<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CHARLIE EM AÇÃO (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d284c3ce5f9b257aab50f06ad514a1b615ff3671</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5ZVU2LwkJ46weQwke71jGcky6Rt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Charlie (Pierce Brosnan) é um matador com um problema: não consegue receber porque perdeu a cabeça da sua última vítima. Agora, ele terá que enfrentar um poderoso mafioso em Nova Orleans para recuperá-la e finalmente receber seu pagamento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MARS EXPRESS (2023)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d5bd89749ba8f5a459cd73c70d68ab7a742150b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/g8rUn0khoYB3G4gPPGTF1Xv9Olu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 2200, Aline Ruby, uma obstinada detetive particular, e Carlos Rivera, uma réplica androide de seu parceiro falecido há cinco anos, são contratados por um empresário rico para rastrear um hacker notório. A trilha os leva até as entranhas da cidade capital do planeta Marte, onde se deparam com uma história mais sombria sobre fazendas cerebrais, corrupção e o desaparecimento de uma estudante de cibernética, Jun Chow. Fugindo de mercenários assassinos, Jun guarda um segredo sobre os robôs que ameaça mudar a face do universo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FORA DOS MUROS DA ESCOLA (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4be6a5dc1cdbf5a4cd86280134ef8ba4c5d3b61e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/41RJIRfin1D5bQZk2tYvFGslYJ0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na Tailândia, os alunos de quatro escolas brigam entre si. Billy é um aluno de uma dessas escolas e não possui uma boa relação com seus pais. Ele encontrará apoio em seus colegas de classe, arriscando sua própria vida para protegê-los.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] INFILTRADO [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59f0d12389f4958f6caf7feda9cdcfb3efbf4762</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rZLmxkvS0ZkqUKeXRRu2HXnhl2p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um advogado com passado militar embarca em uma jornada perigosa para caçar a gangue responsável pelo sequestro de sua filha e o assassinato de sua esposa e irmão.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RESISTÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QYWWSMFVPMU5OEA4CNW36O7G6RDVPCH4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5MPdNRHzd0NbOJbrrXO77DVHP4n.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em meio a uma futura guerra entre a raça humana e as forças da inteligência artificial, Joshua, um endurecido ex-agente das forças especiais que lamenta o desaparecimento de sua esposa, é recrutado para caçar e matar o Criador, o indescritível arquiteto da IA ​​avançada que desenvolveu uma arma misteriosa com o poder de acabar com a guerra e a própria humanidade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THE SHIFT - O DESLOCAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4IILJCXVEIH6Z7USIJJGRVYSHEUCVAR3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3c1jlJr6ik6SyAF9VZxXfpytbFj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de conhecer um estranho misterioso, um homem deve escapar de um mundo distópico para retornar para sua esposa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MADAME TEIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bdd5f9aee4dcb7ed92bc4bc234e8b4c2e28ce0f6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zWEm5oy2tE9ku1KSNM089FmZJ2p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Madame Teia mostra a história de origem da personagem-título, interpretada por Dakota Johnson. Na trama, Cassandra Webb leva uma vida comum trabalhando como paramédica em Manhattan – até que, um dia, ela descobre que possui a habilidade de prever o futuro. Uma de suas visões acaba levando Cassandra até as jovens Julia Carpenter (Sydney Sweeney), Anya Corazon (Isabela Merced) e Mattie Franklin (Celeste O’Connor). Não demora até que as quatro entendam que, juntas, estão destinadas a algo muito poderoso.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SICARIO - TERRA DE NINGUÉM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1174f1e31663215ccc67f673e20152dcb2d4f5d5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iz8j7Cii58IzvYq4YQeMNXiwE7B.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na crescente fronteira sem lei entre os Estados Unidos e o México, uma agente do FBI é exposta ao mundo brutal do tráfico internacional de drogas por membros de uma força-tarefa do governo que a escalam em seu plano para derrotar o chefe de um cartel mexicano.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARMADILHAS DO PASSADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:351769edd2c0455046091d6462f0b4f9f7453bfa</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7JBLxEMjzbfT9xj3A9OjychKRqP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um jovem ex-presidiário arrisca sua recém-adquirida liberdade para encontrar a filha distante de um colega de prisão e, sem saber, leva um demônio do passado dela diretamente para sua porta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PERIGO NO OCEANO [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>DoYV_IbeGDs</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8QsRG4Ivzvnc2Hovd0HruyMgBPK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um agente infiltrado (Jean-Claude Van Damme) acorda para descobrir que está preso em um obscuro submarino da CIA.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MARLENE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D7B8CBF84C152DC472DBB838EF0182E1C7767849</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vVXSmL8XS7hOcejq2lR3SFyLx99.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frank é um assassino contratado que trabalha para um grande sindicato da Estíria. Quando ele recebe a tarefa de sequestrar uma garota chamada Marlene e entregá-la ao sindicato, tudo muda para Frank. Ele se apaixona por Marlene e desobedece a seus superiores, que por sua vez tomam o assunto com suas próprias mãos e sequestram Marlene. Agora Frank tem que combater as forças contundentes do sindicato para salvar Marlene.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ABIDING [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:96D581D70BE58DEAD9D732073F06E613738DF8F1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kBlnZduUF6nxqe2lrOiWpi9eAVB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um mafioso deve salvar sua família de pagar o preço final por seus pecados quando um assassino de seu passado está em uma missão juramentada para acabar com cada um deles.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FUGINDO DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dbfd9ef1546725002389277bbe46b83d115db341</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xZz8ZBsnZlDUfhPGRSE0bZwJFL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma escolha desesperada leva Jack a um caminho que o deixa espancado e machucado enquanto luta contra o homem, a natureza e sua própria insanidade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GODZILLA - MINOS ONE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7cc39ca331321fa0e8b81cc525eeed7fd0f6a465</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9XSOyim1pivuSHQqlrDj5gj2J5w.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ambientado no Japão do pós-guerra, Godzilla Minus One mostra um Godzilla com uma força monstruosa. O Japão, que já havia sido devastado pela guerra, enfrenta uma nova ameaça com Godzilla, deixando o país ainda mais destruído. Godzilla: Minus One é o novo filme do diretor e roteirista Takashi Yamazaki. No longa, o já conhecido kaiju aterroriza a cidade japonesa que se encontra devastada após a Segunda Guerra Mundial, na qual o país saiu perdendo e vai do zero ao negativo com a chegada do gigante. No trailer Kōichi Shikishima (Ryunosuke Kamiki) aparece machucado em meio a destroços e a protagonista Noriko Ōishi (Minami Hamabe) se depara com o temido titã que aos poucos se aproxima da cidade. O elenco também contará com atores Yuki Yamada, Munetaka Aoki, Hidetaka Yoshioka, Sakura Andō e Kuranosuke Sasaki.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A CHAMADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60a5508bec6c8fc40e094343695c0b83572e3ef9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eqaSh2PjYcGpS6rybz6UjLNuvrg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Chamada Torrent- A Chamada é novo filme estrelado por Liam Neeson, em mais uma corrida contra o relógio. Em uma manhã aparentemente comum, o telefone toca. Matt Truner (Liam Neeson) atende uma voz misteriosa, que diz a ele que há uma bomba sob seu assento. Ele é instruído a seguir ordens, ou ele e seus filhos morrerão. Matt inicia então um jogo distorcido de vida ou morte. A bomba explodirá se ele sair do carro, matando ele e seus dois filhos no banco de trás e também detonará se ele se recusar a seguir as instruções do bandido. A partir deste momento, Matt além de enfrentar o perigo, precisa dar uma olhada em sua vida para descobrir o que o levou a se tornar alvo de tal ataque.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BANG BANG BETTY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FCCF502B1ABEB0DFDF1AE9563FB8AAAE635C9121</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hMVA5NzUYJaUMKRDXW0RSI8hIUe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de derrotar Darnell e seu sindicato do crime, Valerie é encarregada de investigar um novo cartel de drogas na cidade cujas drogas são misturadas com fentanil.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ALMA DE CAÇADOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78BD9C92F4676D40485C48E88BA56105F5CFC3E0</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vFcKla48r8OUTKiSMXnSwKNSTsn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um assassino aposentado volta à ativa quando descobre uma conspiração perigosa dentro do governo sul-africano.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO PHILLIPS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a95a5789080b60dd69767118a0b181b30366799</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q3YN8twLWhKW4EmUw2JGRJc4xfH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Richard Phillips (Tom Hanks) é um comandante naval experiente, que aceita trabalhar com uma nova equipe na missão de entregar mercadorias e alimentos para o povo somaliano. Logo no início do trajeto, ele recebe a mensagem de que piratas têm atuado com frequência nos mares por onde devem passar. A situação não demora a se concretizar, quando dois barcos chegam perto do cargueiro, com oito somalianos armados, exigindo todo o dinheiro a bordo. Uma estratégia inicial faz com que os agressores recuem, apenas para retornar no dia seguinte. Embora Phillips utilize todos os procedimentos possíveis para dispersar os inimigos, eles conseguem subir à bordo, ameaçando a vida de todos. Quando pensa ter conseguido negociar com os piratas, o comandante é levado como refém em um pequeno bote. Começa uma longa e tensa negociação entre os sequestradores e os serviços especiais americanos, para tentar salvar o capitão antes que seja tarde.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OPERAÇÃO ILEGAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e444dce2ee3fff954601cc49d0075841e110111</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/njq4gvZefe4eiKSUMO2oewbJSXL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Madri, Espanha. Durante um procedimento de desespero, Dani, um policial, faz uma descoberta chocante.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BELIEVER 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01768c885f165edff8130f698175eea374b639fb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/g9aDZSqH5KmsHbMurhni5d2wq6q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/g9aDZSqH5KmsHbMurhni5d2wq6q.jpg</fanart>
<info> O detetive Won Ho procura a pessoa desaparecida Rak e também persegue o professor Lee, que é o chefe de uma rede de drogas. Brian e Keunkal aparecem na frente do detetive Won Ho. Keunkal é o único que conhece a verdadeira identidade do Professor Lee.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] SEJA MEUS OLHOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e3655965b140c0f558dcb4367ba63629608f3dd0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/pYfvgsFrBwqwDNZMkV55pdYKESJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/pYfvgsFrBwqwDNZMkV55pdYKESJ.jpg</fanart>
<info>Jael é uma jovem que sofre de agorafobia e trabalha em casa em uma empresa de tecnologia que coneta pessoas cegas para conseguir um emprego. Uma noite, ela recebe uma ligação de Alejandra, uma misteriosa garota cega que está sendo perseguida por assassinos que querem matá-la. Jael e Alejandra precisam unir forças e superar os seus medos para sobreviver.</info>
</item>
  


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AZMRUFNS46NVRDZ7M3BC5644B5OTAACS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mkEQgdQcvmxSYvY4bMhabxLjjXY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mkEQgdQcvmxSYvY4bMhabxLjjXY.jpg</fanart>
<info>Um assassino começa a colapsar psicologicamente enquanto começa a desenvolver uma consciência, mesmo enquanto seus clientes continuam a solicitar seus serviços. O Assassino é um filme neo-noir de suspense e ação dirigido por David Fincher e baseado na série de HQs francesa escrita por Alexis Nolent (sob o pseudônimo Matz) e ilustrada por Luc Jacamon. Na trama, acompanhamos um assassino solitário, calculista e impiedoso (interpretado por Michael Fassbender) que é forçado a lidar com as consequências de um erro catastrófico cometido por ele durante um de seus serviços. Ele sempre conseguiu se manter livre de arrependimentos e com uma postura totalmente fria e metódica, mas agora que o incidente o colocou exatamente no centro de uma caçada internacional por sua cabeça, o assassino começa a desconfiar de todos aqueles que estão ao seu redor incluindo até mesmo os que o procuram para contratá-lo. Pouco a pouco, o homem começa a perder cada vez mais o controle sobre seus próprios pensamentos. O elenco ainda conta com Tilda Swinton e a brasileira Sophie Charlotte</info>
</item>




  
<item>
<title>[COLOR silver][B] FORÇA BRUTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8646264a2fb14e96e614f5afc65f85c97cc37646</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1GGqZZVFYzKn6WTQgR5bQFqMpIR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1GGqZZVFYzKn6WTQgR5bQFqMpIR.jpg</fanart>
<info>Um policial viaja para o Vietnã para extraditar um suspeito e descobre um assassino.</info>
</item>




 </items>
