<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<items>




<item> 
<title>[COLOR silver][B] AS GOLPISTAS (YOUTUBE) [/COLOR][/B]</title>
<utube>W1EpPAt8R6c</utube>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kbgjEUhsCtb9cNM5sXY5mtItgtW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em Eventos Reais.  Em entrevista concedida a Elizabeth (Julia Stiles), jornalista da New York Magazine, a ex-stripper Destiny (Constance Wu) conta em detalhes como conseguiu o emprego e conheceu Ramona (Jennifer Lopez), ícone do meio que logo se tornou sua grande amiga. Devido à crise financeira que abalou Wall Street em 2008, Destiny e Ramona viram o declínio na quantidade de clientes na boate em que trabalham afetar sua própria rentabilidade. Com isso, decidem elas mesmas iniciar um plano onde, juntamente com algumas amigas, vão atrás de homens em restaurantes para, após dopá-los, faturar em cima de seus cartões de crédito.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SOMBRA ( YOUTUBE ) [/COLOR][/B]</title>
<utube>3K1zI7dvzc0</utube>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tpjTfGwq6VgrFaYB63Ymlj0YE92.jpg</thumbnail>
<fanart> Baseado em fatos reais, tudo começa em 1998, quando a família perfeita de Isabel é abalada com o desaparecimento de Pedro, o filho de 11 anos. Esta é a história de uma mãe que, apesar de todos os obstáculos que encontra, não aceita desistir de lutar para encontrar o seu filho de 11 anos, que desapareceu de forma misteriosa. O filme segue a história desta mulher e da sua família ao longo de quatro anos diferentes: 1998, 2004, 2011 e 2013.</fanart>
<info> Baseado em fatos reais, tudo começa em 1998, quando a família perfeita de Isabel é abalada com o desaparecimento de Pedro, o filho de 11 anos. Esta é a história de uma mãe que, apesar de todos os obstáculos que encontra, não aceita desistir de lutar para encontrar o seu filho de 11 anos, que desapareceu de forma misteriosa. O filme segue a história desta mulher e da sua família ao longo de quatro anos diferentes: 1998, 2004, 2011 e 2013.</info>
</item>
  

  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SOUND OF FREEDOM [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VNWACDTNV4JRJHXT3VFQXA3HFRJW7ACG</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hwOHbymoAhjrMx7v5ShHCNIP4NI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601201.us.archive.org/0/items/fanart_202311/83b7a590.jpg</fanart>
<info> Versão compactada e sem compactação do filme Som da Liberdade / Sound of Freedom. Tim Ballard é um ex-agente do governo dos EUA que deixa seu emprego para dedicar sua vida a resgatar crianças de tráfico sexual.</info>
</item>
  
  

<item>
<title>[COLOR silver][B] 12 ANOS DE ESCRAVIDÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bae0cdd3f028d231d2d53887d8ea08f50a3eb832</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6RUTPOAB4rRlrRYFMGjvK6bm1x8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> 1841. Solomon Northup (Chiwetel Ejiofor) é um escravo liberto, que vive em paz ao lado da esposa e filhos. Um dia, após aceitar um trabalho que o leva a outra cidade, ele é sequestrado e acorrentado. Vendido como se fosse um escravo, Solomon precisa superar humilhações físicas e emocionais para sobreviver. Ao longo de doze anos ele passa por dois senhores, Ford (Benedict Cumberbatch) e Edwin Epps (Michael Fassbender), que, cada um à sua maneira, exploram seus serviços.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] INTOCAVÉIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b3621be53104df642438e3fcd4c86205793a31c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uAx6GdyfiYB7lX92ciPgsi811Bv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Philippe, um refinado multimilionário tetraplégico francês, precisa de um auxiliar de enfermagem para o auxiliar nas suas atividades rotineiras. O contratado é Driss, um senegalês que vive nos subúrbios de Paris, que acaba de cumprir uma pena de seis meses de prisão e que não tem qualquer formação para o cargo.</info>
</item>
  


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE MUDOU O JOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a844c8849b5fd0306f370aa71dbc574b76a3251</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kNloN3TqTBDd1Fcl980LzpWDhzY.jpg</thumbnail>
<fanart> Billy Beane (Brad Pitt) é o gerente do time de baseball Oakland Athletics. Com pouco dinheiro em caixa e a ajuda de Peter Brand (Jonah Hill), ele desenvolveu um sofisticado programa de estatísticas para o clube, que fez com que ficasse entre as principais equipes do esporte nos anos 80.</fanart>
<info></info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] ESCRITORES DA LIBERDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:965aa0b5393b3313cdd5653fca844d7d34dbe314</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2hyEEPT57d0rkXYmCH7vm5rKhKH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>: Uma jovem e idealista professora chega à uma escola de um bairro pobre, que está corrompida pela agressividade e violência. Os alunos se mostram rebeldes e sem vontade de aprender, e há entre eles uma constante tensão racial. Assim, para fazer com que os alunos aprendam e também falem mais de suas complicadas vidas, a professora Gruwell (Hilary Swank) lança mão de métodos diferentes de ensino. Aos poucos, os alunos vão retomando a confiança em si mesmos, aceitando mais o conhecimento, e reconhecendo valores como a tolerânica e o respeito ao próximo.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] TOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffae6f9f32f14bac11630e654620666131d2f9ab</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tCCgIgIqNHZCxKgZKTqv1LzxuwI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>"Togo" é a verdadeira história passada no inverno de 1925 que nos leva por terrenos traiçoeiros da tundra do Alasca, numa aventura emocionante e inspiradora, que vai testar a resistência, coragem e determinação de um homem, Leonhard Seppala e o seu cão-líder, Togo. Quando uma epidemia mortal ataca a cidade de Nome no Alasca e a única cura está a mais de mil quilómetros de distância, a cidade pede ajuda ao campeão treinador de cães Leonhard Seppala (Willem Dafoe) para ajudar no transporte do soro. Seppala recorre a Togo, um husky siberiano modesto, pequeno e velho para ser o líder. Sem medo da tempestade enorme que se aproxima nem da pressão da mulher que lhe pede para não ir, Seppala e Togo percorrem o trilho mais perigoso de um percurso de trocas, que envolve inúmeros mushers, enfrentando rajadas de ventos fortes, temperaturas de 60 graus negativos e quase nenhuma visibilidade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O MENINO QUE DESCOBRIU O VENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:255e436bf94ea0b176f2c6088786ede7e69c58e7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/haUdPprsRrN7YkgC1adh9YvnqvR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> William Kamkwamba (Maxwell Simba) é um garoto de 13 anos que sai da escola que ama quando sua família não pode mais pagar pelos custos. Voltando em segredo para a biblioteca da escola, ele encontra um caminho, usando partes da bicicleta pertencente ao seu pai Trywell (Chiwetel Ejiofor), para construir um moinho que, em seguida, salva sua aldeia da fome. A viagem emocional de um pai e seu filho excepcional em seu coração, captura a determinação incrível de um menino cuja mente inquisitiva superou todos os obstáculos em seu caminho.</info>
</item> 


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DA IMITAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85A6B9FD7826696A92297AE51137542ADA288602</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hC9l38eILMm8FvY4g2rUqxXcs0f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, o governo britânico monta uma equipe que tem por objetivo quebrar o Enigma, o famoso código que os alemães usam para enviar mensagens aos submarinos. Um de seus integrantes é Alan Turing (Benedict Cumberbatch), um matemático de 27 anos estritamente lógico e focado no trabalho, que tem problemas de relacionamento com praticamente todos à sua volta. Não demora muito para que Turing, apesar de sua intransigência, lidere a equipe. Seu grande projeto é construir uma máquina que permita analisar todas as possibilidades de codificação do Enigma em apenas 18 horas, de forma que os ingleses conheçam as ordens enviadas antes que elas sejam executadas. Entretanto, para que o projeto dê certo, Turing terá que aprender a trabalhar em equipe e tem Joan Clarke (Keira Knightley) sua grande incentivadora.</info>
</item> 





</items>
