<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM PAI PARA LILY (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b16f352be3d8d464c58252690617f751dfc3be7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mWsocTTLdQ0Wb3NN2mgmwUIx0gm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado em uma história real. Buscando seu pai ausente no Facebook, Lily encontra um desconhecido bondoso, com o mesmo nome que ele, e os dois acabam criando um inesperado vínculo de amizade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IHOSTAGE (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24f558b4255393a5b08cba3f1425b1297c76cd13</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h87bgIhs4keL005Ch5aeKhnaAIL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado em uma história real, iHostage narra o dia em que um atirador invadiu uma Apple Store em Amsterdã e fez todos os presentes no local de refém por mais de cinco horas. Mostrando os diversos pontos de vista da situação, o longa busca analisar as razões do criminoso, as táticas da polícia e a angústia vivida pelos sequestrados. Além disso, é possível analisar as consequências do ato, sejam elas psicológicas ou físicas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MORRENDO POR SEXO (2025) - 1ª TEMPORADA COMPLETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d6b3e03411f1c5cb3326cc92b291d10e1dfd044f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hj98rbPCW9Opc0VPqmUHD0pO6xO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>“Morrendo por Sexo” do FX é inspirado na história real de Molly Kochan, originalmente compartilhada em um podcast Wondery e criado com sua melhor amiga, Nikki Boyer. Depois que Molly recebe um diagnóstico de câncer de mama metastático em estágio IV, ela decide deixar seu marido Steve e começa a explorar toda a amplitude e complexidade de seus desejos sexuais pela primeira vez em sua vida. Nessa jornada, ela conta com o apoio e incentivo de sua melhor amiga Nikki, que fica ao seu lado até o fim.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MILAGRE DO DESTINO (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3970a2e20466c13c15e3b8f4b8869eccc1ada979</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aacMhj1dcoHnAwuQpKWzGTxUSYw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marília, uma jornalista espirituosa que descobre um linfoma agressivo, vê sua vida entrelaçar-se com a de Lucimar, uma enfermeira compassiva e resiliente. Baseado em fatos reais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ÚLTIMO SUSPIRO (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:620479B64CE97BDCBCEFBB9B03D1DECB0BF836CD</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/920sg6Ok8byvLGRfEVv68JTHSPP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no documentário Last Breath de 2019.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SETEMBRO 5 (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:25b3dbe7a8d7f8d13e15ef9c1db4a5c31b554dd8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3emldMXl1Q3p5yFUOZmBtuEn65C.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em September 5, uma equipe de jornalistas esportivos precisa mudar sua cobertura radicalmente quando atletas são feitos de reféns dentro da Vila Olímpica. O drama histórico conta a história do Massacre de Munique, atentado que aconteceu nos Jogos Olímpicos de Verão de 1972 na Alemanha, a partir do ponto de vista da equipe de transmissão da ABC Sports. Na noite de 5 de setembro de 1972, um grupo terrorista chamado Setembro Negro invadiu a Vila Olímpica e fez 11 atletas da delegação israelense de reféns. Então, os jornalistas esportivos que estavam cobrindo o evento tiveram que mudar radicalmente a pauta para noticiar ao vivo o que estava acontecendo durante o sequestro que viria a se tornar o maior atentado terrorista a acontecer em um evento esportivo até hoje.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUASE DEUSES (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f083d75ac111c5c9c0d881bc376ff140cfb751f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ab6Wmvhn1zyXz16hSicwjAqBAsS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nashville, 1930. Vivien Thomas (Mos Def) é um hábil marceneiro, que tinha um nome feminino pois sua mãe achava que teria uma menina e, quando veio um garoto, não quis mudar o nome escolhido. Eleé demitido quando chega a Grande Depressão, pois estavam dando preferência para quem tinha uma família para sustentar. A Depressão o atinge duplamente, pois sumiram as economias de 7 anos, que ele guardou com sacrifício para fazer a faculdade de medicina, pois o banco faliu. Thomas consegue emprego de faxineiro, trabalhando para Alfred Blalock (Alan Rickman), um médico pesquisador que logo descobre que ele tem uma inteligência privilegiada e que poderia ser melhor aproveitado. Blalock acaba se tornando o cirurgião-chefe na Universidade Johns Hopkins, onde está pesquisando novas técnicas para a cirurgia do coração. Os dois acabam fazendo um parceria incomum e às vezes conflitante, pois Thomas nem sempre era lembrado quando conseguiam criar uma técnica, já que não era médico.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IMPARÁVEL (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bd10bf629618a126e68c4d1615ce6091a9382a</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dS7YrQ0nk5oYuYJDpEhYvBcdanl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A história real de Anthony Robles, lutador que nasceu com uma perna e ganhou um campeonato nacional no estado do Arizona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NÚMERO 24 (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43ea91ff9075dca2ce31888684835f9e1f3d7b17</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pRiZHzt9BIxIwSSJb5mSqZLj5sx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O jovem aprendiz Gunnar Sønsteby, de Rjukan, decide resistir à Alemanha Nazista no dia da invasão, para mais tarde se tornar o líder do “Grupo de Oslo”, realizando inúmeros atos ousados de sabotagem e se tornando o maior herói de guerra da Noruega.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A REDENÇÃO - A HISTÓRIA REAL DE BONHOEFFER (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:505fd00dbdefbd1390a38cfa3e320719cee08f11</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i4X0YFXLI1dvT6WOiIjLqVVpFoP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enquanto o mundo está à beira da aniquilação, Dietrich Bonhoeffer se alia a um perigoso plano para assassinar Hitler, arriscando a sua fé e o seu destino para salvar milhões de judeus do genocídio.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ROB PEACE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72841cec43c650e5a1d88d7dc7430fe4a1ac9c91</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1BwKbTidW5QaEKb1pVY3p4u9cVg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história verídica de Rob Peace (Jay Will), um jovem brilhante da cidade de Newark, dividido entre o passado sombrio do seu pai e o seu próprio futuro promissor.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GAROTA DA VEZ (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdec0a87e4d34fa0c2d6e8183c3d7f225acee2b7</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oHKgmaKVxypPbKGyILXbS2SfY9C.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cheryl Bradshaw é uma participante solteira do programa de namoro que fez sucesso na TV nos anos 70, The Dating Game. Influenciada pelas aparências, ela escolhe o solteiro número um, Rodney Alcala, sem saber que por trás da fachada encantadora de Alcala se esconde um assassino em série psicopata.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O APRENDIZ (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:82cd4ae165a51586c1b58c72b44e445421da418e</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kSXqBw3QzKqSx8ZAeWL9ms1zw2n.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Aprendiz acompanha a ascensão da carreira de um dos maiores e mais polêmicos empresários dos Estados Unidos, Donald Trump. A trama segue um jovem Trump (Sebastian Stan) na cidade de Nova Iorque entre os anos 70 e 80, buscando erguer o império de negócios imobiliários da família enquanto tenta fugir do governo americano e de um processo judicial importante. É na relação que estabelece com o advogado Roy Cohn (Jeremy Strong) que Trump aprende as artimanhas e os truques necessários para mentir, trapacear e sair por cima. Entre elos de poder, amizades e o sentimento de mentor-protegido, o filme narra a história da origem de uma figura complexa com traços vilanescos e o encontro com o mestre perfeito, inescrupuloso e impiedoso, para suas ambições. É o nascimento de uma importante dinastia americana e de quem veio a se tornar o 45º presidente dos Estados Unidos da América.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VIRGEM VERMELHA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9598674317bbfb6cf2078300002aea1855112bcd</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5oXFlJ6UdTbHihthSHW272CBP7F.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Aos 16 anos, Hildegart se tornou especialista em sexualidade feminina e uma das mentes jovens mais brilhantes da Espanha na década de 1930, moldada pela mãe para ser a mulher ideal do futuro. Mas, quando Hildegart começa a experimentar o mundo e se rebelar contra essas expectativas rígidas, sua mãe fará todo o possível para não permitir que ela se liberte.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TREM ITALIANO DA FELICIDADE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8bed54da92e14cd78aaa7fbabb19abaefa8577ff</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/irJWotYKjGsmkVrbVSScsDPUHSw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na Itália do fim da década de 1940, uma mulher toma a difícil decisão de mandar o filho para outra cidade. Lá, ele encontra uma vida nova, longe da pobreza.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A INFORMANTE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:91f3a824ef636727d1da17100b4ff1c1167f8597</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ebOJpgBsDwQLs1LL8yecr6AoIo6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lealdade vs. liberdade. Este filme acompanha a história real de uma jovem brilhante e inadaptada que questiona seus fortes princípios enquanto trabalha como agente de segurança nacional para os EUA durante as eleições presidenciais de 2016.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JOY (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:12d550c914dfaa23de415391f09245a76c2b8cd5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/inL3nv3hAqlvoBSIWFMYydlwULE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em uma história real, este drama acompanha três profissionais visionários e sua luta árdua para desenvolver a fertilização in vitro nos anos 1960 e 1970.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AINDA SOMOS OS MESMOS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81a196fc94b01ec0d4e4f3733f8e58d88c4cfe25</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zV9lYXZ7lO2TSL3HljbSvW5UVbf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1973, após o golpe de Pinochet, o Chile era um dos lugares mais perigosos do mundo. O único lugar aparentemente seguro eram as embaixadas. O filme é baseado em relatos reais de João Carlos Bona Garcia que ficou 42 dias dentro da Embaixada nessas condições “de não saber se estaria vivo no dia seguinte” e sobreviveu.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LIVRE: ENCANTO CRIMINAL (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f1a57e7cf991bdde6b19668cf06b468d48c9451</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cE7C87RQUMRVwAShtNeua49mHsy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado pelos eventos reais de um dos ladrões não violentos mais notórios da França, Bruno Sulak, na década de 1980. Ele liderou vários assaltos e então capturou a atenção do público por suas muitas fugas ousadas da custódia policial… sempre para se reunir com sua amada amante e cúmplice Annie, tornando-se o Inimigo Público nº 1 da França e um ícone da Liberdade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SILVIO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdc1ce67e70f254af642211510451a0a5afc5ec3</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8iu6Qf8v6KcIjfKRciGvjINn3PS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em fatos reais, “Silvio”, dirigido por Marcelo Antunez, retrata o sequestro do icônico apresentador Silvio Santos, vivido por Rodrigo Faro. A trama se inicia 12 horas após o sequestro de sua filha (Polliana Aleixo), quando Silvio enfrenta uma nova crise: sua casa é invadida e ele é mantido como refém por sete horas. Diante dessa situação de extremo perigo, o apresentador precisa lutar pela sua vida e pela segurança de sua família, enquanto reflete sobre sua trajetória de vida, marcada por desafios e conquistas. As lembranças remontam à sua juventude, quando, aos 14 anos, começou a trabalhar como camelô, dando os primeiros passos em direção ao sucesso. O filme explora o lado humano de Silvio, que, mesmo em uma situação de vulnerabilidade, tenta proteger seu legado. Esse evento dramático marcou o Brasil e se tornou um dos momentos mais desafiadores na vida do apresentador, destacando sua resiliência e força interior.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIDA DE ESPERANÇA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JKA3LGFX3NNUTA54D2MUPFQ5WHNFGZIY</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cjodugwpEy2CRf7xUp1YxIy0MbF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em uma impressionante história real, Uma Vida de Esperança acompanha Sharon Steves (Hilary Swank), uma esforçada e determinada cabeleireira que precisa diariamente lidar com seu vício em álcool. Para isso, ela encontra um novo senso de propósito quando se depara com a história de Ed Schmitt (Alan Ritchson), um viúvo que trabalha duro para cuidar de suas duas filhas, sendo que a mais nova enfrenta uma grave doença. Determinada a ajudar a família Schmitt, Sharon move montanhas e também toda a comunidade da pequena cidade de Kentucky para conseguir um tratamento adequado para a criança, revelando uma inspiradora história de fé, milagres cotidianos e anjos comuns.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O BASTARDO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cadee4ca1b8632efdde939883ee74c9bb75197be</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xmFigFDrjHqXov3od5E0LvnyJhP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um drama histórico que conta a verdadeira história do soldado e explorador dinamarquês Ludvig Kahlen, que explorou e cultivou a selvagem Jutlândia da Dinamarca, que agora compreende a grande maioria do país, em meados do século XVIII.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NO LUGAR DA OUTRA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a12e705dfb521e7792d04bde17a029206fb36c21</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j2gA2dkhJVvM5i4Sd91SuTg9J35.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Lugar da Outra reconstrói o crime passional cometido pela renomada escritora María Carolina Geel (Francisca Lewin) em 1955 no Chile. Baseado numa história real retratada no livro “Las Homicidas” da autora Alia Trabucco Zerán, o caso tomou conta dos jornais e da opinião pública do país. Na trama, o episódio trágico desperta a atenção de uma tímida secretária chamada Mercedes (Elisa Zulueta), uma funcionária do tribunal designada pela equipe judicial para investigar o cotidiano de María Carolina. Ao ser confrontada com a vida da ré, Mercedes começa a questionar a realidade opressiva à sua volta, seu casamento e sua identidade. O filme de Maite Alberdi discute o papel feminino numa sociedade gerida pelo patriarcado e apresenta uma mulher em confronto com as submissões que sofre no lar e no trabalho.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 3096 DIAS DE CATIVEIRO (2013) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:828832dde01e7ebd677bf3fad3662b193f2096a2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cV5BPqLxe1BynyexKZar3KOnYV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>3096 foi o tempo que Natascha Kampusch permaneceu em cativeiro depois de ter sido raptada (em 1998), aos dez anos de idade, pelo psicopata austríaco, Wolfgang Přiklopil, quando caminhava para a escola. Apesar da enorme divulgação que o caso teve e de todas as buscas policiais, Natascha só conseguiu fugir oito anos depois, aproveitando um descuido do seu raptor. Esta é a história macabra e absolutamente real de "3096 Dias de Cativeiro".</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SOM DA ESPERANÇA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5807a98e0c731c1d99ead4a7aa98fd77ce6cb4d4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gJD3NB1rtXKIPTxzSmygT0IpVh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A verdadeira história de Donna e do reverendo WC Martin e sua igreja no leste do Texas, na qual 22 famílias adotaram 77 crianças do sistema de adoção local, iniciando um movimento em favor de crianças vulneráveis em todos os lugares.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GARRA DE FERRO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68acc023948ee67a59ff75dc60623573299b9549</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wzYxCgCsllrLwhMR4gbTk2gfFm6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O longa-metragem Garra de Ferro, dirigido por Sean Durkin, conta a história real e trágica da dinastia de luta livre Von Erich. Os inseparáveis ​​irmãos Von Erich – no filme, interpretados por Zac Efron, Jeremy Allen White, Harris Dickinson e Stanley Simons -, fizeram história no mundo intensamente competitivo do wrestling profissional no início dos anos 1980. A família comemorou grandes sucessos nos esportes, mas também sofreu grandes derrotas. Três dos filhos do Patriarca (vivido por Holt McCallany) cometeram suicídio durante suas carreiras. Através da tragédia e do triunfo, sob a sombra desse pai e treinador dominador, os irmãos procuram a imortalidade neste grande palco do esporte. O elenco de Garra de Ferro ainda conta com Lily James, e é uma produção da A24.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MUSSUM, O FILMIS (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ec7474232e1df9720bef61157d03852e5988ae1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/olETegpIsLwrApT1ldOKIwFE8lY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A trajetória de Antônio Carlos Bernardes Gomes, o Mussum, dos Trapalhões. A infância pobre, a carreira militar, a relação com a Mangueira e o sucesso com o grupo Originais do Samba, além dos bastidores como integrante dos Trapalhões.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LOVING: UMA HISTÓRIA DE AMOR (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>https://vz-5e48a084-d6f.b-cdn.net/efa88750-af12-4d6a-a980-f5ed2cfb1328/360p/video.m3u8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hN4H5xTVk69QP75HeaVKtuRDTqe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Richard e Mildred Loving, um casal interracial, são presos em junho de 1958 por terem se casado. Jogados na prisão e exilados do estado onde viviam, eles sofrem durante nove anos na luta pelo seu casamento e o direito de voltar para casa como uma família.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO SOLDADO (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e60fef9e7c8ad3c46346be6d9441a67c2be88604</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iHdKtUUnZu0pAprpkr1Wdw7DlJr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Artie Crawford, um veterano da Segunda Guerra Mundial, vive em uma casa de repouso na Irlanda e acaba de perder sua esposa. No 75º aniversário do desembarque do Dia D, ele decide fugir de sua casa de repouso e embarca em uma viagem para a França a fim de prestar suas últimas homenagens.Baseado em fatos reais.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA CANÇÃO DE GRATIDÃO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DRNPUGHGRIMCITXPAYF4AAAOTR5LLQJM</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3H0zpGzjS3ejZF1K647iCUiOBPj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A fé de uma mãe resiste a todas as probabilidades e inspira o marido e os filhos a manterem-se firmes. Baseado em uma história verídica.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CÃES DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13D5DBAF6551A65FE6B71B0C5FC1EF56020D7363</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uv9g0yF3z10tWWq24OQewQf6r5e.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após uma experiência mal sucedida em fazer negócios com o governo, dois amigos (Miles Teller e Jonah Hill) moradores de Miami Beach, que levam uma vida tranquila e que só queriam dinheiro para sustentar seu vício em maconha, descobrem que existe um mercado ilícito em expansão com a venda de armas para o exterior. Ao fechar um contrato de 300 milhões de dólares, eles terão de ir para o Afeganistão acompanhar a explosiva transação pessoalmente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GRAÇA E PERDÃO [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>h9VrNgG5SKA</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qQbgKemaOkv4aLPEFCqTQZMmXxJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história verídica sobre a experiência restauradora do perdão. O filme é baseado no aclamado livro Amish Grace. Um relato sobre um evento trágico, mas ao mesmo tempo inspirador e instrutivo sobre uma comunidade muitas vezes mal interpretada.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA VIDA [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>v_SkBIhsXns</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ptqJqejS9XgCOQd0rNBdaoidHq9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A profissão de médico proporcionou a Kevin e à sua esposa, Julie, uma boa vida, mas as longas horas de trabalho consumiram o seu casamento. Ele decide que é hora de levar o seu filhode 6 anos, Andy, a umas merecidas férias em família nas Caraíbas. Chegado ao resort nas Bahamas, Kevin tenta reparar os danos que a sua carreira provocou na relação com Julie. Piorando as coisas, um passeio de barco a motor deixa a família numa ilhota minúscula, deserta, a várias milhas da costa, sem sinal de comunicações, comida ou água...</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATÉ O ÚLTIMO HOMEM [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>pnr3v_xO5Gs</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rFIt7GRwJR9RJEt6aiiZqDkgsUd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Hide Park, uma pequena cidade de Ohio, a vida segue sofrida para Mike McCluskie, o xerife local que acabou de ficar viúvo e tenta recomeçar. O povoado é formado basicamente por trabalhadores que estão construindo a estrada de ferro na região. Mas isso mudará radicalmente.Quando um grupo de vaqueiros chega à cidade vindos do Texas, eles rapidamente começam a tomar conta dos negócios e da política do local, dividindo a população e causando transtornos a quem resiste a eles. Com o apoio da dona do bordel e de um jovem moribundo, McCluskie terá que enfrentar os violentos invasores para evitar que um banho de sangue aconteça em Hide Park. Baseado em uma história real.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MILAGRE EM COKEVILLE [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>N3nulmKn3KU</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wMdxSIZrPdsCi4Q9XiOd1APMJKJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme O Milagre de Cokeville, 16 de Maio de 1986, na pacata cidade de Cokeville, Wyoming, um louco e sua esposa tomaram como refém uma escola primária. O filme segue a verdadeira história daquele dia fatídico, e os investigadores responsáveis que vislumbraram evidências de um suposto Milagre. Baseado em fatos reais.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FERRARI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c2499c3e36a95afa30a2daf49dd7b09fbb0d975c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gwvIirDw4fKy491PpjSMda28SoN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O ex-piloto de corrida, Enzo Ferrari está em crise. A falência assombra a empresa que ele e sua mulher, Laura, construíram do nada 10 anos atrás. O casamento tempestuoso dos dois sofre com o luto pela morte de um filho e a dificuldade de reconhecer outro. Ele decide contrapor essas perdas apostando tudo em uma corrida – a icônica Mille Miglia, na Itália.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATÉ O ULTIMO HOMEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0789E88EBE4D5A74D0DDCBA62634E39C1E3D66AE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/88sCL8OQMoieKpHClqRCCbcgH6w.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme Até o Último Homem (2017) Dublado / Dual Áudio BluRay 720p | 1080p 5.1 – Torrent Download assista online dublado Durante a Segunda Guerra Mundial, o médico do exército Desmond T. Doss se recusa a pegar em uma arma e matar pessoas, porém, durante a Batalha de Okinawa ele trabalha na ala médica e salva mais de 75 homens, sendo condecorado. O que faz de Doss o primeiro Opositor Consciente da história norte-americana a receber a Medalha de Honra do Congresso.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DEPOIS DA MORTE ( DOCUMENTARIO ) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43193dba66f6304fb84af96a2b9adbbdf038a42f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kKQ9kUOWAPTe7VpE6Z4s3V18r9J.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O que acontece depois que morremos? Através da reencenação de experiências reais de vida após a morte, escritores, médicos, cientistas e sobreviventes contam o que sabem sobre a maior questão da humanidade. Do estúdio de Som da Liberdade.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SULLY - O HERÓI DO RIO HUDSON [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4C4D17706C2B5A91083656E095D2C87AE746FF89</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b3jihGgsICgJbwJVvVwshoJ8TjJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em janeiro de 2009, o Capitão Chesley "" Sullenberger pousou um avião em pane sobre o Rio Hudson, salvando a vida dos 155 passageiros do voo US Airways 1549. Nessa biografia, Clint Eastwood não irá apenas dramatizar "o milagre do Hudson" promovido pelo piloto veterano, como também contar a trajetória que transformou Chesley Burnett Sullenberger III num verdadeiro herói americano.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PROVA DE CORAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:012f9a95b534a7386ce381f2da4a43a1d29789ae</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/31092QuIGplIz0Tmds5LytzU0yY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Arthur, o cão que cruzou a selva para encontrar um lar. O capitão de uma equipe de corrida de aventura sueca conhece o cão ferido durante uma corrida de 400 milhas através das selvas equatorianas, primeiro lhe atirando uma almôndega, o que levou o cão a seguir a equipe através de alguns dos terrenos mais difíceis do planeta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TILL - A BUSCA POR JUSTIÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4KTTJAD76IJDWCYDQ6JBMBGRT7PDKSVQ</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cweh9powmskgkH81LrLmbB9wQlV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Biografia de Emmett Till, adolescente negro que foi brutalmente assassinado aos 14 anos, no Mississipi, em 1955.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SEGREDOS DE UM ESCÂNDALO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c815e8892a32da1065b60d9ef4be483d2ddde27c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6gyiihcUIuOTu7xkodP5nyRNpwX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>20 anos após um grande romance midiático, um casal enfrenta a pressão quando uma atriz (Natalie Portman) viaja até seu lar para se preparar para um filme sobre o passado deles.
</info>
</item>



<item> 
<title>[COLOR silver][B] AS GOLPISTAS (YOUTUBE) [/COLOR][/B]</title>
<utube>W1EpPAt8R6c</utube>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kbgjEUhsCtb9cNM5sXY5mtItgtW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em Eventos Reais.  Em entrevista concedida a Elizabeth (Julia Stiles), jornalista da New York Magazine, a ex-stripper Destiny (Constance Wu) conta em detalhes como conseguiu o emprego e conheceu Ramona (Jennifer Lopez), ícone do meio que logo se tornou sua grande amiga. Devido à crise financeira que abalou Wall Street em 2008, Destiny e Ramona viram o declínio na quantidade de clientes na boate em que trabalham afetar sua própria rentabilidade. Com isso, decidem elas mesmas iniciar um plano onde, juntamente com algumas amigas, vão atrás de homens em restaurantes para, após dopá-los, faturar em cima de seus cartões de crédito.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SOMBRA ( YOUTUBE ) [/COLOR][/B]</title>
<utube>3K1zI7dvzc0</utube>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tpjTfGwq6VgrFaYB63Ymlj0YE92.jpg</thumbnail>
<fanart> Baseado em fatos reais, tudo começa em 1998, quando a família perfeita de Isabel é abalada com o desaparecimento de Pedro, o filho de 11 anos. Esta é a história de uma mãe que, apesar de todos os obstáculos que encontra, não aceita desistir de lutar para encontrar o seu filho de 11 anos, que desapareceu de forma misteriosa. O filme segue a história desta mulher e da sua família ao longo de quatro anos diferentes: 1998, 2004, 2011 e 2013.</fanart>
<info> Baseado em fatos reais, tudo começa em 1998, quando a família perfeita de Isabel é abalada com o desaparecimento de Pedro, o filho de 11 anos. Esta é a história de uma mãe que, apesar de todos os obstáculos que encontra, não aceita desistir de lutar para encontrar o seu filho de 11 anos, que desapareceu de forma misteriosa. O filme segue a história desta mulher e da sua família ao longo de quatro anos diferentes: 1998, 2004, 2011 e 2013.</info>
</item>
  

  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SOUND OF FREEDOM [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VNWACDTNV4JRJHXT3VFQXA3HFRJW7ACG</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hwOHbymoAhjrMx7v5ShHCNIP4NI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601201.us.archive.org/0/items/fanart_202311/83b7a590.jpg</fanart>
<info> Versão compactada e sem compactação do filme Som da Liberdade / Sound of Freedom. Tim Ballard é um ex-agente do governo dos EUA que deixa seu emprego para dedicar sua vida a resgatar crianças de tráfico sexual.</info>
</item>
  
  

<item>
<title>[COLOR silver][B] 12 ANOS DE ESCRAVIDÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bae0cdd3f028d231d2d53887d8ea08f50a3eb832</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6RUTPOAB4rRlrRYFMGjvK6bm1x8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> 1841. Solomon Northup (Chiwetel Ejiofor) é um escravo liberto, que vive em paz ao lado da esposa e filhos. Um dia, após aceitar um trabalho que o leva a outra cidade, ele é sequestrado e acorrentado. Vendido como se fosse um escravo, Solomon precisa superar humilhações físicas e emocionais para sobreviver. Ao longo de doze anos ele passa por dois senhores, Ford (Benedict Cumberbatch) e Edwin Epps (Michael Fassbender), que, cada um à sua maneira, exploram seus serviços.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] INTOCAVÉIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b3621be53104df642438e3fcd4c86205793a31c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uAx6GdyfiYB7lX92ciPgsi811Bv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Philippe, um refinado multimilionário tetraplégico francês, precisa de um auxiliar de enfermagem para o auxiliar nas suas atividades rotineiras. O contratado é Driss, um senegalês que vive nos subúrbios de Paris, que acaba de cumprir uma pena de seis meses de prisão e que não tem qualquer formação para o cargo.</info>
</item>
  


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE MUDOU O JOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a844c8849b5fd0306f370aa71dbc574b76a3251</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kNloN3TqTBDd1Fcl980LzpWDhzY.jpg</thumbnail>
<fanart> Billy Beane (Brad Pitt) é o gerente do time de baseball Oakland Athletics. Com pouco dinheiro em caixa e a ajuda de Peter Brand (Jonah Hill), ele desenvolveu um sofisticado programa de estatísticas para o clube, que fez com que ficasse entre as principais equipes do esporte nos anos 80.</fanart>
<info></info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] ESCRITORES DA LIBERDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:965aa0b5393b3313cdd5653fca844d7d34dbe314</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2hyEEPT57d0rkXYmCH7vm5rKhKH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>: Uma jovem e idealista professora chega à uma escola de um bairro pobre, que está corrompida pela agressividade e violência. Os alunos se mostram rebeldes e sem vontade de aprender, e há entre eles uma constante tensão racial. Assim, para fazer com que os alunos aprendam e também falem mais de suas complicadas vidas, a professora Gruwell (Hilary Swank) lança mão de métodos diferentes de ensino. Aos poucos, os alunos vão retomando a confiança em si mesmos, aceitando mais o conhecimento, e reconhecendo valores como a tolerânica e o respeito ao próximo.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] TOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffae6f9f32f14bac11630e654620666131d2f9ab</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tCCgIgIqNHZCxKgZKTqv1LzxuwI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>"Togo" é a verdadeira história passada no inverno de 1925 que nos leva por terrenos traiçoeiros da tundra do Alasca, numa aventura emocionante e inspiradora, que vai testar a resistência, coragem e determinação de um homem, Leonhard Seppala e o seu cão-líder, Togo. Quando uma epidemia mortal ataca a cidade de Nome no Alasca e a única cura está a mais de mil quilómetros de distância, a cidade pede ajuda ao campeão treinador de cães Leonhard Seppala (Willem Dafoe) para ajudar no transporte do soro. Seppala recorre a Togo, um husky siberiano modesto, pequeno e velho para ser o líder. Sem medo da tempestade enorme que se aproxima nem da pressão da mulher que lhe pede para não ir, Seppala e Togo percorrem o trilho mais perigoso de um percurso de trocas, que envolve inúmeros mushers, enfrentando rajadas de ventos fortes, temperaturas de 60 graus negativos e quase nenhuma visibilidade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O MENINO QUE DESCOBRIU O VENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:255e436bf94ea0b176f2c6088786ede7e69c58e7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/haUdPprsRrN7YkgC1adh9YvnqvR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> William Kamkwamba (Maxwell Simba) é um garoto de 13 anos que sai da escola que ama quando sua família não pode mais pagar pelos custos. Voltando em segredo para a biblioteca da escola, ele encontra um caminho, usando partes da bicicleta pertencente ao seu pai Trywell (Chiwetel Ejiofor), para construir um moinho que, em seguida, salva sua aldeia da fome. A viagem emocional de um pai e seu filho excepcional em seu coração, captura a determinação incrível de um menino cuja mente inquisitiva superou todos os obstáculos em seu caminho.</info>
</item> 


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DA IMITAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85A6B9FD7826696A92297AE51137542ADA288602</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hC9l38eILMm8FvY4g2rUqxXcs0f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, o governo britânico monta uma equipe que tem por objetivo quebrar o Enigma, o famoso código que os alemães usam para enviar mensagens aos submarinos. Um de seus integrantes é Alan Turing (Benedict Cumberbatch), um matemático de 27 anos estritamente lógico e focado no trabalho, que tem problemas de relacionamento com praticamente todos à sua volta. Não demora muito para que Turing, apesar de sua intransigência, lidere a equipe. Seu grande projeto é construir uma máquina que permita analisar todas as possibilidades de codificação do Enigma em apenas 18 horas, de forma que os ingleses conheçam as ordens enviadas antes que elas sejam executadas. Entretanto, para que o projeto dê certo, Turing terá que aprender a trabalhar em equipe e tem Joan Clarke (Keira Knightley) sua grande incentivadora.</info>
</item> 





</items>
