<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PODER ABSOLUTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JZTHBGRK67VYPPEP7A4ERFWWPJN4OHSB</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qxh8ri5txxJLi6Izw6430sa3DYf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ladrão (Clint Eastwood) capaz de executar os roubos mais impossíveis aproveita a viagem a Barbados de um bilionário para executar um grande roubo na sua mansão. Porém, quase no final do “serviço” um casal chega e inicia as carícias preliminares de algo que promete ser uma grande noite. O assaltante observa tudo de um quarto secreto, através de um espelho dupla-face, e vê quando o homem passa a ter um comportamento violento e a mulher tenta de qualquer maneira se defender. Quando ela vai feri-lo com uma afiada espátula seu agressor grita por socorro, com seus dois seguranças a matando na hora. A vítima é a bela e jovem mulher do bilionário e seu amante é o presidente americano (Gene Hackman), que tinha sido eleito graças ao forte apoio do marido dela. O presidente, auxiliado por uma assessora que se encontrava no local, decide mandar “limpar” o local para não deixar nenhum vestígio de sua presença, mas quando estão indo embora reparam que a espátula, que continha o sangue e também as impressões do presidente, tinha sido esquecida no local do crime. Quando voltam para reavê-la, o ladrão já estava fugindo com o produto do roubo e com a prova do crime. Tentam pegá-lo, mas ele escapa. No entanto, tudo é feito para capturá-lo, pois se vende a idéia de que ele é o assassino. Assim, ele tem de arquitetar um plano para se manter vivo e provar ao marido da vítima que o principal responsável pela morte do sua esposa é o supremo mandatário da nação.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PACIENTE INGLÊS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9BF02E966C94C1D9365282AE326A26E55EFBF811</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yBnEL8I7MXUvOvdcZV1MJJQDoxU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Outubro de 1944 na Itália, devastada pela guerra. Hana, uma enfermeira franco-canadense que trabalha em uma unidade médica do exército móvel, sente que tudo o que ama na vida morre nela. Por causa da dificuldade de viajar e dos perigos, especialmente porque a paisagem ainda está muito cheia de minas, Hana se voluntaria para ficar na igreja para cuidar apenas de um paciente semi-amnésico moribundo, que está gravemente queimado e desfigurado. Ela concorda em acompanhar o resto da unidade depois que ele morre. Tudo o que o paciente lembra é que ele é inglês e é casado. Sua solidão é interrompida com a chegada à igreja do colega canadense David Caravaggio, parte do Serviço de Inteligência, que tem certeza de que conhece o paciente como um homem que cooperou com os alemães. Caravaggio acredita que a memória do paciente está em grande parte intacta e que ele está fugindo de seu passado, em parte ou em sua totalidade. O paciente se abre sobre seu passado, cercando seu trabalho como cartógrafo no norte da África, que…</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO DOS MOICANOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:qfrujzqbmbqxzfa5lzqceksepxz6wkkc</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fvC4Z4kO62V3vKD230V8jmOEzE7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os últimos membros de uma tribo de nativos americanos de morrer, o moicanos – Uncas, seu pai Chingachgook, e seu irmão adotivo meia-branco Hawkeye – viver em paz ao lado de colonos britânicos. Mas quando as filhas de um coronel britânico são sequestrados por um caçador de traidor, Hawkeye e Uncas deve resgatá-los no fogo cruzado de um conflito militar horrível de que não queria fazer parte: a guerra francesa e indiana.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A LISTA DE SCHINDLER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6209f8d8a6bc3035df5e4b635f72f81ccc4ffbf6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bGhhNzJYDsuLruNN5bJ2PvLcMiq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A inusitada história de Oskar Schindler, um sujeito oportunista, sedutor, armador, simpático, comerciante no mercado negro, mas, acima de tudo, um homem que se relacionava muito bem com o regime nazista, tanto que era membro do próprio Partido Nazista (o que não o impediu de ser preso algumas vezes, mas sempre o libertavam rapidamente, em razão dos seus contatos). No entanto, apesar dos seus defeitos, ele amava o ser humano e assim fez o impossível, a ponto de perder a sua fortuna, mas conseguir salvar mais de mil judeus dos campos de concentração.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANETA DOS MACACOS - CLASSICOS DE 1968 A 1973 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61be4fc8b746fc197a65916d552dccaf4008d53b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qZKePs11s5lP4dfVmsI97NTvbQ2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>George Taylor (Charlton Heston), um astronauta americano, viaja por séculos em estado de hibernação. Ao acordar, ele e seus companheiros se vêem em um planeta dominado por macacos, no qual os humanos são tratados como escravos e nem mesmo tem o dom da fala.</info>
</item>









</items>


