<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

 <items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EM BUSCA DO BARCO PERDIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7b4e06dfdce9b00425057bd7ad5da22f25d7a82f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5tx9EVz5p7WAvqzCdY5VrgukX1v.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Devido a situação financeira da família de Pertsa, ele fica preocupado em se separar de seu melhor amigo, Kilu. Os dois decidem investigar um misterioso assalto a banco na esperança de conseguir alguma recompensa.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] QUERIDA ELIZABETH [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:932400c46020222f5160936973d0733ae80cd3c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7oF3vYBTyF8cr4GczrrAtcnuU61.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida de Sid Straw desmorona quando ele tenta provar que era amigo de uma celebridade na faculdade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] POBRES CRIATURAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b98f21a6374230001421705ab2db21a828a32f6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pkmZO2Y93AH82PvdQ0ScEpuF08h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Pobres Criaturas é um filme de romance e ficção científica dirigido por Yorgos Lanthimos e produzido por Emma Stone, que também atua no longa. Baseada no livro homônimo de Alasdair Grey e referenciando o clássico Frankenstein, a história se passa na Era Vitoriana e acompanha Bella Baxter (interpretada por Stone), trazida de volta à vida após seu cérebro ser substituído pelo do filho que ainda não nasceu. O experimento é realizado pelo doutor Godwin Baxter (Willem Dafoe), um cientista brilhante, porém nada ortodoxo. Querendo conhecer mais do mundo, a jovem foge com um advogado e viaja pelos continentes, exigindo igualdade e libertação. Além de Stone e Dafoe, o elenco também conta com Mark Ruffalo, Jerrod Carmichael, Ramy Youssef, Christopher Abbott, Margaret Qualley, Kathryn Hunter, Suzy Bemba e Wayne Brett.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CILADA.COM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F6013577BD7716244B6956A1E1B8E17628946901</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jCTh6jL9fd39Zu65Af5lnlHg0uw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Exposto pela namorada através de um vídeo na internet, Bruno tenta refazer sua reputação, mas tudo o que consegue é se meter em uma série de ciladas. Cilada.com é uma comédia sobre amor e traição que mostra o poder da internet em transformar pequenas intimidades e deslizes em fama e constrangimentos globalizados.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANO DE APOSENTADORIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:86551326019c9df63f6668dc51fed60927287d65</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/svRPl0vKtvtIAV1baUTcTiRlzsZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Ashley e sua filha Sarah se envolvem em uma empresa criminosa que coloca suas vidas em risco, ela recorre à única pessoa que pode ajudar: seu pai distante, Matt, que atualmente vive a vida de um vagabundo aposentado na praia nas Ilhas Cayman. O reencontro deles é passageiro, pois eles logo são rastreados na ilha pelo chefe do crime Donnie e seu tenente Bobo. À medida que Ashley, Sarah e Matt se envolvem em uma teia cada vez mais perigosa, Ashley rapidamente descobre que seu pai tinha um passado secreto sobre o qual ela nada sabia e que há mais em seu pai do que aparenta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PUPPY LOVE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc8222516a89724d81683ff111128725eca180fb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lW8FQc7aq4aelZlDKIjYJJIEu4U.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de um primeiro encontro desastroso, Nicole e Max prometem perder os números um do outro até descobrirem que seus cachorros são um casal amoroso com filhotes a caminho.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU PORTO SEGURO 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ec84cc63a6571d720d0f79832e21fa758c46844</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gX9k5SVurZAqWUO2SdQB6m1DVo7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Meu Porto Seguro 2 é a continuação do longa dirigido por Ketche, intitulado Meu Porto Seguro, a narrativa gira em torno das consequências do primeiro filme. Depois de enfrentarem a dolorosa perda de Melisa (Asli Enver), Fırat (Kaan Urgancioglu) e Can (Mert Ege Ak) prometem manter viva a memória dela e decidem criar um refúgio para si mesmos. Unidos pela dor compartilhada, eles se tornam companheiros de quarto improváveis e forjam um vínculo semelhante ao de pai e filho. Após um ano repleto de desafios e lutas, Fırat se depara com uma série de coincidências que o conduzem a uma jornada de redescoberta do amor. Uma nova pessoa entra em suas vidas, trazendo consigo a promessa de esperança e renovação. Neste conto de superação e renascimento, Fırat e Can aprendem que, mesmo nos momentos mais sombrios, o destino pode nos surpreender com oportunidades de amor e cura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EVIDÊNCIAS DO AMOR [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7BU6VNUM7K7NLEU5IT2BI4HGQB7Z4UMY</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohN79eTvl1L6YvLJwYgWbkl7pw4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Evidências do Amor narra a história de um casal, Marco Antônio e Laura, que se apaixonam após cantarem juntos a música Evidências em um karaokê. Porém, a dupla passa por uma reviravolta, o relacionamento chega ao fim e tudo piora quando, um ano após o término, Marco Antônio percebe que sempre volta às duras discussões do passado toda vez que ouve a famigerada música que os uniu. Desesperado, ele parte em uma grande aventura para se livrar dessa maldição que a canção traz para sua vida.</info>
</item>




</items>
 
