<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

 <items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU PORTO SEGURO 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ec84cc63a6571d720d0f79832e21fa758c46844</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gX9k5SVurZAqWUO2SdQB6m1DVo7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Meu Porto Seguro 2 é a continuação do longa dirigido por Ketche, intitulado Meu Porto Seguro, a narrativa gira em torno das consequências do primeiro filme. Depois de enfrentarem a dolorosa perda de Melisa (Asli Enver), Fırat (Kaan Urgancioglu) e Can (Mert Ege Ak) prometem manter viva a memória dela e decidem criar um refúgio para si mesmos. Unidos pela dor compartilhada, eles se tornam companheiros de quarto improváveis e forjam um vínculo semelhante ao de pai e filho. Após um ano repleto de desafios e lutas, Fırat se depara com uma série de coincidências que o conduzem a uma jornada de redescoberta do amor. Uma nova pessoa entra em suas vidas, trazendo consigo a promessa de esperança e renovação. Neste conto de superação e renascimento, Fırat e Can aprendem que, mesmo nos momentos mais sombrios, o destino pode nos surpreender com oportunidades de amor e cura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EVIDÊNCIAS DO AMOR [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7BU6VNUM7K7NLEU5IT2BI4HGQB7Z4UMY</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohN79eTvl1L6YvLJwYgWbkl7pw4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Evidências do Amor narra a história de um casal, Marco Antônio e Laura, que se apaixonam após cantarem juntos a música Evidências em um karaokê. Porém, a dupla passa por uma reviravolta, o relacionamento chega ao fim e tudo piora quando, um ano após o término, Marco Antônio percebe que sempre volta às duras discussões do passado toda vez que ouve a famigerada música que os uniu. Desesperado, ele parte em uma grande aventura para se livrar dessa maldição que a canção traz para sua vida.</info>
</item>




</items>
 
