<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MINHA VIDA FORA DOS TRILHOS (2020) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:770a354f85d8608d459ba8b822fe4613052e62e2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gTss2UIwwEAaDsCaT9P2Xr4IceY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Imediatamente após o nascimento do primeiro filho, o parceiro de Iris, Pieter, confessa que nunca quis o filho, está tendo um caso há um ano e logo partirá para a África com seu novo amor.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BALAS E BOLINHOS (2001) [/COLOR][/B]</title>                             
<link>https://embed-cloudfront.wistia.com/deliveries/f60b72d9ef2a649bf2bd5271395d38cacd4fb964.m3u8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t8l0hRGG9BcA8IetL3LzCbzvngy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tone, a mente brilhante do crime, saiu da prisão e voltou cheio de ideias. Depois de reunir os seus antigos companheiros, tudo está preparado para o golpe final. Desta vez é que vai ser… vai haver dinheiro a jorrar por todos os lados… E porque o Tone é demais… os seus companheiros seguem à risca o plano sem mais questões! O resultado… só vendo para querer!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BELO DESASTRE - O CASAMENTO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a97f696fb3474cb7eb1d35e6f06425a0666d396</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/HscUDvASN1uNu7dpLI5vkAgkl5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Travis e Abby acordam depois de uma noite louca em Las Vegas confusos, de ressaca e...casados! Então, eles fazem o que qualquer casal jovem recém-casado e que mal se conhece faria: viajam para o México para uma lua de mel com seus melhores amigos e família.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MORANDO COM O CRUSH [/COLOR][/B]</title>                             
<link>https://vz-5e48a084-d6f.b-cdn.net/fbbb4e16-4b9e-4d66-ad14-df943122949f/1080p/video.m3u8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eZA7H3FN20qX5ppoCsdUsMSvYk4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história romântica sobre um casal de adolescentes que têm uma amizade colorida e acabam tendo que morar juntos depois que seus pais engatam um romance.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DOIS É DEMAIS EM ORLANDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:712aa1fc3921b078c6362ef175c01249bd90be11</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2PdiazIelg7pwx9lj1KXCyeSbCP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>João é apaixonado por quadrinhos e super-heróis. Agora adulto, ele conseguirá realizar seu desejo de infância: ir para um dos parques temáticas mais legais do mundo, Universal, em Orlando. Contudo, para fazer um favor a sua chefe, ele levará o filho dela de dez anos junto no voo para entregá-lo ao pai que está nos EUA. Porém, o menino é um mimado que se comporta como um executivo de meia idade. Como o pai não aparece para buscá-lo, João terá que bancar o baby-sitter e aprender a conviver com as diferenças para salvar seu emprego e de quebra superar seu grande trauma de infância: a montanha-russa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A VINGANÇA ESTA NA MODA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:39A759D24B6E299AA303F36B695EC92DBB0F7C75</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fXNobPTdS2sDUTFGd6j4A7bluog.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma atraente mulher (Kate Winslet) retorna à sua cidade natal na Austrália rural. Com sua máquina de costura e estilo haute couture, ela transforma as mulheres e demanda a doce vingança de quem não acreditou em seus feitos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM ESTRANGEIRO NO NINHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95f7b29afb4199726c882371b2b21d0d3da2b7a1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/194Oy4Ia62mvIc9cA7R7VAWag40.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Michael Dacruz é um corretor de Nova Iorque que decide mudar de vida e comprar uma fazenda na Itália, mas chegando lá percebe que o local é muito diferente do que ele imaginava. Michael está determinado a construir a fazenda de seus sonhos, mesmo que para isso tenha que confrontar Don Antonio e seus três filhos.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FESTA DA SALSICHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AC3F86EA0C197FF5C5608DEE6F5E7BA1D2A156AE</link>                           
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ocZj2eTuSyylC5I9Rnm5Jk9yJNn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dentro de um supermercado, os alimentos pensam que as pessoas são deuses. Eles sonham em serem escolhidos por elas e serem levados para suas casas, onde pensam que viverão felizes. Mas eles nem suspeitam que serão cortados, ralados, cozidos e devorados! Quando Frank, uma salsicha, descobre a terrível verdade, ele precisa convencer os outros alimentos do supermecado e fazer com que eles lutem contra os humanos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMILIA NACIONAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:826F2AA17DB0ECF3868E657CE592199B0098CE7E</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oSAzrJ0AjFZLUCcHT8YAnuD7egp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Don Poli, patriarca de uma família inserida na política, enfrenta a mudança de partido em seu estado – após cem anos no poder – perdendo todos os seus privilégios. Humilhado e revoltado, ele ameaça deserdar a família e partir para reconstruir a vida. Isto obriga os seus filhos (Kippy, Ramsés e Belén) a tomar medidas extremas para garantir o seu futuro, fazendo com que tudo o que poderia correr mal se torne pior.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA HERANÇA INUSITADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4617d2b85b19bd9a8efa5ad608bc2eda6bbcd747</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mUMa6pFxoJ8wRgMp0omxu0zYyyl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Uma Herança Inusitada, depois que um excêntrico inventor e apresentador de game show (Jan Peszek) morre de repente, os integrantes da família (Maciej Stuhr, Joanna Trzepiecińska e Mateusz Król, entre outros) se reúnem para tentar garantir a grande herança. Mas, para a surpresa de todos, o finado preparou um último jogo cheio de tarefas e enigmas para definir quem ficará com a fortuna, forçando-os a deixar as diferenças de lado e se reconciliar para trabalhar em equipe.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PUAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9cc612c135f9c999cc5d330e187d52b7d1e500c3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4OtRE57DVwwlNXRcgp5L7twPQkL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Peña está finalmente prestes a ser nomeado chefe do Departamento de Filosofia, o famoso e sedutor Professor Sujarchuk retorna da Europa para reivindicar o cargo para si.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GRAVIDEZ A QUALQUER CUSTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:303f4879a5e74f80df106d55faa6f479814a0bf0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sD5x7guPX0bobQumlsswSuNvkWH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cansada dos aplicativos de namoro e desesperada para ter um filho, Jaclyn se dá conta de que não precisa de um marido para ter um bebê. Junto de sua melhor amiga, ela cria um plano para engravidar durante uma festa de aniversário.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EM BUSCA DO BARCO PERDIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7b4e06dfdce9b00425057bd7ad5da22f25d7a82f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5tx9EVz5p7WAvqzCdY5VrgukX1v.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Devido a situação financeira da família de Pertsa, ele fica preocupado em se separar de seu melhor amigo, Kilu. Os dois decidem investigar um misterioso assalto a banco na esperança de conseguir alguma recompensa.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] QUERIDA ELIZABETH [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:932400c46020222f5160936973d0733ae80cd3c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7oF3vYBTyF8cr4GczrrAtcnuU61.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida de Sid Straw desmorona quando ele tenta provar que era amigo de uma celebridade na faculdade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] POBRES CRIATURAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b98f21a6374230001421705ab2db21a828a32f6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pkmZO2Y93AH82PvdQ0ScEpuF08h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Pobres Criaturas é um filme de romance e ficção científica dirigido por Yorgos Lanthimos e produzido por Emma Stone, que também atua no longa. Baseada no livro homônimo de Alasdair Grey e referenciando o clássico Frankenstein, a história se passa na Era Vitoriana e acompanha Bella Baxter (interpretada por Stone), trazida de volta à vida após seu cérebro ser substituído pelo do filho que ainda não nasceu. O experimento é realizado pelo doutor Godwin Baxter (Willem Dafoe), um cientista brilhante, porém nada ortodoxo. Querendo conhecer mais do mundo, a jovem foge com um advogado e viaja pelos continentes, exigindo igualdade e libertação. Além de Stone e Dafoe, o elenco também conta com Mark Ruffalo, Jerrod Carmichael, Ramy Youssef, Christopher Abbott, Margaret Qualley, Kathryn Hunter, Suzy Bemba e Wayne Brett.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CILADA.COM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F6013577BD7716244B6956A1E1B8E17628946901</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jCTh6jL9fd39Zu65Af5lnlHg0uw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Exposto pela namorada através de um vídeo na internet, Bruno tenta refazer sua reputação, mas tudo o que consegue é se meter em uma série de ciladas. Cilada.com é uma comédia sobre amor e traição que mostra o poder da internet em transformar pequenas intimidades e deslizes em fama e constrangimentos globalizados.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANO DE APOSENTADORIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:86551326019c9df63f6668dc51fed60927287d65</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/svRPl0vKtvtIAV1baUTcTiRlzsZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Ashley e sua filha Sarah se envolvem em uma empresa criminosa que coloca suas vidas em risco, ela recorre à única pessoa que pode ajudar: seu pai distante, Matt, que atualmente vive a vida de um vagabundo aposentado na praia nas Ilhas Cayman. O reencontro deles é passageiro, pois eles logo são rastreados na ilha pelo chefe do crime Donnie e seu tenente Bobo. À medida que Ashley, Sarah e Matt se envolvem em uma teia cada vez mais perigosa, Ashley rapidamente descobre que seu pai tinha um passado secreto sobre o qual ela nada sabia e que há mais em seu pai do que aparenta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PUPPY LOVE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc8222516a89724d81683ff111128725eca180fb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lW8FQc7aq4aelZlDKIjYJJIEu4U.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de um primeiro encontro desastroso, Nicole e Max prometem perder os números um do outro até descobrirem que seus cachorros são um casal amoroso com filhotes a caminho.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU PORTO SEGURO 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ec84cc63a6571d720d0f79832e21fa758c46844</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gX9k5SVurZAqWUO2SdQB6m1DVo7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Meu Porto Seguro 2 é a continuação do longa dirigido por Ketche, intitulado Meu Porto Seguro, a narrativa gira em torno das consequências do primeiro filme. Depois de enfrentarem a dolorosa perda de Melisa (Asli Enver), Fırat (Kaan Urgancioglu) e Can (Mert Ege Ak) prometem manter viva a memória dela e decidem criar um refúgio para si mesmos. Unidos pela dor compartilhada, eles se tornam companheiros de quarto improváveis e forjam um vínculo semelhante ao de pai e filho. Após um ano repleto de desafios e lutas, Fırat se depara com uma série de coincidências que o conduzem a uma jornada de redescoberta do amor. Uma nova pessoa entra em suas vidas, trazendo consigo a promessa de esperança e renovação. Neste conto de superação e renascimento, Fırat e Can aprendem que, mesmo nos momentos mais sombrios, o destino pode nos surpreender com oportunidades de amor e cura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EVIDÊNCIAS DO AMOR [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7BU6VNUM7K7NLEU5IT2BI4HGQB7Z4UMY</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohN79eTvl1L6YvLJwYgWbkl7pw4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Evidências do Amor narra a história de um casal, Marco Antônio e Laura, que se apaixonam após cantarem juntos a música Evidências em um karaokê. Porém, a dupla passa por uma reviravolta, o relacionamento chega ao fim e tudo piora quando, um ano após o término, Marco Antônio percebe que sempre volta às duras discussões do passado toda vez que ouve a famigerada música que os uniu. Desesperado, ele parte em uma grande aventura para se livrar dessa maldição que a canção traz para sua vida.</info>
</item>




</items>
 
