<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TESTE [/COLOR][/B]</title> 
<link>https://stream-169.zeno.fm/c45wbq2us3buv?zt=eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzdHJlYW0iOiJjNDV3YnEydXMzYnV2IiwiaG9zdCI6InN0cmVhbS0xNjkuemVuby5mbSIsInJ0dGwiOjUsImp0aSI6Imx4aFVCa2ZEVEV5Y0pLNWpvLVowX3ciLCJpYXQiOjE3MzQ3MDQ3NTIsImV4cCI6MTczNDcwNDgxMn0.AGZP0oHctLOwcMQ6C8g7meobwZa7bXtB0JXxtbkPql8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPERMAN - COLEÇÃO [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FD8CA8266B5E3ED80FF37808CFE1F7FE7850199C$$lsname=O FILME 1978</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b1ef0eb398ca194949f0425df7e78923ff83947$$lsname=SUPERMAN II</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1dc1e8ef444a266ad9abbfa05a3486c89e217f5$$lsname=SUPERMAN III</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01533f4daf26ce9f9bc294587d1cabc7af22ec18$$lsname=SUPERMAN IV</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6800c0ec6bbeabbc356f5a42e1ffd5272c164a69$$lsname=SUPERMAN-O HOMEM DE AÇO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73d25802012d6309be1becb6aa7ae23bd95a7359$$lsname=SUPERMAN-O RETORNO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/2f9tXyqJqHxYYJXiKQvlz07976e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k1d3n4TJAGTF90x93QhL9jKUaXv.jpg</fanart>
<info>Esta coleção inclui a série de filmes de super-heróis originais do personagem Superman da DC Comics, estrelado por Christopher Reeve e a quinta e última parcela, Superman Returns, de 2006. A série é centrada em Clark Kent, um kryptoniano do planeta Krypton cujo nome de nascimento é Kal- El. Superman mora na cidade de Metrópolis, onde trabalha como jornalista para o jornal Planeta Diário.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] TRILOGIA - HOMEM ARANHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:W3XCP3C2FRPPK34PAFTRJ72R7TZSQHHY</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A39vPpNgZtQhe6sl0MUSyNKGLFS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A39vPpNgZtQhe6sl0MUSyNKGLFS.jpg</fanart>
<info> Orfão desde criança, Peter Parker vive em Nova York com sua querida tia May e seu estimado Tio Ben. Peter leva a vida normal de qualquer jovem estudante, trabalhando como fotógrafo no jornal Clarim Diário, sob a tutela do editor J. Jonah Jameson, correndo atrás da atraente Mary Jane e divertindo-se com seu amigo Harry Osborn. Durante uma excursão da escola, onde Peter e seus colegas assistem a demonstrações científicas com aranhas, Peter é mordido por uma aranha geneticamente modificada. Pouco depois, ele descobre que adquiriu poderes incríveis: ele vê-se dotado com força e agilidade de aranhas, bem como uma aguçada percepção extrasensorial "aracnídea". Como Homem Aranha, Peter entende as palavras do tio e decide usar seus extraordinários poderes na luta contra o crime. Enquanto isso, o empresário megalomaníaco Norman Osborn, pai de seu amigo Harry, também anda passando por transformações. Um teste com uma fórmula experimental aumenta sua força e inteligência, mas também o leva à insanidade. Agora, ele é o Duende Verde, que irá desafiar a determinação do jovem Peter Parker de combater o crime e ajudar inocentes. Inclui a versão estendida de Homem-Aranha 2</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B]  HOMEM ARANHA - SEM VOLTA PRA CASA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:PBXS2Q3UZHV3K5QO7OSUVRHTWW4NCZIB</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tjOKkZbzEUhVrGFeMgyUct28iZC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois do nosso herói ter sido desmascarado pelo seu inimigo Mysterio, Peter Parker já não é capaz de separar a sua vida normal do seu estatuto de super-herói, pelo que só lhe resta pedir ajuda ao Mestre das Artes Místicas, o Doutor Estranho, para que apague a sua real identidade da cabeça de todos. No entanto, esse feitiço leva-o a uma realidade que não é a sua e onde terá de enfrentar novos inimigos, ainda mais perigosos, forçando-o a descobrir o que realmente significa ser o Homem-Aranha. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HOMEM ARANHA - DE VOLTA AO LAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24A2B95FCE907E19C69B3F1D0A2F0874EC01FA1E</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iLhIoKnj7G9I5NyknnS2YAxMizS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Entusiasmado com a sua recente experiência com os Vingadores, Peter regressa a casa, onde vive com a tia May, sob o olhar vigilante no seu novo mentor, Tony Stark. Peter procura reintegrar-se na sua rotina diária, sempre focado no desejo de provar que não é apenas o super-herói simpático que vive nas redondezas, e, assim sendo, quando Vulture surge como o novo vilão, tudo o que é mais importante para Peter fica ameaçado…</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUOLOGIA - VENOM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b019304dd9a72f74675d1a9411973fdef6545b2f$$lsname=TEMPO DE CARNIFICINA</link> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EB2196840A2133A26AEE37CEEE0D2BCC2C7A2D3A$$lsname=VENOM</link>   
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hoTLlTIohrzQ13HQVkZrDlvffuT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Após os eventos do primeiro filme, o relacionamento entre Eddie (Tom Hardy) e o Venom está evoluindo. Buscando a melhor forma de lidar com a inevitável simbiose, esse dois lados descobrem como viver juntos e, de alguma forma, se tornarem melhores juntos do que separados. Brock tenta reviver sua carreira ao entrevistar o serial killer Cletus Kasady (Woody Harrelson), que escapa da prisão e se torna o novo hospedeiro do simbionte Carnificina.</info>
</item>



</items> 

