<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO PLANETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:86E039F9FB7026A2B80187AEB3C878F74B214F87</link>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-7771DDsXXCQ/Wy5YExI8YJI/AAAAAAAAM2o/GEoQIObbdnArt-Yn_bMtOSJsHwhvypTJACLcBGAs/s1600/Capit%25C3%25A3o%2BPlaneta%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bcompleto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-7771DDsXXCQ/Wy5YExI8YJI/AAAAAAAAM2o/GEoQIObbdnArt-Yn_bMtOSJsHwhvypTJACLcBGAs/s1600/Capit%25C3%25A3o%2BPlaneta%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bcompleto.jpg</fanart>
<info>Capitão Planeta, o desenho animado clássico que encantou toda uma geração no início dos anos 90. Cinco adolescentes, que a princípio não possuem quase nada em comum, decidem unir forças para lutar por um objetivo maior: salvar o planeta Terra. Além de planejarem maneiras de tornar a sociedade mais sustentável, eles também convocam um super-herói para encabeçar essa incrível missão e lidar com os desastres ecológicos que assolam o mundo. Esse e muitas outras séries animadas clássicas você encontra apenas no hidratorrent.com e nos sites parceiros.</info>
</item>   
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B]  A FORMIGA ATOMICA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4C3DAD22821A243556C5D309E12CD29688E42BB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tngCnovqafTqufSIgIHzV8yw4sc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tngCnovqafTqufSIgIHzV8yw4sc.jpg</fanart>
<info>A Formiga Atômica tem sua base num formigueiro próximo da cidade, onde ela tem um computador do tipo mainframe e equipamentos de exercício. Seus poderes consistem na habilidade de voar, super-velocidade e força descomunal. Ela é contactada pela polícia para resolver os crimes, sendo algumas missões parodiadas de Batman. A frase de ação da Formiga Atômica "Up and At 'em, Atom Ant!", foi traduzida pela dublagem original brasileira para "Lá vai a triônica, Formiga Atômica". Era proferida a cada ataque. Sempre que não conseguia ter força suficiente para uma determinada tarefa, ela voltava ao seu formigueiro, levantava os halteres algumas vezes e voltava para completar sua missão.</info>
</item> 





</items>
