<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TODOS OS CÃES MERECEM O CÉU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8123F08B0F8F13564CC34577E8734F53F4745440</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/akkIedKj4cnAc3c4L8wxIbu0uOK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Essa animação conta a história de Charlie um cão pastor alemão que, após fugir da carrocinha, sai em busca de seu parceiro Malone. Com ele, Charlie pretende dividir os lucros dos golpes. Mas Malone não está disposto a repartir o dinheiro e arma uma cilada para o amigo. No paraíso, os anjos dizem a Charlie que ele somente poderá entrar no céu, quando realizar, na Terra, algumas boas ações. #All Dogs Go to Heaven</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRÍNCIPE DO EGITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d14560deecd77ef61fe817fe62119782a9f683f2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5jco6VjKwjAyN8HElg4F3dXGfT8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Egito antigo, quando os hebreus lá viviam como escravos e o faraó Seti, temendo o constante nascimento de crianças hebréias, pois no futuro poderiam se tornar uma força que ameaçasse seu poder, ordena que todos os bebês hebreus do sexo masculino sejam afogados. Uma hebréia se desespera ao ver que seu filho poderá ser morto e, para salvá-lo, o coloca em uma cesta no rio. A criança acaba sendo encontrada pela rainha, assim Moisés criado como irmão de Ramsés, o herdeiro do trono de Seti. Os dois crescem e se tornam grande amigos, mas Moisés acaba descobrindo sua origem, decide abandonar o palácio e libertar os hebreus, para levá-los para a Terra Prometida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SEM TEMPO PARA ESPIONAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74905f8a5e6dcdd4161ab7beeddf2f209842745e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eXVflCGYGUbNSN4TmkLqQqM1rXc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lincoln e os Louds estão animados para receber sua nova avó, Myrtle, na família, com uma festa de casamento tropical. Mas a comemoração é interrompida quando um velho inimigo do passado de Myrtle como agente secreta aparece na ilha.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MINHA QUERIDA ONI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fd98806415269e745a9d1733df3a7314c6a28b9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/v3ZFyWedC1bbNwOk6jc50C80aqS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um adolescente tímido com dificuldade para dizer "não" é colocado à prova quando uma garota determinada o arrasta em uma jornada mística em busca da mãe.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DEBAIXO DO PÍER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a68f26dd6ba20d795b6245f63c8fafb656f80a24</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cc8hlSJTcbkgW1VbejYcgizqgbv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sob o calçadão de Jersey Shore, um morador de terra se apaixona por uma turista de mar, mas as tensões entre seus amigos e famílias aumentam. Quando uma tempestade leva a dupla para longe de casa, seu amor os levará a uma aventura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THELMA O UNICÓRNIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:939158ee2f61820117cfc2e21e9c88def96ef7d3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6NbMCHYHe8neFE24i5WdFYOWJR5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma pônei cantora que sonha com o estrelato fica famosa ao se transformar em um unicórnio brilhante, mas acaba descobrindo que nem tudo que reluz é ouro.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GARFIELD: FORA DE CASA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BA95E9E285D01DCA6C04195C318F414403973247</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rC5RqXtFoTkBhNWE1dczwi4dZrX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Garfield, o mundialmente famoso gato de interior que odeia segundas-feiras e adora lasanha, está prestes a ter uma aventura selvagem ao ar livre! Depois de um reencontro inesperado com seu pai há muito perdido – o desalinhado gato de rua Vic – Garfield e seu amigo canino Odie são forçados a deixar sua vida perfeitamente mimada para se juntarem a Vic em um assalto hilariante e de alto risco.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O FIM DA OBESIDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:L6FC3QC6LTJOWQEZPLC2H2PSQDL4MJH3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gKeyw0r45QN0eQtn3FORo3fV2ma.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em SOUTH PARK: O FIM DA OBESIDADE, o surgimento de novos medicamentos para emagrecer geram grande impacto em todos os habitantes de South Park. Quando o acesso aos tais medicamentos é negado a Cartman, a turma entra em ação.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM GATO DE SORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d0788ae7a97927dc8715fab0b6c3532803e126a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nn7raMhfVvhyvLIUdYg2ObQgowX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Beckett é um gato mimado e egoísta que dá como certa a sorte que recebeu. Tudo isso está prestes a mudar, porém, quando ele perde descuidadamente sua nona vida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DIVERTIDA MENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AFD873000770C4A7054C999D83F49A3D2303FF9C</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/62SAZfLfzhxJWUFJvfIPMw6QUpE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Riley é uma garota divertida de 11 anos de idade, que deve enfrentar mudanças importantes em sua vida quando seus pais decidem deixar a sua cidade natal, no estado de Minnesota, para viver em San Francisco. Dentro do cérebro de Riley, convivem várias emoções diferentes, como a Alegria, o Medo, a Raiva, o Nojinho e a Tristeza. A líder deles é Alegria, que se esforça bastante para fazer com que a vida de Riley seja sempre feliz. Entretanto, uma confusão na sala de controle faz com que ela e Tristeza sejam expelidas para fora do local. Agora, elas precisam percorrer as várias ilhas existentes nos pensamentos de Riley para que possam retornar à sala de controle - e, enquanto isto não acontece, a vida da garota muda radicalmente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B]  A FORMIGA ATOMICA  [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4C3DAD22821A243556C5D309E12CD29688E42BB</link> 
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tngCnovqafTqufSIgIHzV8yw4sc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tngCnovqafTqufSIgIHzV8yw4sc.jpg</fanart>
<info>A Formiga Atômica tem sua base num formigueiro próximo da cidade, onde ela tem um computador do tipo mainframe e equipamentos de exercício. Seus poderes consistem na habilidade de voar, super-velocidade e força descomunal. Ela é contactada pela polícia para resolver os crimes, sendo algumas missões parodiadas de Batman. A frase de ação da Formiga Atômica "Up and At 'em, Atom Ant!", foi traduzida pela dublagem original brasileira para "Lá vai a triônica, Formiga Atômica". Era proferida a cada ataque. Sempre que não conseguia ter força suficiente para uma determinada tarefa, ela voltava ao seu formigueiro, levantava os halteres algumas vezes e voltava para completar sua missão.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] KUNG FU PANDA 4 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5BCNFC7RLK5EINWHI4MMK6QLRCKB7HNE</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aNK6MA5EApIo0UJE7ZWSYcZBJKy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Após ser escolhido para se tornar o Líder Espiritual do Vale da Paz, Po precisa encontrar e treinar um novo Dragão Guerreiro, enquanto uma feiticeira perversa busca trazer todos os vilões-mestres já derrotados por Po do reino espiritual.</info>
</item>



</items>
