<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VIDA SECRETA DOS ORANGOTANGOS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fd2c846efa0f345bcae2c7cbacf07573f6b2b58</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4ZLQDBcWIYcWsK2rkrJJFzSddWg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanhe várias gerações de uma família de orangotangos em suas aventuras e desventuras neste documentário imersivo narrado por David Attenborough.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O RESGATE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e2adea96052017f22e86cb7f824320cb69921a3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xZmeackJzlqNpGePx5nc2uCCFKX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois da chuva, a tragédia é o esquecimento. Por isso, fomos até o Rio Grande do Sul para manter viva a memória dos verdadeiros heróis anônimos que surgiram na maior catástrofe ambiental do país, e conhecer a realidade das vítimas e dos voluntários impactados pelo desastre.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RAINHA DO EVEREST: NO TOPO COM LHAKPA SHERPA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:96875ce36ec8a124ad5bace0b27d10763e8f3027</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gg1w4ShSSZVZNjLKax7Zh4NkY4d.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, uma alpinista do Nepal arrisca tudo ao escalar o Monte Everest para garantir um futuro melhor para as filhas.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BACK TO BLACK (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AR6QJTGOQ54OZUZ5FDNPZ3UJMAYMAQGP</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kgIH6pSFQkUuyrlKpKDqhH97Fra.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história de Amy Winehouse, do início da carreira como cantora de jazz no norte de Londres até se tornar uma estrela da música vencedora do Grammy, passando pela longa batalha contra álcool e drogas que interrompeu sua vida aos 27 anos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ROLAND DOE: A VERDADEIRA HISTÓRIA DE O EXOECISTA (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90c4a09a0764a0bee629f735aa9df93fc67dfef8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5dHeon4cc4PeDo2NXpgrTBgieMh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>História de Roland Doe, o menino de 13 anos que foi possuído pelo demônio há mais de 70 anos, e que acabou inspirando o filme O Exorcista.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THE REAL RED TAILS - (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dadad9d64bfca76e111a3864ae7c8dd8b48bad7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c36UIVlX5gPkrznrbumhaaLtNDN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Documentando a recuperação de um avião abatido na Segunda Guerra Mundial de um aviador de Tuskegee no Lago Huron e desvendando seu mistério de 80 anos por meio de arqueologia subaquática, relatos em primeira mão e imagens dos destroços.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A PRIMEIRA BARBIE NEGRA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2NP5W7HCMKJQ3AMOD2PKK6VTVLO6QQMA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A0gwTrSVWC92e0ujSJVn3FFQRXf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia903206.us.archive.org/32/items/fanart_20240624/fanart.jpeg</fanart>
<info>A Primeira Barbie Negra é um longa dirigido por Lagueria Davis. Neste filme, você vai descobrir a história não contada da primeira Barbie Negra e o papel fundamental que três mulheres pioneiras da Mattel tiveram na criação de uma boneca parecida com elas. Tudo começou com a tia do cineasta, Beulah Mae Mitchell, de 83 anos, e uma pergunta aparentemente simples: “Por que não fazer uma Barbie que se pareça comigo?”. Ame-a ou odeie-a, quase todo mundo tem uma história da Barbie. Mesmo que eles não tenham uma história, há uma história que explica por que eles não têm uma história. Através das histórias carismáticas dessas insiders, o documentário conta como a primeira Barbie Negra surgiu em 1980, examinando a importância da representatividade e como bonecas podem ser cruciais para a formação da identidade e imaginação. Black Barbie</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃOS POR ACIDENTE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76fc409aea5871b5c798bbbb8d7ade4254ced252</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b8BS8gF7O90vmb71vSo3nk1uzwJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois pares de gêmeos idênticos que foram trocados na maternidade na Colômbia exploram sua história complexa neste documentário cativante. #Hermanos por accidente
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMANTE,STALKER E MORTAL (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JLYZ6MIHHO4C7JV7O3VSDYPN2KNUTAJO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6kQodHV31ffIaE1vhEBo3as8Hon.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, um mecânico entra em um aplicativo de relacionamentos pela primeira vez e conhece uma mulher que leva sua obsessão amorosa a um nível extremo e fatal. #Lover, Stalker, Killer</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ANTARES DE LA LUZ (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FKA22CEML5YZCXHHIBMQFXMMYBDKFWHK</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uhxDyBa2FGS9gh7h1r6gzU7QmvB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem que afirma ser a encarnação de Cristo forma uma seita e se torna cada vez mais violento com os integrantes, culminando em um crime hediondo. #Antares de la Luz: La secta del fin del mundo
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DÉJÀ VU : O PRIMEIRO ANO DO GOVERNO LULA (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:Q6AP462U6GD3SLD5IWY6H7MXFDEMVKAI</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1ESbIOki2zEDCYeYmdySdRTZvau.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Déjà Vu: sensação de estar revivendo o passado. É um sentimento confuso, quando algo novo lhe parece familiar… Apesar de se apresentar como o Governo do Amor, será que o atual governo cumpriu suas promessas, ou reforçou o discurso do “nós contra eles”? Quem afirmava defender a democracia rompeu com ditadores ou os recebeu? É hora de relembrar o que aconteceu em Brasília: o palco desse grande Déjà Vu.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] VOCÊ NÃO ESTA SOZINHA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LRON5AX5CGSWU2PXYPEMICCBR2XNWGF5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zidXrw6ztIrDjYsP3dHkHG43j2s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Você Não Está Sozinha: A Luta Contra La Manada é um documentário que foi gravado em segredo durante três anos e tem como foco principal um caso de violência sexual que aconteceu na Espanha, em 2016. Durante as famosas Festas de São Firmino, uma jovem de 18 anos foi levada por cinco homens até um lugar longe das festas e lá abusaram da garota. Além deste caso, serão retratados mais dois outros casos de violência sexual que fez com que o surgisse o primeiro movimento #MeToo espanhol, quando um milhão de mulheres saíram pelas ruas aos gritos de “irmã, eu acredito em ti’. O documentário expõe o machismo imposto na sociedade por todos os ângulos e como, após todo o movimento, como a Espanha lida com o abuso sexual atualmente. #No estás sola: La lucha contra La Manada</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS MISTÉRIOS DOS GUERREIROS DE TERRACOTA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MEEBGPQDDW2THQPCY3S2IMUZM5FDMJAT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/izD8QoAoyGD8y0tQGt4ksMX00GK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Milhares de guerreiros de terracota guardam o túmulo do primeiro imperador chinês. Esta é a história deles, contada com evidências arqueológicas e encenações brilhantes.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇANDO ASSASSINOS (2011) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04ac7279fbd87b94b6691fbee9a44699dc55d1b5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gUf67vDDHAaSgyRSDkRx4GJ8NuO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O assassinato não resolvido da jovem Darlene Krashoc tem assombrado Joe Kenda desde que ele se aposentou. Agora, uma equipe de policiais de casos arquivados usa as bases de Kenda para montar uma armadilha para um monstro escondido à vista de todos.</info>
</item>





</items>

