<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HOMEM COM H (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67df43a50a60fe09bcc98cee84daa570bce14bbf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sOed9XD0TS9d0XRSnTiw5tpXIIO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dono de uma voz inconfundível e de performances memoráveis, Ney Matogrosso morava com os pais e irmãos na pequena cidade de Bela Vista (MS). Os embates com o pai, que insistia que o menino “virasse homem”, levaram Ney a se afastar da família, antes de enveredar para a vida artística. Anos depois de sair de casa, em São Paulo, estreou como vocalista dos Secos e Molhados, dando início às performances históricas que o definiram como um dos maiores artistas brasileiros da atualidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TITAN: O DESASTRE DA OCEANGATE (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fe297f142e1e25f77fe045800b601a37bf61ee1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tcdz5yKjEvJQxJzjvbsphjNSNCe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário examina a malfadada jornada do submarino Titan pelos destroços do Titanic em 2023, revelando quem foi o ambicioso CEO da OceanGate por trás de tudo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] APESAR DE, (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc335eb6d73ded6fedbb915942faea0d24939a7e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iWXnE2RlnTZNqpMUkcFZhJ1E21I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Toda criança quando acorda de um pesadelo quer dormir na cama dos pais. E o que acontece se essa cama se torna fonte do seu maior medo? A escritora e artista Georgia Bergamim viu sua casa se transformar no lugar mais perigoso do mundo com a chegada de um abusador, seu padrasto. Ela sobreviveu a anos de abusos através da sua arte. “Apesar de”, Georgia está forte, saudável e viva.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MST: TERRA PROMETIDA (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:daf79dd0550109e37d03bdacc8a169ccd51a84b1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vKeRZMctf0HhvlXSlNO3MOxBrJ8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) é uma das organizações mais conhecidas do Brasil, sendo para uns um movimento terrorista e, para outros, um grupo de heróis da justiça social. Foram percorridos assentamentos, analisados documentos e ouvidos relatos de quem viveu de perto essa realidade para entender como o MST opera, quais são os interesses políticos por trás de sua atuação e como isso afeta diretamente famílias brasileiras, a propriedade privada e a segurança no campo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THUNDERBIRDS: A ELITE DA FORÇA AÉREA DOS EUA (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:590bf5234d97d5953f5385ba3388c8c02d3a712f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9aM9BPIl3nrZzPINgYJVlcLbydl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, os pilotos de elite da Força Aérea demonstram habilidade, confiança e coragem durante uma sessão de treinamento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BAILA, VINI (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aff1f50136c424de9fd25a4bcc8e27bf0c42d51c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s1zEsvB5XoS0Gqr7tmnNZExVdRI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vini Jr. tem tudo: talento, resiliência e ousadia. Acompanhe suas jogadas imprevisíveis ao longo de uma jornada inspiradora para se tornar um astro do futebol mundial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UNTOLD: O REI DO FÍGADO (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2733b7daeb2f460746f10787a2339e2cd0ef2c73</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vuAqZ4Ugc7ZJYOgrpSWpx6n06ao.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Rei do Fígado construiu um império do fitness online, devorando carne crua e promovendo um estilo de vida ancestral e completamente natural para ganhar massa muscular. Com entrevistas dele, da família e de parceiros de negócios, este documentário revela a história da ascensão meteórica do Rei do Fígado, a fama na internet, as controvérsias e as críticas quando o escândalo com esteroides veio à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTO LETAL NOS EUA (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee2044962454f2f4e072ee87bfc54698d9e6b365</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ajoYbGEbI7Rffj1P695iAEmDUo7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Assassinato ou legítima defesa? Mostrando as duas versões, este documentário analisa a morte de Jason Corbett durante um conflito com a esposa e o sogro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RITA LEE: MANIA DE VOCÊ (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e7b8acd7349713700844b9bd6b7908a316d59ac5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7bD5lOOfWCcrlav2U8IzbEfETp0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Rita Lee: Mania de Você conta com entrevistas e depoimentos exclusivos para apresentar um retrato familiar e íntimo de uma das mais celebradas artistas do Brasil. Antes de morrer, Rita Lee escreveu uma carta para seus três filhos e seu marido e parceiro criativo Roberto de Carvalho. A partir desse ponto de partida, e de outros documentos nunca antes revelados, o documentário celebra a vida e a carreira da irreverente, excêntrica e autêntica cantora e compositora com falas e materiais inéditos em imagem e vídeo de familiares, amigos, companheiros de ofício e outros grandes nomes da música brasileira.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GRÃ-BRETANHA E A BLITZ (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8c98232cbd790885df86733c0c2652523040bf5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6vB4qFbQe67KfaJ9Ne6zItt3gVX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No documentário A Grã-Bretanha e a Blitz são mostradas cenas inéditas de um triste período vivido pelo povo britânico: a blitz. Considerada uma ‘’guerra–relâmpago’’, a cidade de Londres sofria com bombas enviadas pelas forças aéreas alemãs e italianas durante a Segunda Guerra Mundial. Com filmagens restauradas e relatos, o documentário faz com o que o público fique imerso nesse memorável episódio da história. De maneira íntima, é exposto a realidade vivida por eles no ano de 1941.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RIO DE JANEIRO: PARAÍSO EM CHAMAS (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a727a45926fded10d596d4a56b726b4d7f0756b3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6zRaBLTmdnP2pkaOtrPlEbkPULe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O novo documentário da Brasil Paralelo reúne depoimentos de moradores, especialistas e ex-integrantes de Org4nizações cr1min0sas para mostrar como a crise da segurança pública se instalou no Rio.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PANGOLIM: A VIAGEM DE KULU (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f13499d6bf837bcaf7e14f406d18952ff105d14d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xeJ7R89cNIk7IfflZ93bkECoJ85.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conheça o mundo dos ariscos pangolins pela perspectiva do jovem Kulu, que precisa confiar nos seus instintos, e no seu tutor, para retornar ao mundo selvagem.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATENTADO EM OKLAHOMA: TERROR NOS EUA (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8158ad36e321fd1fde47bf6bf6f45c3d8bdf7c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ml3rgtf0RD4VFcEZyyqwEFWOlfB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário de tirar o fôlego analisa o atentado de Oklahoma de 1995, o pior ataque terrorista doméstico da história dos EUA.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TORNADO: JOPLIN EM RUÍNAS (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ce1422b5072d5c3e1cf7d2eeeb1640e74de9206</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/p91IMcRiHvDc1Ou8rDBdEIHZcli.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em maio de 2011, um tornado de grandes proporções deixou a cidade de Joplin, no Missouri, em ruínas. Com imagens exclusivas, este documentário mergulha na catástrofe.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HENRY E KRAUSS: MESTRES DA MÁGICA (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:487be2289fa184df8d298d2ae0fb0260a9653976</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4Z4uGlnOWx2MqIsIaSa21dfuAvT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Se prepare para viver o impossível! Mestres da Mágica é o maior show de ilusionismo da América Latina, com números que desafiam a lógica e a realidade. Levitação, teletransporte, escapismo de tirar o fôlego e efeitos visuais de última geração são apenas o começo dessa experiência mágica. Henry & Klauss, os ilusionistas mais premiados da atualidade, apresentam um espetáculo grandioso e repleto de surpresas no Rio de Janeiro, diante de 8 mil pessoas. E tem mais: o influenciador fenômeno Enaldinho se junta ao espetáculo, prometendo deixar tudo ainda mais eletrizante e imprevisível. Uma experiência única, misteriosa e inesquecível, perfeita para toda a família. Está pronto para encarar?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAOS: OS CRIMES DE MANSON (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ed172477b9b65f8b0cb89ee036da2e5b20f2475</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wvM4FDKDfeUFZnf6RGOLRMzT6zf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agosto de 1969: seguidores de Charles Manson matam sete pessoas a mando dele. Mas por quê? Explore uma história sobre controle mental, experimentos da CIA e assassinato.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LARISSA: O OUTRO LADO DE ANITTA (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2a358eb0b39c323b35e34e6f4c9992d669572e9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e1znkPMVSZv44DfRMeTrQ6G6Da2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A pop star carioca Anitta revela sua intimidade neste documentário que explora sua identidade dupla, as dificuldades na vida pessoal e a busca pela felicidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LUIGI MANGIONE: O ASSASSINO DO CEO (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:607e419c175efbe41de2f3cd1615726adea9ee30</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hhndjUdo9wblPlcu1pjwu6rrCjH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário investiga o que levou Luigi Mangione, um jovem de 26 anos rico e privilegiado, a assassinar o CEO da United Healthcare.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AVICII: MEU ÚLTIMO SHOW (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c1c57d60b5782d6e41ccacca50473a4cb8a437ae</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cCgFqv1RZXqpNbj6kH9TkC4cQDX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O documentário mostra o último show feito pelo DJ sueco, Tim Bergling, mais conhecido como Avicii, em agosto de 2016. Uma performance icônica em Ibiza e seus últimos momentos como músico antes de falecer tão precocemente em abril de 2018.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE QUERIA VIVER PARA SEMPRE (2025) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4394603d8291e996edccdacfb59c8515a6be2a73        </link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s6mdvaGWxdfLb23wWBO1gHdnMdG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, Bryan Johnson põe o corpo e a fortuna em risco ao desafiar o envelhecimento e tentar estender seu tempo de vida além de todos os limites conhecidos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE MOUNTAIN WITHIN ME (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9deaf743b8bcc765336324c1383d506ded0d6c02</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mRwlV2K8RKj9bJxPqVmEtjd1zAC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de sofrer uma lesão catastrófica e quase fatal na medula espinhal, o mundo do jogador profissional de rugby Ed Jackson mudou para sempre. THE MOUNTAIN WITHIN ME acompanha a jornada de Ed em sua recuperação enquanto ele encara os desafios físicos e mentais de Snowdonia, dos Alpes e do Himalaia, para os desafios que mudam sua vida perto de casa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUGARCANE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b6183019d159d107b56bc79494fd905cb1c2b3bc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9Xx4o4MVSDv0pojOzoHMH5y85hB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando túmulos sem identificação são encontrados no terreno de uma escola residencial indígena administrada pela Igreja Católica no Canadá, ocorre uma comoção nacional. Após anos de silêncio, vem à tona o abuso que várias crianças sofreram num sistema pensado para destruir comunidades indígenas. Agora a resiliência da comunidade é testada à medida que quebra o ciclo de trauma e encontra forças para seguir em frente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ROUBO CIBERNÉTICO: BILHÕES EM BITCOINS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:021f20ccf15427e24057ede6eeb3ce5a82d6c010</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bU3Ff7vCK8kLTjt3Z9Yx2wf0aLa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Documentário sobre o assalto mais lucrativo de todos os tempos, uma façanha do excêntrico casal apelidado de “Bonnie e Clyde do Bitcoin”.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CONSPIRAÇÃO CONSUMISTA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:081f7f3b61ee6fc4cf28dda81f7ebec927db70be</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2qWoea16DIdfEZscAjzLHNgWa5P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário subversivo desvenda os truques que as marcas usam para manter seus clientes consumindo — e o impacto real que eles têm em nossas vidas e no mundo.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS CRIANÇAS PERDIDAS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34389be9c30111a5463aa7367f1891509953f868</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sueXh8ZMYUO5VfEjAbx1D5CgMU7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a queda de um avião, quatro crianças indígenas lutam para sobreviver na Amazônia colombiana usando sabedoria ancestral enquanto uma missão desesperada tenta resgatá-los.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PROTEGENDO O PARAÍSO - A HISTÓRIA DE NIUE (2024)  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b21841c99072694084f5133b08b0eab1d26a9aac</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8QjT0rbicohkCUc5143yiStHssU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 2016, O Povo de Niue criou uma das maiores Áreas Marinhas Protegidas. Seis anos depois, Niue recebe o Pristine Seas para documentar as mudanças nas águas com tecnologias de ponta e ajudar a determinar os próximos passos para um futuro sustentável.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FEITOS DE PLÁSTICO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eed8b654c43a629502f9cfddfcd43218b70b360f</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c4g82ZjkSJXAUnzxfU7yRW8V3dl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Estamos nos tornando Pessoas de Plástico? Nosso documentário inovador investiga nosso vício em plástico e a crescente ameaça dos microplásticos à saúde humana. Quase todo pedaço de plástico já feito acaba moído em “microplásticos”. Essas partículas microscópicas flutuam no ar, flutuam na água e ficam no solo. E agora, cientistas renomados estão encontrando-as em nossos corpos: órgãos, sangue, tecido cerebral e até mesmo nas placentas de novas mães. Qual é o impacto desses invasores invisíveis em nossa saúde? Ziya Tong, autora e jornalista científica, torna isso pessoal ao visitar cientistas renomados e passar por experimentos em sua casa, em sua comida e em seu corpo.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SILÊNCIO DAS ROSAS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6f2033b604baa14df48148be6d6a41896a5b2d77</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zYkRHLcjyJLSndISpRI9GROZzzl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Obra aborda, por meio de depoimentos verídicos e cenas dramatizadas a partir de relatos, as histórias de mulheres vítimas de violência doméstica, violência física, moral, virtual, patrimonial, sexual e psicológica.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MARTHA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:413ac6ad97712023191a33a4991d9029d89441bd</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4WN19oCTXlK8jXC0QZgNkBpcJcw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De modelo adolescente a apresentadora e empresária bilionária, Martha Stewart é considerada uma das figuras mais emblemáticas e uma das primeiras americanas a construir um império bilionário do zero. O documentário Martha, então, reconstrói sua vida e sua carreira que, de altos e baixos, hoje ainda é um exemplo de empreendedorismo feminino nos mais variados ramos, do entretenimento ao comércio. Martha reúne entrevistas, imagens, cartas e arquivos pessoais e inéditos para traçar as origens e a verdadeira persona por trás da celebridade. O ícone Martha Stewart ganha novos contornos, assim como momentos cruciais de sua jornada no escrutínio público, como o escândalo que a levou para a prisão e sua reinvenção após a pena judicial. Parte fundamental da história e da cultura norte-americana, Martha Stewart é um símbolo do sonho americano e seu documentário, dirigido por R. J. Cutler, mostra a complexidade e os vários lados de seu sucesso.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FROM THE RIVER TO THE SEA - UM DOCUMENTÁRIO SOBRE A GUERRA EM ISRAEL (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb2405903183e9cf98c8f0db250a7f7de5553f35</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oLhuaXYLFPxA0YNtQsibNk10udc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este é um dos conflitos mais antigos da história, mas a mídia tradicional não mostra o que realmente está em jogo. Essa guerra pode estar muito mais próxima da sua vida do que você imagina. Para esclarecer o que está acontecendo, a Brasil Paralelo foi até o Oriente Médio, para trazer a você um registro inédito e sem filtros da guerra entre Israel e Palestina. O resultado é o novo Épico BP “From the River to the Sea”.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MARÍA SOLEDAD: O FIM DO SILÊNCIO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df740e867eeb1bc86e82f24bbb0f2cdb07f84e71</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3irwzj1cFInr0g6N0j2eSymJ6b6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na Argentina dos anos 90, o homicídio de uma aluna de um colégio levou a grandes protestos. Este documentário contado pelos seus entes queridos mostra a luta por justiça.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CASO DOS IRMÃOS MENENDEZ (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:165a60c47bf697f3840ee4279810243b00c05e88</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9wICk5jSXwnX239rzJnBsJopyMw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cumprindo pena de prisão perpétua por matarem os próprios pais, Lyle e Erik Menendez falam neste documentário sobre o crime chocante e os julgamentos que enfrentaram.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O GRITO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19176e352fc32c6a021bd8fe11e5ab848dcf588c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cI9c5NwX4J4ioeQayMg3BO27FhS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conheça o Regime Disciplinar Diferenciado. Trata-se de uma forma especial de cumprimento da pena no regime fechado, que consiste na permanência do presidiário (provisório ou condenado) em cela individual, com limitações ao direito de visita e do direito de saída da cela.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VOLTA PRISCILA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc105d368528704d559921dba4f2bb334f533d0d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/za3rDKjsuBdVhWqC7HA8itjKnNH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 2004, o Brasil parou para acompanhar o drama da família do famoso lutador Vitor Belfort que, acostumada com as glórias no octógono, foi abalada pelo desaparecimento da alegre Priscila, irmã de Vitor. Entre teorias e pistas falsas, as buscas por ela são intermináveis, cheias de caminhos tortuosos, personagens sombrios e mais dúvidas que respostas, numa trama envolvendo polícia, tráfico e a grande mídia. Porém, 20 anos depois, a real personalidade de Priscila pode ser a chave que colocará um ponto final nessa misteriosa história.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FLY (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d0a80fb53b223a90afdc35b354d75cb4a6890720</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/siAxvbUlj5z0YtauqBz4EoqG1hU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao longo de sete anos, o documentário acompanha três casais envolvidos no esporte extremo do BASE jumping, testando os limites do amor e da vida. Com a adrenalina de cada salto, eles arriscam tudo em busca da emoção, enfrentando desafios que colocam sua dedicação à prova.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VÍTIMA INVISÍVEL - O CASO ELIZA SAMUDIO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92D6980B523EDBD449FADD9680C2E4D630933414</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fT1RYNqASGR4QEi5mJNbFz754d3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em 2010, o desaparecimento de Eliza Samudio e de seu filho de quatro meses gerou uma onda de atenção no Brasil e no mundo, com o principal suspeito sendo Bruno, o goleiro e ídolo do Flamengo. No entanto, a narrativa de Eliza, uma voz crucial que permaneceu em silêncio até agora, será finalmente ouvida no documentário A Vítima Invisível: O Caso Eliza Samudio. O longa, dirigido por Juliana Antunes e roteirizado por Carol Pires e Caroline Margoni, mergulha na trajetória pessoal de Eliza e nos eventos que antecederam seu desaparecimento. Utilizando um acesso inédito a conversas e mensagens pessoais trocadas pela jovem, a produção revela um lado íntimo de Eliza que nunca foi explorado. O documentário apresenta a história sob a perspectiva de Eliza, desvendando segredos e detalhes que estavam ocultos até então. Através de uma investigação meticulosa, A Vítima Invisível promete trazer à tona novas pistas e oferecer uma visão mais completa sobre o caso, envolvendo o público em uma trama repleta de mistérios e contradições que ainda cercam a tragédia.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VIDA SECRETA DOS ORANGOTANGOS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fd2c846efa0f345bcae2c7cbacf07573f6b2b58</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4ZLQDBcWIYcWsK2rkrJJFzSddWg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanhe várias gerações de uma família de orangotangos em suas aventuras e desventuras neste documentário imersivo narrado por David Attenborough.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O RESGATE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e2adea96052017f22e86cb7f824320cb69921a3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xZmeackJzlqNpGePx5nc2uCCFKX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois da chuva, a tragédia é o esquecimento. Por isso, fomos até o Rio Grande do Sul para manter viva a memória dos verdadeiros heróis anônimos que surgiram na maior catástrofe ambiental do país, e conhecer a realidade das vítimas e dos voluntários impactados pelo desastre.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RAINHA DO EVEREST: NO TOPO COM LHAKPA SHERPA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:96875ce36ec8a124ad5bace0b27d10763e8f3027</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gg1w4ShSSZVZNjLKax7Zh4NkY4d.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, uma alpinista do Nepal arrisca tudo ao escalar o Monte Everest para garantir um futuro melhor para as filhas.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BACK TO BLACK (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AR6QJTGOQ54OZUZ5FDNPZ3UJMAYMAQGP</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kgIH6pSFQkUuyrlKpKDqhH97Fra.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história de Amy Winehouse, do início da carreira como cantora de jazz no norte de Londres até se tornar uma estrela da música vencedora do Grammy, passando pela longa batalha contra álcool e drogas que interrompeu sua vida aos 27 anos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ROLAND DOE: A VERDADEIRA HISTÓRIA DE O EXOECISTA (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90c4a09a0764a0bee629f735aa9df93fc67dfef8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5dHeon4cc4PeDo2NXpgrTBgieMh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>História de Roland Doe, o menino de 13 anos que foi possuído pelo demônio há mais de 70 anos, e que acabou inspirando o filme O Exorcista.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THE REAL RED TAILS - (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dadad9d64bfca76e111a3864ae7c8dd8b48bad7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c36UIVlX5gPkrznrbumhaaLtNDN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Documentando a recuperação de um avião abatido na Segunda Guerra Mundial de um aviador de Tuskegee no Lago Huron e desvendando seu mistério de 80 anos por meio de arqueologia subaquática, relatos em primeira mão e imagens dos destroços.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A PRIMEIRA BARBIE NEGRA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2NP5W7HCMKJQ3AMOD2PKK6VTVLO6QQMA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A0gwTrSVWC92e0ujSJVn3FFQRXf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia903206.us.archive.org/32/items/fanart_20240624/fanart.jpeg</fanart>
<info>A Primeira Barbie Negra é um longa dirigido por Lagueria Davis. Neste filme, você vai descobrir a história não contada da primeira Barbie Negra e o papel fundamental que três mulheres pioneiras da Mattel tiveram na criação de uma boneca parecida com elas. Tudo começou com a tia do cineasta, Beulah Mae Mitchell, de 83 anos, e uma pergunta aparentemente simples: “Por que não fazer uma Barbie que se pareça comigo?”. Ame-a ou odeie-a, quase todo mundo tem uma história da Barbie. Mesmo que eles não tenham uma história, há uma história que explica por que eles não têm uma história. Através das histórias carismáticas dessas insiders, o documentário conta como a primeira Barbie Negra surgiu em 1980, examinando a importância da representatividade e como bonecas podem ser cruciais para a formação da identidade e imaginação. Black Barbie</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃOS POR ACIDENTE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76fc409aea5871b5c798bbbb8d7ade4254ced252</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b8BS8gF7O90vmb71vSo3nk1uzwJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois pares de gêmeos idênticos que foram trocados na maternidade na Colômbia exploram sua história complexa neste documentário cativante. #Hermanos por accidente
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMANTE,STALKER E MORTAL (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JLYZ6MIHHO4C7JV7O3VSDYPN2KNUTAJO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6kQodHV31ffIaE1vhEBo3as8Hon.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, um mecânico entra em um aplicativo de relacionamentos pela primeira vez e conhece uma mulher que leva sua obsessão amorosa a um nível extremo e fatal. #Lover, Stalker, Killer</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ANTARES DE LA LUZ (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FKA22CEML5YZCXHHIBMQFXMMYBDKFWHK</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uhxDyBa2FGS9gh7h1r6gzU7QmvB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem que afirma ser a encarnação de Cristo forma uma seita e se torna cada vez mais violento com os integrantes, culminando em um crime hediondo. #Antares de la Luz: La secta del fin del mundo
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DÉJÀ VU : O PRIMEIRO ANO DO GOVERNO LULA (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:Q6AP462U6GD3SLD5IWY6H7MXFDEMVKAI</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1ESbIOki2zEDCYeYmdySdRTZvau.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Déjà Vu: sensação de estar revivendo o passado. É um sentimento confuso, quando algo novo lhe parece familiar… Apesar de se apresentar como o Governo do Amor, será que o atual governo cumpriu suas promessas, ou reforçou o discurso do “nós contra eles”? Quem afirmava defender a democracia rompeu com ditadores ou os recebeu? É hora de relembrar o que aconteceu em Brasília: o palco desse grande Déjà Vu.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] VOCÊ NÃO ESTA SOZINHA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LRON5AX5CGSWU2PXYPEMICCBR2XNWGF5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zidXrw6ztIrDjYsP3dHkHG43j2s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Você Não Está Sozinha: A Luta Contra La Manada é um documentário que foi gravado em segredo durante três anos e tem como foco principal um caso de violência sexual que aconteceu na Espanha, em 2016. Durante as famosas Festas de São Firmino, uma jovem de 18 anos foi levada por cinco homens até um lugar longe das festas e lá abusaram da garota. Além deste caso, serão retratados mais dois outros casos de violência sexual que fez com que o surgisse o primeiro movimento #MeToo espanhol, quando um milhão de mulheres saíram pelas ruas aos gritos de “irmã, eu acredito em ti’. O documentário expõe o machismo imposto na sociedade por todos os ângulos e como, após todo o movimento, como a Espanha lida com o abuso sexual atualmente. #No estás sola: La lucha contra La Manada</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS MISTÉRIOS DOS GUERREIROS DE TERRACOTA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MEEBGPQDDW2THQPCY3S2IMUZM5FDMJAT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/izD8QoAoyGD8y0tQGt4ksMX00GK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Milhares de guerreiros de terracota guardam o túmulo do primeiro imperador chinês. Esta é a história deles, contada com evidências arqueológicas e encenações brilhantes.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇANDO ASSASSINOS (2011) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04ac7279fbd87b94b6691fbee9a44699dc55d1b5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gUf67vDDHAaSgyRSDkRx4GJ8NuO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O assassinato não resolvido da jovem Darlene Krashoc tem assombrado Joe Kenda desde que ele se aposentou. Agora, uma equipe de policiais de casos arquivados usa as bases de Kenda para montar uma armadilha para um monstro escondido à vista de todos.</info>
</item>





</items>

