<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A LIVRARIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:399713c0f6fafaf3638017d7b5b883ba64f08d86</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yK37ddPLauT0pg3maDYt7DQL0eb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptação do livro de mesmo nome do filme, que conta a história de uma mulher que resolve abrir uma livraria em uma vila inglesa, nos idos de 1959. Porém, ela torna-se alvo da hostilidade da retrógrada população local, que olha com desconfiança tudo o que demonstra ser transgressor.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM LUGAR BEM LONGE DAQUI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2eb6f4e011fd758c62d04eaf592b97aa4369117</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c7MtMgrA5GlhiZxChct0fXCyfkH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Abandonada pela família, Kya (Daisy Edgar Jones) se criou sozinha nas margens de um pântano perto de sua cidade natal. Isolada de todos, ela acaba virando novamente o centro das atenções após um assassinato do qual vira a principal suspeita.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA AMERICANA NO BOLSHOI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AYOXBFNA737BOHX7DFJP44TFTZ7EDNOB</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/79s50ORnmW7gUCiMULFD91uPXQr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma bailaria americana enfrenta duros desafios e precisa superar a cada dia para provar seu talento ao ser aceita no prestigiado Ballet Bolshoi.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FICÇÃO AMERICANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ABSQL2LHIPKGF7KXJ2CCXX5WAWTTN26B</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bndwT7YCJv9nEHGSXuzvx9PJ013.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um escritor negro está cansado do público americano preferir histórias negras cheias de clichês em vez de materiais mais ricos. Para provar sua teoria, ele adota um pseudônimo e escreve um romance com todos os estereótipos que odeia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HERANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37558ee7550c93924a03eda64eecfeb480037143</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xmGnH1TyPOacOktArRdgwytfLJx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lauren Monroe é uma proeminente advogada nova-iorquina cuja vida muda inteiramente com a morte do seu pai magnata. Quando a maior parte da fortuna dele é deixada para sua mãe e seu irmão, Lauren recebe um misterioso envelope contendo instruções que a leva a descobrir um obscuro segredo mantido por seu pai por cerca de três décadas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR DE REDENÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CWRSO3QZLKTZ2AHAJ3QZRPSINOW6UGCR</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o5qpPwlaAbOH2teRowl9ThzEF2r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Califórnia, 1850. Angel (Abigail F. Cowen), vendida como prostituta quando criança, aprendeu a desconfiar de todos os homens, que a veem apenas como uma forma de satisfazer seus desejos. Quando o virtuoso Michael Hosea (Tom Lewis) recebe de Deus a ordem de se casar com Angel, ele obedece, apesar de seus receios. Baseado no romance homônimo de Francine Rivers.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ALFAIATE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b36ba266476bb81306485ce578765cdfc512a78b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hKu1P98TtARG8wz5VSXIe28vfrG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Leonard, um alfaiate inglês, costumava fazer ternos na mundialmente famosa Savile Row de Londres. Mas depois de uma tragédia pessoal, ele acabou em Chicago, operando uma pequena alfaiataria em uma parte difícil da cidade, onde ele faz roupas bonitas para as únicas pessoas ao redor que podem pagá-las: uma família de gangsters cruéis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RÉQUIEM-PARA UM SONHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NA4ZV47LWALFDNBQPP2MYVGW3XSDY2RX</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1XoWfP4l4X7sQMH8dhVQOWc91Pd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma visão frenética, perturbada e única sobre pessoas que vivem em desespero e ao mesmo tempo cheio de sonhos.Harry Goldfarb (Jared Leto) e Marion Silver (Jennifer Connelly) formam um casal apaixonado, que tem como sonho montar um pequeno negócio e viverem felizes para sempre. Porém, ambos são viciados em heroína, o que faz com que repetidamente Harry penhore a televisão de sua mãe (Ellen Burstyn), para conseguir dinheiro.Já Sara, mãe de Harry, viciada em assistir programas de TV. Até que um dia recebe um convite para participar do seu show favorito, o Tappy Tibbons Show, que transmitido para todo o país. Para poder vestir seu vestido predileto, Sara começa a tomar pílulas de emagrecimento, receitadas por seu médico. Só que, aos poucos, Sara começa a tomar cada vez mais pílulas até se tornar uma viciada neste medicamento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ANATOMIA DE UMA QUEDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10c3cff636cc1dccdd395bbc9beff6c2113ddc60</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/woXYl0DJTx6TsfYWPkSfNHTsoOx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sandra, Samuel e seu filho deficiente visual Daniel, moram em um local remoto nas montanhas há um ano. Quando Samuel é encontrado morto fora de casa, inicia-se uma investigação de morte em circunstâncias suspeitas. Em meio à incerteza, Sandra é indiciada: foi suicídio ou homicídio? Um ano depois, Daniel assiste ao julgamento de sua mãe, uma verdadeira dissecação do relacionamento de seus pais.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM FILHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:907812bd5a83a7d1d3088365a0e35e47f94b89e1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/diSCVAovDgGGk5QJzmU0rPXoPRB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida ocupada de Peter (Hugh Jackman) com sua nova parceira e seu bebê recém-nascido é agitada quando sua ex-esposa Kate (Laura Dern) surge com o filho adolescente dos dois: um jovem problemático, fechado e furioso, sendo expulso de escola em escola nos últimos meses. Peter tenta ser um pai melhor, buscando ajudar o filho, mas o peso da condição de Nicholas começa a direcionar a família para um caminho perigoso.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PODCAST [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d3d70515102d392a4a4ba25c23e924f176b036ae</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yrURBoc5zbeCuuilAJsmPcoBmqB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem jornalista desesperada recorre a um podcast investigativo tendencioso para tentar reconstruir sua carreira. Mas sua pressa para gerar manchetes a leva a uma conspiração alienígena.</info>
</item>


</items>

