<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNKIRK (2017) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D08143DCDAD235E44034D3F3BD677042820743F9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mXJOgvCZm4PJ9I4zEbAH3CVCjfa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, em maio de 1940, cerca de 400.000 soldados britânicos, franceses e belgas viram-se cercados pelas tropas alemãs na bolsa de Dunquerque. A Operação Dínamo foi lançada para evacuar a Força Expedicionária Britânica para Inglaterra. A história segue os destinos entrelaçados de soldados, pilotos, marinheiros e civis britânicos durante a evacuação de Dunquerque.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ANUJA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0a8f8fee423f506426e0a653f559da6aa022a563</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/84YVJuVaJ0tlo244eRUTNdIe9uL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Anuja é uma esperta e talentosa menina de 9 anos que trabalha numa fábrica de roupas clandestina em Delí, na Índia. Quando a jovem recebe a oportunidade única e transformadora de estudar num colégio interno, ela é forçada a tomar uma decisão difícil que afeta não só seu futuro, mas também o de sua irmã mais velha de 17 anos chamada Palak. Essa potencial mudança de vida irá testar o vínculo das duas órfãs, que vivem apenas uma pela outra e sobrevivem na precariedade. Anuja é uma história de luta, esperança e das escolhas que tem o poder de transformar completamente nossas vidas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FILHOS DE ISTAMBUL (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:399d9a2c2fd4afb033e6ebd339acd4a501d70697</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fdVOFZgwYlLb73ehiWLRm64K2rB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nas ruas de Istambul, Mehmet, um catador de papel, decide ajudar um garoto e acaba tendo que confrontar os traumas da própria infância.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUERIDO MENINO (2019) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0bc86d03d979e7c92745fe7c472ea2dc94e3a917</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ut5sNIXsNb9tHnVJ090V13im4A8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>David Sheff (Steve Carell) é um conceituado jornalista e escritor que vive com a segunda esposa e os filhos. O filho mais velho, Nic Sheff (Timothée Chalamet), é viciado em metanfetamina e abala completamente a rotina da família e daquele lar. David tenta entender o que acontece com o filho, que teve uma infância de carinho e suporte, ao mesmo tempo em que estuda a droga e sua dependência. Nic, por sua vez, passa por diversos ciclos da vida de um dependente químico, lutando para se recuperar, mas volta e meia se entregando ao vício.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A TERRA PROMETIDA (DUBLAGEM NÃO OFICIAL) (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:104FBC0E49D8589367E2CEF59849BEBC9CFA0A4C</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/u5iGdtqA3GeQ9KJCW4rb7SFYyuz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conta a história de Ludvig Kahlen que perseguiu o sonho de sua vida: fazer com que a charneca (Terreno árido e não cultivado onde só crescem plantas rasteiras e silvestres) lhe trouxesse riqueza e honra.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAMPONESES (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:018bf4a8d6eb556533c764845135a03c4e574377</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mBURxgfJOpK8Sy9WS1KIM5gDCzi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jagna é uma jovem determinada a trilhar o seu próprio caminho numa aldeia polaca do final do século XIX - um foco de fofocas e rixas contínuas, mantidas unidas, ricos e pobres, pela adesão a tradições coloridas e ao patriarcado profundamente enraizado.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SILÊNCIO DA NOITE (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MVPBFPDEEKPSGRN6EJMKQCABIK5EMDLI</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tnIl6PPOVUS2uPTWpZYZ09UgXhp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um estudo de personagem que explora a dinâmica de uma pequena cidade de Iowa de setembro a dezembro de 1944, durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TODO O SILÊNCIO (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc27d41b0128072182fcd346b70627b611908f54</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w8Cm2osJM9BAQ80QuDDvKL0LUCF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Miriam ensina língua de sinais pela manhã e participa de uma produção teatral profissional à tarde, mantendo um relacionamento estável e apaixonado com sua namorada Lola. Embora sua vida esteja muito ligada à rotina de uma pessoa surda, seu mundo começa a desmoronar quando ela descobre que está perdendo a audição.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BELFAST (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:637d69c9df5e638a76d2d093d8dee89e8e8488b7</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3mInLZyPOVLsZRsBwNHi3UJXXnm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Escrito e dirigido por Kenneth Branagh, este filme semiautobiográfico traça a infância de um menino durante o tumultuado final dos anos 1960, na capital da Irlanda do Norte.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM HOMEM DE SORTE (2012) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2CCA1F622A0DC9D30A39E190087918955944FB85</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f1Fc5IPLbOsGidnudNpL2RTVoKm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em meio a uma batalha em plena Guerra do Iraque, o fuzileiro Logan Thibault (Zac Efron) encontra no chão a foto de uma mulher desconhecida. Ele a guarda e passa a cuidá-la como se fosse um talismã, prometendo que, caso sobreviva à guerra, irá encontrá-la. Meses depois, ele retorna aos Estados Unidos e passa a pesquisar onde ela poderia morar a partir de pistas dadas pela própria foto. Ele a encontra em um canil, onde trabalha juntamente com a avó (Blythe Danner) e vive com o filho pequeno (Riley Thomas Stewart). Logan passa a também trabalhar no canil, sem revelar o verdadeiro motivo pelo qual chegou até ele.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SOB O MESMO CÉU (2015) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DDAF020CB26BAB7336503F9A29BD306EF7C0623B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9dEgros9TChXRR5O0TDW7rtWqtz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após fracassar em uma missão, o militar Brian Gilcrest (Bradley Cooper) é enviado de volta para o Havaí, sua terra natal, para supervisionar o lançamento de um satélite. Lá, ele se reaproxima de um amor do passado (Rachel McAdams), ao mesmo tempo que começa a se apaixonar por uma piloto da Força Aérea (Emma Stone).</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BABILÔNIA (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b6712130965bfbfc20af4fb351ae46ded2a9a07f</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qZUmMxJbGmkIYwnS7qRfSOREmvC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em 1926, o imigrante mexicano Manny (Diego Calva), ajuda a transportar um elefante para a festa do executivo da Kinoscope Studios. Lá, conhece a atriz Nellie LaRoy (Margot Robbie) e também a atriz Jane Thornton. Durante a festa, Manny passa a ver outros atores em suas versões menos glamorosas. Nellie acaba sendo recrutada para substituir Thornton na Kinoscope e rapidamente começa a ser a nova "it girl" de Hollywood, aparecendo em inúmeros filmes e sendo a mais amada. Manny também não é esquecido, ele consegue rapidamente ultrapassar atores mais consagrados com a chegada dos filmes falados, já que muitos outros não conseguiram se adaptar a nova mudança. Já Nellie, mesmo sendo uma das atrizes mais famosas de Hollywood, ela acaba se virando para as drogas com as altas demandas de seus produtores.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GUERRA SECRETA (2018) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:073D33D2A2C855A75D68EADFF7E1B190FE8FDD98</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hOq5Pus5W2IwVcTdveu9tO6yYFB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>The Post - A Guerra Secreta (The Post) dublado e com qualidade de BluRay. Kat Graham (Meryl Streep) é a dona do The Washington Post, um jornal local que está prestes a lançar suas ações na Bolsa de Valores de forma a se capitalizar e, consequentemente, ganhar fôlego financeiro. Ben Bradlee (Tom Hanks) é o editor-chefe do jornal, ávido por alguma grande notícia que possa fazer com que o jornal suba de patamar no sempre acirrado mercado jornalístico. Quando o New York Times inicia uma série de matérias denunciando que vários governos norte-americanos mentiram acerca da atuação do país na Guerra do Vietnã, com base em documentos sigilosos do Pentágono, o presidente Richard Nixon decide processar o jornal com base na Lei de Espionagem, de forma que nada mais seja divulgado. A proibição é concedida por um juiz, o que faz com que os documentos cheguem às mãos de Bradlee e sua equipe, que precisa agora convencer Kat e os demais responsáveis pelo The Post sobre a importância da publicação de forma a defender a liberdade de imprensa.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RECUPERANDO A ESPERANÇA (2013) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8cfba3ce8ce4d1e40c79aa099da95fa87c73c6a</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7eNp72UT2BwxqVRAgyo8UoOCqjN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cory (Scott Elrod) era um jogador de beisebol respeitado, mas o alcoolismo destruiu sua carreira. Quando é forçado a tentar uma cura de reabilitação em sua cidade natal, ele busca corrigir seus erros, treinando uma equipe mirim, reencontrando um amor do passado e se redimindo em reuniões de alcoólatras.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FORA DE RUMO (2006) [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>rzUQAR81l8E</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/45tcIFuobQubdnxjxEh101xRzng.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Charles Schine e Lucinda Harris são dois executivos casados, que mantém um caso secretamente. Após serem chantageados por um violento criminoso, eles precisam encontrar um meio de salvar seus casamentos e também suas próprias vidas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ABUTRE (2014) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ED1D8B5108B9911DCB6D3875A8D141BEA79D2FBF</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4dJp8HOCyr7gwiBijhBG46qf7vU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enfrentando dificuldades para conseguir um emprego formal, o jovem Louis Bloom (Jake Gyllenhaal) decide entrar no agitado submundo do jornalismo criminal independente de Los Angeles. A fórmula é correr atrás de crimes e acidentes chocantes, registrar tudo e vender a história para veículos interessados.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SUGAR BABY (2018) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dacc3ed03d9a82202474eea450cc18721435baef</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iBKkgZHiwwhNU6Q5trngRRLHGzu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sugar Baby – Mallandro – Para ajudar na luta financeira de sua mãe, uma adolescente torna-se acompanhante de luxo e conhece um homem rico que lhe faz uma proposta que ela não poderá recusar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NO RITMO DO CORAÇÃO (2021)  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TCW2VHJTCNANOSCFSPWHSMHWBLETWGQV</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rnEcFnQYgZ6mmxeeaEeLNSZdgD8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma cidade pequena dos EUA, uma família culturalmente surda gerencia um negócio de pescados. Ruby, a filha mais nova e o único membro com audição, ajuda seus pais e irmão surdos com o trabalho. Na escola, ela se junta ao clube de coral, onde se vê atraída pelo seu parceiro de duetos e encontra uma paixão pelo canto. Quando seu maestro a encoraja a se inscrever para faculdade de música, ela precisa decidir entre ajudar sua família ou alcançar seu sonho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EU VI O BRILHO DA TV (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JD35CF5EVLTK4IUS4U4AXVNYLYBLXCJ7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1iIKv687Ve0WKHDJ86haUVcPEZL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história de dois adolescentes excluídos que se unem por conta de seu amor por um programa de TV assustador. No entanto, as fronteiras entre a TV e a realidade começam a ficar confusas depois que o programa é misteriosamente cancelado.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ROUBO DE 88 (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1b5ab1ad10d44e0c219abb39b37666b0c385cd7d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nHw4ECQTKYr5GC0EAaNt6DeTcbQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um gênio do crime (Courtney B. Vance, duas vezes vencedor do Emmy®) decide fazer um último trabalho antes de ir para a prisão e recruta um grupo de funcionários de um banco para roubar US$ 80 milhões em um ataque ousado ao sistema bancário Americano.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AQUELES QUE ME DESEJAM A MORTE (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:v3iv2waoip3mt7o4twthyxqjozilys2i</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gPFlBElSqV2cPPKivrMxVEcZxgT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Aqueles que me Desejam a Morte, Connor é um menino de 12 anos que presencia o assassinato dos pais. Ele, então, precisa escapar dos assassinos que começam a caça-lo incessantemente. Ele encontra proteção com Hannah Faber (Angelina Jolie), uma bombeira traumatizada pelo fracasso de sua última missão. Os dois vão precisar lutar muito para sobreviver.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PAIXÃO SUFOCANTE (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UZSQYZD7EB24DE6IIUCWRQXTEYGLT5H6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kYIPV5vcZOKWiKleJCmZvHAjnBk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com um visual arrebatador, este drama conta a história de um amor profundo e destrutivo entre uma mergulhadora talentosa e seu instrutor de mergulho livre.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CHERNOBYL - OS SEGREDOS DO DESASTRE (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b86f9b5d8356af08848e12bbd1a1f6bed2c7f6b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bnB2EkaY6HEdzwVkkH7dBHy6HmZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Chernobyl: The Abyss é o primeiro grande filme russo sobre as consequências da explosão na usina nuclear de Chernobyl, quando centenas de pessoas sacrificaram suas vidas para limpar o local da catástrofe e para prevenir com sucesso um desastre ainda maior que poderia transformaram grande parte do continente europeu em uma zona de exclusão inabitável. O improvável herói do filme é Alexey, um bombeiro da usina. Ele está acompanhado por Valery, um engenheiro, e Boris, um mergulhador militar, em uma perigosa missão para drenar a água de um reservatório sob o reator em chamas. Eles não têm tempo para um planejamento adequado; a água nos corredores inundados que eles terão de atravessar está ficando mais quente a cada hora, à medida que o núcleo do reator derretido se aproxima cada vez mais.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RELATOS DO MUNDO (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f78916b59e0bfd34c87f286ffb0b56af22a9449</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cLqg9BjcecdzYGqURSdWgBUO3rX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No ano de 1870, o Capitão Jefferson Kyle Kidd, um viúvo que já lutou em duas guerras, viaja através do Texas oferecendo notícias do mundo para as pessoas, apesar dos jornais estarem se tornando cada vez mais acessíveis. Ele aceita uma proposta para levar uma menina de 10 anos, Johanna, até seus familiares. Criada pela tribo Kiowa, ela não conhece sua família e tem um comportamento hostil com as pessoas ao seu redor, mas acaba criando um vínculo com Kidd, forçando os dois a lidarem com as difíceis escolhas sobre o futuro.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TACOMA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B26E368B29595D4484034745C7255796406F2400</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9T7aTXgHWaGlHNWUyo1lbnoyYCR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme Tacoma (2024) WEBRip 1080p Dual Áudio, Leo e Alejandra tentam formular um soro inovador para ajudar seus entes queridos enquanto lutam contra demônios pessoais que ameaçam e também impulsionam sua ambição.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] B-SIDE: FOR TAYLOR (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CBD113D7E60822A8B9C85E4BF7A4AFD8781B5881</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3OH3unJp3iNJShmhMURv06yWxCY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma família coreana inesperadamente imigra para a casa ao lado, Taylor, uma adotada coreana-americana de 14 anos, descobre suas raízes e o paradeiro de sua família biológica.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA CARTA DE AMOR (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5a6ac6a46c3cc3f80ef397a3d75471f00c54bda5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/faiC6bHYQEOzXKw20LNthaHurx0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ellie (Felicity Jones), uma jovem jornalista da Londres contemporânea, descobre uma série de cartas de amor nos arquivos que contam a história de um caso intensamente romântico, nos anos 1960, entre Jennifer (Shailene Woodley) e Anthony (Callum Turner). Como Ellie é atraída para a história, ela fica obcecada em descobrir as identidades dos amantes e como termina essa história de amor.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LOVING: UMA HISTÓRIA DE AMOR (2017) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:613e7ee50794ae5e7952abe664109d4b78a7eb1a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hN4H5xTVk69QP75HeaVKtuRDTqe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Richard (Joel Edgerton) e Mildred Loving (Ruth Negga), um casal interracial, são presos em junho de 1958 por terem se casado. Jogados na prisão e exilados do estado onde viviam, eles lutam pelo matrimônio e pelo direito de voltar para casa como uma família.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SEM SAIDA (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e0c7e94c6a22bc57926fa95835804df6a421856</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dvTTuRqwvM6wkDuA0JviE58NSRp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Darby Thorne é uma mulher que viaja devido a uma emergência familiar, fica presa em nevasca e é forçada a se abrigar numa área de descanso na estrada com um grupo de desconhecidos. Ao topar com uma garota sequestrada numa van, ela encara uma terrível luta de vida ou morte para descobrir quem é o sequestrador.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PALMER (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae9fb02301be2287aac03cf4049506b33e9e7848</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xSDdRAjxKAGi8fUBLOqSrBhJmF0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ex-presidiário retorna à sua cidade natal e forma um laço improvável com um menino abandonado por sua mãe viciada em drogas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] REVOLVÉR (2005) [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>MH9TxkwszF0</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rzpUAdFdZr8Zoxx0LZrl1da0e15.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jake Green (Jason Statham), um jogador inveterado, audacioso, com muita sorte, mas pouco dotado de senso. Está proibido de jogar em diversos casinos por uma razão simples: Jake ganha sempre. Ao longo dos anos conseguiu tornar-se tão rico que é agora o único cliente de Billy (Andrew Howard), seu irmão e contabilista. Uma noite, Jake, Billy e o outro irmão Joe são convidados para um jogo privado. Nessa noite é esperado que Jake perca contra Dorothy Macha (Ray Liotta), líder de um grupo do crime e proprietária de um casino. Mas ao contrário do esperado, Jake vence e humilha Dorothy e a partir daí instala-se a confusão na sua vida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TODO O SILÊNCIO (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc27d41b0128072182fcd346b70627b611908f54</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w8Cm2osJM9BAQ80QuDDvKL0LUCF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Miriam ensina língua de sinais pela manhã e participa de uma produção teatral profissional à tarde, mantendo um relacionamento estável e apaixonado com sua namorada Lola. Embora sua vida esteja muito ligada à rotina de uma pessoa surda, seu mundo começa a desmoronar quando ela descobre que está perdendo a audição.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CRESCENDO JUNTOS (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KQHQ6BUP6GUVK3NR53YK6GJIX2KMDHTW</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cuZlmYHa3FL7BvsFM9iJoqaapia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cuZlmYHa3FL7BvsFM9iJoqaapia.jpg</fanart>
<info> Os melhores amigos Malik e Eric enfrentam as alegrias e os perrengues de crescer no imenso conjunto habitacional Cabrini-Green, prestes a ser demolido. Crescendo Juntos – A História de Erik e Malik conta uma história de vitórias e derrotas lindas e agridoces, inscritas para sempre nas memórias de uma amizade de infância.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RESPIRE FUNDO (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95f5d5baaf7192c60b12ca5c9739e2a9c28b18cb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1oW3bRlOIOScpXfqZpWPjVG6OhL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Julie (Amanda Seyfried) é uma autora de livros infantis e agora mãe de primeira-viagem que foge para o brilhante mundo colorido de Crayola, criado por ela mesma, a fim de deixar para trás a escuridão causada por sua depressão pós-parto.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTRADA SEM LEI (2019) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b64d2fa7bf5d9a25a491123e6c207239f8ca3c5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wP3FAJPYqHjLMPooyHPvSbXoNyM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma dupla de policiais deixam a aposentadoria para caçar os bandidos infames Bonnie & Clyde.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A LIVRARIA (2018) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5577c2f82c7057e2f61657a5ab836742e024a191</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yK37ddPLauT0pg3maDYt7DQL0eb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptação do livro de mesmo nome do filme, que conta a história de uma mulher que resolve abrir uma livraria em uma vila inglesa, nos idos de 1959. Porém, ela torna-se alvo da hostilidade da retrógrada população local, que olha com desconfiança tudo o que demonstra ser transgressor.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM LUGAR BEM LONGE DAQUI (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2eb6f4e011fd758c62d04eaf592b97aa4369117</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c7MtMgrA5GlhiZxChct0fXCyfkH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Abandonada pela família, Kya (Daisy Edgar Jones) se criou sozinha nas margens de um pântano perto de sua cidade natal. Isolada de todos, ela acaba virando novamente o centro das atenções após um assassinato do qual vira a principal suspeita.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA AMERICANA NO BOLSHOI (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AYOXBFNA737BOHX7DFJP44TFTZ7EDNOB</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/79s50ORnmW7gUCiMULFD91uPXQr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma bailaria americana enfrenta duros desafios e precisa superar a cada dia para provar seu talento ao ser aceita no prestigiado Ballet Bolshoi.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FICÇÃO AMERICANA (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ABSQL2LHIPKGF7KXJ2CCXX5WAWTTN26B</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bndwT7YCJv9nEHGSXuzvx9PJ013.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um escritor negro está cansado do público americano preferir histórias negras cheias de clichês em vez de materiais mais ricos. Para provar sua teoria, ele adota um pseudônimo e escreve um romance com todos os estereótipos que odeia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HERANÇA (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37558ee7550c93924a03eda64eecfeb480037143</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xmGnH1TyPOacOktArRdgwytfLJx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lauren Monroe é uma proeminente advogada nova-iorquina cuja vida muda inteiramente com a morte do seu pai magnata. Quando a maior parte da fortuna dele é deixada para sua mãe e seu irmão, Lauren recebe um misterioso envelope contendo instruções que a leva a descobrir um obscuro segredo mantido por seu pai por cerca de três décadas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR DE REDENÇÃO (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CWRSO3QZLKTZ2AHAJ3QZRPSINOW6UGCR</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o5qpPwlaAbOH2teRowl9ThzEF2r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Califórnia, 1850. Angel (Abigail F. Cowen), vendida como prostituta quando criança, aprendeu a desconfiar de todos os homens, que a veem apenas como uma forma de satisfazer seus desejos. Quando o virtuoso Michael Hosea (Tom Lewis) recebe de Deus a ordem de se casar com Angel, ele obedece, apesar de seus receios. Baseado no romance homônimo de Francine Rivers.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ALFAIATE (2022) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b36ba266476bb81306485ce578765cdfc512a78b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hKu1P98TtARG8wz5VSXIe28vfrG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Leonard, um alfaiate inglês, costumava fazer ternos na mundialmente famosa Savile Row de Londres. Mas depois de uma tragédia pessoal, ele acabou em Chicago, operando uma pequena alfaiataria em uma parte difícil da cidade, onde ele faz roupas bonitas para as únicas pessoas ao redor que podem pagá-las: uma família de gangsters cruéis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RÉQUIEM-PARA UM SONHO (2001) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NA4ZV47LWALFDNBQPP2MYVGW3XSDY2RX</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1XoWfP4l4X7sQMH8dhVQOWc91Pd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma visão frenética, perturbada e única sobre pessoas que vivem em desespero e ao mesmo tempo cheio de sonhos.Harry Goldfarb (Jared Leto) e Marion Silver (Jennifer Connelly) formam um casal apaixonado, que tem como sonho montar um pequeno negócio e viverem felizes para sempre. Porém, ambos são viciados em heroína, o que faz com que repetidamente Harry penhore a televisão de sua mãe (Ellen Burstyn), para conseguir dinheiro.Já Sara, mãe de Harry, viciada em assistir programas de TV. Até que um dia recebe um convite para participar do seu show favorito, o Tappy Tibbons Show, que transmitido para todo o país. Para poder vestir seu vestido predileto, Sara começa a tomar pílulas de emagrecimento, receitadas por seu médico. Só que, aos poucos, Sara começa a tomar cada vez mais pílulas até se tornar uma viciada neste medicamento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ANATOMIA DE UMA QUEDA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10c3cff636cc1dccdd395bbc9beff6c2113ddc60</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/woXYl0DJTx6TsfYWPkSfNHTsoOx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sandra, Samuel e seu filho deficiente visual Daniel, moram em um local remoto nas montanhas há um ano. Quando Samuel é encontrado morto fora de casa, inicia-se uma investigação de morte em circunstâncias suspeitas. Em meio à incerteza, Sandra é indiciada: foi suicídio ou homicídio? Um ano depois, Daniel assiste ao julgamento de sua mãe, uma verdadeira dissecação do relacionamento de seus pais.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM FILHO (2023) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:907812bd5a83a7d1d3088365a0e35e47f94b89e1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/diSCVAovDgGGk5QJzmU0rPXoPRB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida ocupada de Peter (Hugh Jackman) com sua nova parceira e seu bebê recém-nascido é agitada quando sua ex-esposa Kate (Laura Dern) surge com o filho adolescente dos dois: um jovem problemático, fechado e furioso, sendo expulso de escola em escola nos últimos meses. Peter tenta ser um pai melhor, buscando ajudar o filho, mas o peso da condição de Nicholas começa a direcionar a família para um caminho perigoso.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PODCAST (2023) [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d3d70515102d392a4a4ba25c23e924f176b036ae</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yrURBoc5zbeCuuilAJsmPcoBmqB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem jornalista desesperada recorre a um podcast investigativo tendencioso para tentar reconstruir sua carreira. Mas sua pressa para gerar manchetes a leva a uma conspiração alienígena.</info>
</item>


</items>

