<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMALDIÇOADA (2017) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04B13BCD0CAA84EE932910F5DD8BE99A492FBCAB</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qZOWoWHH8Ukwtxl6MASFtXfy84c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agora com as opções de baixar dublado ou legendado e com qualidade de bluray. Liz (Dakota Fanning) é uma corajosa mulher que tenta fugir de seu passado, mas passa a ser perseguida por um fanático diabólico (Guy Pearce). Diante dessa adversidade, Liz é uma verdadeira sobrevivente, que vai lutar para criar uma vida melhor para ela e sua filha. Custe o que custar, Liz fará de tudo para trazer retribuição.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TERRA DOS BRAVOS (2019) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7GPDMHEQUFXCIQETCDSYEAYAOFQTVQLH</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bvbgUujcz9UF1fBe31v755bOmFG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O detetive Matthias Breecher é contratado para rastrear o pior dos criminosos de guerra confederados. Enquanto ele percorre o Velho Oeste em busca de justiça, sua determinação é testada quando ele conhece uma determinada mulher pioneira que é muito mais do que parece.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O RETORNO DA LENDA (2021) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ec17358f3ea0152d662db1a8f24512fbcd2e5df</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a5TMox6zYw686BbVS8D1UTPUYGI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um fazendeiro acolhe um homem ferido com um saco de dinheiro. Quando uma gangue vem buscar o dinheiro, ele deve decidir em quem confiar. Defendendo um cerco, ele revela um talento de pistoleiro que põe em questão sua verdadeira identidade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR FORA DA LEI (2013) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A21CE094D86B1C02B43F323E7566F2F5C4D2A708</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zV8ryjrhjpD08RneaWuviLzk8w5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que uma brincadeira deixa um policial ferido, Bob assume a culpa pelo acidente e é enviado à prisão. No meio do caminho ficam sua amada Ruth e a filha que ela carrega no ventre. Quatro anos depois, ele é libertado e cruza todo o Texas para reencontrar a menina que nunca viu, mas o destino não torna as coisas mais fáceis, pelo contrário.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRIMEIRO TIRO (2020) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e343630b697d9bf605b447a9816c27c934476b56</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ljv0GaDP1BDt8HbxTMlU6ylnoaJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Wyatt Earp é um pistoleiro de primeira classe do Velho Oeste que vive sob um lema: nunca, jamais, atire primeiro. Mas ele vai descobrir que mesmo um bom homem precisa quebrar as regras para sobreviver. #Wyatt Earp Shoots First</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A NOITE QUE VOLTARAM PARA CASA (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d66cc160b28f81565292ca2f0085fc263be28084</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bgvmGUwUH4Iyoz0LpihR1y8eqlQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Danny Trejo estrela este faroeste repleto de ação; baseado na onda selvagem de crimes da Gangue Rufus Buck; foras-da-lei nativos americanos com sede de vingança.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINO DE ALUGUEL (2018) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33088068730ded2d94db2bb4d90379d25067d504</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eYIkE5wwM2rQgMyKdAkrnhYZ5zQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um assassino de aluguel e caçador de recompensas é contratado por um latifundiário mexicano para resgatar sua filha, que foi sequestrada por uma gangue bandidos no dia de seu casamento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO VIVEM OS BRAVOS (2020) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4907d701b12975f8f83b2dc5d915836093d26872</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8mydocslj2f1QCXMO07XidKWWTJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após anos encarcerados e atuarem numa fuga intrigante da Força Volante, o ex-soldado da polícia Mumbaca e o cangaceiro Alfinete, unem-se para confrontar um espiral de situações que aventuram bandoleiros dos quatro cantos do Nordeste em busca de vingança, onde todos serão atraídos para uma armadilha idealizada por um novo inimigo: o famigerado Goteiro.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O BECO DA MORTE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b25e88252970b8121e0eed2e014bdaff5fa379ff</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nFDtZ9B8sGJtoUWi6CquziyA5Qg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A gangue Dalton, um dos grupos mais temidos do Século XIX, planejou assaltar dois bancos ao mesmo tempo, na mesma cidade. Mas eles não contavam com a bravura e a determinação de seus habitantes.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DJANGO (1996) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f54825b33ada10cf043a6ca0b7da3e7e73040f8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ar63Sx8jeqk0OOu2uchS477S2zE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em 1858, um caçador de recompensas chamado Schultz procura um escravo chamado Django e compra-lo porque ele precisa dele para encontrar alguns homens que ele está procurando. Depois de encontrá-los, Django quer encontrar sua mulher, Broomhilda, que junto com ele foram vendidas separadamente por seu ex-proprietário para tentar escapar. Schultz oferece para ajudá-lo se ele optar por ficar com ele e ser seu parceiro. Eventualmente, eles aprendem que ela foi vendida para uma plantação no Mississippi. Sabendo que eles não podem simplesmente entrar e dizem que querem ela, eles vêm para cima com um plano para que o proprietário vai recebê-los em sua casa e eles podem encontrar um caminho.</info>
</item>


</items>

