<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CORA: O ÚLTIMO SUSPIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:104e4637f7e5422d8fc5c764ea9d10856d215185</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/odyyYypYCrNjO7z57oSemdFbgaE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cora se passa décadas no futuro, depois que uma névoa mortal cobriu a Terra, efetivamente eliminando a maior parte da humanidade. Agora, seguimos Cora, uma mulher que trabalha para uma organização que tenta reverter os efeitos do apocalipse.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PODCAST [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d3d70515102d392a4a4ba25c23e924f176b036ae</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yrURBoc5zbeCuuilAJsmPcoBmqB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma podcaster começa a investigar uma teoria de conspiração alienígena que, aos poucos, se aproxima desconfortavelmente de sua própria história. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A BEIRA DA EXTINÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c80c33782d190fa346d948d32a29b981c93aa0b0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/p0ui8pWEhARQyFK8XkZ0azf1qSl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um meteoro atinge uma pequena cidade rural, destruindo tudo ao seu redor e tornando o ambiente inabitável. Uma astrobiologista é chamada para encontrar explicações para este misterioso fenômeno e descobre que o meteoro na verdade se trata de uma semente alienígena com o objetivo de colonizar a Terra. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NA PONTA DOS DEDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:89b4684287af9c7156077a8ac621a32c6e732890</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t1CrJNPsoofVWFiNb3JpXmZgu9W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Como sabemos ao certo que encontramos o verdadeiro amor? Imagine um exame que consegue responder essa questão definitivamente comparando uma unha de cada pessoa. Você gostaria de saber o resultado—e conseguiria aceitá-lo?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASTRONAUTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79a7a5b1d7d4ff23d3a35746c53eb440dd634deb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ilu9SIoqQRG9wqtYfkyp7O3MBer.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Há seis meses em uma missão solitária, um astronauta analisa os problemas do seu casamento com a ajuda de uma criatura misteriosa que se esconde em sua nave.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A CASA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6271D4C624AF816ABEA5D87BBA3758FEF34725D9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cizUtoy1wRLhqnFu9EnI5TlQGFM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal retira-se para uma casa luxuosa, de alta tecnologia e totalmente automatizada em uma ilha remota. O sistema de inteligência artificial da casa, inesperadamente, vira-se contra eles. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] REALIDADES PARALELAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:845A991213889F64B29FBCA19691FF6355403E47</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wooUeYNdV2zxyKtiHrMDzQEbsM3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Arlene é uma mulher que perdeu tudo de mais importante em sua vida: seu filho, sua casa e seu marido. Ela recebe a chance de voltar no tempo e salvar a vida de seu filho, sem se dar conta das consequências que suas ações no passado podem causar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] 57 SEGUNDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OJJ2JPF5DBU35Y6LFH4AIS4K3FPY7NZX</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kRLNtJ0dWUHhNt20NijeWhnLJ5E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Franklin Fox (Josh Hutcherson), um blogueiro de tecnologia, descobre um misterioso dispositivo que é capaz de alterar o tempo, voltando 57 segundos no passado. Então ele decide usar esse novo poder para buscar vingança contra um império corporativo que destruiu sua família. Porém, suas ações desencadeiam uma sequência de eventos preocupantes, que o farão lutar pela sobrevivência.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TEMPESTADE DE GELO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fbad5a3412a97595fa43f8362c4df641492baad</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9BddHD4H1kCHZ2rlGTyUh8Spsgv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma tempestade de inverno atinge a Carolina do Norte com a menor temperatura já registrada na história, os climatologistas começam uma corrida contra o tempo para salvar o máximo de vidas possíveis antes que o país inteiro vire gelo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AINDA ESTOU AQUI [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>tRdBA56FG3Q</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a5XkAX8k4UO3I1YIx1nW32F3EBk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma adolescente perde o amor da sua vida em um trágico acidente. Arrasada, a jovem começa a achar que o rapaz está se comunicando com ela do além.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DENTRO DE NÓS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4020c00581ac55e16d064b888097e05e17754914</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a9noXlmJhZCNvuAQmfH4FEjgsPz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Daniel e Shelly perderam tudo para a pandemia de LV que atualmente engolfou o mundo. A maioria não apresenta sintomas da doença, mas Daniel mal sobreviveu à infecção. Shelly parece bem, exceto por um estranho caso de sonambulismo. Os médicos não podem ajudá-la, então Daniel decide documentar a doença de sua esposa como evidência. O que ele encontra pode destruir não apenas seu relacionamento, mas o próprio mundo.</info>
</item>


</items>
