<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BEEKEEPER - REDE DE VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9568bf0454ee8dcb9794453e8083f01c3c2f14a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Gw8MMtwE87W7rbrlmL2GnajFc5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A tentativa brutal de vingança de um homem gera riscos para toda a nação depois que ele é revelado como sendo ex-agente de uma organização poderosa e clandestina conhecida como Beekeepers.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMIGOS IMAGINÁRIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8AA7A1F8BC170C3988FF415F5B9F10462A916E3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zLCog9dYLzyzn3tbYD8jIEN6ydG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem pode ver e conversar com amigos imaginários das pessoas. Como resultado, ele faz amizade com muitos daqueles que foram esquecidos. No entanto, alguns desses amigos imaginários são vazios de amor e amizade, e se voltam para o lado sombrio e ele deve intervir para salvar aqueles que se tornam maus.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] DONA LURDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5JTPHFHLINYHZZPOTJWUTK5PBFCUHU37</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kDcfwheue4n3b5Alol9yTj16sPN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de tantos anos de dedicação à maternidade, quando seu último filho sai de casa Dona Lurdes passa a sofrer com a síndrome do ninho vazio e, para escapar da solidão, sai em busca de novas maneiras de preencher seus dias e até mesmo sua vida. Com humor e irreverência, Dona Lurdes viverá novas experiências, construirá amizades e até encontrará um novo amor.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] PARTIU AMÉRICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OBFP3HCUTXPECYYLWT44MTOPAE4UA6PY</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eLckMzlleotgKEm04IIc0CplBZC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matheus é dono de um parque de diversões muito simples no interior do Nordeste brasileiro e o seu sonho é conhecer os parques famosos dos Estados Unidos. Matheus é tão admirador do estrangeiro que deu os nomes Flórida e Stevenspilbi para seus filhos com Maria Caranguejo, e eles, claro, também são fanáticos pelo exterior. Quando, finalmente, a família tem a oportunidade de viajar para fora do Brasil pela primeira vez, as coisas não saem como o esperado. A hilária ida para os Estados Unidos é marcada por muitos perrengues e confusões.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] COLECTION -  PLANETA DOS MACACOS [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>https://archive.org/download/planeta-dos-macacos-o-reinado/Planeta%20dos%20Macacos-%20O%20Reinado.mp4$$lsname=O REINADO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E9CA17D15CDFF360933A980E3DCE77FE114D78E$$lsname=2001</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F663BF71220DC8BD5A2E7AFD5819930567A6B30$$lsname=O CONFRONTO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A116760BF0D1E28B8E04BD7230BC0B839F340C3B$$lsname=A GUERRA</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb6d56ab5ae66539fb1f1eab22570a812c49aa21$$lsname=A ORIGEM</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xRsHSgu5FyUCm6RK1fv8SQ8Ygzk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia601201.us.archive.org/0/items/fanart_202311/83b7a590.jpg</fanart>
<info>A coleção de cinco filmes conta a saga dos humanos no Planeta dos Macacos, levando o espectador a surpreendentes situações em cada um dos filmes.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIDA - A HISTÓRIA DE NICHOLAS WINTON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79954d5367a7a6e0055071a4a6744d4b0c2b07a7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o65cLhzXPp9nBb5RvKRqLfZiMcH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma Vida A História de Nicholas Winton (Anthony Hopkins) mostra o extraordinário e humanitário Nicholas Witon que, em 1938, durante a Segunda Guerra Mundial, foi visitar Praga e se horrorizou com a situação em que as famílias ali viviam por conta de forte influência da Alemanha nazista. Compadecido com a situação, Nicholas junto com um grupo de apoio, conseguiu ajudar, principalmente crianças, a fugirem do Holocausto e irem para a Inglaterra antes das fronteiras serem fechadas. Entretanto, anos depois, Nicholas Winton fica atormentado com o sentimento de culpa pensando naqueles que ele não conseguiu resgatar. Somente quando ele reencontra com uma sobrevivente que ele socorreu é que ele consegue se livrar do peso da culpa.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇA FANTASMA - APOCALIPSE DE GELO [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:474X3MWRB7QP5VEWZEJCMZM5MI65SGUT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/boObGdocQS07Nu7IrettgA5oRTp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois dos acontecimentos em Oklahoma, a equipa dos Caça-Fantasmas regressa ao local onde tudo começou, Nova Iorque!</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] PAULINHO GOGÓ - TOP LOVE-SÓ É BEM ACOMPANHADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f4e839b18871ff47862c10b3f5816dc0a5ad0e0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dnEDznGf2ATL0onIlDcGFSJcnEb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tudo ia bem na vida de Paulinho Gogó, até que Nêga Juju, sua amada, o abandona. Como diz o ditado: azar no amor, boa sorte no jogo. Paulinho e seus amigos fazem fortuna com apostas, mas ele não fica satisfeito. Muitas reviravoltas, Paulinho percebe que para ser feliz basta seguir seu sonho: tocar samba com os amigos em seu bar preferido, onde reencontra seu novo amor.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] COLATERAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G4EFVOCDGYS5ER5KYBVWFJQ4SLTPF3GO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fbtkwCWA0hk2zTZLuj6Jf99yvVE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Russell Hatch é um ex-agente da Interpol que prometeu proteger o filho de um informante morto anos antes em uma operação que deu errado. Quando gangues de rua impiedosas iniciam uma guerra territorial e o garoto é pego no fogo cruzado, Hatch não vai parar até mantê-lo seguro e lutar contra qualquer um que estiver em seu caminho.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] A MÃE DA NOIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IBYB23N354XXGXE3EOFZP33CI3XWGKR4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6gnzZDWfxizydSnjjRX36pW88nw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a filha de Lana, Emma, ​​retorna de um ano no exterior em Londres, ela lança uma bomba sobre sua mãe: ela vai se casar. Numa ilha. Próximo mês! As coisas só pioram quando Lana descobre que o homem misterioso que roubou o coração de sua filha é o filho do homem que quebrou o dela anos atrás</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANETA DOS MACACOS - O REINADO - LEG [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F19E053BC11839026054684747EC826C555C92E0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</fanart>
<info>Quase 300 anos após os eventos de Planeta dos Macacos - A Guerra, civilizações de macacos emergiram do oásis para o qual César conduziu seus companheiros macacos, enquanto os humanos regrediram a um estado selvagem e primitivo. Quando o líder dos macacos, Proximus Caesar, perverte os ensinamentos de César para escravizar outros clãs em busca de vestígios de tecnologias humanas, Noa, um chimpanzé comum, embarca numa viagem angustiante ao lado de uma jovem humana chamado Nova para determinar o futuro tanto dos macacos como dos humanos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] SAYEN A CAÇADORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:881D28903E4659F89A4748173424F8347C5B4B6F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5mF6zKM7LUnEVYTLAlwoZlskdbQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sayen: A Caçadora Percebendo que não consegue derrotar o Fisk sozinha, Sayen se junta a um grupo de resistência clandestino com um plano pra expor e dar um fim aos roubos descarados do Fisk de uma vez por todas.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] INFESTAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD7DD8E7983C2D08271DDA66CE8D60FC74820ADD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3dx1yPdVzxEr6rMn4cVSiljk1kX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kaleb, que está prestes a completar 30 anos e nunca esteve tão sozinho. Ele está brigando com sua irmã por uma questão de herança e cortou relações com seu melhor amigo. Apaixonado por animais exóticos, um dia ele chega em casa com uma aranha venenosa e a deixa escapar sem querer.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUBLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:621FC0F0186B7A956B3C711BF83E7E07AB347811</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/caveD0VTh95FtMWspaUXWoeAvLI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O dublê de Hollywood Colt Seavers usa suas habilidades de temerário para fazer luar como um caçador de recompensas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTRITAMENTE CONFIDENCIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MQHEXH3EIHOPVQRGKA7MEDIJJBBIBUO5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oRUusyQlKCfynGO1fIoCiLeNsY4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem assombrada se vê atraída para um mundo de sedução, duplicidade e traição enquanto tenta desesperadamente desvendar o mistério que envolve o suicídio de sua melhor amiga.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERRA CIVIL LEG [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EB5EBBCF69C4925ADD80A607A3DB14D50041AA33</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/67e620AGIqrwxIesEJd2Nljjo43.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma equipe de jornalistas viaja pelos Estados Unidos durante uma guerra civil que se intensifica rapidamente e envolve toda a nação.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PICA-PAU - AS FÉRIAS NO ACAMPAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62f8300b28f57b3a6c9af20ae7635de35f09270e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/2INtXKQGxQLT6MhztartxiammuC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Após ser expulso da floresta, o Pica-Pau acha que encontrou seu novo lar no Acampamento Woo Hoo. Até que um inspetor ameaça fechar tudo!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA JORNANDA ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:339443A97C6885FB4A51021CFA3B97BEE56B14CF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hE9ToZRWcEd3jh96gbhKjWlUOQa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Recusando o tratamento para seu câncer, uma mulher faz uma viagem pela Tasmânia para conferir itens em sua lista de desejos com seu marido e melhor amigo.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PAREDE ENTRE NÓS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A0E53FDCFFD2A34A358233C04198F26F5A7D1A30</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lURBFLtvbW3MuyJLU5GV68H530h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Valentina é uma jovem pianista recomeçando a vida. David, seu vizinho, é um inventor que odeia barulho. E uma parede fina está prestes a unir o dois.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] POSSESSÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0da989b01165dd8d8b712818d1a4c02f473083d6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/wbf1LkidorzXo2yI9pbjH23YJRr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três histórias são mescladas pelo mesmo tema: posses O plano diabólico de dois amantes para matar um homem violento e se apossar de sua fortuna. A noiva e o noivo ficam maravilhados quando o espírito de uma mulher falecida se incorpora à noiva para se vingar do noivo. Uma jovem muda-se sozinha para um apartamento e fica em dúvida se está enlouquecendo, pois tem cada vez mais certeza da existência de uma poderosa força do mal, reivindicando sua alma.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HERANÇA ROUBADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d518e8ef1217b718c7e8f5acdd5822b80009fe64</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/bZLo7tbOfbZWiSBsWz2tKWdSKmj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Herança Roubada, a premiada escritora Ann-Helén Laestadius retrata a luta de uma jovem para defender sua ancestralidade indígena em um mundo onde a xenofobia só cresce, as mudanças climáticas ameaçam os animais, e alguns jovens preferem se suicidar a suportar o desespero coletivo. No entanto, a obra também revela o embate entre ideias modernas e uma cultura tradicional profundamente sustentada por estruturas patriarcais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WISH - O PODER DOS DESEJOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9fd9374315ab931d3393b12e7a23c28d562521e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/temIXpcua7j5v4FipOxmzTfrB06.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O novo filme da Disney Animation, explora o Reino dos Desejos, onde estão as estrelas a quem tantos personagens fizeram pedidos. Asha, uma jovem de 17 anos, é a protagonista da história, que será musical.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNA - PARTE 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DBTGVDMM5JRT5IIGGFJEZZ5E37GCRPR</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/e8pI4XkYgUMuSJ8cEFbJE18wc4e.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paul Atreides se une a Chani e aos Fremen enquanto busca vingança contra os conspiradores que destruíram sua família. Enfrentando uma escolha entre o amor de sua vida e o destino do universo, ele deve evitar um futuro terrível que só ele pode prever.</info>
</item>













</items>
