<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAUDOSA MALOCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2095b3fce8c1759be311d53194b8d9f381440534</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f6ZiesutSqM65BCklfydIwCpgOb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Numa mesa de bar, o velho Adoniran Barbosa (Paulo Miklos) conta ao jovem garçom Cícero (Sidney Santiago) histórias de uma São Paulo que já não existe mais... ele relembra a vivência na maloca com seus amigos Mato Grosso (Gero Camilo) e Joca (Gustavo Machado), além da paixão deles por Iracema (Leilah Moreno). Com a ajuda do samba, o grupo de amigos sobrevive, mas tem suas vidas ameaçadas quando o bairro do Bixiga começa a passar por grandes transformações e a metrópole é lentamente engolida pelo pogréssio.. Baseado na obra musical de Adoniran Barbosa.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BASMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KIBIO7256CIUNCXJ3GRU553PC5ND22OT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yZy37KupRzXv04sAo4xemr8ogUU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Morando no exterior para estudar, uma jovem saudita volta a sua cidade e descobre que a família estava escondendo verdades difíceis dela.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THE SHAMROCK SPITFIRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F23B1C5B0C19CBA434B048E4A18A470F58CE72D</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AsSxBwz8ubOSneq3C2bBkqAHpz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história do piloto de caça irlandês Brendan Paddy Finucane, que com apenas 21 anos se tornou o mais jovem comandante de ala da Força Aérea Real e um de seus maiores e mais célebres ases de caça durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA HERANÇA DA VOVÓ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:837a0404a0adafad015e1b51090455f421d2cab6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/91Oi51b6unAU2ziK0o9wIkOMNda.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma avó se apaixona por um pretendente mal-intencionado, a família dela elabora um plano secreto para protegê-la e garantir a herança.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NIGHT SHIFT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GYKVBTLZIVRJSLAGXHVELNX4QYDO3YH6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fV2Y1vBMY8en0ckOzIAk2NHZU3W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem trabalhando em seu primeiro turno da noite em um motel remoto, começa a suspeitar que está sendo seguida por um personagem perigoso de seu passado. Conforme a noite avança e eventos sobrenaturais ocorrem, ela rapidamente descobre que nada é o que parece ser.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EVIDÊNCIAS DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80133e8833ce1702cc6bd2b79348a8d88e50df22</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohN79eTvl1L6YvLJwYgWbkl7pw4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Evidências do Amor é um filme brasileiro de comédia romântica dirigido por Pedro Antônio Paes e inspirado na música Evidências, composta por José Augusto e Paulo Sérgio Valle e lançada pela dupla Chitãozinho & Xororó. A história acompanha um casal, Marco Antônio (Fábio Porchat) e Laura (Sandy) que se apaixonam após cantarem a música juntos em um karaokê. Em meio a muitos altos e baixos, o casal acaba terminando, mas um ano após o término Marco Antônio percebe que, todas as vezes que escuta Evidências, ele volta às situações do passado, especificamente as discussões que teve com a ex. Determinado a se livrar dessas lembranças indesejadas, ele inicia uma jornada para superar Laura, seguir em frente com sua vida e se livrar desta maldição misteriosamente. O longa também conta com a participação de Evelyn Castro, Larissa Luz e Fernanda Paes Leme.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] KALI - ANJO VINGADOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33d5a7f2254b6d1f9dc41567799bfdf42f0d179c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/npYnwimjiKqWfg4Y9A1OoiBhmoU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um funcionário da alfândega francesa, Eric, que investiga um grande tráfico de medicamentos falsificados de uma fábrica no Brasil, é assassinado diante da Embaixada da França no Rio de Janeiro. Lisa, sua esposa, também ex-agente da alfândega, vai até lá para esclarecer o assassinato. Numa perseguição pela cidade e pela selva, a presa se transforma em caçadora.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATLAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XK7A2G5KJENDI2OYLSZNOIQ4C3BKSHJM</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bcM2Tl5HlsvPBnL8DKP9Ie6vU4r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na trama de Atlas, uma inteligência artificial decide que a única forma de acabar com as guerras no mundo é extinguir a humanidade. Para conseguir vencer essa batalha, a personagem de Lopez terá que se aliar a uma segunda inteligência artificial, esta com boas intenções.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DESESPERO PROFUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af018f8d6c425e2630e220f8a390c1a0b909876c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ktxq0LYgl41I2DUn49TYIaS9dZR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Passageiros de origens diferentes precisam cooperar entre si quando o avião em que viajam cai no Oceano Pacífico. A aeronave fica presa na borda de precipício sem fundo, com os passageiros e tripulantes sobreviventes presos em uma bolsa de ar. Com o suprimento de ar se esgotando rapidamente, uma luta pela sobrevivência se inicia à medida que perigos de todos os lados se aproximam deles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PODER POLICIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45cc4ceabc08c4bb840d51540ac0fa9d5f80d6dd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5nYbyTa3w8Ijid53exglHX25A3x.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nos Estados Unidos, a polícia tem um poder extraordinário sobre a vida das pessoas. Ela decide quem é suspeito e quem “se encaixa na descrição”. Define as ameaças e como reagir a elas. Exige obediência e traz a ameaça constante de violência. Milhares dessas interações acontecem nas cidades do país todos os dias, de acordo com as ideias reais e percebidas de criminalidade e das ameaças à ordem social, conforme decidido pela polícia, que transforma o poder abstrato do Estado em realidade. “Poder Policial” investiga o acúmulo de dinheiro, a consolidação do poder político e o apoio bipartidário praticamente irrestrito que criou a instituição policial nos Estados Unidos. O filme oferece uma jornada visceral e imersiva para demostrar como o país chegou a este momento na história, desde as patrulhas em busca de escravizados no século XVI aos primeiros departamentos de polícia com financiamento público no século XVII, passando pelas revoltas dos anos 1960 e 2020. Com uma mistura de ensaio, entrevista e imagens de arquivo, “Poder Policial” usa materiais históricos para ilustrar a realidade contemporânea e analisar questões urgentes sobre uma autoridade que cresce cada vez mais e é pouco fiscalizada: quem é policiado? Quem é protegido? Quem decide tudo isso e por quê?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BIÔNICOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d77c4082661091b251ec890fd44252c6883506e4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ns9Tr9fda1YuPK2k6BqwqmEOkgl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro distópico em que as próteses robóticas dominam os esportes, duas irmãs competem no salto em distância. Só que essa rivalidade leva a um caminho sinistro.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GODZILLA X KONG: O NOVO IMPÉRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8013b5acacae620107ef36ea00ebb6987a5ab6c2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fWSGD2yrzz6hscocnMD8AEXIThk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A batalha épica continua! O Monsterverse cinematográfico da Legendary Pictures acompanha o confronto explosivo de Godzilla vs. Kong com uma aventura totalmente nova que coloca o todo poderoso Kong e o temível Godzilla contra uma ameaça colossal não descoberta escondida em nosso mundo, desafiando sua própria existência e a nossa própria. . Godzilla x Kong: O Novo Império investiga ainda mais as histórias desses Titãs e suas origens, bem como os mistérios da Ilha da Caveira e além, ao mesmo tempo em que revela a batalha mítica que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os uniu à humanidade para sempre.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O TARÔ DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XX7BN3JRW7P6FS2KWCJ6F4KOPGOLZO6N</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fGamTFPbJAAUnC2fbJbApTgi9EE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de amigos da faculdade começa a morrer de maneiras ligadas às suas sortes depois de lerem seus horóscopos.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PROVA DE CORAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:012f9a95b534a7386ce381f2da4a43a1d29789ae</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/31092QuIGplIz0Tmds5LytzU0yY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Arthur, o cão que cruzou a selva para encontrar um lar. O capitão de uma equipe de corrida de aventura sueca conhece o cão ferido durante uma corrida de 400 milhas através das selvas equatorianas, primeiro lhe atirando uma almôndega, o que levou o cão a seguir a equipe através de alguns dos terrenos mais difíceis do planeta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FURIOSA - UMA SAGA MAD MAX - HDCAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F23708AC419F39BB1CBCFFF437CFFE4E94D2576B</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j4KUED5qQCpmyz1Mr77coJCrndq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> é um filme de ficção científica pós apocalíptico dirigido por George Miller e estrelado por Anya Taylor-Joy, Chris Hemsworth e Tom Burke. A trama revela a história de origem da guerreira renegada Furiosa, anteriormente interpretada por Charlize Theron, narrando sua jornada até se unir a Max em Mad Max: Estrada da Fúria (2015). O enredo segue uma jovem Furiosa (Anya Taylor-Joy), sequestrada de seu lar, o Lugar Verde de Muitas Mães, por uma grande horda de motoqueiros liderada pelo senhor da guerra Dementus (Chris Hemsworth). Cruzando Wasteland, eles alcançam a Cidadela, dominada pelo Immortan Joe (Lachy Hulme). Enquanto os dois tiranos disputam o domínio, Furiosa se vê envolvida em uma batalha incessante para retornar ao seu lar. O filme oferece uma visão mais profunda do universo de Mad Max, explorando os motivos e desafios enfrentados por um dos personagens mais marcantes da franquia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NAHIR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2deb6a907bbb55eba9f6c6960dcf631e201ec26f</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w4TcFexTfo5X7NkvNSeTrRSu9Sj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um dos casos mais polêmicos dos últimos anos, este filme se baseia na história real de Nahir Galarza e do assassinato de seu namorado que deixou a nação em choque. Ela foi a ré mais jovem da história da Argentina a ser condenada e sentenciada à pena máxima, porém, a dúvida ainda permanece: teria sido esse um crime passional ou a verdade ainda deverá ser descoberta?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DANIFICADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48255518cc7186a76305b8b5505d16a62c6a3115</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2cXxEXhVGDMTMXspbAhHs2RXEA9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Quando um assassino sádico surge na Escócia, um detetive da polícia de Chicago se junta à perseguição na esperança de deter este assassino em série ritualístico antes que ele faça sua próxima vítima.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BEEKEEPER - REDE DE VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9568bf0454ee8dcb9794453e8083f01c3c2f14a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Gw8MMtwE87W7rbrlmL2GnajFc5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A tentativa brutal de vingança de um homem gera riscos para toda a nação depois que ele é revelado como sendo ex-agente de uma organização poderosa e clandestina conhecida como Beekeepers.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMIGOS IMAGINÁRIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8AA7A1F8BC170C3988FF415F5B9F10462A916E3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zLCog9dYLzyzn3tbYD8jIEN6ydG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem pode ver e conversar com amigos imaginários das pessoas. Como resultado, ele faz amizade com muitos daqueles que foram esquecidos. No entanto, alguns desses amigos imaginários são vazios de amor e amizade, e se voltam para o lado sombrio e ele deve intervir para salvar aqueles que se tornam maus.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] DONA LURDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5JTPHFHLINYHZZPOTJWUTK5PBFCUHU37</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kDcfwheue4n3b5Alol9yTj16sPN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de tantos anos de dedicação à maternidade, quando seu último filho sai de casa Dona Lurdes passa a sofrer com a síndrome do ninho vazio e, para escapar da solidão, sai em busca de novas maneiras de preencher seus dias e até mesmo sua vida. Com humor e irreverência, Dona Lurdes viverá novas experiências, construirá amizades e até encontrará um novo amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARTIU AMÉRICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OBFP3HCUTXPECYYLWT44MTOPAE4UA6PY</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eLckMzlleotgKEm04IIc0CplBZC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matheus é dono de um parque de diversões muito simples no interior do Nordeste brasileiro e o seu sonho é conhecer os parques famosos dos Estados Unidos. Matheus é tão admirador do estrangeiro que deu os nomes Flórida e Stevenspilbi para seus filhos com Maria Caranguejo, e eles, claro, também são fanáticos pelo exterior. Quando, finalmente, a família tem a oportunidade de viajar para fora do Brasil pela primeira vez, as coisas não saem como o esperado. A hilária ida para os Estados Unidos é marcada por muitos perrengues e confusões.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLECTION -  PLANETA DOS MACACOS [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D2EADBC0C83202BE004B8EB4751A1A9B3E7FE702$$lsname=O REINADO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E9CA17D15CDFF360933A980E3DCE77FE114D78E$$lsname=2001</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F663BF71220DC8BD5A2E7AFD5819930567A6B30$$lsname=O CONFRONTO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A116760BF0D1E28B8E04BD7230BC0B839F340C3B$$lsname=A GUERRA</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb6d56ab5ae66539fb1f1eab22570a812c49aa21$$lsname=A ORIGEM</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xRsHSgu5FyUCm6RK1fv8SQ8Ygzk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A coleção de cinco filmes conta a saga dos humanos no Planeta dos Macacos, levando o espectador a surpreendentes situações em cada um dos filmes.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIDA - A HISTÓRIA DE NICHOLAS WINTON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79954d5367a7a6e0055071a4a6744d4b0c2b07a7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o65cLhzXPp9nBb5RvKRqLfZiMcH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma Vida A História de Nicholas Winton (Anthony Hopkins) mostra o extraordinário e humanitário Nicholas Witon que, em 1938, durante a Segunda Guerra Mundial, foi visitar Praga e se horrorizou com a situação em que as famílias ali viviam por conta de forte influência da Alemanha nazista. Compadecido com a situação, Nicholas junto com um grupo de apoio, conseguiu ajudar, principalmente crianças, a fugirem do Holocausto e irem para a Inglaterra antes das fronteiras serem fechadas. Entretanto, anos depois, Nicholas Winton fica atormentado com o sentimento de culpa pensando naqueles que ele não conseguiu resgatar. Somente quando ele reencontra com uma sobrevivente que ele socorreu é que ele consegue se livrar do peso da culpa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇA FANTASMA - APOCALIPSE DE GELO [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:474X3MWRB7QP5VEWZEJCMZM5MI65SGUT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/boObGdocQS07Nu7IrettgA5oRTp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois dos acontecimentos em Oklahoma, a equipa dos Caça-Fantasmas regressa ao local onde tudo começou, Nova Iorque!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PAULINHO GOGÓ - TOP LOVE-SÓ E BEM ACOMPANHADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f4e839b18871ff47862c10b3f5816dc0a5ad0e0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dnEDznGf2ATL0onIlDcGFSJcnEb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tudo ia bem na vida de Paulinho Gogó, até que Nêga Juju, sua amada, o abandona. Como diz o ditado: azar no amor, boa sorte no jogo. Paulinho e seus amigos fazem fortuna com apostas, mas ele não fica satisfeito. Muitas reviravoltas, Paulinho percebe que para ser feliz basta seguir seu sonho: tocar samba com os amigos em seu bar preferido, onde reencontra seu novo amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLATERAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G4EFVOCDGYS5ER5KYBVWFJQ4SLTPF3GO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fbtkwCWA0hk2zTZLuj6Jf99yvVE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Russell Hatch é um ex-agente da Interpol que prometeu proteger o filho de um informante morto anos antes em uma operação que deu errado. Quando gangues de rua impiedosas iniciam uma guerra territorial e o garoto é pego no fogo cruzado, Hatch não vai parar até mantê-lo seguro e lutar contra qualquer um que estiver em seu caminho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MÃE DA NOIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IBYB23N354XXGXE3EOFZP33CI3XWGKR4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6gnzZDWfxizydSnjjRX36pW88nw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a filha de Lana, Emma, ​​retorna de um ano no exterior em Londres, ela lança uma bomba sobre sua mãe: ela vai se casar. Numa ilha. Próximo mês! As coisas só pioram quando Lana descobre que o homem misterioso que roubou o coração de sua filha é o filho do homem que quebrou o dela anos atrás</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANETA DOS MACACOS - O REINADO - LEG [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F19E053BC11839026054684747EC826C555C92E0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</fanart>
<info>Quase 300 anos após os eventos de Planeta dos Macacos - A Guerra, civilizações de macacos emergiram do oásis para o qual César conduziu seus companheiros macacos, enquanto os humanos regrediram a um estado selvagem e primitivo. Quando o líder dos macacos, Proximus Caesar, perverte os ensinamentos de César para escravizar outros clãs em busca de vestígios de tecnologias humanas, Noa, um chimpanzé comum, embarca numa viagem angustiante ao lado de uma jovem humana chamado Nova para determinar o futuro tanto dos macacos como dos humanos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAYEN A CAÇADORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:881D28903E4659F89A4748173424F8347C5B4B6F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5mF6zKM7LUnEVYTLAlwoZlskdbQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sayen: A Caçadora Percebendo que não consegue derrotar o Fisk sozinha, Sayen se junta a um grupo de resistência clandestino com um plano pra expor e dar um fim aos roubos descarados do Fisk de uma vez por todas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] INFESTAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD7DD8E7983C2D08271DDA66CE8D60FC74820ADD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3dx1yPdVzxEr6rMn4cVSiljk1kX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kaleb, que está prestes a completar 30 anos e nunca esteve tão sozinho. Ele está brigando com sua irmã por uma questão de herança e cortou relações com seu melhor amigo. Apaixonado por animais exóticos, um dia ele chega em casa com uma aranha venenosa e a deixa escapar sem querer.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUBLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:621FC0F0186B7A956B3C711BF83E7E07AB347811</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/caveD0VTh95FtMWspaUXWoeAvLI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O dublê de Hollywood Colt Seavers usa suas habilidades de temerário para fazer luar como um caçador de recompensas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTRITAMENTE CONFIDENCIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MQHEXH3EIHOPVQRGKA7MEDIJJBBIBUO5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oRUusyQlKCfynGO1fIoCiLeNsY4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem assombrada se vê atraída para um mundo de sedução, duplicidade e traição enquanto tenta desesperadamente desvendar o mistério que envolve o suicídio de sua melhor amiga.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERRA CIVIL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BB6E49E43AC4289A65E76F19EDEB3404C47417A2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/67e620AGIqrwxIesEJd2Nljjo43.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma equipe de jornalistas viaja pelos Estados Unidos durante uma guerra civil que se intensifica rapidamente e envolve toda a nação.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PICA-PAU - AS FÉRIAS NO ACAMPAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62f8300b28f57b3a6c9af20ae7635de35f09270e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/2INtXKQGxQLT6MhztartxiammuC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Após ser expulso da floresta, o Pica-Pau acha que encontrou seu novo lar no Acampamento Woo Hoo. Até que um inspetor ameaça fechar tudo!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA JORNANDA ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:339443A97C6885FB4A51021CFA3B97BEE56B14CF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hE9ToZRWcEd3jh96gbhKjWlUOQa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Recusando o tratamento para seu câncer, uma mulher faz uma viagem pela Tasmânia para conferir itens em sua lista de desejos com seu marido e melhor amigo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PAREDE ENTRE NÓS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A0E53FDCFFD2A34A358233C04198F26F5A7D1A30</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lURBFLtvbW3MuyJLU5GV68H530h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Valentina é uma jovem pianista recomeçando a vida. David, seu vizinho, é um inventor que odeia barulho. E uma parede fina está prestes a unir o dois.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] POSSESSÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0da989b01165dd8d8b712818d1a4c02f473083d6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/wbf1LkidorzXo2yI9pbjH23YJRr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três histórias são mescladas pelo mesmo tema: posses O plano diabólico de dois amantes para matar um homem violento e se apossar de sua fortuna. A noiva e o noivo ficam maravilhados quando o espírito de uma mulher falecida se incorpora à noiva para se vingar do noivo. Uma jovem muda-se sozinha para um apartamento e fica em dúvida se está enlouquecendo, pois tem cada vez mais certeza da existência de uma poderosa força do mal, reivindicando sua alma.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HERANÇA ROUBADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d518e8ef1217b718c7e8f5acdd5822b80009fe64</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/bZLo7tbOfbZWiSBsWz2tKWdSKmj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Herança Roubada, a premiada escritora Ann-Helén Laestadius retrata a luta de uma jovem para defender sua ancestralidade indígena em um mundo onde a xenofobia só cresce, as mudanças climáticas ameaçam os animais, e alguns jovens preferem se suicidar a suportar o desespero coletivo. No entanto, a obra também revela o embate entre ideias modernas e uma cultura tradicional profundamente sustentada por estruturas patriarcais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WISH - O PODER DOS DESEJOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9fd9374315ab931d3393b12e7a23c28d562521e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/temIXpcua7j5v4FipOxmzTfrB06.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O novo filme da Disney Animation, explora o Reino dos Desejos, onde estão as estrelas a quem tantos personagens fizeram pedidos. Asha, uma jovem de 17 anos, é a protagonista da história, que será musical.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNA - PARTE 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DBTGVDMM5JRT5IIGGFJEZZ5E37GCRPR</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/e8pI4XkYgUMuSJ8cEFbJE18wc4e.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paul Atreides se une a Chani e aos Fremen enquanto busca vingança contra os conspiradores que destruíram sua família. Enfrentando uma escolha entre o amor de sua vida e o destino do universo, ele deve evitar um futuro terrível que só ele pode prever.</info>
</item>













</items>
