<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A INCRÍVEL ELEANOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:307702ccee06ae0eb5b3a0459e22f52311b677df</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2mYCVTlCNwuiXnU6Xv23GEQyhd6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Eleanor Morgenstein, uma mulher de 94 anos, está tentando reconstruir sua vida após a perda de sua melhor amiga. Depois de décadas na Flórida, ela regressa a Nova York para um novo começo. O longa é o primeiro trabalho da renomada atriz Scarlett Johansson como diretora.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORTA-FOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4837da6b8f370b2434a85262018e05e4f1963f88</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6V0FLzciqJh7d1Y4zXyyqLAKnTs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte do marido de Mara, ela e a filha Lide viajam para a casa de veraneio da família com o cunhado Luis, sua mulher Elena e seu enteado para preparar a casa para a venda. A viagem que era para encerrar um ciclo vira um pesadelo quando Lide desaparece em meio a um incêndio na mata local.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PAVANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3829a19afef9f23cc783fb9f040b0c0cacd9d9e2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/onUWCAs2uhNuUX5nY2wiEHAfR3T.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três pessoas solitárias se conhecem trabalhando em uma loja de departamento e encontram consolo umas nas outras, explorando a conexão e a natureza do amor.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CONEXÃO SUECA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a70583dd20abacf11897775b7574dcb0855897ec</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lKBY11mRbPXApcXMY96RjXtT7GU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta história real pouco conhecida, um burocrata sueco se torna um herói de guerra ao tentar salvar judeus no auge da Segunda Guerra Mundial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃOS DE ORFANATO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80e36e6ecc73793dcf82b76b7778267a02380bf1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q7KtsPpZqohK4QptNA2Yaa77WIn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois amigos de infância precisam superar as diferenças quando a mulher que amavam morre em um acidente de carro suspeito e a filha adolescente dela busca vingança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HALLOW ROAD: CAMINHO SEM VOLTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffd50e2d72cdb77fde417d9f4ed131f6f9ccbb47</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aMKCpg3dYPj8NGCB64jZZllyWL1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois pais entram em uma corrida contra o relógio quando recebem um telefonema angustiante de sua filha tarde da noite depois que ela causou um trágico acidente de carro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MUNDO VAI TREMER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec09edb5e654f7f6e376ad8c3d765565379ff24d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2VMQnBkGgg2UJM8b3fTJ5X3lyaE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A incrível e não contada história real de como um grupo de prisioneiros tenta uma fuga aparentemente impossível do primeiro campo de extermínio nazista para fornecer o primeiro relato de testemunha ocular do Holocausto.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] #SALVEROSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c3842aefc1be75a589ee813d21077b7ada7a183</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nCivukZVNGjvj7VGwsPMFFHq0Zx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem influencer decide investigar seu passado após um desmaio na escola. O que ela descobre coloca não apenas sua relação com a mãe superprotetora em risco, mas também sua própria vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ASTRONAUTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3815a0d508e9733214a847a741f223ed10feb2b9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zcsPsj5uwK8MzGmTDrUtjqNGMQZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após completar sua missão espacial, a astronauta Sam Walker é isolada em instalação de segurança máxima da NASA para monitoramento médico e readaptação. Ela começa a suspeitar que uma entidade alienígena tenha retornado com ela à Terra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PATERNO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92e0fa16556848cdaa89f94c3a13fb9297a83f90</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hZhjXodvpp5RQNGdkXIbNfrPm1Z.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sérgio deseja conquistar a direção da empreiteira da família para realizar um sonho há muito esquecido. Acaba descobrindo um segredo da vida do seu pai que ameaça seus planos, revelando quem ele realmente se tornou.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA DE ALUGUEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45248d8dc04eb93c96f5db7351803b9520af708d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6OLrvwkdkQ3vzEzhNR7g24HYbeg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ator americano em Tóquio consegue um emprego incomum: trabalhar para uma agência japonesa de “parentes de aluguel”. No contato com os clientes ele cria laços genuínos e moralmente complexos que borram as linhas entre a performance e a realidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JUSTIÇA ARTIFICIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:967bc4f46827abe27566791b145b275bcef83a3c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7OR4UwZW6eTGIoNMujGAAtCnLCx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, um detetive (Chris Pratt) está sendo julgado, acusado de assassinar sua esposa. Ele tem 90 minutos para provar sua inocência à avançada justiça de Inteligência Artificial que ele mesmo ajudou a implementar, antes que ela determine seu destino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EXTERMÍNIO: O TEMPLO DOS OSSOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a19f73ec7c342e20fdda0a044f04d29eb9e141bf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nhlAOsDVvawQUqcZPJlLltgsqX3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dr. Kelson se vê envolvido num novo relacionamento chocante com consequências que podem mudar o mundo como eles o conhecem e o encontro de Spike com Jimmy Crystal se torna um pesadelo do qual ele não consegue escapar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MORRO DOS VENTOS UIVANTES (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:94AED43ACF125BE701E0CE724A9BEE795DF2922C</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yTUWpMpie5orLgenBTtIymyI5N.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história de amor apaixonada e tumultuada que tem como pano de fundo os pântanos de Yorkshire, explorando o relacionamento intenso e destrutivo entre Heathcliff e Catherine Earnshaw.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BABY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fad4cb491ae5c4d4146c7b7db5c12c16adf3bbb1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4Eal93POJvHx8FyO97892fAugx9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de ser liberado de um centro de detenção juvenil, Wellington, de 18 anos, se vê sozinho e perdido nas ruas de São Paulo, sem nenhum contato com seus pais e sem recursos para reconstruir sua vida. Ele encontra Ronaldo, um homem maduro, que o ensina novas formas de sobrevivência. Gradualmente, a relação entre os dois se transforma em uma paixão conflituosa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HAMNET: A VIDA ANTES DE HAMLET [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80da4c16d586083b5f7a98957505abd48400710a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/njatIGrIlZCxB88UUBC2xgmfCNE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>William Shakespeare e a sua esposa, Agnes, celebram o nascimento do seu filho, Hamnet. No entanto, quando a tragédia atinge e Hamnet morre ainda jovem, isso inspira Shakespeare a escrever a sua obra-prima intemporal, Hamlet.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUE MÃE SOU EU? [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa50d822772bdc3796f1e1a23990ad1cfff8d133</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/imOkVKrJKfkE4s8GelGwIoCMgEh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após um horrível incidente, uma mãe com depressão fica cada vez mais isolada. Sentindo-se abandonada, ela é atormentada por sentimentos sinistros, que a fazem reviver seus momentos mais sombrios.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR DEMAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e038399dd7ca1d83e22bda1e8807c75d9fd2dea0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/obv2Dt7T8p9lxtfl2qguuRL6nF8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte de seu irmão, June recomeça a vida em Milão, namorando Will, um cara perfeito da sua nova escola internacional. Mas quando o melhor amigo do rapaz, o perigoso James que participa de lutas clandestinas de MMA, desperta uma rivalidade que rapidamente se transforma numa atração irresistível, June precisa escolher entre a segurança e um amor que transforma tudo que ela pensou que queria.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CELA DOS MILAGRES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e1dbc0935c72c30fd6e3a494c69e20dd18c7ebcf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xaloioubOPQOFaERBPxLHnONyeJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Preso por um crime que não cometeu, um pai dedicado luta para provar a própria inocência. Enquanto isso, sua filha precisa se virar sozinha.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LIVROS RESTANTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f97a810a416f6ae5041e1e5a61a45f4c5cf055cc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7RUlq6PxUb7whoJB8O3lZ2lvDol.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cinco livros na estante é o que restou de todas as coisas que Ana Catarina teve que desapegar antes da mudança para Portugal. Com dedicatórias, cheiros e marcas, Ana não consegue doá-los e decide devolvê-los para quem a presenteou. Os reencontros, alguns passados 20 anos, mexem com sua memória, fazendo-a refletir sobre o passado para poder seguir em frente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CANTORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb25f369f2900dc517ccd537f17583b0095560b3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4PYwVS6wEIEy734eoTPFScUS8AG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste curta indicado ao Oscar®, uma competição musical improvisada em um bar decadente transforma uma noite solitária em um momento de profunda conexão e harmonia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OLHO POR OLHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9143ea5d5c40e969ef73ddd63e024e07f296e1cc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/931iwddT9alxKxQOJ4tYVHZqEyp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Segue a história de Anna, que lamenta a morte de seus pais enquanto se muda de Nova York para a Flórida para ficar com sua avó. Ela se envolve com outros adolescentes, mas quando vê um terrível ato de violência, fica presa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DEMÔNIO QUE HABITA EM MIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c2012a8a43f8f7259231f3dd92fe0ee52e04e27</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qUoznhGA1izG3G9xUE218JltOoz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tad Volo acabou de se aposentar do exército e comprou uma casa de campo no meio do nada. Ele decide convidar seus amigos para uma festa, mas a noite se transforma em pesadelo após a irmã de Ted ser possuída por uma misteriosa entidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ZERO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90d6cf839d6741f4204bd44c7687437fb7157bdb</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5bo30pUJGUpvNP8XS75T3Al8V1R.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois americanos acordam nas ruas do Senegal com bombas amarradas ao corpo. Seguindo ordens de uma misteriosa voz, eles têm apenas dez horas para completar uma série de missões antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FÉRIAS FORÇADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a9fa46d19d2bfbeecb4bedfb20a73be6048458ea</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j6DLrKZ9Y9jOWUvwiH3KvVdoDd2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Duas famílias opostas, juntamente com um editor e uma influencer, precisam superar suas diferenças ao compartilhar a mesma casa de férias.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUARTO DO PÂNICO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fcd6bca6b85fc6ad5c55cace1af64e5358f8236</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yioY8xPjLygGezkrRs7yf01BQ7P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher que acabou de perder seu marido é obrigada a se refugiar com sua filha pré-adolescente no quarto secreto da casa onde moram. Isso acontece depois que ladrões invadem o local para roubar algo que se encontra justamente onde as duas estão escondidas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SE EU TIVESSE PERNAS, EU TE CHUTARIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d054c8d64be47f27bcba0db9103d4de31582188</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rKmfPaOx1V2gPK9gJj5Fdg4UI44.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com sua vida literalmente desmoronando ao seu redor, Linda tenta lidar com a doença misteriosa de sua filha, seu marido ausente, uma pessoa desaparecida e um relacionamento cada vez mais hostil com seu terapeuta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JARDIM DO ÉDEN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e488b3930d25cdc74d2a92448ba090f1d6da047</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nC2Jy53yymYBvKgPNshsdpk0UcF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A rica e devota família Éden realiza festas onde os convidados recebem a chance de mudar de vida. Mas o que parece ser o sonho para alguns, pode ser o pesadelo para outros.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SALVE GERAL: IRMANDADDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E3FD967B32874C8427E7476AF29F9A545ED22A19</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5AAzx2bcorTZUVe4Sk6yqhMBq1s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante uma onda de violência sem precedentes em São Paulo, uma advogada ligada ao crime precisa fazer um acordo com a polícia para resgatar a sobrinha sequestrada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTA SOU EU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C654143E45968E14B2734F86BAB582D628DA3BAB</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dqMgB4z8oxUDACfCuRcwUlKauoh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vítima de bullying por buscar a fama, Kenji encontra acolhimento em um cabaré e recebe ajuda de um médico pioneiro para revelar sua verdadeira identidade, Ai Haruna.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O.T.H.E.R - PRESENÇA MALIGNA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aecf110ca3f84fc6ed99a0c0a4d829b37922d85</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/TfqwmTWowJJZAhpTTvVYm6uTcd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte da mãe, Alice retorna à casa, intacta, mas tomada por uma presença sombria. Medos antigos emergem e segredos aterradores vêm à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MANDIOCA FRITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d47246de01fa1e6a5bc21ba0a7ce8b1b5e60d61</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/niDeR6vC7mQka0rHzfNmKn8EmPk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado na história real do palhaço Mandioca Frita. Dirley (Rômulo Braga) é um motorista de ônibus solitário e rabugento que não aguenta mais a vida que leva. Certa noite, ele se depara com Júlio (Murilo Grossi), um idoso misterioso que não possui mais uma memória tão boa. Aos poucos, o momento que deveria ser apenas de abrigo se transforma em uma inusitada diversão pela cidade. Juntos, ao lado da cobradora Edinalva (Isabella Baroz), eles passam a procurar pela identidade do homem.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRIMATA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e56d65a395bb6b3aa0ece56c293a8363c9a6e8c4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d5Grn6lkqQTZSeOcHZCz2utW58Q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De volta da faculdade, Lucy se reúne com sua família, incluindo seu chimpanzé de estimação, Ben. O que seriam férias tropicais entre família e amigos se transforma em uma aterrorizante história de sobrevivência quando o chimpanzé tem um acesso de raiva. Lucy e seus amigos precisam lutar por suas vidas e encontrar maneiras de sobreviver a uma noite cheia de terror.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESTRUIÇÃO FINAL (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc5bddb2e9e03ccb2dd18d38f6d35a40bec408b3$$lsname=DESTRUIÇÃO FINAL - O ÚLTIMO REFÚGIO (2021)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD2C969F75B9CF93A19E1DEC678A1E4069C43A28$$lsname=DESTRUIÇÃO FINAL 2 (HDCAM) (2026)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xK1uM69WFsMjMqKFU9waOmHzoo0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma continuação da história do primeiro filme, a família Garrity, que sobreviveu a um evento de quase extinção quando um cometa interestelar atingiu a Terra, deve deixar a segurança do bunker da Groenlândia e embarcar em uma perigosa jornada pelo devastado deserto congelado da Europa para encontrar um novo lar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AH, A AMIZADE... [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3f2004d53da02b425588487ec7f50097a9888501</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/r8B4RQr40OlimrJa3Bt04asBRFI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Thando não tem sorte no amor. E quando seu melhor amigo volta de uma viagem com uma noiva a tiracolo, ela precisa aprender a lidar com o ciúme.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A RAINHA DO XADREZ (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:799fe0c306a64ba72a0ee7682aa332eb4e2bc76d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fAckgewEBm7lPkYDaqmBvxlcWf2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fenômeno do xadrez, Judit Polgár enfrenta dúvidas, preconceitos e o invencível Garry Kasparov para ocupar seu lugar entre os melhores da história.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INPERFEITAMENTE PERFEITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33100041adaeda4c44927d711a1cf447946e259a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fK1plLeeaomQNBM3LNxkDtcMoPS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ella McCay é uma jovem idealista que precisa equilibrar sua ambição política e os problemas familiares enquanto se prepara para suceder seu mentor no cargo de governadora.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SE ESSE AMOR DESAPARECESSE HOJE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1317A0F010ACEFF959BDD2AD40D3B6F42AB6042F</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eQCTwfWA2jLUtcdGZ6QOSJ2rUPD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han Seo-yun é uma jovem que sofre de amnésia retrógrada, acordando todos os dias sem se lembrar do dia anterior. Já Kim Jae-won é um estudante de ensino médio que está sempre reclamando do tédio em sua vida. Quando os dois se encontram e se apaixonam, a rotina de ambos vai mudar para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INVESTIGANDO LUCY LETBY (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a548ab9227eb75ec1b3b745deb7c1ee6b28496d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wgxGooHYBfsVDwmBCwyQ2WmCCFg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Imagens e depoimentos inéditos lançam luz sobre o polêmico caso de Lucy Letby, a enfermeira condenada pelo assassinato de recém-nascidos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] METAS DE RELACIONAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:94e4e4f7121d5695ffb47b1c4ac8a8ba5f435ea4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kTVyIkrqxrdLYN9rLXhqljMiplj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>E se o amor viesse com instruções?</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SHOW DOS MUPPETS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57fe121ece8de1891165a3c3fb7d91fde5a7f953</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o0BN8GLgwC57ar2OkUtW15QBdsP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É o Show dos Muppets! Kermit, Miss Piggy e a adorada turma dos Muppets estão de volta com um evento especial inédito. Música, comédia e muita confusão estão garantidas quando os Muppets subirem ao palco do Teatro dos Muppets original mais uma vez, com a participação especial de Sabrina Carpenter!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU AVÔ STANISLAU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:456cf9e7414f5b5f561a2a6625aa089c13312850</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t6Y1I2AVkzZ8Nzkltkqi9FfdTzD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Stanislau (Ranieri Gonzalez) é um líder de uma comunidade ucraniana. Seu neto Bóris (Fhelipe Gomes) é um jovem gamer, que foi enviado para passar alguns dias no interior. O encontro entre os dois acaba revelando um choque entre o mundo digital e as tradições.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SKYSCRAPER (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66eb884f56913ddae55d4297d57aa3ae7544839e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rXFbddDZvUcg2y5LSP24C7KCzW4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanha o solista livre Alex Honnold enquanto ele tenta escalar o Taipei 101, um dos edifícios mais altos do mundo, sem equipamento de segurança em um evento transmitido ao vivo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA CARTA À MINHA JUVENTUDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e5acf3c481f20fa977111da0e2a9f2fff7e7946</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6uvsipl3LzzNOICs6rhJa9913bq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conta a história de várias crianças de um orfanato que correm contra o tempo para salvar a zeladora idosa do orfanato, que está passando por um desastre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DUPLA PERIGOSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32683f91d7e5242011fcb4732bacb71f96accd86</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jYpk5Zun4VTWrplO3m9BHANi4S5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma dupla improvável de meio-irmãos, um detetive impulsivo e outro disciplinado, é atraída pelo assassinato de seu pai no Havaí, levando-os a uma jornada perigosa para desmascarar uma conspiração de longo alcance.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSA VIZINHANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ba73aa0fd79b6cd586c2dcc233948e1dadf6b30</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5ivxdAWTJf6YdQDBLmysTgJiqqh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jamille (Larissa Nunes) é uma repórter que presencia um incêndio, dado como acidental, na pensão ao lado de seu prédio. Determinada a descobrir a causa do incêndio que tirou a vida de seu amigo Nestor (Ivan de Almeida), a jovem conta com a ajuda do motoboy Toninho (Daniel Rocha) para iniciar a sua investigação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DAVI: NASCE UM REI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:227e7c351d2a08d42906a6e8ed3e9525b898ff19</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kr5Owq7ixs2gsOMZm1MferN8qZX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Das canções do coração da sua mãe aos sussurros de um fiel Deus, a história de Daví começa em devoção tranquila. Quando o gigante Golias se levanta para aterrorizar uma nação, um jovem pastor armado com apenas um estilhaço, algumas pedras e a fé inabalável avança em frente. Perseguido pelo poder e guiado por propósito, sua viagem testa os limites da lealdade, amor, e coragem – culminando em uma batalha não apenas por uma coroa, mas pela alma de um reino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TERROR EM SILENT HILL: REGRESSO PARA O INFERNO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ACDDE4E935B9CF6B7AA88E0BC944CC96FDA18829</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mRbdOe5vMnY3HXxLnWgRFJHbCPs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando James recebe uma carta misteriosa de seu amor perdido, Mary, ele é atraído para Silent Hill, uma cidade antes familiar, agora consumida pela escuridão. Enquanto a procura, James enfrenta criaturas monstruosas e desvenda uma verdade aterrorizante que o levará ao limite da sanidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O FALSÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb15c9ef7a240f8cdbaf323aa9ae1cf7c155979d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4WLwnTYtNlPvUbUF4eWlQhD0vdX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Um mestre da falsificação. Um criminoso da arte. Toni Chichiarelli chega a Roma com o sonho de se tornar pintor, mas seu talento o leva a outros lugares — de galerias de arte a segredos de Estado. Entre arte, crime e poder, sua assinatura acaba em todos os lugares — até mesmo na história da Itália.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM DIA EXTRAORDINÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ebb124ee17491020a00a92fee49188aef5a8df3f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AuRamBsUf8AqRzHmWMjb2jg5vVZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A rotina da jovem agricultora Moira é abalada pela aparição de um agroglifo em sua pequena fazenda, onde vive com Ivete, sua mãe octogenária fascinada pelo universo extraterrestre. O evento desperta a curiosidade da vizinhança e provoca o inesperado reencontro com a irmã Cecília e o irmão Maurício, forçando o enfrentamento tanto da distância que cresceu entre a família quanto do inevitável envelhecimento da matriarca.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SEQUESTRO: ELIZABETH SMART (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AE19DBEA5C0D49D5B54B9D082A3A2A49DF2498D3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jdjJZWxjmKACZtrebAcipm86cl3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nas primeiras horas de 5 de junho de 2002, Elizabeth Smart, de 14 anos, foi sequestrada de seu quarto em Salt Lake City, Utah, dando início a um dos casos de pessoa desaparecida mais intensos e amplamente divulgados da história americana. “Sequestrada: Elizabeth Smart” é um documentário fascinante que leva os espectadores para dentro da história real — contada pelas próprias palavras de Elizabeth e por meio de entrevistas exclusivas com sua família, investigadores e pessoas próximas ao caso.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAJU, MEU AMIGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b49972d83236bbab3e02218ba4b9ffd16dcd9257</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fAs6hWOgplp1jZgs00GDxS5bjj0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Rafaela (Vitória Strada) tem sua vida transformada com a chegada de Pingo, um caramelo resgatado da enchente que atingiu Porto Alegre em 2024. O que ela não imaginava era reencontrar sua antiga tutora, Nice (Liane Venturella), que o chama de Caju. Quando o cão foge, as duas precisam atravessar a cidade em busca dele, enfrentando um impasse sobre a guarda e criando, no caminho, um laço inesperado. Em uma Porto Alegre que ainda carrega as marcas da enchente, nasce uma amizade capaz de acolher os traumas — e imaginar futuros possíveis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WIZKID: DE LAGOS PARA O MUNDO (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a62596b733ffc45719d75b3030f048aa72cb4a4f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xic9bDCb5rzOhjCJ5EIqHygZbl6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Da periferia de Lagos aos palcos internacionais, Wizkid revoluciona a música africana e quebra estereótipos culturais. Entre shows e momentos íntimos, sua trajetória inspira uma nova geração de artistas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DINHEIRO SUSPEITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fbcd1c8ab483e7154c158ec5747780eed91dd6e4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bm04TGkE5ySrHbHlO6YloYZvs4P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um equipe de policiais de Miami encontra milhões de dólares em um esconderijo abandonado, mas a relação entre eles fica estremecida depois que todos viram suspeitos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CARGA FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b3868a55c86b33f7348c6eb5921f3c0372214c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2wZ0IYkKL7xYRwcO2zFU4Jaj16Z.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ator americano em Tóquio, em busca de um propósito na vida, consegue um emprego incomum: trabalhar para uma agência japonesa de famílias de aluguel interpretando papéis de estranhos. À medida que ele se imerge nos mundos de seus clientes, começa a formar laços genuínos que borram as linhas entre a performance e a realidade. Confrontando as complexidades morais de seu trabalho, ele redescobre propósito, pertencimento e a beleza silenciosa da conexão humana.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA DE ALUGUEL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74C7DBACE5787CBF2518385F1A0618E2350C79B5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lY1dgxfp09HqXBpV3xzoVowbSr6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com Pierce Butler, um ex-marinheiro e antigo traficante de maconha volta à clandestinidade para ajudar a esposa em estado terminal. Num último risco, ele enfrenta o passado e luta pela redenção.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA AVENTURA - NOS BASTIDORES STRANGER THINGS 5 (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9db003035c1dea9dacba86e1404700c55a38bf85</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lV3S0RwmXeG23pbGCvbi5nFaPP6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma década após redefinir a cultura pop, Stranger Things retorna para o seu capítulo final. Uma Última Aventura: Nos Bastidores de Stranger Things 5 é uma crônica abrangente dos bastidores que acompanha o elenco, os criadores e a equipe técnica enquanto dão vida à última temporada — e se despedem da série que mudou suas vidas para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DE FÉRIAS COM VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45c870dc12675f0e72b4279c9134b8d702e77770</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xJUSPBMyt8U1XBlpW8s3IijIgSe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A adaptação conta a história de Alex e Poppy, melhores amigos que passam as férias de verão juntos, e a trama foca em uma briga que abala a amizade deles e a tentativa de reconciliação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KRAZY HOUSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:663bad2fad65177f594081d7c8ab8bfba514cd9d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uWExAP2AslsVc70qw6ydmFG8E5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando prestadores de serviços russos trabalhando na casa de Bernie se revelam criminosos procurados, ele tem que fazer de tudo para salvar a sua família, enquanto enlouquece lentamente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FASCÍNIO PERIGOSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:355981f542bab293ea60f79897fe7f5874f26f3a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cAXE3qqojPlFTGT9UkZhdayALmG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida estável da viúva Lisa desmorona quando sua filha aspirante a atriz adolescente cai sob o feitiço de um suspeito treinador de atuação de Hollywood. Lisa embarca em uma missão desesperada em Hollywood para resgatar sua filha antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SIGA MINHA VOZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b02f35133a9f6aeef3ba6d932028a46f8caee300</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mncxqYlq2ze8q4YsF6cFOWKD006.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de passar 76 dias trancada em casa devido a uma crise mental, Klara não faz nada além de ouvir seu programa de rádio favorito. Ela se pergunta se é possível se apaixonar por alguém que apenas ouviu no rádio, mas nunca conheceu.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TANQUE DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f69f39856192ba1a50f2dcdf04b8eff2a118952f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vzmIilvyxhhS5mOtUNBbEaAA9dQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frente oriental, 1943. A equipe de um tanque alemão Tiger é enviada numa missão perigosa além das linhas de frente ferozmente disputadas. Ao cruzarem essa letal terra de ninguém, eles precisam encarar o inimigo e seus próprios demônios internos.
</info>
</item>












</items>

