<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MADRE SUPERIORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:799A03CED5FF76220E81BB03A275083B899B41EA</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8r4lGvrfU4my83oJYSjbaTkV936.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma baronesa está sob os cuidados de uma enfermeira sem qualquer lembrança de seu passado. Enquanto a excêntrica senhora parece conhecer a verdadeira identidade da enfermeira, esta parece ser a chave para o futuro da Baronesa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONTINENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:893ac37d2b9e9ed4ee954a74dd50b7d30b03dadc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iZLWNFNtCsq6a2rA0uRb1XG03Ga.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 15 anos fora, Amanda retorna ao Brasil com o namorado e enfrenta a tensão crescente na fazenda da família. A iminente morte de seu pai a coloca no centro de um acordo sombrio entre os moradores do vilarejo e os donos da terra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MIRACULOUS WORLD: LONDRES, CORRIDA CONTRA O TEMPO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C2A81CF4B48AD5060EA47AB260F59F754ADFBF6F</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l9YoPPpIiVBHjoNxIeaMSgqJ8iO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para salvar o futuro, Marinette, agora Chronobug, deve se unir a Bunnyx para resolver o mistério de quem descobriu a identidade secreta de Ladybug.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SONIC (TRILOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:40eca3aa0639699add2b81eff75406d94b1b1905$$lsname=SONIC 3: O FILME (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aaabb9d6a9b3de88f3964a73a42aa9307bfa3e3$$lsname=SONIC 2: O FILME (2022)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83B86F3D4E91227150E3BD76A4FBAAA731D40BD4 $$lsname=SONIC (2020)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8HzA55GCjRTEC2YhPGna8Lc8qHo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] STAR TREK: SEÇÃO 31 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB413ABD8BC911B5A6858F78FF244B9ED31DF18F</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4lwW5zp8o2WZqynQtRs7jXDpQh1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Star Trek: Seção 31, a Imperatriz Phillipa Georgiou (Michelle Yeoh) retorna à ativa ao ser recrutada pela Seção 31, uma divisão secreta da Frota Estelar especializada em missões de espionagem e proteção da Federação Unida dos Planetas. Enfrentando uma ameaça inédita que coloca milhares de vidas em risco, Phillipa se lança em uma perigosa jornada pela galáxia. Além dos desafios impostos pela missão, ela é obrigada a confrontar os pecados de seu passado, revendo escolhas que marcaram sua trajetória. A narrativa combina ação, intriga e redenção, explorando o lado sombrio das operações secretas da Frota Estelar enquanto aprofunda a complexidade da protagonista. A Imperatriz, conhecida por sua determinação e habilidade estratégica, precisará unir forças com novos aliados para enfrentar desafios que testam não apenas sua lealdade à Federação, mas também sua capacidade de lidar com as consequências de seus atos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAROL DA ILUSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BD655B791662E4A1DB6DD54486B5E998C0AE5DA8</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6ZPlnGO4jWvBtIoG9hRlqyfg8g8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De Volta a Ação é um longa dirigido por Seth Gordon, roteirizado por Brendan O’Brien e estrelado por Cameron Diaz e Jamie Foxx. O filme vai retratar os ex-espiões da CIA, Emily (Cameron Diaz) e Matt (Jamie Foxx), que deixaram as suas carreiras para trás com a intenção de construírem uma família juntos, longe dos riscos que a espionagem podem apresentar. Entretanto, muitos anos depois de terem largado seus trabalhos, eles serão obrigados a voltar para o mundo da espionagem. Essa volta repentina deve-se ao fato das suas identidades secretas terem sido expostas. De Volta à Ação é uma celebração de amizade entre Cameron e Jamie, uma vez que eles já realizaram outros trabalhos juntos como Um Domingo Qualquer e Annie.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DO ASSASSINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdd2ae19b46322632185fbc0a852c54bde065ffe</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pPmxLP2eMJEFiY7KZ3WkSFQ1b20.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um assassino de aluguel de alto nível é diagnosticado com uma doença terminal, ele decide resolver o problema com as próprias mãos – matando a si mesmo. Mas quando os mesmos assassinos que ele contratou também têm como alvo sua ex-namorada grávida, ele precisa se defender de um exército de colegas assassinos e reconquistar o amor de sua vida antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CONTADORA DE FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:040dd9e69b030b58394c868a9c559286a39f9851</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tzCEvNVmVZVoCtVD2HnEQw6IEGn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>María Margarita é uma jovem apaixonada por cinema que vive em uma cidade no Chile dos anos 60. Quando seu pai perde o emprego, ela é escolhida para ir ao cinema assistir e narrar os filmes, transformando-a na contadora de histórias da cidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PESADELO DA TERRA DO NUNCA (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D96FFDD8213F183F28B4D1C5D760888924477203</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2GntFxGOaPbR7ZRreFzco05kkSP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Wendy Darling parte em uma jornada para encontrar seu irmão Michael, que foi sequestrado por Peter Pan e Sininho
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COVIL DE LADRÕES (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:91E4790D1C7E7CCF4A8658898D7137C825D1E399$$lsname=COVIL DE LADRÕES (2025 - HDCAM)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D15D25D05787A448448681D43AE10AD5BC48BDD7$$lsname=COVIL DE LADRÕES (2018)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lwU8lY65QqcLOTVlZvL4Dse1h69.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A sequencia começa com Big Nick rastreando bandidos nas ruas da Europa e se aproximando de capturar Donnie (Jackson). Donnie, entretanto, ficou preso no perigoso mundo dos ladrões de diamantes e a máfia Panther, como um choque na maior troca de diamantes do mundo está sendo planejado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LOBISOMEM (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5A94C552A377753929494426F3A8D1C72048E698</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2HwuAarfIgOFMcZadzLZ6crxHLz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem deve proteger a si mesmo e sua família quando eles são perseguidos, aterrorizados e assombrados por um lobisomem mortal à noite durante a lua cheia. Mas conforme a noite avança, o homem começa a se comportar de forma estranha.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PADDINGTON: UMA AVENTURA NA FLORESTA (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ECED3BFEE1DADD857AB45F362072A6F83AA6F6B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lmQnyeuRCDXf5MFNu3eyznO4FTn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paddington retorna ao Peru para visitar sua amada Tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante começa quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REVOLVER (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BA7FACEE607A85C7DAC4ABAAE52ED6B25055D461</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/blHXDavVhJL0y6RfhI8t2MdClkb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Soo Young, uma detetive de polícia que foi presa por causa de outra pessoa, fica surpresa quando uma mulher misteriosa chamada Yoon Sun chega para buscá-la no dia de sua libertação. Ao descobrir que a compensação prometida por seu tempo atrás das grades desapareceu, Soo Young embarca em uma missão para recuperar o que por direito lhe pertence. Soo Young descobre que o homem por trás de tudo isso é Andy e embarca em uma busca incansável. Alimentada por sua crença inabalável de que as promessas devem ser cumpridas, Soo Young avança em direção ao seu objetivo singular...
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RITUAL DAS TREVAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:feaadcfda70995db1aaa2ead29c3168dac2b6dfc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8CXnlqNXoZqYLWRLXCmwM67fCvY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Desesperado para salvar a vida de sua esposa de uma terrível doença, Matt recorre a um antigo artefato mágico. Mas a cura exige a realização de um sinistro ritual com terríveis consequências.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RESPIRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:147ff17bb444a80c2e70101b145e61b4ab6dbe9b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e7sPoVq19QGGLwe5O10RupMHQc1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Situado em um futuro próximo, onde o suprimento de ar é escasso, o enredo segue uma mãe e filha que são forçadas a lutar por sua sobrevivência quando dois estranhos chegam desesperados por um refúgio oxigenado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JARDIM DOS GIRASSÓIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:190b21c47792cb32f160b0b6868339295ad4327b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yWtaXMfgKxvZm62YPR0m3qgLPfS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme acompanha o casal Roberto e Carol, que vivem uma vida regada a muito amor junto dos filhos. Porém, um acontecimento inesperado vai abalar as estruturas da família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SEGREDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5140564e9fecf0c5b39217d4750b12ad48b7aa13</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wsgD1nnl743yaN1BBXjo3ysBW32.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Noah é um diplomata suíço, que cresceu na Europa e estudou nos EUA. Naomi, brasileira, de uma família rica e influente. Casados há anos, para quem vê de fora, eles são o casal perfeito. Porém, qual será o tamanho de seus segredos?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OFICINA DO DIABO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A58E76471FABD71FDA3B12C859913F638BCCB1EB</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1FLLIBXhSrqtGlmgmKylBeEIOaJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> E se aquela voz em sua mente te levando para o lado obscuro realmente tivesse um dono...e se na verdade ele fosse um funcionário de uma empresa, ou melhor, uma oficina... a oficina do diabo?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO POR UM POP STAR 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46e9bfc759f95cc533825a5b7dbdf78a43de95ae</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fTmIZgN0TYiykB974NViMr1q8NR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três amigas planejam uma viagem para celebrar seus 15 anos de amizade e para assistir a um show de um velho colega que se tornou um dos principais pop stars do Brasil.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VÍTIMAS DO DIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b8cc1f9376b57ef2e7acf4b28fd5d01f9cded6a1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qoohRRRIH67NN7vORNeVDARr2SK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Elder e Daiane são um casal em meio a uma guerra urbana: enquanto ele luta para sobreviver, o primeiro filho deles está prestes a nascer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA NATUREZA VIOLENTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0671b856cb074b4ef1793fb15ac86f67885c55b4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sgvCwgrbCbyWpkjw24G01vtxu9N.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de campistas desenterra um medalhão de uma torre em ruínas a qual deveria ser seu local de descanso final. Eles não percebem que ao retirá-lo do local, também despertaram um espírito malévolo que morreu ao lado da joia 60 anos antes. Desesperado para encontrar seu bem precioso por qualquer meio necessário, Johnny se levanta de seu túmulo e caça aqueles que perturbaram sua paz.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IMPARÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bd10bf629618a126e68c4d1615ce6091a9382a</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dS7YrQ0nk5oYuYJDpEhYvBcdanl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A história real de Anthony Robles, lutador que nasceu com uma perna e ganhou um campeonato nacional no estado do Arizona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO DO CALENDÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f591df36dbb1ab1fc32cee1bd5df29fda4c6fa3</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aUZutzzSNvE7IDchtBRlHPCLvjB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Klara vai morrer hoje, a menos que mate o marido. O Assassino do Calendário deu a ela esse ultimato. Quando Jules começa seu turno da noite em uma linha direta para mulheres que estão indo sozinhas para casa, ele atende a ligação de Klara. Ele logo se torna sua última esperança de sobrevivência e corre contra o tempo para salvá-la. Baseado no thriller e best-seller alemão de Sebastian Fitzek.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aa3cbaa5077c7e522441bd699e22f5997ac8295</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Wu1qTAQ9vHKOV7UqT6ukGrQf1b.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vítimas de um golpe cruel, Ann e seu marido são roubados e aprisionados em um asilo sombrio. Com a ajuda da neta, Ann enfrenta uma luta brutal por vingança contra aqueles que destruíram sua vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÂO PORTO SEGURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9C3F1D63A807E33E004A191EF8F3C64A7E7275A1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dcoc4C57lCpAzBr2qojFjRCKO9E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Denise é uma policial desajeitada de 30 anos que se infiltra em uma viagem de formatura de colégio em busca de informações que a ajudem a desmantelar uma organização criminosa. Depois de ser afastada da operação pelo delegado responsável, que é seu próprio pai, Denise decide arriscar seu emprego e embarcar para Porto Seguro, Bahia, onde vai se passar por uma adolescente para conseguir informações privilegiadas. Careta e cheia de amarras sociais, ela terá a ajuda de uma aliada improvável, Babi, que tem a mesma idade dela, mas, no fundo, nunca cresceu. Ao mesmo tempo que aprofunda a investigação, Denise vive uma adolescência tardia cheia de emoções.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AD VITAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c5c394e6b7c9dfa82c3cf79a108dc2bcfc3870d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando sua esposa é sequestrada, a busca de um homem por respostas revela um escândalo explosivo ligado ao seu próprio passado turbulento, levando-o a uma caçada mortal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AND MRS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30d83f69c0dbae6b74287e1456154bc017f2e9d2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d0EsPcoUhQ4YVPk4Kn6vhXTiTGU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Composto por um elenco de estrelas como Aisling Bea, Billie Lourd e Colin Hanks AND MRS é uma hilária e emocionante comédia ácida sobre o drama da noiva Gemma, que perde seu noivo Nathan em uma morte súbita antes do seu casamento, com o apoio da irmã sem-regras do seu noivo e por uma série de motivos, emocionalmente complexos, Gemma decide seguir com a decisão do casamento e casar com ele de qualquer jeito, mas primeiro ela deve enfrentar a opinião pública, a justiça e o julgamento da propria família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA E HAGGEN: MITOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e91e9da808a7e8a62a7dc3bf7a30e00cf74e203</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dx6yS2Q8XYNNeq7ub4cAGSk8kJ9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um reino mágico de influência viking e pré-hispânica, Uma e Haggen, dois improváveis amigos, partem juntos em uma aventura para salvar seus respectivos mundos e recuperar o trono.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AGRESTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d9f7c477b4e451f6faf12ad8b171dd947af93cc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nG6GFSM8KdKqqMbU3JgaTfzVds0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agreste é uma história de amor no Sertão brasileiro. Etevaldo é um trabalhador rural solitário e reservado, recém-chegado ao vilarejo. Encontra Maria, jovem de espírito livre, porém prometida em casamento a um senhor da vizinhança. Ambos se apaixonam e fogem. São acolhidos por Valda, uma senhora profundamente religiosa, que vê Maria como uma filha. Quando um suposto sequestro passa a ser investigado na região, Etevaldo teme que seu passado seja revelado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WEREWOLVES (DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FC67E738C5CF9448B7C800208285CA48C65769A0</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cRTctVlwvMdXVsaYbX5qfkittDP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma superlua ativa um gene latente em cada humano no planeta, transformando qualquer um que entrasse no luar em um lobisomem por aquela noite. O caos se instalou e quase um bilhão de pessoas morreram. Agora, um ano depois, a Superlua está de volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] Y2K - BOMBA RELÓGIO (DUBLADO NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19E8F396354A9986925480BB95E64D40FB26577B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois zé-ninguém do ensino médio decidem invadir a última grande celebração antes do novo milênio na véspera de Ano Novo de 1999. A noite se torna ainda mais louca do que eles jamais poderiam ter sonhado quando o relógio bate meia-noite.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PÁSSARO BRANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:760f2615739df83f3e420ad42e8d6aa527266cce</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kirufy0MfyDja7ZHP9GmfjoOO3G.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Pássaro Branco – Uma História de Extraordinário, logo após os acontecimentos em Extraordinário, o valentão Julian Albans, que fazia bullying com Auggie, deixou a escola Beecher Prep de uma vez por todas. Agora, ainda sem um novo local de estudo, o menino recebe a visita de sua avó Sara Albans (Helen Mirren). De volta de Paris, a senhora conta uma história que vai mudar a vida do garoto. Em plena Segunda Guerra Mundial, a avó conta sua história de quando era menina, da mesma idade que seu neto tem agora. Ela, judia, conta a história de suas dificuldades em uma Alemanha ocupada pelo nazismo e como sobreviveu ao holocausto quando um aluno que não conhecia direito arriscou tudo para dar a ela e seus pais a chance de sobreviver da guerra e dos guardas da SS. A notável história de compaixão e coragem contada por sua avó o transformará.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O AUTO DA COMPADECIDA 2 [/COLOR][/B]</title> 
<link>https://instant-playback.wistia.com/hls/ODQ5ZWFlOGZiZWY1OGY2NS9tZWRpYS0xMjg1MTM5NTMtaW5zdGFudC1obHMtMzYwcC1hM2Y2YjU5OS92MDAwMDMtcHJvZA==/playlist.m3u8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t6Fp0XK7eGKnPszhbHcUILOd8Mk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 20 anos desaparecido, João Grilo retorna para a cidade de Taperoá e reencontra com seu fiel escudeiro Chicó, que carrega adiante a história de que Nossa Senhora operou um milagre e ressuscitou o amigo. João Grilo, então, agora é considerado uma espécie de santo e seu status de celebridade chama a atenção especial dos dois políticos mais poderosos da região, querendo utilizá-lo como cabo eleitoral. Vendo toda essa comoção como uma oportunidade para finalmente enriquecer, João Grilo organiza um de seus famosos trambiques. Pena que nada sai como o planejado e o passado retorna e se repete para o sertanejo.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WALLACE & GROMIT: AVENGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae101537f78a791fdecf55726805f17140052f80</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lD6b0UkdviQw9N3LpSDqAOQKu8i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Wallace & Gromit: Avengança, Wallace (Ben Whitehead), o inventor excêntrico, e seu fiel companheiro Gromit, enfrentam um novo desafio. Gromit está preocupado com a dependência excessiva de Wallace de suas invenções, e suas preocupações se justificam quando Wallace cria um “gnomo inteligente” que parece ter vida própria. No entanto, as coisas tomam um rumo sinistro quando uma figura vingativa do passado surge, ameaçando a segurança de Wallace e sua capacidade de inventar. Gromit precisa usar sua inteligência e coragem para lutar contra as forças malignas e salvar seu mestre. Com sua característica mistura de humor, ação e aventura, Wallace & Gromit: Avengança é uma jornada emocionante que testa a amizade e a ingenuidade de Wallace e Gromit.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HEREGE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:465919075d4d32b3fda6ad60acc91c413317d0e9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j5e2YS1PRUVC1YgSool0JJyNLxJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No suspense Herege, Paxton (Chloe East) e Barnes (Sophie Thatcher) são duas jovens missionárias que dedicam seus dias a tentar atrair novos fiéis. No entanto, a tarefa se mostra difícil, pois o desinteresse da comunidade é evidente. Em uma de suas visitas, elas encontram o Sr. Reed (Hugh Grant), um homem aparentemente receptivo e até mesmo inclinado a converter-se. Contudo, a acolhida amistosa logo se revela um engano, transformando a missão das jovens em uma perigosa armadilha. Presas em uma casa isolada, Paxton e Barnes veem-se forçadas a recorrer à fé e à coragem para escapar de um intenso jogo de gato e rato. Em meio a essa luta desesperada, percebem que sua missão vai muito além de recrutar novos seguidores; agora, trata-se de uma batalha pela própria sobrevivência, na qual cada escolha e cada ato de coragem serão cruciais para escapar do perigo que as cerca.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS TÍAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79e41ceffffa78051269ec77a2a894fad9526862</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sxO4XgLEfmzyiDVWDqVNJZJIWyw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mariana, uma mãe determinada a ajudar sua filha autista a se comunicar, muda-se para uma velha casa de família carregada de segredos sinistros. A terapia parece bem-sucedida quando a menina começa a falar milagrosamente. No entanto, Mariana logo descobre que sua filha entrou em contato com as entidades torturadas do lugar, que retornam do além para cobrar uma dívida sombria do passado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NÚMERO 24 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43ea91ff9075dca2ce31888684835f9e1f3d7b17</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pRiZHzt9BIxIwSSJb5mSqZLj5sx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O jovem aprendiz Gunnar Sønsteby, de Rjukan, decide resistir à Alemanha Nazista no dia da invasão, para mais tarde se tornar o líder do “Grupo de Oslo”, realizando inúmeros atos ousados de sabotagem e se tornando o maior herói de guerra da Noruega.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PASÁRGADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e92172fc4566c15ce5379e572c9b48fff9b1d47b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1TK4KTXt3mQAgq09GxmohNz9PTM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Irene é uma ornitóloga solitária na casa dos 50 anos que, durante um projeto de pesquisa no meio da floresta, redescobre sua tropicalidade após conhecer Manuel, um jovem guia que fala a língua das aves e traz à tona seus dilemas como mulher, mãe e profissional.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TRUQUE DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68230ca06b8f1adeaa7452ab9295ebfa75dd0b0b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em O Truque do Amor, dois irmãos, Vito (Antonio Folletto) e Antonello (Vincenzo Nemolato), enfrentam uma crise financeira que ameaça arrancar eles da linda e amada casa onde vivem em Nápoles. Desesperados, eles criam um plano audacioso: enganar Marina (Laura Adriani), uma rica herdeira solitária, fingindo ser fundadores de uma instituição de caridade. Vito, um pai solteiro que já superou muitos desafios, assume o papel principal na farsa. No entanto, à medida que ele se aproxima de Marina, descobre sua profunda infelicidade e solidão. O coração de Vito começa a vacilar, e o engano se transforma em uma autêntica história de amor. Enquanto Vito e Marina se aproximam, Antonello se torna cada vez mais ansioso para receber o dinheiro. A pressão aumenta, e Vito precisa escolher entre salvar sua família ou seguir seu coração.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE QUERIA VIVER PARA SEMPRE (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4394603d8291e996edccdacfb59c8515a6be2a73        </link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s6mdvaGWxdfLb23wWBO1gHdnMdG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, Bryan Johnson põe o corpo e a fortuna em risco ao desafiar o envelhecimento e tentar estender seu tempo de vida além de todos os limites conhecidos.
</info>
</item>





















</items>
