<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CARGA FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b3868a55c86b33f7348c6eb5921f3c0372214c3</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2wZ0IYkKL7xYRwcO2zFU4Jaj16Z.jpg</fanart>
<info>Um ator americano em Tóquio, em busca de um propósito na vida, consegue um emprego incomum: trabalhar para uma agência japonesa de famílias de aluguel interpretando papéis de estranhos. À medida que ele se imerge nos mundos de seus clientes, começa a formar laços genuínos que borram as linhas entre a performance e a realidade. Confrontando as complexidades morais de seu trabalho, ele redescobre propósito, pertencimento e a beleza silenciosa da conexão humana.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA DE ALUGUEL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74C7DBACE5787CBF2518385F1A0618E2350C79B5</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2wZ0IYkKL7xYRwcO2zFU4Jaj16Z.jpg</fanart>
<info>Com Pierce Butler, um ex-marinheiro e antigo traficante de maconha volta à clandestinidade para ajudar a esposa em estado terminal. Num último risco, ele enfrenta o passado e luta pela redenção.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA AVENTURA - NOS BASTIDORES STRANGER THINGS 5 (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9db003035c1dea9dacba86e1404700c55a38bf85</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lV3S0RwmXeG23pbGCvbi5nFaPP6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma década após redefinir a cultura pop, Stranger Things retorna para o seu capítulo final. Uma Última Aventura: Nos Bastidores de Stranger Things 5 é uma crônica abrangente dos bastidores que acompanha o elenco, os criadores e a equipe técnica enquanto dão vida à última temporada — e se despedem da série que mudou suas vidas para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DE FÉRIAS COM VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45c870dc12675f0e72b4279c9134b8d702e77770</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xJUSPBMyt8U1XBlpW8s3IijIgSe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A adaptação conta a história de Alex e Poppy, melhores amigos que passam as férias de verão juntos, e a trama foca em uma briga que abala a amizade deles e a tentativa de reconciliação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KRAZY HOUSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:663bad2fad65177f594081d7c8ab8bfba514cd9d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uWExAP2AslsVc70qw6ydmFG8E5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando prestadores de serviços russos trabalhando na casa de Bernie se revelam criminosos procurados, ele tem que fazer de tudo para salvar a sua família, enquanto enlouquece lentamente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FASCÍNIO PERIGOSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:355981f542bab293ea60f79897fe7f5874f26f3a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cAXE3qqojPlFTGT9UkZhdayALmG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida estável da viúva Lisa desmorona quando sua filha aspirante a atriz adolescente cai sob o feitiço de um suspeito treinador de atuação de Hollywood. Lisa embarca em uma missão desesperada em Hollywood para resgatar sua filha antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SIGA MINHA VOZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b02f35133a9f6aeef3ba6d932028a46f8caee300</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mncxqYlq2ze8q4YsF6cFOWKD006.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de passar 76 dias trancada em casa devido a uma crise mental, Klara não faz nada além de ouvir seu programa de rádio favorito. Ela se pergunta se é possível se apaixonar por alguém que apenas ouviu no rádio, mas nunca conheceu.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TANQUE DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f69f39856192ba1a50f2dcdf04b8eff2a118952f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vzmIilvyxhhS5mOtUNBbEaAA9dQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frente oriental, 1943. A equipe de um tanque alemão Tiger é enviada numa missão perigosa além das linhas de frente ferozmente disputadas. Ao cruzarem essa letal terra de ninguém, eles precisam encarar o inimigo e seus próprios demônios internos.
</info>
</item>












</items>

