<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TRANSAÇÃO PERIGOSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dab7e51b1858acfc133ab3728d8a400095bd5d67</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/byDeAJWEIz01PRQUzGFZULCsnC4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tentado pelo que pode ser seu maior golpe de todos os tempos, o ladrão Mason une forças com seu irmão mais novo para roubar um banco. Mas o assalto dá errado e os assaltantes ficam presos no lugar, cercados por equipes da SWAT, o FBI e a Interpol.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OUTRA CHANCE PARA O AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f449b51ab91ca5534ccc8e5ae1cf4f93613bade</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f2BbDq9s86WkCo6QuiuEyprbiGl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a trágica perda de seu melhor amigo, um jovem arquiteto enlutado inicia uma busca por sua irmã gêmea secreta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LUCAS E GI EM: DINOSSAUROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:259aec3027d3156b9b0a16216d79f167d16b7c5d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7qtOpGR1rmf2dFzVka09spF2IlN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os irmãos Luccas e Gi viajam ao lado da melhor amiga para conhecer um novo parque de diversões com famosas réplicas de dinossauros. Por acidente, o grupo entra em uma gigante enrascada ao descobrir os planos de uma cientista ambiciosa e sem escrúpulos que quer trazer os dinossauros de volta à vida custe o que custar. Luccas precisará fazer de tudo para salvar a irmã das garras da vilã, que planeja usá-la como cobaia para suas terríveis experiências.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PRÍNCIPES PERIGOSOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f38f52a39206c3b96ae62b19709d9192a37c43cd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohqfqjCg6j8IOyKsRZ7bQCV7sMY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De pequenas travessuras a planos arriscados, adolescentes endinheirados cometem crimes que resultam em consequências graves. Mas não para eles.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAILOR MOON COSMOS - O FILME - PARTES 1 E 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:363ff3271a58d48fafddba4a94cc7345b7dbf163</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4iikFsNwO1N8c89H0Wk2Ezqwe4t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Primeira e Segunda parte de Bishoujo Senshi Sailor Moon Cosmos. Baseado em Shadow Galactica, o arco final do mangá de Naoko Takeuchi. Estúdios: Toei Animation, Studio Deen.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LONGLEGS: VINCULO MORTAL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F3338327D3D75E3805B88B85879C251820794771</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2vr5UH6KESZ746Gm4mNxc6neIXy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme Longlegs: Vínculo Mortal (2024) WEB-DL 720p/1080p/4K Dual Áudio, Longlegs – Vínculo Mortal é dirigido pelo cineasta Oz Perkins. A narrativa segue a agente do FBI, Lee Harker (Maika Monroe), que é convocada para reabrir um caso arquivado de um serial killer em uma cidade tranquila. À medida que Lee mergulha na investigação, ela descobre indícios perturbadores de práticas ocultas ligadas aos crimes, levando-a por um caminho sinuoso e perigoso. Conforme desvenda pistas, Harker se vê confrontada com uma conexão pessoal inesperada com o assassino, lançando-a numa corrida contra o tempo para evitar novas vítimas. Contudo, à medida que avança, percebe que algo sinistro a observa de perto, ameaçando não só o desfecho do caso, mas também sua própria segurança. Enquanto luta para desvendar a verdade por trás dos assassinatos, Harker se vê numa encruzilhada entre o dever profissional e os segredos sombrios que emergem, transformando sua investigação em uma batalha intensa entre a razão e o desconhecido.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PISQUE DUAS VEZES (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01E46AE4A1AEC31E187836193DD905941CA44094</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1BCZ1rOI41cGkae6RZgLVVmYczE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando o bilionário de tecnologia Slater King conhece a garçonete Frida em sua gala de arrecadação de fundos, faíscas voam. Ele a convida para se juntar a ele e seus amigos nas férias dos sonhos em sua ilha particular. É o paraíso. Noites selvagens se misturam com dias ensolarados e todos estão se divertindo. Ninguém quer que esta viagem acabe, mas à medida que coisas estranhas começam a acontecer, Frida começa a questionar a sua realidade. Há algo errado com este lugar. Ela terá que descobrir a verdade se quiser sair viva desta festa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b9ed67eefd3652ec69b409c2364dff429504f7b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6PCnxKZZIVRanWb710pNpYVkCSw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>The Killer é uma adaptação da obra do cineasta chinês John Woo. A história gira em torno de Zee (Nathalie Emmanuel) é uma temida assassina profissional conhecida como “a Rainha dos Mortos”, mas quando ela se recusa a assassinar uma jovem cega (Diana Silvers), ela se vê caçada por colegas criminosos. Seu pequeno erro também atrai a atenção de um astuto investigador policial (Omar Sy), que pode ser um aliado útil.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS NOVATOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4b1d49cac643013742a4f4d5ace304a5df716bf</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fMLoToKANoJdDOLKrqoDLsCvcNY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fMLoToKANoJdDOLKrqoDLsCvcNY.jpg</fanart>
<info>Os Novatos é uma comédia que gira em torno de quatro calouros que acabaram de entrar no ensino médio: Benj (Mason Thames), Eddie (Ramon Reed), Connor (Raphael Alejandro) e Koosh (Bardia Seiri). Quando eles são convidados para ir a sua primeira festa no ensino médio, repleta de veteranos, eles veem a oportunidade perfeita de se enturmar e de terem a melhor experiência de suas vidas. Porém, o que era para ser uma simples festa acaba se tornando o maior desafio da adolescência deles.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TOKUNBO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8e05d74dbb02006d538b759e678a0fc7f5d698a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/om6PckMqjWSKwWXGyNqBNmUaTOX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para salvar sua família, o ex-contrabandista de carros Tokunbo embarca em uma missão perigosa para entregar a filha de um alto funcionário aos seus sequestradores.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A GRANDE FUGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97337396ddebc143ad2e35fc28f743571e0c9198</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lU1sqCOEDLUAG7tcRfBVVHEKqc1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bernard Jordan foge de sua casa de repouso para participar do 70º aniversário do desembarque do Dia D na França.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O CORVO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1DEDBBD2F5D097017AB50A0813E216A8E81AEC4E</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/waPrZKi2tsbXuHtHeB9L3pqUFwa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Remake de O Corvo. Na trama, um jovem chamado Eric Draven, roqueiro que é morto enquanto tentava salvar sua noiva. Ele retorna do Além sob a identidade do Corvo para se vingar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTREVISTA COM O DEMÔNIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1cd1dd7443b2780ecf1cd9fe5730d35c60d9e642</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gGyCpd8m1XITpw69gh9GgjhES6o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma transmissão televisiva ao vivo em 1977 corre terrivelmente mal, libertando o mal nas salas de estar do país.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] JANET PLANET [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:561234043bb156b9580e01f69cd323eb8b03d8ac</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4n539sFGFBjv4RlIR6dHJ8d2M7P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na zona rural do oeste de Massachusetts, Lacy, de 11 anos, passa o verão de 1991 em casa, fascinada por sua própria imaginação e pela atenção de sua mãe, Janet. Com o passar dos meses, três visitantes entram em sua órbita, todos cativados por Janet.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ELYAS LEG. [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CFFBA3F79DA8AB21C24E247C4E381FFAF1A5E362</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dB6ojZkXfk6JFYaqZTTDUK8wj9O.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ex-soldado das Forças Especiais que se tornou solitário e paranoico desde que serviu no Afeganistão e foi recrutado para fornecer segurança para Amina e sua filha Nour.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BORDERLINE: RELAÇÃO OBSESSIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1777bc75804035886d99ab927a71add720cd5aff</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vReGpxcKqfkhyA7msUaDWW4peni.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É centrado em um sociopata romântico e indefeso que foge de uma instituição mental e invade a casa de uma estrela pop dos anos 90.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PEQUENAS CARTAS OBSCENAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5130b6ac190556716a3ad65f6f1695f62688e735</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lxplNecJQ0aKQEYLaZsz6ucbwko.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando as pessoas em Littlehampton começam a receber cartas escandalosas e obscenas, a suspeita recai imediatamente sobre a ardente Rose, que pode perder a custódia de sua filha. Assim, um grupo de mulheres parte para resolver esse mistério.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NÃO POSSO VIVER SEM VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59c61161a9409b5a7c0b18c6d86e82982cb5b7e7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6GwVxZRiKS2TPCnfp0RoA1iXr9P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Não Posso Viver Sem Você, acompanharemos Carlos (Adrián Suar), um homem que leva uma vida perfeita e um trabalho de sucesso, mas sua obsessão pelo celular está destruindo seu casamento de vinte anos. Após um evento familiar desastroso causado por sua constante distração com o telefone, sua esposa Adela (Paz Vega) resolve dar a ele um ultimato para acabar de vez com o seu vício: ou ele se desliga do celular ou perde o casamento. Desesperado para salvar seu relacionamento, Carlos se vê forçado a buscar ajuda em uma nova terapia para viciados em celular que encontrou na internet. Com o tempo se esgotando, ele enfrenta o desafio de equilibrar sua dependência tecnológica com a necessidade de reconquistar o coração de sua esposa. O filme vai explora a luta de Carlos para superar seu vício e restaurar a harmonia em sua vida pessoal, enquanto lida com as complexas dinâmicas de um relacionamento abalado pela tecnologia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A FERA INTERIOR - LEG. FIXA [/COLOR][/B]</title>
<link>https://embed-cloudfront.wistia.com/deliveries/4b0225557734041d3a26e9913dcf8c2a385eaa3d.m3u8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rfvQPZBRmpwAPm0ZcJ1EKsmS1vz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de uma série de acontecimentos estranhos que a levam a questionar a vida isolada da sua família em um complexo fortificado nas profundezas da selva inglesa, Willow, de 10 anos, segue os seus pais em uma das suas caminhadas secretas noturnas até ao coração da antiga floresta. Ao testemunhar seu pai passar por uma terrível transformação, ela também fica presa no obscuro segredo ancestral que eles tentaram desesperadamente esconder.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A LIGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3b806aa375b9630b8683471e8a2a410c4929b7da</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/epzHc7RNjgpj9e2IVH88g7cr7DG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mike, um trabalhador da construção civil de Jersey, é rapidamente lançado no mundo dos superespiões e agentes secretos quando sua ex-namorada do ensino médio, Roxanne, o recruta para uma missão de alto risco da inteligência dos EUA.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] JACKPOT LOTERIA MORTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d2a1ed9606757dc5eb15fc81e679f9501868dd2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jKzdW6hzCTHlkRAxK2hMEZL0SmF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jackpot: Loteria Mortal conta a história da vencedora da loteria criada recentemente na Califórnia, Katie Kim (Awkafina) e sua luta para sobrevir e reivindicar seu bilhete premiado com o apoio do Cassidy (John Cena), enquanto fogem do Louis Lewis (Simu Liu) e dos caçadores do prêmio.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ALIEN: ROMULUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8FBB73954C4E894C2ACC6574385397FCA214C8EC</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/r21zxwbJI3VlwrxN4nGDN0VUQI8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enquanto vasculham as profundezas de uma estação espacial abandonada, um grupo de jovens colonizadores espaciais se depara com a forma de vida mais aterrorizante do universo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BORDERLINE: RELAÇÃO OBSESSIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1777bc75804035886d99ab927a71add720cd5aff</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vReGpxcKqfkhyA7msUaDWW4peni.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mads é um executivo de marketing bem-sucedido que viaja para Londres e acaba tendo um caso com Joan. Para ele, tudo não passou de um encontro casual, mas ela pensa de forma diferente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TWISTERS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:abdbec87f6fd303adcd8ecbb63f6e08590442bc9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pjnD08FlMAIXsfOLKQbvmO0f0MD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Twisters é uma continuação do longa homônimo de Jan de Bont, lançado em 1996. Desta vez, sob a direção de Lee Isaac Chung (Minari) o filme foca em uma dupla de caçadores de tempestade. Kate Cooper (Daisy Edgar-Jones) é uma ex-caçadores desses fenômenos, mas que acaba sendo atraída de volta às planícies por seu amigo Javi (Anthony Ramos), para testar um novo sistema experimental de rastreamento meteorológico. Nessa missão, ela cruza seu caminho com Tyler Owens (Glen Powell), um ícone das redes sociais que compartilha suas aventuras de caça à tempestade. Conforme a temporada de tempestades se intensifica e acontecimentos aterrorizantes tomam conta, Kate e Tyler, que são concorrentes, se encontram em meio a uma situação nunca vista antes, colocando suas vidas em risco.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO VENDER A LUA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:343caec1d0265ebbcd2a3eaed35da115c4e0bb36</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xsBUOECP0a2D5BtlfUAkDKB9Fc5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Contratada para trabalhar a imagem da NASA com o público, a marketeira Kelly Jones precisa chegar a um acordo em como trabalhar com o diretor de lançamento, Cole Davis, que já tem muito em jogo com a missão. Quando a Casa Branca considera que a missão é importante demais para falhar, Jones precisa encenar um pouso falso na lua como back-up</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] É ASSIM QUE ACABA (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F665817240FCFDCF0A9B1917D1A34ED6A529AEE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rfGQXlI1m2jvN9a07Kojo9e2deB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história gira em torno de Lily, uma jovem que se muda para Boston e conhece o neurocirurgião Ryle. Ela acaba em um relacionamento turbulento, violento e abusivo, além de ter que lidar com o ressurgimento de um antigo amor.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARMADILHA (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A4FD9D40066ECB8A1F91DC14A4FC05075DD9EE7C</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aCBrDVxkMxLq4uPVjeJ5bZMAucy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Armadilha, com direção e roteiro por M. Night Shyamalan, segue Cooper (Josh Hartnett) e sua filha adolescente. Ambos estão em um show de música pop quando Cooper percebe a presença excessiva de policiais ao redor e isso o deixa inquieto. Rapidamente, ele consegue descobrir com a equipe que trabalha no local, que ambos estão no epicentro de uma armadilha montada para capturar um serial killer. O que deveria ser uma noite de diversão entre pai e filha, se transforma em uma luta desesperada pela sobrevivência, enquanto tentam escapar das garras do assassino que os cercou. Contudo, a verdade é que Cooper está fugindo dele mesmo. O filme acompanha a angustiante jornada de Cooper e sua filha enquanto são perseguidos implacavelmente, com uma trilha sonora que intensifica cada momento de suspense e adrenalina. Entre reviravoltas chocantes e confrontos emocionais, eles precisam encontrar uma maneira de desvendar o plano do assassino e sair vivos dessa situação desesperadora.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BELEZA AVASSALADORA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3467b75905b9cf4354dcaf97acc434730e90f63d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/51EYuxGoyv1VqxMz4gxWh2OhweR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao escapar da polícia em Agra, Rani e Rishu planejam fugir juntos, mas quando o plano dá errado, Rani pede ajuda a um admirador.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO CRUZADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f361799a6a327b353708da279b5f6657ed38f03b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aJee3ZpITDSS1EB0HfLM5SSHWr7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Missão Cruzada, dirigido e roteirizado por Lee Myung Hoon, acompanha a história de Kang Moo (Hwang Jung-min), um homem que precisou deixar o seu passado para trás como um ex-agente, para levar uma vida de marido dedicado e dono de casa como disfarce, o principal problema é que sua esposa, Min-sun (Yum Jung-ah), é uma detetive de crimes violentos e ela vai fazer de tudo para tentar descobrir o passado tão oculto do seu marido. Até que um dia, uma mulher misteriosa, Hee Joo (Jolene Kim), se apresenta para Kang Moo e Mi-sun, dizendo que Kang Moo está tendo um caso escondido. Por conta disso, Kang Moo não pode mais seguir com o disfarce, pois agora a vida do casal corre alto risco de cair em uma situação perigosa se todos os segredos forem revelados. Kang Moo e Mi-sun são forçados a embarcarem em uma jornada eletrizante que pode ou separá-los, ou uni-los ainda mais, de uma maneira nunca imaginada.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MENINA DO MAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c7e9ab9b487e7583c8f53f4e2234f987e8ac77a9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rk5Nogq4AprCwVPyyfKxmWyZV7y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que o prefeito de uma idílica vila insular descobre uma criança com poderes misteriosos inundados em suas costas, a outrora pacífica comunidade entra em guerra civil, dividida pela crença de que a criança é o próximo salvador.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SEIS SEMANAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:777fce7dca46e3c4c9a3a94061642b73657bf693</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/at6g3eXpyFreWpx4uYHxiRMpiFA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Zsófi é uma adolescente de temperamento forte. Ao descobrir que está grávida, ela decide entregar a criança para adoção, mas após um tempo, começa a duvidar de sua escolha. Ela tem apenas seis semanas para mudar de ideia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DENTRO DA MENTE DE UM CACHORRO - DOCUMENTÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7477b317cd725289ea28fe957dccbcf833f46d9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b1R6RDLVpHhVUKLvgD7npI4sphF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dentro da Mente de um Cachorro é um documentário dirigido por Andy Mitchell, e vai convidar ao espectador a embarcar em uma encantadora viagem pelo mundo canino, trazendo revelações científicas e emocionais sobre aqueles que são os melhores amigos dos homens. Esse mistério canino será desvendado por Rob Lowe, ele revela o que passa na cabeça dos nossos amáveis bichinhos, trazendo suas motivações, ações e explorando se os animais entendem e realmente correspondem nosso amor por eles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO SUICIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5dd59a987d9c574bb0b96a473d941ed400fb62b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w05T2c3jLhLCHa0lFMuxH4kDwua.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de saber que a morte de sua esposa não foi um acidente, um ex-chefe da estação da CIA é forçado a voltar ao submundo da espionagem, juntando-se a um adversário para desvendar uma conspiração que desafia tudo o que ele pensava que sabia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MANOBRA ARRISCADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aec91d9cdcdf433ae51e088b8b23d0ed3efc836d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AkDvNXJESerCM8SlDwP8tOYcrQt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Manobra Arriscada segue a história de um soldado dispensado (KJ Apa) que procura seu pai para ajudá-lo a realizar seu sonho de pilotar motocicletas Supersport. Durante um treino seu com as motocicletas, ele conhece uma aspirante a cantora de uma cidade pequena. Aos poucos, essa desconhecida começa a derrubar as paredes emocionais que ele ergueu durante a ausência de seu pai.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS PROVOCADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e4f9ba346ca4b7d1bbfa03c71129abacadf5573</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c1qQoDtpY8CxTalHv6lkLBKF7IS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Dois ladrões fogem com a ajuda de um de seus terapeutas depois que um assalto dá errado.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LOLO E KID [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:384a5d8b20af499d79a7af6cffc87482b147b4a0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uNvm06DyYS0zqhJROwKFqxmEgDO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um golpista e seu neto vivem enganando pessoas ricas. Só que uma oportunidade única pode acabar com o vínculo entre os dois.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU MALVADO FAVORITO 4 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3339B30A4664D3FC17F8658D7E808E58F09B3B80</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wISieKsABnOKgNlbNLuuMmIrhem.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gru, Lucy, Margo, Edith e Agnes dão as boas-vindas a um novo membro da família, Gru Jr., que tem a intenção de atormentar seu pai. Gru enfrenta um novo nêmesis, Maxime Le Mal e sua namorada Valentina, e a família é forçada a fugir.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMIGOS SEM COMPROMISSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df5b3b2cacdcb27167772bf1ef28da6079a2d76d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zUDpcPO8CAECZhUuMxjQeTGSfYB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois amigos lutam para escapar do amor e manter sua amizade intacta ao entrar em um acordo de sexo sem compromisso.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MISSÃO DE SANDY BOCHECHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c7102750353083c8f856d041ad2e36e9f1eb188</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/60c6jgyAwG2OZZTe5n9eU3AWbv6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a Fenda do Biquíni é subitamente arrancada do oceano, levando todos os seus habitantes junto, Sandy e Bob Esponja viajam para o estado natal de Sandy, o Texas, onde encontram sua família. Juntos, eles farão de tudo para salvar a Fenda do Biquíni das mãos de um malvado executivo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FRONTEIRA SOMBRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:S4DBAHWW2W5VJT4EGKHNXKGFSFPNHY3D</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gCGfIDlqbOea9sdyZ0f69Zvfz1o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma investigadora da cidade grande confronta os fantasmas de seu passado ao trabalhar uma série de assassinatos sinistros na fronteira da Indonésia com a Malásia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARMADILHA EM ALTO MAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DFK4GQ4HCLHYB45TOLT6QYSZQH4YGBNU</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ex7BjWQvSEnubQzCyxElw2qi1Zx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após um acidente em alto mar, três jovens são resgatados por um barco de pesca. Mas a ajuda se torna um pesadelo quando descobrem que o capitão esconde segredos terríveis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NEM TUDO É NEGOCIAVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42fc1c9344a9e73753fed6d35e802f9a6dd326e5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vF6avV3yzZlLhCFBB1xbIG94fdC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O negociador de reféns Alan Bender é chamado para resgatar o presidente de um sequestro, mas também se vê mediando para salvar sua esposa e seu casamento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] WONDERLAND [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dfab857fb59242877d1057cf5e245066e76592fe</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pYzZ69AfT7TTvXojGU1dCqulWLE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um mundo virtual no qual a inteligência artificial simula reencontros, uma mulher de 20 anos pede para se reunir com seu amante em coma e um homem de 40 anos pede para conhecer sua esposa falecida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TUESDAY: O ÚLTIMO ABRAÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BC292F8F591543CC82376F44AA0BD17468906CB9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y6bhnRp7o1yoHvUD0UVnsbR8UyO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Zora (Julia Louis-Dreyfus) é uma mãe dedicada que vive com sua filha Tuesday (Lola Petticrew), que está doente em estágio terminal. Certo dia, elas recebem uma visita inusitada: a própria Morte, através de um pássaro falante que muda de tamanho. Esse encontro leva as duas em um caminho de reflexão sobre vida, amor, morte e família enquanto se preparam para o adeus.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A CASA DE GAAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74731235a4f8871b7b63bcc5a894d091fc02fc83</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jtDAIoVst9Bj1VRcQKY2fj52VYe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No auge do império Oyo, o feroz Bashorun Ga’a tornou-se mais poderoso que os reis que ele mesmo coroou, mas foi derrubado por seu próprio sangue.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] WOLVERINE & DEADPOOL DUB. 2024 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EC4D386D0B31ADA467EBF9B30BA9D8F33600ADD2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zeIvuqVIiLWok5TtHf7wTtYcvFD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Deadpool & Wolverine reúne o icônico mercenário tagarela Wade Wilson (Ryan Reynolds) e o poderoso mutante Wolverine (Hugh Jackman) em uma aventura explosiva, escrita e produzida pelos mesmos talentos por trás de Deadpool (2016) e Deadpool 2 (2018). Wade Wilson desfruta de um momento de aparente calma ao lado de Vanessa (Morena Baccarin) e seus amigos e, em contra partida, Wolverine se recupera de seus ferimentos. Um têm os seus caminhos cruzados com o outro, dando início a uma improvável aliança. Juntos, eles enfrentam um inimigo formidável em comum, desencadeando uma jornada repleta de ação, humor e reviravoltas surpreendentes. Deadpool & Wolverine promete ser uma aventura épica, cheia de referências aos quadrinhos e momentos de pura adrenalina, proporcionando aos fãs uma experiência única e inesquecível no universo dos super-heróis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BAD BOYS - ATÉ O FIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21b1f03be092bebb70b75e0a0a2f0c7b152dceeb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ak6VZDHms5T4p0eFISk336kqjR6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os Bad Boys preferidos do mundo todo estão de volta com a mistura icônica de ação eletrizante e comédia escrachada mas, dessa vez, com uma virada: os melhores de Miami são agora os mais procurados.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARY TOLEDO - CÊ SENTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6497f675208ac3861b094cfc478ffcb8546cdbc8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vuI6n1IrW6XjuiL54xRaFEhlcEh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O icônico humorista Ary Toledo celebra os 60 anos de carreira em um show repleto de piadas classicas e sem censura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MUSA DE BONNARD [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4dd20a257570b148d20fe788610eff1bc34c1394</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y3A7b85AzG3lSlXChil0fRI8hNt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida do pintor francês Pierre Bonnard (1867-1947) e de sua esposa, Marthe de Méligny (1869-1942), ao longo de cinco décadas. O homem que seu país natal apelidou de pintor da felicidade não seria o pintor que todos conhecem sem a enigmática Marthe que sozinha ocupa quase um terço da sua obra…</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] IMACULADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cc0ba0175fbe560c0db22918ac988e91c8c843e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tsV19P8J4NMP54cC8QCg1IkLLks.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cecilia, uma jovem religiosa, se torna freira em um convento isolado na região rural italiana. Após uma gravidez misteriosa, Cecilia é atormentada por forças perversas, enquanto confronta segredos sombrios e horrores do convento.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DEPOIS DO APOCALIPSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a30eafb41f88fded4176c31b7d58bae73ca1703</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yrmjuloMIfSLKnyUnxvq0jORJ3M.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em um futuro próximo, em uma Terra dizimada, Paul e os seus filhos gêmeos encontram tranquilidade durante o dia, mas terror à noite, quando criaturas ferozes despertam e consomem todas as almas vivas no seu caminho. Quando Paul quase é morto, os jovens bolam um plano desesperado de sobrevivência, usando tudo o que o pai lhes ensinou para mantê-los vivo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA NOIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IGXH47UGXXVSKGPMOIHGDAOQG72VILMX</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A70tnH9pY9TO9QFYOLP3Fisk8zf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O negociador de casamentos Ace Ngubeni precisa garantir uma noiva para um cliente muito tímido. Mas as consequências dessa negociação vão muito além do dinheiro.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DIVÓRCIO EM FAMÍLIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3JOBJ3S2TSG6IV2HURZRZC3PDCSSSBBS</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tQOtFmt72xvpvI3e4LjQ7MYMtEB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Divórcio em Família, vai contar a história da jovem bancária Ava (Meagan Good), que fica devastada quando seu marido, Dallas (Cory Hardrict), a abandona. Por não querer essa separação repentina, ela se sente determinada a lutar por seu casamento, até o momento em que o destino intervém, revelando atos cruéis de seu amado!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O CARA DA PISCINA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KCTJALCJMSDH2BHBJ2FPV63HUNUYBX2C</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yGn6SxUOnU5dvUNeSjw79ks2EfS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um sonhador filósofo infeliz que passa seus dias cuidando da piscina do bloco de apartamentos Taitiano Tiki na ensolarada LA, descobre de repente o maior roubo de água, então ele começa a fazer o que pode para proteger sua preciosa Los Angeles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DESAPARECIDOS NA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad255478428b3c7057ce77f9650fa4a53b2ed9bd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mFuvHmFVHrRjGlDnfwDsFwNHwBR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem que está vivendo um divórcio complicado precisa embarcar em uma missão perigosa depois que os filhos desaparecem em uma área remota. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FESTA DA SALSICHA: COMILÃNDIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:K73VGUMNCNNC6GWIU45JVYBEDWPG25QF</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6kSblgQfbqDSo5gRIQ4vp706KTe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Festa da Salsicha: Comilândia é a série derivada do filme Festa da Salsicha (2016), de Seth Rogen. Na animação, os mesmos protagonistas do longa-metragem Frank, Brenda, Barry e Sammy enfrentam as delícias e os desafios de estruturar sua própria sociedade dos alimentos do zero. Os dubladores do filme original são os mesmos do spin-off, contando com Seth Rogen, Kristen Wiig, Michael Cera, David Krumholtz e Edward Norton no elenco principal.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GOYO [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:63ea2142459b7278e324ccbcd90c49f4e63fb5d4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vL7P1TM4wkVtNJf7XDIA8Y4CcPC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Goyo, dirigido por Marcos Carnevale, é um drama romântico sobre um homem, que dá o nome ao título (Nicolás Furtado), com o transtorno do espectro autista, fã de Van Gogh e que trabalha como guia no Museu de Belas Artes da Cidade de Buenos Aires. Sua rotina estruturada é interrompida quando conhece Eva (Nancy Dupláa), a nova segurança do museu, e o amor e a ternura tomam conta dele. Ela é uma mulher que perdeu a fé no amor devido a uma crise no casamento, o que às vezes também a faz perder a fé em si mesma. O encontro inesperado entre Goyo e Eva os fará descobrir outra forma de amar e ser amado. Para Goyo, apenas o sentimento de amor e a ideia de se relacionar romanticamente com outra pessoa já se concretiza como um desafio e tanto. Os dois jovens explorarão os novos sentidos do amor e a aventura pelo autoconhecimento é garantida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O IMAGINÁRIO [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ecc0566c017a5251b5b79c548059e0832d2fd45b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/m2SAArWDXMUIH4Kip7D63Ik2bpW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Imaginário, do aclamado diretor e animador Yoshiyuki Momose (Spirited Away), irá mergulhar nas profundezas da humanidade e da criatividade através dos olhos de Amanda (Rio Suzuki), uma jovem que compartilha suas emocionantes aventuras de faz-de-conta com seu companheiro imaginário, Rudger (Kokoro Terada), um garoto invisível para todos exceto para ela. Mas quando Rudger se vê sozinho e descobre a Cidade dos Imaginários, onde criaturas esquecidas encontram refúgio e trabalho, ele logo enfrenta uma ameaça misteriosa que desafia sua existência. O Imaginário é uma jornada inesquecível através do amor, da perda e do poder curativo da imaginação. Com uma animação deslumbrante desenhada à mão e técnicas inovadoras de luz e sombra, o filme traz à vida o amado e premiado romance de AF Harrold, ilustrado por Emily Gravett para a Bloomsbury Publishing.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O EXORCISMO - HDCAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:52ED2F53F8719375AAA84C59D1C553993AD7C820</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iRXYk29JzZQHr4FPTbR0MKhkvzS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Anthony Miller,um perturbado ator, começa a perder o controle enquanto filma um filme de terror sobrenatural. Sua filha distante se pergunta se ele está voltando aos seus vícios anteriores ou se há algo mais sinistro acontecendo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM TIRA DA PESADA: COLEÇÃO 4 FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db1788a56ddc3fc7bc69c6fc14a9df10a7eba557$$lsname=UM TIRA DA PESADA IIII (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72f2121b5599f04bfe49520b9aa6ac6db9c31934$$lsname=UM TIRA DA PESADA III (1994)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:82d74b4cccb3e3090a967a32349a1b39194d59e0$$lsname=UM TIRA DA PESADA II (1987)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:901a12bb7c1feaba9592d6ec07538a6bb596e156$$lsname=UM TIRA DA PESADA I (1984)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i5kOCCqFl0m2UayMjAU8tdN7R2I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O agora veterano detetive Axel Foley (Eddie Murphy) volta a se envolver em confusões pelas ruas de Los Angeles, sendo obrigado a solucionar um importante caso quando sua filha (Taylour Paige) é ameaçada, Foley e ela se unem a um novo parceiro (Joseph Gordon-Levitt) e aos antigos companheiros Billy Rosewood (Judge Reinhold) e John Taggart (John Ashton) para acabar com uma conspiração, ao mesmo tempo em que pensa em passar o bastão para uma nova geração da polícia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM LUGAR SILENCIOSO: COLEÇÃO 3 FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7561a237d970eba3422d3a8327fa921caa14ff01$$lsname=UM LUGAR SILENCIOSO: DIA UM (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KW7NGTGYJ2PWW2QUVU4WJ6QHITN7XN42$$lsname=UM LUGAR SILENCIOSO-PARTE 2 (2021)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3248A7C86C4F501DC8AC12126CEEE8249DD4240B$$lsname=UM LUGAR SILENCIOSO-PARTE 1 (2018)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gyEnhITeHLky85XJxuTPqniPrzE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher chamada Sam deve sobreviver a uma invasão na cidade de Nova York por criaturas alienígenas sedentos de sangue com audição ultrassônica.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS OBSERVADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3AAD1E582A9B433197E017DBDEE3E13E9BB5E69B</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zBjRWR2dl7S1OLd9YBXNQDy2cO9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no livro homônimo de A.M. Shine, Os Observadores é um thriller dirigido por Ishana Shyamalan que acompanha a tensa jornada de Mina (Dakota Fanning), uma artista de 28 anos. Mina, ao se aventurar pelo oeste da Irlanda, se vê perdida em uma imensa e assustadora floresta natural. Desesperada por abrigo, ela finalmente encontra um refúgio, mas a segurança é apenas aparente. Dentro deste abrigo, Mina se junta a três estranhos, todos igualmente apavorados. À noite, eles são vigiados e perseguidos por criaturas misteriosas, que eles nunca conseguem ver, mas que parecem saber tudo sobre eles. A atmosfera é de constante tensão e paranoia, onde cada ruído na escuridão pode ser uma ameaça. Enquanto Mina e os outros tentam sobreviver e entender a natureza dessas entidades invisíveis, o filme mergulha o espectador em um suspense psicológico profundo, explorando o medo do desconhecido e a luta pela sobrevivência. Com performances intensas e uma ambientação claustrofóbica, Os Observadores desafia a percepção da realidade e mantém o público com expectativas até o último momento.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATÉ QUE AS CORES ACABEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2cd7a06db031776e623913efc644fcdaaa2b2afe</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sd6RRPaGkNYpfRlYiWLCjoXahko.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Hayasaka Akito é um artista talentoso. Ele está trabalhando duro para ser aceito na Exposição Nika, mas um tumor é descoberto em seu coração e ele é informado de que lhe resta mais um ano de vida. Hayasaka Akito não expressa suas emoções ao saber do diagnóstico. Um dia, na cobertura do hospital, Hayasaka Akito conhece Sakurai Haruna, que está pintando. Sakurai Haruna diz a ele que ela tem apenas meio ano de vida. Hayasaka Akito fica cada vez mais atraído por ela, mas não conta a ela sobre sua condição. Baseado no romance Yomei Ichinen to Senkoku Sareta Boku ga, Yomei Hantoshi no Kimi to Deatta Hanashi de Morita Ao.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O REI DO POVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4af7a3c45e417f4c0d1e512619d803c5c459c4c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c2BYYGAslVxE7AukTLJKUhmh5pc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um jornalista corajoso questiona o controle que um poderoso líder religioso exerce sobre seus seguidores. Baseado em um processo judicial real.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O RITO DA DANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99f8572bbfbf2ec4ca58162e04a8d79ae631bb35</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7eHNXXFqnkVSdktjB2xfIuivYwx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após o desaparecimento de sua irmã, Jax e sua sobrinha Roki devem ficar juntas. Desesperadas para manter intacto o que resta de sua família, Jax e Roki desafiam a lei e caem na estrada em uma jornada para o Powwow em Oklahoma City.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO EM FAMÍLIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f2247176fadf4707a4bf107b8b5da36808af2be</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fU7caVYjSHYEgZQrrFDr3rAJx8o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> 1h 51m 2024
Um romance inesperado tem consequências divertidas para uma jovem, sua mãe e seu chefe astro de cinema, que lidam com as dificuldades do amor, do sexo e de identidade.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSO LAR 2: OS MENSAGEIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GHN3NPIFZDFW2LR2H76HJ3YTDRNL7ACT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6cP2MENe3zOj77ndC5TvoLq8MtU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O médico André Luiz junta-se a um grupo de espíritos mensageiros da cidade espiritual Nosso Lar liderados por Aniceto na missão de ajudar a salvar projetos de vidas que estão prestes a fracassar. Juntos, eles se dedicam a cuidar de três protegidos cujas histórias estão interligadas: Otávio, promissor médium que se desvirtua de sua missão; Isidoro, líder de uma casa espírita e Fernando, empresário responsável pelo financiamento do projeto de criação da oficina espiritual na Terra.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA DE RISCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55URZCZKCQKWIPGSJAFPMUQTP4J5ETL2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cQLJT6hTXio0md94oBsSWADOECf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma veterana de guerra traumatizada herda o bar de seu avô e enfrenta um dilema moral depois de descobrir a verdade por trás de sua morte prematura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DIVERTIDA MENTE 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E4BD7056F5E32FC76C77B18EFBE332CDED1E562A</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9h2KgGXSmWigNTn3kQdEFFngj9i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com um salto temporal, Riley se encontra mais velha, passando pela tão temida adolescência. Junto com o amadurecimento, a sala de controle também está passando por uma adaptação para dar lugar a algo totalmente inesperado: novas emoções. As já conhecidas, Alegria, Raiva, Medo, Nojinho e Tristeza não têm certeza de como se sentir quando novos inquilinos chegam ao local.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSINA AQUI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BQPCUKJHFLHAOB4CWXNGI2S4ARFTLQ5R</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1joXhDL9C4GU0yQP0hltyVHp2Ez.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O amor eterno é impossível. Por isso existe um algoritmo que designa um parceiro a alguém a cada quatro anos. Fran conhece Roque, com quem vivencia algo inimaginável. Seria trágico se eles ousassem ficar juntos por mais de quatro anos?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS INFALÍVEIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UV53FNNQVHEEVUJKOGSQ6YVNUVQKIVHO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7PoIAvL3Io5v0HyBliXfXZruQTi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma gangue de ladrões provoca o caos em Paris e humilha a polícia, o Ministro do Interior quer sangue novo no comando da investigação: Alia é de Marselha, tem um temperamento agressivo e rebelde, Hugo é de Paris, formou-se com honras e é meticuloso. Em resumo, eles têm todos os motivos para se odiarem. Uma aliança forçada, para o bem ou para o mal, ou talvez algo mais esteja desabrochando?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A TEIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:N3RRJC7NE2GSSAXOXWCCCTSG2UJMN4KA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f4pxgFHotbm8rzIPxW1zVvugYOb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f4pxgFHotbm8rzIPxW1zVvugYOb.jpg</fanart>
<info> o ex-detetive de homicídios, Roy Freeman (Russel Crowe), está passando por um tratamento intensivo contra o Alzheimer e é forçado a revisitar um caso do qual não consegue se lembrar. Roy descobre que um homem que condenou culpado pelo assassinato de um professor universitário saiu do corredor da morte após ser inocentado. Mesmo sem muitas memórias daquela época, ele fica intrigado e entra em contato com seu ex-parceiro de trabalho para que juntos possam refazer os passos dessa investigação. Olhando para o caso sob uma nova perspectiva, Freeman não só faz novas descobertas sobre o caso, mas como sobre si mesmo também. Ele, então, deve reunir as evidências brutais de uma investigação de assassinato de uma década, descobrindo uma rede sinistra de segredos enterrados e traições ligadas ao seu passado. Com apenas instintos para confiar, ele enfrenta uma verdade assustadora: às vezes, é melhor deixar o passado a onde está.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ULTRAMAN: A ASCENSSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:406488cb89c7e579f8fd01e37cfdf3d42f3daff8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aQ2MhjWQtVOTDbqKvIkQp0xXjtv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Originalmente transmitida no Japão entre 1966 e 1967, Ultraman: A Ascensão acompanha um guerreiro que é revivido por uma entidade alienígena e ganha a habilidade de tornar-se um defensor da Terra, de monstros e ameaças do espaço. Essa nova adaptação segue o jogador de beisebol superstar Ken Sato, que retorna ao Japão para assumir o manto do super-herói defensor da Terra, Ultraman. Mas as coisas não saem exatamente como planejado e ele é forçado a criar os filhos de seu maior inimigo. Lutando para equilibrar os papéis de companheiro de equipe e novo pai, Ken deve enfrentar seu próprio ego, seu pai distante e a conivente Força de Defesa Kaiju para se levantar e descobrir o que realmente significa ser Ultraman.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AUMENTA QUE É ROCK'N'ROLL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b27064f649978cefc555ca95118c161b4896b8ad</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/67WBksF1VZesLtMiJjHF7eSkeUo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> No fervilhante ano de 1982, quando o Brasil respirava os ares de redemocratização, Luiz Antonio, um jornalista insatisfeito com a caretice das rádios, e seu amigo Samuca apostam tudo em um sonho. Eles desafiam todos os padrões e criam a Fluminense FM, que entrou para a história como “A Maldita”, a primeira estação inteiramente dedicada ao rock. Através de estratégias inovadoras, como locução exclusivamente feminina e uma programação autêntica e democrática, a primeira rádio brasileira dedicada ao rock lança gigantes como Blitz, Paralamas do Sucesso, Titãs, Legião Urbana, Barão Vermelho, entre outros. A história acompanha o grupo de amigos que levantou a rádio, movida pela paixão e pelo desejo de transformar o mundo. O filme revela também os bastidores do icônico Rock in Rio de 1985, onde o destino de Luiz Antônio e de sua amada Alice é selado ao som triunfante de Cazuza, à frente do Barão Vermelho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RELACIONAMENTO ABERTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JTIZHBZR7DX26LCNWEMZP3U4PJ3PXVLA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t65peFW0W66f36g7oiPK9O9a04o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Julia tinha uma promissora carreira na política e um casamento perfeito com Matias, até o dia em que ela descobre que o seu marido possui uma amante. Para salvar o casamento, Julia e Matias decidem abrir a relação e se aventurar no mundo da poligamia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] APAIXONADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87a1cb3a34fe077fafff2c9ee4f2819b86d8f513</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ih0G409JNF8L7Maz3tQwPnLOjD7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Beatriz está no auge dos seus 40 anos e, quando sua filha vai estudar fora, ela acha que viverá um recomeço de relacionamento com o marido, mas, quando ele pede o divórcio, ela se vê sozinha. Mas esse fim pode ser um novo começo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DOCUMENTARIO - OS MISTÉRIOS DOS GUERREIROS DE TERRACOTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MEEBGPQDDW2THQPCY3S2IMUZM5FDMJAT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/izD8QoAoyGD8y0tQGt4ksMX00GK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Milhares de guerreiros de terracota guardam o túmulo do primeiro imperador chinês. Esta é a história deles, contada com evidências arqueológicas e encenações brilhantes.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] VAMPIRAS THE BRIDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:HIWPUSXWDEARV2RJBXFNQ5SEBH3TRTB5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vGl6JzSvwfTllfw4UZ9MD8nD42Y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de mais de 300 anos escondidas, as noivas de Drácula, Luna, Adriana e sua nova aprendiz Katya, devem se unir mais uma vez para deter a ameaça mais diabólica de seu passado, sua irmã Mina.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS FAROFEIROS 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:befc88ff0585382474dd725fa315fc17ef39dba4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/io2pxaMQNyBJ7QQSGWXjFVqLDCP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Os Farofeiros 2, acompanhamos um novo capítulo da história dos amigos Alexandre (Antônio Fragoso), Lima (Maurício Manfrini), Rocha (Charles Paraventi) e Diguinho (Nilton Bicudo). Quando Alexandre é reconhecido como o melhor gerente de vendas na empresa em que trabalha, ele ganha como recompensa por seus esforços uma viagem para a Bahia com toda a família. Porém, os outros três amigos não estão muito felizes com a forma como Alexandre comanda as coisas. Para tentar amolecer o coração dos amigos e garantir sua tão esperada promoção, ele resolve levar todos – acompanhados das esposas e dos filhos – para a viagem ao Nordeste.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O DUBLÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c59911361dbb197682e519f329adfb13083c08d4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7AkiDy6DVlfhJusglf6tvifX6dB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Dublê é um filme de ação e comédia dirigido por David Leitch (Trem-Bala, Deadpool 2) e baseado na série Duro na Queda, sucesso dos anos 80. A história acompanha Colt Seavers (Ryan Gosling), um dublê de Hollywood que precisou abandonar a vida de acrobacias perigosas após sofrer um acidente. Porém, um tempo depois, ele é chamado de volta para trabalhar em um filme dirigido por sua ex, Jody Moreno (Emily Blunt), realizando as cenas mais intensas de ação de Tom Ryder (Aaron Taylor-Johnson), protagonista do longa. Mas o convite envolve um grande mistério: Tom está desaparecido e, enquanto grava suas sequências, Colt descobre que pode ter se envolvido em algo muito maior do que um simples trabalho como dublê.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NA TERRA DE SANTOS E PECADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9e46d5d5f862f7c5a88ef24b15b2460eef4216a9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/phZWaMnHK1YfWY7WyUAsU61Fj8s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um remoto vilarejo irlandês, Finbar é forçado a lutar pela redenção após uma vida inteira de pecados, mas que preço ele está disposto a pagar? Na terra de santos e pecadores, alguns pecados não podem ser enterrados.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BAD BOYS - ATÉ O FIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81B75A4460D7953BC595DF828B477283439DF945</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ak6VZDHms5T4p0eFISk336kqjR6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os Bad Boys preferidos do mundo todo estão de volta com a mistura icônica de ação eletrizante e comédia escrachada mas, dessa vez, com uma virada: os melhores de Miami são agora os mais procurados.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA FAMÍLIA FELIZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:U6NBIIORR63XN2YNW2UFUG3744WJMZLS</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6cgL3n62QkoXNbYymgeb4ZAtged.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Eva acabou de dar a luz ao seu terceiro filho e se depara com a angústia de uma depressão pós-parto em meio a uma vida burguesa supostamente perfeita. O ar tranquilo de sua família feliz é invadido por acontecimentos estranhos quando suas filhas gêmeas aparecem machucadas. Eva é acusada e retaliada pela comunidade. Isolada e questionada por seu próprio marido, ela precisa superar sua fragilidade para provar sua inocência e reestruturar sua família.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DOLEIRA - A HISTÓRIA DE NELMA KODAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:efe95ef6a98e353b4a45f3b3729000b7a2abe272</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zOMu5Q3jYO2v1C8MULsSmhwNzrI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Depois de sair da prisão, a doleira Nelma Kodama conta como se meteu em um dos maiores escândalos de corrupção do Brasil.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RAFA MÁRQUEZ - O CAPITÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a6576d7e69b2dc478efefaa71eb8f71858c2b85a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A1BNL3BLzrUkm7MN9VlkTyR2DCa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O zagueiro mexicano conta sobre suas vitórias e derrotas dentro e fora do campo, revelando um olhar intimista sobre seus sonhos, suas jornadas e sua determinação.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO ROUBAR UM BANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CWFWOGBJ2RUTLS6MXSFE5NTH6NVLZIG5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wbpo8IBtg1NZ4FHJxMaRTPJoBUg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário sobre crimes reais, um rebelde carismático faz uma série de roubos a banco dignos de cinema na década de 1990 em Seattle.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAUDOSA MALOCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2095b3fce8c1759be311d53194b8d9f381440534</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f6ZiesutSqM65BCklfydIwCpgOb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Numa mesa de bar, o velho Adoniran Barbosa (Paulo Miklos) conta ao jovem garçom Cícero (Sidney Santiago) histórias de uma São Paulo que já não existe mais... ele relembra a vivência na maloca com seus amigos Mato Grosso (Gero Camilo) e Joca (Gustavo Machado), além da paixão deles por Iracema (Leilah Moreno). Com a ajuda do samba, o grupo de amigos sobrevive, mas tem suas vidas ameaçadas quando o bairro do Bixiga começa a passar por grandes transformações e a metrópole é lentamente engolida pelo pogréssio.. Baseado na obra musical de Adoniran Barbosa.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BASMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KIBIO7256CIUNCXJ3GRU553PC5ND22OT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yZy37KupRzXv04sAo4xemr8ogUU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Morando no exterior para estudar, uma jovem saudita volta a sua cidade e descobre que a família estava escondendo verdades difíceis dela.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THE SHAMROCK SPITFIRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F23B1C5B0C19CBA434B048E4A18A470F58CE72D</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AsSxBwz8ubOSneq3C2bBkqAHpz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história do piloto de caça irlandês Brendan Paddy Finucane, que com apenas 21 anos se tornou o mais jovem comandante de ala da Força Aérea Real e um de seus maiores e mais célebres ases de caça durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA HERANÇA DA VOVÓ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:837a0404a0adafad015e1b51090455f421d2cab6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/91Oi51b6unAU2ziK0o9wIkOMNda.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma avó se apaixona por um pretendente mal-intencionado, a família dela elabora um plano secreto para protegê-la e garantir a herança.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TURNO MALDITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GYKVBTLZIVRJSLAGXHVELNX4QYDO3YH6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fV2Y1vBMY8en0ckOzIAk2NHZU3W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem trabalhando em seu primeiro turno da noite em um motel remoto, começa a suspeitar que está sendo seguida por um personagem perigoso de seu passado. Conforme a noite avança e eventos sobrenaturais ocorrem, ela rapidamente descobre que nada é o que parece ser.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EVIDÊNCIAS DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80133e8833ce1702cc6bd2b79348a8d88e50df22</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohN79eTvl1L6YvLJwYgWbkl7pw4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Evidências do Amor é um filme brasileiro de comédia romântica dirigido por Pedro Antônio Paes e inspirado na música Evidências, composta por José Augusto e Paulo Sérgio Valle e lançada pela dupla Chitãozinho & Xororó. A história acompanha um casal, Marco Antônio (Fábio Porchat) e Laura (Sandy) que se apaixonam após cantarem a música juntos em um karaokê. Em meio a muitos altos e baixos, o casal acaba terminando, mas um ano após o término Marco Antônio percebe que, todas as vezes que escuta Evidências, ele volta às situações do passado, especificamente as discussões que teve com a ex. Determinado a se livrar dessas lembranças indesejadas, ele inicia uma jornada para superar Laura, seguir em frente com sua vida e se livrar desta maldição misteriosamente. O longa também conta com a participação de Evelyn Castro, Larissa Luz e Fernanda Paes Leme.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] KALI - ANJO VINGADOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33d5a7f2254b6d1f9dc41567799bfdf42f0d179c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/npYnwimjiKqWfg4Y9A1OoiBhmoU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um funcionário da alfândega francesa, Eric, que investiga um grande tráfico de medicamentos falsificados de uma fábrica no Brasil, é assassinado diante da Embaixada da França no Rio de Janeiro. Lisa, sua esposa, também ex-agente da alfândega, vai até lá para esclarecer o assassinato. Numa perseguição pela cidade e pela selva, a presa se transforma em caçadora.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATLAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XK7A2G5KJENDI2OYLSZNOIQ4C3BKSHJM</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bcM2Tl5HlsvPBnL8DKP9Ie6vU4r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na trama de Atlas, uma inteligência artificial decide que a única forma de acabar com as guerras no mundo é extinguir a humanidade. Para conseguir vencer essa batalha, a personagem de Lopez terá que se aliar a uma segunda inteligência artificial, esta com boas intenções.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DESESPERO PROFUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af018f8d6c425e2630e220f8a390c1a0b909876c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ktxq0LYgl41I2DUn49TYIaS9dZR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Passageiros de origens diferentes precisam cooperar entre si quando o avião em que viajam cai no Oceano Pacífico. A aeronave fica presa na borda de precipício sem fundo, com os passageiros e tripulantes sobreviventes presos em uma bolsa de ar. Com o suprimento de ar se esgotando rapidamente, uma luta pela sobrevivência se inicia à medida que perigos de todos os lados se aproximam deles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PODER POLICIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45cc4ceabc08c4bb840d51540ac0fa9d5f80d6dd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5nYbyTa3w8Ijid53exglHX25A3x.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nos Estados Unidos, a polícia tem um poder extraordinário sobre a vida das pessoas. Ela decide quem é suspeito e quem “se encaixa na descrição”. Define as ameaças e como reagir a elas. Exige obediência e traz a ameaça constante de violência. Milhares dessas interações acontecem nas cidades do país todos os dias, de acordo com as ideias reais e percebidas de criminalidade e das ameaças à ordem social, conforme decidido pela polícia, que transforma o poder abstrato do Estado em realidade. “Poder Policial” investiga o acúmulo de dinheiro, a consolidação do poder político e o apoio bipartidário praticamente irrestrito que criou a instituição policial nos Estados Unidos. O filme oferece uma jornada visceral e imersiva para demostrar como o país chegou a este momento na história, desde as patrulhas em busca de escravizados no século XVI aos primeiros departamentos de polícia com financiamento público no século XVII, passando pelas revoltas dos anos 1960 e 2020. Com uma mistura de ensaio, entrevista e imagens de arquivo, “Poder Policial” usa materiais históricos para ilustrar a realidade contemporânea e analisar questões urgentes sobre uma autoridade que cresce cada vez mais e é pouco fiscalizada: quem é policiado? Quem é protegido? Quem decide tudo isso e por quê?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BIÔNICOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d77c4082661091b251ec890fd44252c6883506e4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ns9Tr9fda1YuPK2k6BqwqmEOkgl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro distópico em que as próteses robóticas dominam os esportes, duas irmãs competem no salto em distância. Só que essa rivalidade leva a um caminho sinistro.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GODZILLA X KONG: O NOVO IMPÉRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8013b5acacae620107ef36ea00ebb6987a5ab6c2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fWSGD2yrzz6hscocnMD8AEXIThk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A batalha épica continua! O Monsterverse cinematográfico da Legendary Pictures acompanha o confronto explosivo de Godzilla vs. Kong com uma aventura totalmente nova que coloca o todo poderoso Kong e o temível Godzilla contra uma ameaça colossal não descoberta escondida em nosso mundo, desafiando sua própria existência e a nossa própria. . Godzilla x Kong: O Novo Império investiga ainda mais as histórias desses Titãs e suas origens, bem como os mistérios da Ilha da Caveira e além, ao mesmo tempo em que revela a batalha mítica que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os uniu à humanidade para sempre.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O TARÔ DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XX7BN3JRW7P6FS2KWCJ6F4KOPGOLZO6N</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fGamTFPbJAAUnC2fbJbApTgi9EE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de amigos da faculdade começa a morrer de maneiras ligadas às suas sortes depois de lerem seus horóscopos.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PROVA DE CORAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:012f9a95b534a7386ce381f2da4a43a1d29789ae</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/31092QuIGplIz0Tmds5LytzU0yY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Arthur, o cão que cruzou a selva para encontrar um lar. O capitão de uma equipe de corrida de aventura sueca conhece o cão ferido durante uma corrida de 400 milhas através das selvas equatorianas, primeiro lhe atirando uma almôndega, o que levou o cão a seguir a equipe através de alguns dos terrenos mais difíceis do planeta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FURIOSA - UMA SAGA MAD MAX [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6CMHVC2HRE46ML72FSZRPRNO5WMJNMVF</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j4KUED5qQCpmyz1Mr77coJCrndq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> é um filme de ficção científica pós apocalíptico dirigido por George Miller e estrelado por Anya Taylor-Joy, Chris Hemsworth e Tom Burke. A trama revela a história de origem da guerreira renegada Furiosa, anteriormente interpretada por Charlize Theron, narrando sua jornada até se unir a Max em Mad Max: Estrada da Fúria (2015). O enredo segue uma jovem Furiosa (Anya Taylor-Joy), sequestrada de seu lar, o Lugar Verde de Muitas Mães, por uma grande horda de motoqueiros liderada pelo senhor da guerra Dementus (Chris Hemsworth). Cruzando Wasteland, eles alcançam a Cidadela, dominada pelo Immortan Joe (Lachy Hulme). Enquanto os dois tiranos disputam o domínio, Furiosa se vê envolvida em uma batalha incessante para retornar ao seu lar. O filme oferece uma visão mais profunda do universo de Mad Max, explorando os motivos e desafios enfrentados por um dos personagens mais marcantes da franquia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NAHIR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2deb6a907bbb55eba9f6c6960dcf631e201ec26f</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w4TcFexTfo5X7NkvNSeTrRSu9Sj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um dos casos mais polêmicos dos últimos anos, este filme se baseia na história real de Nahir Galarza e do assassinato de seu namorado que deixou a nação em choque. Ela foi a ré mais jovem da história da Argentina a ser condenada e sentenciada à pena máxima, porém, a dúvida ainda permanece: teria sido esse um crime passional ou a verdade ainda deverá ser descoberta?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DANIFICADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48255518cc7186a76305b8b5505d16a62c6a3115</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2cXxEXhVGDMTMXspbAhHs2RXEA9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Quando um assassino sádico surge na Escócia, um detetive da polícia de Chicago se junta à perseguição na esperança de deter este assassino em série ritualístico antes que ele faça sua próxima vítima.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BEEKEEPER - REDE DE VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9568bf0454ee8dcb9794453e8083f01c3c2f14a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Gw8MMtwE87W7rbrlmL2GnajFc5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A tentativa brutal de vingança de um homem gera riscos para toda a nação depois que ele é revelado como sendo ex-agente de uma organização poderosa e clandestina conhecida como Beekeepers.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMIGOS IMAGINÁRIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8AA7A1F8BC170C3988FF415F5B9F10462A916E3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zLCog9dYLzyzn3tbYD8jIEN6ydG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem pode ver e conversar com amigos imaginários das pessoas. Como resultado, ele faz amizade com muitos daqueles que foram esquecidos. No entanto, alguns desses amigos imaginários são vazios de amor e amizade, e se voltam para o lado sombrio e ele deve intervir para salvar aqueles que se tornam maus.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] DONA LURDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5JTPHFHLINYHZZPOTJWUTK5PBFCUHU37</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kDcfwheue4n3b5Alol9yTj16sPN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de tantos anos de dedicação à maternidade, quando seu último filho sai de casa Dona Lurdes passa a sofrer com a síndrome do ninho vazio e, para escapar da solidão, sai em busca de novas maneiras de preencher seus dias e até mesmo sua vida. Com humor e irreverência, Dona Lurdes viverá novas experiências, construirá amizades e até encontrará um novo amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARTIU AMÉRICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OBFP3HCUTXPECYYLWT44MTOPAE4UA6PY</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eLckMzlleotgKEm04IIc0CplBZC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matheus é dono de um parque de diversões muito simples no interior do Nordeste brasileiro e o seu sonho é conhecer os parques famosos dos Estados Unidos. Matheus é tão admirador do estrangeiro que deu os nomes Flórida e Stevenspilbi para seus filhos com Maria Caranguejo, e eles, claro, também são fanáticos pelo exterior. Quando, finalmente, a família tem a oportunidade de viajar para fora do Brasil pela primeira vez, as coisas não saem como o esperado. A hilária ida para os Estados Unidos é marcada por muitos perrengues e confusões.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLECTION -  PLANETA DOS MACACOS [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D2EADBC0C83202BE004B8EB4751A1A9B3E7FE702$$lsname=O REINADO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E9CA17D15CDFF360933A980E3DCE77FE114D78E$$lsname=2001</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F663BF71220DC8BD5A2E7AFD5819930567A6B30$$lsname=O CONFRONTO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A116760BF0D1E28B8E04BD7230BC0B839F340C3B$$lsname=A GUERRA</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb6d56ab5ae66539fb1f1eab22570a812c49aa21$$lsname=A ORIGEM</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xRsHSgu5FyUCm6RK1fv8SQ8Ygzk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A coleção de cinco filmes conta a saga dos humanos no Planeta dos Macacos, levando o espectador a surpreendentes situações em cada um dos filmes.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIDA - A HISTÓRIA DE NICHOLAS WINTON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79954d5367a7a6e0055071a4a6744d4b0c2b07a7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o65cLhzXPp9nBb5RvKRqLfZiMcH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma Vida A História de Nicholas Winton (Anthony Hopkins) mostra o extraordinário e humanitário Nicholas Witon que, em 1938, durante a Segunda Guerra Mundial, foi visitar Praga e se horrorizou com a situação em que as famílias ali viviam por conta de forte influência da Alemanha nazista. Compadecido com a situação, Nicholas junto com um grupo de apoio, conseguiu ajudar, principalmente crianças, a fugirem do Holocausto e irem para a Inglaterra antes das fronteiras serem fechadas. Entretanto, anos depois, Nicholas Winton fica atormentado com o sentimento de culpa pensando naqueles que ele não conseguiu resgatar. Somente quando ele reencontra com uma sobrevivente que ele socorreu é que ele consegue se livrar do peso da culpa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇA FANTASMA - APOCALIPSE DE GELO [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:474X3MWRB7QP5VEWZEJCMZM5MI65SGUT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/boObGdocQS07Nu7IrettgA5oRTp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois dos acontecimentos em Oklahoma, a equipa dos Caça-Fantasmas regressa ao local onde tudo começou, Nova Iorque!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PAULINHO GOGÓ - TOP LOVE-SÓ E BEM ACOMPANHADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f4e839b18871ff47862c10b3f5816dc0a5ad0e0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dnEDznGf2ATL0onIlDcGFSJcnEb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tudo ia bem na vida de Paulinho Gogó, até que Nêga Juju, sua amada, o abandona. Como diz o ditado: azar no amor, boa sorte no jogo. Paulinho e seus amigos fazem fortuna com apostas, mas ele não fica satisfeito. Muitas reviravoltas, Paulinho percebe que para ser feliz basta seguir seu sonho: tocar samba com os amigos em seu bar preferido, onde reencontra seu novo amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLATERAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G4EFVOCDGYS5ER5KYBVWFJQ4SLTPF3GO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fbtkwCWA0hk2zTZLuj6Jf99yvVE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Russell Hatch é um ex-agente da Interpol que prometeu proteger o filho de um informante morto anos antes em uma operação que deu errado. Quando gangues de rua impiedosas iniciam uma guerra territorial e o garoto é pego no fogo cruzado, Hatch não vai parar até mantê-lo seguro e lutar contra qualquer um que estiver em seu caminho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MÃE DA NOIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IBYB23N354XXGXE3EOFZP33CI3XWGKR4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6gnzZDWfxizydSnjjRX36pW88nw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a filha de Lana, Emma, ​​retorna de um ano no exterior em Londres, ela lança uma bomba sobre sua mãe: ela vai se casar. Numa ilha. Próximo mês! As coisas só pioram quando Lana descobre que o homem misterioso que roubou o coração de sua filha é o filho do homem que quebrou o dela anos atrás</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANETA DOS MACACOS - O REINADO  [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1bb5ed5d3d9d66c6208020aaf5a50989d2273c9d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</fanart>
<info>Quase 300 anos após os eventos de Planeta dos Macacos - A Guerra, civilizações de macacos emergiram do oásis para o qual César conduziu seus companheiros macacos, enquanto os humanos regrediram a um estado selvagem e primitivo. Quando o líder dos macacos, Proximus Caesar, perverte os ensinamentos de César para escravizar outros clãs em busca de vestígios de tecnologias humanas, Noa, um chimpanzé comum, embarca numa viagem angustiante ao lado de uma jovem humana chamado Nova para determinar o futuro tanto dos macacos como dos humanos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAYEN A CAÇADORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:881D28903E4659F89A4748173424F8347C5B4B6F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5mF6zKM7LUnEVYTLAlwoZlskdbQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sayen: A Caçadora Percebendo que não consegue derrotar o Fisk sozinha, Sayen se junta a um grupo de resistência clandestino com um plano pra expor e dar um fim aos roubos descarados do Fisk de uma vez por todas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] INFESTAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD7DD8E7983C2D08271DDA66CE8D60FC74820ADD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3dx1yPdVzxEr6rMn4cVSiljk1kX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kaleb, que está prestes a completar 30 anos e nunca esteve tão sozinho. Ele está brigando com sua irmã por uma questão de herança e cortou relações com seu melhor amigo. Apaixonado por animais exóticos, um dia ele chega em casa com uma aranha venenosa e a deixa escapar sem querer.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUBLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:621FC0F0186B7A956B3C711BF83E7E07AB347811</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/caveD0VTh95FtMWspaUXWoeAvLI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O dublê de Hollywood Colt Seavers usa suas habilidades de temerário para fazer luar como um caçador de recompensas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTRITAMENTE CONFIDENCIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MQHEXH3EIHOPVQRGKA7MEDIJJBBIBUO5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oRUusyQlKCfynGO1fIoCiLeNsY4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem assombrada se vê atraída para um mundo de sedução, duplicidade e traição enquanto tenta desesperadamente desvendar o mistério que envolve o suicídio de sua melhor amiga.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERRA CIVIL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BB6E49E43AC4289A65E76F19EDEB3404C47417A2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/67e620AGIqrwxIesEJd2Nljjo43.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma equipe de jornalistas viaja pelos Estados Unidos durante uma guerra civil que se intensifica rapidamente e envolve toda a nação.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PICA-PAU - AS FÉRIAS NO ACAMPAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62f8300b28f57b3a6c9af20ae7635de35f09270e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/2INtXKQGxQLT6MhztartxiammuC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Após ser expulso da floresta, o Pica-Pau acha que encontrou seu novo lar no Acampamento Woo Hoo. Até que um inspetor ameaça fechar tudo!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA JORNANDA ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:339443A97C6885FB4A51021CFA3B97BEE56B14CF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hE9ToZRWcEd3jh96gbhKjWlUOQa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Recusando o tratamento para seu câncer, uma mulher faz uma viagem pela Tasmânia para conferir itens em sua lista de desejos com seu marido e melhor amigo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PAREDE ENTRE NÓS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A0E53FDCFFD2A34A358233C04198F26F5A7D1A30</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lURBFLtvbW3MuyJLU5GV68H530h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Valentina é uma jovem pianista recomeçando a vida. David, seu vizinho, é um inventor que odeia barulho. E uma parede fina está prestes a unir o dois.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] POSSESSÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0da989b01165dd8d8b712818d1a4c02f473083d6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/wbf1LkidorzXo2yI9pbjH23YJRr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três histórias são mescladas pelo mesmo tema: posses O plano diabólico de dois amantes para matar um homem violento e se apossar de sua fortuna. A noiva e o noivo ficam maravilhados quando o espírito de uma mulher falecida se incorpora à noiva para se vingar do noivo. Uma jovem muda-se sozinha para um apartamento e fica em dúvida se está enlouquecendo, pois tem cada vez mais certeza da existência de uma poderosa força do mal, reivindicando sua alma.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HERANÇA ROUBADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d518e8ef1217b718c7e8f5acdd5822b80009fe64</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/bZLo7tbOfbZWiSBsWz2tKWdSKmj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Herança Roubada, a premiada escritora Ann-Helén Laestadius retrata a luta de uma jovem para defender sua ancestralidade indígena em um mundo onde a xenofobia só cresce, as mudanças climáticas ameaçam os animais, e alguns jovens preferem se suicidar a suportar o desespero coletivo. No entanto, a obra também revela o embate entre ideias modernas e uma cultura tradicional profundamente sustentada por estruturas patriarcais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WISH - O PODER DOS DESEJOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9fd9374315ab931d3393b12e7a23c28d562521e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/temIXpcua7j5v4FipOxmzTfrB06.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O novo filme da Disney Animation, explora o Reino dos Desejos, onde estão as estrelas a quem tantos personagens fizeram pedidos. Asha, uma jovem de 17 anos, é a protagonista da história, que será musical.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNA - PARTE 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DBTGVDMM5JRT5IIGGFJEZZ5E37GCRPR</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/e8pI4XkYgUMuSJ8cEFbJE18wc4e.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paul Atreides se une a Chani e aos Fremen enquanto busca vingança contra os conspiradores que destruíram sua família. Enfrentando uma escolha entre o amor de sua vida e o destino do universo, ele deve evitar um futuro terrível que só ele pode prever.</info>
</item>













</items>
