<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BELIEVER 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01768c885f165edff8130f698175eea374b639fb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/g9aDZSqH5KmsHbMurhni5d2wq6q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/g9aDZSqH5KmsHbMurhni5d2wq6q.jpg</fanart>
<info> O detetive Won Ho procura a pessoa desaparecida Rak e também persegue o professor Lee, que é o chefe de uma rede de drogas. Brian e Keunkal aparecem na frente do detetive Won Ho. Keunkal é o único que conhece a verdadeira identidade do Professor Lee.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] SEJA MEUS OLHOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e3655965b140c0f558dcb4367ba63629608f3dd0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/pYfvgsFrBwqwDNZMkV55pdYKESJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/pYfvgsFrBwqwDNZMkV55pdYKESJ.jpg</fanart>
<info>Jael é uma jovem que sofre de agorafobia e trabalha em casa em uma empresa de tecnologia que coneta pessoas cegas para conseguir um emprego. Uma noite, ela recebe uma ligação de Alejandra, uma misteriosa garota cega que está sendo perseguida por assassinos que querem matá-la. Jael e Alejandra precisam unir forças e superar os seus medos para sobreviver.</info>
</item>
  


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AZMRUFNS46NVRDZ7M3BC5644B5OTAACS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mkEQgdQcvmxSYvY4bMhabxLjjXY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mkEQgdQcvmxSYvY4bMhabxLjjXY.jpg</fanart>
<info>Um assassino começa a colapsar psicologicamente enquanto começa a desenvolver uma consciência, mesmo enquanto seus clientes continuam a solicitar seus serviços. O Assassino é um filme neo-noir de suspense e ação dirigido por David Fincher e baseado na série de HQs francesa escrita por Alexis Nolent (sob o pseudônimo Matz) e ilustrada por Luc Jacamon. Na trama, acompanhamos um assassino solitário, calculista e impiedoso (interpretado por Michael Fassbender) que é forçado a lidar com as consequências de um erro catastrófico cometido por ele durante um de seus serviços. Ele sempre conseguiu se manter livre de arrependimentos e com uma postura totalmente fria e metódica, mas agora que o incidente o colocou exatamente no centro de uma caçada internacional por sua cabeça, o assassino começa a desconfiar de todos aqueles que estão ao seu redor incluindo até mesmo os que o procuram para contratá-lo. Pouco a pouco, o homem começa a perder cada vez mais o controle sobre seus próprios pensamentos. O elenco ainda conta com Tilda Swinton e a brasileira Sophie Charlotte</info>
</item>




  
<item>
<title>[COLOR silver][B] FORÇA BRUTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8646264a2fb14e96e614f5afc65f85c97cc37646</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1GGqZZVFYzKn6WTQgR5bQFqMpIR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1GGqZZVFYzKn6WTQgR5bQFqMpIR.jpg</fanart>
<info>Um policial viaja para o Vietnã para extraditar um suspeito e descobre um assassino.</info>
</item>




 </items>
