<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CLUBE DO CRIME DAS QUINTAS-FEIRAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cf7ccc6168af857fa718116e946ced2ac144ee94</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wHW4uQsPyda0jmcDmzOsM8y9BRy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no best-seller internacional de Richard Osman, “O Clube do Crime das Quintas-Feiras” acompanha quatro aposentados incansáveis — Elizabeth (Helen Mirren), Ron (Pierce Brosnan), Ibrahim (Ben Kingsley) e Joyce (Celia Imrie) — que passam o tempo resolvendo antigos casos de assassinato por diversão. Mas, quando uma morte inexplicável acontece bem debaixo do nariz deles, a investigação casual toma um rumo emocionante, e o grupo se vê diante de um mistério de verdade para desvendar. Com direção de Chris Columbus, o filme é a mais nova produção da parceria entre a Netflix e a Amblin Entertainment.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MILIONÁRIO (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed369159abf71f62d90c7e80eef01267a6f199da</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6K9xoKuc7nbsy73vCWAagnL0XX7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um fazendeiro humilde do sul do Chile aposta e ganha na maior loteria do país. Mas a alegria se transforma em angústia ao encontrar o bilhete premiado totalmente destruído. Junto com a família e os amigos, ele embarca em uma saga emocionante para resgatar o prêmio.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SHADOW FORCE - SENTENÇA DE MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1adda982cac4d88d6d77fce9c5379c3b9edf7a6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lkDhrGnbSofuvIoE32C5Wi63kyt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kyrah e Isaac já foram líderes de um grupo multinacional de forças especiais chamado Shadow Force. Eles quebraram as regras ao se apaixonarem e, para proteger o filho, se rebelaram contra a instituição. Com uma grande recompensa pelas suas cabeças e a vingativa Shadow Force à procura deles, liderada pelo antigo chefe da dupla, a luta dessa família vai se tornar uma guerra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MAR PROFUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:092c2300d93290a93ec547e7e32d2b4a865ecae4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hCVHTHc1MkTBi8lMtZxHhiicnNZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três meses após o desaparecimento de seu marido, Rory, um cientista marinho, a artista Mara fica arrasada ao descobrir que a busca por seu corpo foi cancelada. Sozinha em sua remota casa costeira, ela se vê imersa em lembranças de Rory. Mas a velha casa está com vazamentos e o fantasma de Rory está por toda parte. Mara está determinada a descobrir o que aconteceu com Rory, sem perceber que enfrenta um perigo extremamente próximo de casa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] F***MARRY KILL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6869825070d70f7dd85d0e0df6b7c9171cd26861</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qdqGbD8eF0ApwTEaJS8x2aq0Gjl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enquanto um serial killer ataca mulheres em aplicativos de namoro, uma viciada em crimes reais precisa descobrir qual dos seus três encontros é o casual, qual quer algo sério, e qual está tentando matá-la.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MANAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d260a97bbf947d6b8adfce80154b98a24b1cb10</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fOCafeE8Wj0qpIm6RZJhg5pZHNW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marcielle, uma jovem de 13 anos que vive na Ilha do Marajó (PA), começa a entender que o futuro não lhe reserva muitas opções. Encurralada pela resignação da mãe e movida pela idealização da figura da irmã que partiu, ela decide confrontar a engrenagem violenta que rege a sua família e as mulheres da sua comunidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANETA DOS SOLTEIROS: AVENTURA NA GRÉCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53ec27f3e458794ae742d328795cbf9e1c795331</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l7V0EI8Pq3izRCoFmMlbg2YxHM0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As férias de cinco amigos na Grécia se transformam em um mistério hilário quando surgem suspeitas sobre o parceiro de um deles, que pode ser um golpista famoso.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MALDITO FUTEBOL FANTASY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10ee770a67b2b59d022cb50a3d8dc1d784d96676</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AiPT48EL2NywdCZUJqNnKLUKac8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O que uma pessoa estaria disposta a fazer para vencer um campeonato de futebol fantasy? Essa é a estranha pergunta que uma juíza (Caterina Guzzanti) precisa responder ao interrogar Simone (Giacomo Ferrara), um cara livre, leve e solto de trinta e poucos anos, que tem um trabalho não muito sério como roteirista e é suspeito do misterioso desaparecimento de Gianni (Enrico Borello). Além de ser seu melhor amigo, Gianni também é campeão da Liga de Futebol Fantasy “Mai una gioia”, um grupo que reúne vários amigos há vários anos. Mas, no dia do próprio casamento, que também era o dia final e decisivo da liga, Gianni não apareceu no altar. E, o que é mais estranho ainda, ele não mandou sua lista de jogadores. Essa investigação surreal envolve a turma toda, incluindo Andrea (Silvia D’Amico), a mais nova do grupo, que esconde vários segredos. O bate-papo deles se transforma em caos: insultos, acusações, capturas de tela incriminadoras… e um número muito suspeito de ameaças de morte. Será que alguém realmente fez algo contra Gianni? Porque, às vezes, o futebol fantasy não é só um jogo. É uma questão de vida ou morte, pontos de bônus… e vingança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CHRISTOPHER: UMA LINDA VIDA REAL (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e903095e7fe7125d5fb08a00e04ea34de9405d8b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rqoWZVXs8RntOO7ixZffwZ4UsWX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ícone pop e ator de sucesso, Christopher está finalmente prestes a realizar seu grande sonho: ser um artista com fama internacional. Junto com essa oportunidade, chega o segundo bebê com o amor de sua vida, a modelo e influenciadora Cecilie Haugaard. Mas uma vida de glamour requer escolhas, e Christopher deve tomar a decisão mais difícil de todas. Para conquistar o que deseja, ele precisa sacrificar algo insubstituível: o tempo com sua família. Quando a realidade começa a imitar a vida de um de seus personagens, bate a dúvida: vale a pena pagar um preço tão alto pela realização de um sonho? Será que essa é a escolha certa? Dá para recusar a oportunidade pela qual ele lutou a vida toda?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JUNTOS (LEG.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D32123C13934AC4DC76F596F503F3BD38FD29A76</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oZzPPOuasP9e9bFtKz6arlFVOgX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O que poderia ser uma oportunidade para recomeçar logo se transforma em um verdadeiro pesadelo, quando uma força sobrenatural começa a corromper sua relação, suas mentes e seus corpos. À medida que se afastam de tudo o que conheciam, o casal descobre que, para permanecerem juntos, terão que enfrentar um horror muito maior do que o que os separava.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THUNDERBOLTS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e281f3a2b8aaec37529da78c2e2cf40807df7261</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9WNlYRr5R2GiF2g0QulRre2SWCH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Thunderbolts, Yelena faz parte de uma equipe composta por ex-supervilões redimidos, prontos para agir em nome de causas controversas. Thunderbolts traz uma nova abordagem ao explorar personagens desajustados e suas lutas internas, enquanto enfrentam desafios de alto risco para o governo, misturando ação, humor e dilemas morais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EU SEI O QUE VOCÊS FIZERAM NO VERÃO PASSADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed03b2c16c889895f34227c9e2ad9ed40303bc98</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/g5wb7FmDsMhot4kg4KC6u2tS2Nv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando cinco amigos inadvertidamente causam um acidente de carro fatal, eles encobrem o envolvimento e fazem um pacto para manter o segredo em vez de arcar com as consequências. Um ano depois, o passado volta para assombrá-los e eles são forçados a confrontar uma verdade terrível: alguém sabe o que eles fizeram no verão passado… e está determinado a se vingar. À medida que os amigos são perseguidos, um a um, por um assassino, descobrem que isso já aconteceu antes e recorrem a dois sobreviventes do lendário Massacre de Southport, em 1997, em busca de ajuda.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LIÇÕES DE LIBERDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2ac8282c48f138308f8bcbc6ff595f2b7e516afc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9KpZkwGOHNKlBPhL4O0T14G5u8U.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tom é um professor estrangeiro que aceita trabalhar em uma escola na Argentina em meados dos anos 1970 e encontra um país dividido, com tensões políticas à flor da pele. Em meio a isso, ele faz uma amizade inesperada com um pinguim que foi resgatado na praia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SMURFS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5057fe9fc2061d944e92ae7be59529dd9774f997</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cUCvHtgwa0qtOmFqVlG6sWFc9sJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Smurfette (Rihanna em inglês) lidera o grupo em uma ousada missão de resgate para salvar Papa Smurf depois de ele ser raptado pelos bruxos do mal Razamel e Gargamel. Os Smurfs se juntam a novos amigos em uma aventura épica que os leva ao mundo real, onde descobrem que salvar o universo é seu verdadeiro destino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LEGO DISNEY PRINCESA: VILÕES UNIDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:460a58862e095e5e53e89383107ca2ee84f294ca</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bVQBNjzcqflF5neeWGt87DGJ4tL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que Ariel, Moana, Tiana, Rapunzel e Branca de Neve destruíram o plano de Gaston de dominar todos os reinos, Gaston convoca Úrsula, Jafar e a Rainha Má para ajudar a derrotar as Princesas de uma vez por todas. Porém, as Princesas acabam descobrindo o plano e recrutam algumas amigas com a ajuda do Espelho Mágico: Aurora, Bela e Cinderela! Juntas, as Princesas se preparam para o confronto entre o bem e o mal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INFERNO NO PÂNTANO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48139632869092194496b8674095fc538d16842c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/egmzGEmfENKUWt8VnJC3NzSIGIQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As férias se tornam um desastre quando a graduada de Houston, Kyle, e seus amigos sobrevivem a um acidente de avião nos desolados pântanos da Louisiana, apenas para descobrir que há algo muito mais perigoso à espreita nas águas rasas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VINGANÇA DE POPEYE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:861b85b0bc5017bbab0386dc6ed7be322847f541</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8kYGtiNVVjLSsJumGjqqYDkx9uA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de jovens conselheiros decide reabrir um antigo acampamento de verão, sem saber que o local é assombrado pela lenda de Popeye, o marinheiro. Conforme a noite cai, eventos sinistros começam a ocorrer, e os conselheiros percebem que estão sendo caçados por uma figura implacável. Com uma sede insaciável por vingança, Popeye transforma o acampamento em um cenário de horror, onde cada um deve lutar por sua sobrevivência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A SEITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61cb236b2e9ea39d68f018ed35cb01bbb0883e0d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yc7ieGhGmhg1V1kzDjRTIhJ3wK4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Eric Bana, Sadie Sink e Sylvia Hoeks estrelam este thriller de terror que acompanha o psicólogo social Ben Monroe (Bana), que investiga um culto ligado a eventos obscuros, sem imaginar que sua filha possa estar envolvida em suas garras.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A MÃE E A MALDIÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:350b09a65b46230ea84f87fdbfd897560dc2342e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/axW2ccdp85roJ3Ks2F9b2zegzPR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mãe descobre seus poderes divinos e se transforma na poderosa deusa Kali para enfrentar um demônio que ameaça sua família com uma terrível maldição.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MOTORISTA DE FUGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1eb9908dc5f2a17eb54041e947352ff75736c01</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5y6tiGVEEcasVfIJKzT0VVTj9Yq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma ex-motorista de fuga é arrastada de volta ao seu desagradável passado quando um ex-empregador lhe oferece a chance de salvar a vida do seu inconfiável ex-namorado</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VERDADE SOBRE JUSSIE SMOLLETT? (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a7dca256597c36fea58ef4b0446bf39e49a6bf1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1JHoXc6mzZWp3ewXoGywpoxgb3a.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A RAW, mesma produtora de Don’t F**k with Cats: Uma Caçada Online e O Golpista do Tinder, traz A Verdade sobre Jussie Smollett?, história real e chocante sobre uma narrativa supostamente falsa que agora alguns dizem que pode ser verdadeira. Apresentando entrevistas com policiais, advogados, jornalistas e investigadores que alegam ter descoberto novas evidências sobre o caso, e com o próprio Jussie, este documentário convida o público a decidir quem está contando A Verdade sobre Jussie Smollett?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM HOMEM ABANDONADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b54c7fbba2c198e731ce2d08b01675b25b3710ae</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nS8nKj8lQ5hM7arUo1sCAp6p9SC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Anos após o sequestro da esposa, Ko-Wah reúne sua família de bandidos para uma missão de resgate arriscada. Mas será que eles conseguem derrotar o exército japonês?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] F 1 - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d028da4924adab81e5be999b4ed5c60347311a8b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fMcY5hpVZQ0cLKHvFM1mo6GrAr0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A lenda das corridas Sonny Hayes é convencido a sair da aposentadoria para liderar uma equipe de Fórmula 1 em dificuldades e orientar um jovem piloto talentoso enquanto busca mais uma chance de glória.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ONE HIT WONDER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b23abda4c9bf8d2e7020f8b4c55cd49c5bb3f74b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kdHEtyOoB8cyFDwqFMMGK1q0RlM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste drama romântico, Sue Ramirez (Amor ao Primeiro Som) e Khalil Ramos (As If It’s True) são cantores que buscam o sucesso na cena musical dos anos 1990.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LADRÕES DE OURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68bec7c1edb2c294527aeb4ff50c52512bf6bd9f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/waEg4gatXCc1xvFRvkWLLZbxv5L.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Anos após o sequestro da esposa, Ko-Wah reúne sua família de bandidos para uma missão de resgate arriscada. Mas será que eles conseguem derrotar o exército japonês?</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUERO VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0485b4c0a2554cb632a90d416da28bd18e1cef42</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y5MqC5sFLwA4FH73zpjqo0q8Ry7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lilli suspeita do noivo da irmã. Mas, quando um homem misterioso e charmoso aparece, o desejo faz com que ela perca o foco.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MAPA QUE ME LEVA ATÉ VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4bc1a59c0d1e8f37c816dda8cfa87bd97702da0e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eKx7IPXJHmKsTl4zfda4uDLb02x.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher conhece um estranho enigmático em uma viagem à Europa. Sua atração instantânea enfrenta desafios de vida, deveres e segredos que mudam suas vidas para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORRA QUE A POLÍCIA VEM AÍ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43edfc8f5e803243562ca4309be1473a542d1e27</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fC1fJC4ih59w4z9s5CwX5LieJwc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No longa vindouro, Neeson dá vida ao detetive Frank Drebin Jr., filho do tenente Frank Drebin (Leslie Nielsen), protagonista original da franquia. Ele se envolve em uma série de confusões ao ser convocado para liderar o Esquadrão Policial que seu pai chefiava no passado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CARAS MALVADOS 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4fc5f03e759a3ec0eb7fed03268bcebc6c13c77</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dNCh66QN0OzQbhWpn89VQwQ8tUi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No novo capítulo da comédia de ação de sucesso da DreamWorks Animation, de 2022, sobre uma trupe de formidáveis animais fora-da-lei, Os Caras Malvados lutam para encontrar confiança e aceitação para sua recente condição de bons moços, quando são forçados, por um esquadrão de mulheres criminosas, a abandonar a aposentadoria para fazer um último trabalho.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O APRENDIZ DE SERIAL KILLER (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:07f361c7b4a6f0b14b88fbbd841f5d0898275e24</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wk0MqP8BMVfzpzYqdCjEiLlkSbS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Dra. Katherine Ramsland entrevista Elmer Wayne Henley, único sobrevivente dos crimes de Houston, e expõe sua chocante trajetória de jovem manipulado a assassino condenado.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMORES MATERIALISTAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f07e73c40b878b7674d7d52ebd2d22d10b51fd0a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/p8chuCYWGL9Vw5jNL3b6Z9871Gn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Amores Materialistas acompanha uma casamenteira chamada Lucy (Dakota Johnson), que se envolve num triângulo amoroso complicado. Apesar de ainda nutrir sentimentos pelo garçom aspirante a ator John (Chris Evans), a jovem começa a se relacionar com um homem rico chamado Harry (Pedro Pascal), irmão do noivo de um casal que juntou com sucesso. Harry é o partido perfeito, mas, ao reencontrar com John uma noite, Lucy se vê balançada pelo antigo amor imperfeito.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO: IMPOSSÍVEL - O ACERTO FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d1228a86af044cf24f743c0f0849024f6a89de7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yKQjrwgEkPOGel3JKT2neJzu0jh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de escapar de um acidente de trem calamitoso, Ethan percebe que a Entidade está escondida a bordo de um antigo submarino russo, mas um inimigo do seu passado chamado Gabriel também está no encalço.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PAPA QUE VENCEU O COMUNISMO (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ccd48291cc721eb9412dbfd704c6ff27080c09be</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t7nmm5IfkY9yUsfRDbuBJDSemKH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O documentário narra a história de Karol Wojtyła, o Papa João Paulo II, com imagens raras e informações exclusivas. Nascido na Polônia, sob ocupações nazista e comunista, enfrentou perseguições, vigilância da KGB e sobreviveu a um atentado de forma milagrosa, tudo isso sem jamais ceder ao medo. Descubra como, com sua fé em Cristo, atos de evangelização em países ateístas e o uso da arte e da filosofia, João Paulo II inspirou milhões, fortaleceu o movimento Solidariedade e contribuiu para a queda do Muro de Berlim, em 1989.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM MUSICAL DE VERÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb54c291747361f4d23ea33b86fe48a34ec94881</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/czkpKcxrnIqrtZdjM409n9r4JAQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>“Snoopy Apresenta: Um Musical de Verão” é um especial musical sobre a alegria e a magia do acampamento de verão — e sobre a importância de proteger aquilo que você ama. Charlie Brown adora acampar e está decidido a tornar seu último ano no acampamento inesquecível. Já Sally, em sua primeira vez no local, está insegura e desconfiada do ambiente novo. Enquanto todos se adaptam, Snoopy e Woodstock encontram um mapa do tesouro que os leva a uma aventura cheia de surpresas nas redondezas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CÂNCER COM ASCENDENTE EM VIRGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2cba0919a79d210d3888a90e2f744eab8b71345</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wXOoMFofymNspnhkJCKyy7qleGc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Clara precisa confrontar seu estilo de vida acelerado e personalidade controladora quando é surpreendida pelo diagnóstico de câncer de mama.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RITAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f94df2dff54f8ee8dcc834a72fb35fcda206800</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tyKdgqeE9thRx6xycRxetUcpLrw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É no processo de “arqueologia pessoal”, que se apresenta através das brechas da vida, que a cantora Rita Lee mostra o que todos veem, de uma maneira que ninguém jamais viu: Rita poeta, compositora, instrumentista, escritora, eremita e musa. A vida pessoal de Rita e seu processo criativo são desvendados, revelando, assim, seu talento musical e sua capacidade de metamorfose no palco. A própria Rita guia a narrativa em entrevistas concedidas durante toda a sua carreira e depoimentos recentes e inéditos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DIA QUE A TERRA EXPLODIU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3be83923c0db8c6d17d9a3e4bf4b2b3ec2265c62</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tNaUrIxvAVlJNF49r5pCH8Gtu6F.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gaguinho e Patolino são a única esperança da Terra com a ameaça de uma invasão alienígena.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DIA DA CASTRAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9642349a005f819b393043c84b06bc92fe34bc6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5MFVblp0VAi1UMtI7AG2tzhPfAJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O visionário diretor Genndy Tartakovsky apresenta a comédia de animação “O Dia da Castração”. A história gira em torno de Bull, um cachorro como qualquer outro que descobre que será castrado no dia seguinte. Ao perceber a gravidade da situação, Bull decide que precisa de uma última aventura com sua matilha de amigos. Afinal, são as últimas 24 horas que ele vai passar com seus testículos. O que poderia dar errado?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPERMAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:25f1876dc1c2d516ad7263a7025eec856db98126</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/30fNMmjk183FbyzURlrDCmMHTgk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um herói movido pela crença e pela esperança na bondade da humanidade. Em Superman, acompanhamos a jornada do super-herói em tentar conciliar suas duas personas: sua herança extraterrestre como kryptoniano e sua vida humana, criado como Clark Kent (David Corenswet) na cidade de Smallville no Kansas. Dirigido por James Gunn, o novo filme irá reunir personagens, heróis e vilões clássicos da história de Superman, como Lex Luthor (Nicholas Hoult), Lois Lane (Rachel Brosnahan), Lanterna Verde (Nathan Fillion), Mulher-Gavião (Isabela Merced), entre outros. O chamado de Superman será colocado à prova através de uma série de novas aventuras épicas e diante de uma sociedade que enxerga seus valores de justiça e verdade como antiquados.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A NOITE SEMPRE CHEGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:873517c603bb0f874b4261c7c3c18e94c449a781</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/79epByHSeb4riZPNjk3Xn6NcpuQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no best-seller de Willy Vlautin, “A Noite Sempre Chega” acompanha Lynette, uma mulher que arrisca tudo para conseguir a casa que representa um futuro para sua família. Em uma perigosa jornada ao longo de uma noite, Lynette precisa confrontar o passado para, finalmente, se libertar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JARDIM DE ISABEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e44c1d7c90df1de2c09cafa8fc666302780563f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fToDKEYZGe1QhiYi9Ei0CszLr3W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Maya é uma ambiciosa repórter que vê sua vida virar de cabeça para baixo após perder seu marido em um acidente de carro e receber a tarefa de cuidar de sua enteada de 15 anos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS MALDITOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:622476bf7e10e994b78cb3538ac2131e0a7af8ef</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gfcGAdYslNKrlbX9naKMPVUSnq6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma viúva do século XIX é encarregada de fazer uma escolha impossível quando, durante um inverno especialmente cruel, um navio afunda na costa de sua empobrecida vila de pescadores islandesa. Qualquer tentativa de resgatar sobreviventes corre o risco de esgotar ainda mais os suprimentos dos moradores famintos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OSÍRIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:424f93e55c88534692f1fdd0bee8fc38920f9ea9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9xqWda3KWuGWxNyoqlOlEzEzPmd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Comandos das Forças Especiais são sequestrados em plena operação por uma nave espacial misteriosa e, ao despertar, eles se veem vítimas de uma raça alienígena implacável em uma luta pela sobrevivência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SCREAMBOAT: TERROR A BORDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d0998f2f7cc63c676a742d00c395e85d0c600b55</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1i5j9mz9uFueuBcRVjDeA4Jh5AB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma noite aparentemente comum, passageiros embarcam na última balsa de Nova York, sem imaginar que estão prestes a enfrentar um pesadelo. Um rato, outrora símbolo de alegria, retorna como uma criatura assassina, transformando a travessia em uma luta desesperada pela sobrevivência. Inspirado no clássico – Steamboat Willie -, o filme mistura terror e sátira, explorando o lado sombrio de personagens icônicos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PRÉDIO VAZIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:926b0a511c3f41bb2acdfe773a5b6e0c7dad4b37</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iOJR3xbCxfbarH8LYnHfDqtfIYa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A jovem Luna parte em uma jornada em busca de sua mãe que desapareceu no último dia de carnaval em Guarapari. Suas buscas a levam a um antigo edifício que parece vazio, mas que na verdade é habitado por almas atormentadas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM VERÃO INFERNAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a894e33f2c24474db11a3cb6631b1f3ddce8a1a6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nBo3cabYexofo5rO6ve47JCshVP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O conselheiro de acampamento de 24 anos, Jason Hochberg (Fred Hechinger) chega a Camp Pineway achando que seu maior problema era estar afastado de seus colegas adolescentes. O que ele não sabe é que um assassino mascarado está rondando o acampamento, brutalmente matando os conselheiros um por um. UM VERÃO INFERNAL é um filme de estreia dos roteiristas e diretores Billy Byrk e Finn Wolfhard.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DIAMANTES ROUBADOS: O GOLPE DO SÉCULO (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5a80e1c33ae1de414e9cd526acaf5a60db3c0f50</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2CiyKBLYgXgJTO8ABrolVStRqvY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Antuérpia, 2003. Uma gangue de ladrões rouba o impenetrável Centro de Diamantes. Quem foi o responsável por um dos maiores roubos do mundo e como conseguiu esse feito?</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JURASSIC WORLD: RECOMEÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc944c4dd103e55adbc93a0bd1817571ac2c7d69</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q0fGCmjLu42MPlSO9OYWpI5w86I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Novo capítulo da franquia Jurassic World, Jurassic World: Recomeço acompanha uma equipe intrépida em uma missão para obter amostras de DNA das três criaturas mais colossais da terra, mar e ar. Cinco anos após os eventos de Jurassic World: Domínio, a ecologia do planeta se mostrou amplamente inóspita para os dinossauros. Os poucos sobreviventes vivem em ambientes equatoriais isolados, onde o clima se assemelha ao que permitiu sua prosperidade no passado. Dentro dessa biosfera tropical, as três criaturas mais colossais detêm a chave para a criação de um medicamento com potencial para salvar inúmeras vidas humanas. A missão, cercada de perigos, coloca a equipe diante de desafios extremos, enquanto lutam contra o tempo e os perigos de um mundo onde a natureza selvagem é a única soberana.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA MISSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0a57ebeaf30ece03be13752b5f5feb5a0cdea2dc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d6Dxr0Euzh8cGzkJ8h7unBX3A8l.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem se apaixona perdidamente por uma mulher misteriosa, apenas para se envolver em um plano de roubo inesperado que se transforma em caos e comédia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] M3GAN 2.0 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b44652ae25f24eedc1563f509cf849d8c2d857ba</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qkwQ69TdgfEWZAtGexPsNle45uO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois anos após M3GAN sair do controle, sua criadora, Gemma, tornou-se defensora da regulamentação da I.A. Sem que ela saiba, a tecnologia de M3GAN foi roubada e usada para criar uma arma militar conhecida como Amelia, a espiã assassina definitiva. Com o futuro da humanidade em jogo, Gemma percebe que sua única opção é ressuscitar M3GAN e aprimorá-la, tornando-a mais rápida, mais forte e ainda mais letal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A MORTE DE UM UNICÓRNIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d887971cabc36513f99dc65d88242666c8a83a16</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yViLU5fnT4r6sGRMFfgQ0KrFYR8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um pai (Paul Rudd) e uma filha (Jenna Ortega) acidentalmente atropelam e matam um unicórnio enquanto estavam a caminho de um retiro de fim de semana, onde seu chefe bilionário (Richard E. Grant) busca explorar as propriedades curativas milagrosas da criatura.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DURO DE CASAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d8330bf2a44484e18a1100200c8470a3188d7849</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6dfudnzj4aIAvwjD88XmXLjGPbg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante um casamento luxuoso, mercenários fazem todos de reféns, mas não contavam com uma dama de honra que é agente secreta e fará de tudo para proteger a cerimônia de sua melhor amiga.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU ANO EM OXFORD [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8b1cdd4b76ccae36fdb67fd273b4baab76c91f3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lukWPY3ouONKJ31oXhkBg7ShUEh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma americana ambiciosa em busca de seu sonho de estudar em Oxford se apaixona por um britânico charmoso com um segredo inimaginável.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA A PROVA DE BALA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5cd86e5331c071ea1d20740ee9d4f200af4d3c06</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/49zcfTFYPide0No0fDanlkoePFE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em FAMÍLIA À PROVA DE BALAS, Ray Hayes (Kevin James) é um ex-policial que tenta levar uma vida tranquila como marido e pai de família — mas tem um pequeno detalhe: ele também trabalha para a máfia. Prestes a largar o mundo do crime para abrir um restaurante com sua esposa Alice (Christina Ricci), Ray só precisa cumprir uma última missão. Mas quando tudo dá errado, ele se vê em uma corrida contra o tempo para salvar sua família — que não faz ideia de nada. A noite promete pancadaria e muita confusão… mas em nome da família, Ray vai até o fim.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIDA HONESTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:864a8a31b25955ed3e0fcca0d07aeb86db084334</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j6yeda8JuJHZATIZu391wZ6yD7c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os sonhos de Simon na faculdade de direito desaparecem quando ele conhece Max durante um protesto. Seu estilo de vida anarquista de excesso e engano o aprisiona antes que ele possa reconhecer o caminho destrutivo em que está.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O BANQUETE DE CASAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:024d27964ebce78095133a56329026742be9205c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8rRidasjVo3Brlk6ZbYZHstZYLE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homossexual e sua amiga lésbica concordam em se casar por conveniência: ele consegue residência e ela recebe tratamentos de fertilidade. Tudo fica complicado quando a avó de Min organiza um casamento tradicional coreano.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GUERRA DOS MUNDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8852f107e948f7a9709a8e806564a5b7769276f8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5sTwaDM4YQWu01k6SFWFgACawJJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Will Radford é um importante analista de segurança cibernética da Homeland Security que monitora potenciais ameaças à segurança nacional por meio de um programa de vigilância em massa, até que um dia um ataque de uma entidade desconhecida o leva a questionar se o governo está escondendo algo dele... e do resto do mundo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EXTERMÍNIO: A EVOLUÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:edf17b327c00b437b0175427f787e20a17eced98</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2K5LCXOqlbzRu7mWHbDnLdDQj6I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O diretor vencedor do Oscar® Danny Boyle e o roteirista indicado ao Oscar® Alex Garland se reúnem para “Extermínio: A Evolução”, uma nova história aterrorizante ambientada no mundo criado a partir de “Extermínio”. Já se passaram quase três décadas desde que o vírus da raiva escapou de um laboratório de armas biológicas e, neste momento, mesmo permanecendo em uma quarentena implacável, alguns encontraram maneiras de existir em meio aos infectados. Um desses grupos de sobreviventes vive em uma pequena ilha conectada ao continente por uma única passagem fortemente defendida. Quando um dos grupos deixa a ilha em uma missão no coração escuro do continente, ele descobre segredos, maravilhas e horrores que provocaram mutações não apenas nos infectados, mas também em outros sobreviventes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LIVELY VS BALDONI: ESCÂNDALO EM HOLLYWOOD (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44d6f8a8031d9d931e186d66c84bc7788edb2f1c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9KZbjIYaFquY6qSMAO9NuhgaZmw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma parceria hollywoodiana entre os astros Blake Lively e Justin Baldoni desmorona e se transforma em processos, vazamentos e acusações de assédio sexual. Lively é uma vítima que está reagindo ou Baldoni é o alvo de uma narrativa manipulada?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM MALUCO NO GOLFE (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77a0189953eee17217f5df596ef46a51770f1ad4$$lsname=UM MALUCO NO GOLFE (1996)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:71de2b5bcbe9db2accdd9fd44f835a673a6aeb7f$$lsname=UM MALUCO NO GOLFE (2025)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tUnY14keO33H2QfOQEWRUsccgZo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao lado de um elenco estrelado, Adam Sandler retorna como Happy Gilmore nesta sequência da icônica comédia sobre o aspirante a jogador de hóquei que virou lenda do golfe.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA MULHER COMUM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d54f22eed2e6ac7795f0545d1a6e3434d2eaa254</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i1MbShbNrFg9r4W8kXCBOfWFC2w.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma doença não identificada começa a dificultar sua vida, uma socialite precisa desvendar o verdadeiro mistério antes de cair em uma situação sem volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OH, CANADÁ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:afdd6ee30f5ab1e94b8794a9f6cc4e56f8ec7b35</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/733n2QPsyqr7Q5zZ6CuLUrKnwMr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Leonard Fife, um dos sessenta mil fugitivos e desertores que fugiram para o Canadá para não servir no Vietnã, compartilha todos os seus segredos para desmitificar sua vida mitificada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AINDA SOU UMA SUPERSTAR (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20547801de21c405ff32243e28c4e35fd04dd0db</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cRQ4eHCsbLOADjNKM0m72cmL5qO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ainda Sou uma Superstar é um retrato nostálgico, emocionante e extravagante de uma cantora que foi a sensação da mídia espanhola no início dos anos 2000. O documentário conta como começou a carreira de Yurena — que, na época, usava Tamara como seu nome artístico — e relata todo o fenômeno que a transformou em um verdadeiro ícone pop da Espanha no início dos anos 2000, incluindo o lançamento do hit No cambié e seu álbum Superestar. Com a estreia da minissérie original Netflix Superestar, muita gente com certeza ficará curiosa para saber o que de fato aconteceu naquela época, e como estão hoje Yurena, Leonardo Dantés, Tony Genil, Loly Álvarez, Paco Porras ou Arlequín.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA ÚLTIMA VIAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f0ddc3eb166736740daa3b33ba9662977499c96</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ilLXEepmHAOHiK8gNhMTWffqbE2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história emocionante e divertida com uma mensagem de afirmação da vida, UMA ÚLTIMA VIAGEM explora as tentativas de um filho amoroso de persuadir seu pai idoso a se reconectar com a vida embarcando em uma viagem alegre e sincera pelo sul da França.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ABÁ E SUA BANDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:392f383af67befa1925f7b732938e28797837ea1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rGluuqq7HjlYTOeFxGejHPo2eU0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um reino de frutas. Um rei sem forças para continuar no comando. Um príncipe órfão de mãe e avesso ao seu destino. Um mundo em risco iminente. Estes são alguns dos ingredientes de Abá, uma aventura musical que acompanha a trajetória de um jovem abacaxi em conflito com seus sonhos e suas responsabilidades. É uma história de aceitação e amadurecimento. O retrato de um curto e turbulento momento da vida do príncipe Abá: a transição da infância para as novas cores da maturidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SANGUE POSSUÍDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3f4833d502f318e212af7a8e5809845b855a10c9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/obWYBG42GC83AEm2FKyuinqtziK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que uma jovem é encontrada morta em uma comunidade religiosa isolada nas montanhas, um grupo de adolescentes decide lutar contra os espíritos malignos que acreditam tê-la matado, abraçando sua própria natureza sombria.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JOGOS DE SEDUÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04c5e30a3c9c2e398b754adf4056c5bb466b9fa7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oZJo80VXSSbQ4lYNocA92oazgtw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste thriller sexy, Sebastián, um trambiqueiro carismático que seduz mulheres para roubar seu dinheiro, pausa seus planos de aposentadoria após o súbito aparecimento de Carolina, uma mulher enigmática que o exporá ao maior perigo de sua profissão.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEUS 84 M² [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e86829429db717fff36da878102e8e2102d54f38</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/plkmMDxbhJVmOIamPuGCefRLq8r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após gastar as economias de uma vida inteira em um apartamento, um homem descobre que suas paredes guardam ruídos perturbadores, vizinhos hostis e segredos inquietantes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA, PERO NO MUCHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8701fa5ba8525e506c22e628cc2177e0727701d1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mNAb8OTrlhW5eFwlsPUW3CRXCXh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma rixa histórica causa uma confusão entre duas famílias. Quando Otávio recebe a notícia de que sua filha Mariana está noiva, o chefe da família não recebe a novidade com tanta alegre e animação. Tudo piora depois que Otávio descobre que o noivo é argentino e os sogros convidaram toda a família para uma viagem a Bariloche com o intuito de todos se conhecerem. É o início de um encontra repleto de momentos cômicos e atrapalhados pelas paisagens geladas do resort argentino. Entre vinhos saborosos, choques culturais e tombos na neve, Otávio coloca a felicidade de sua filha em risco ao criar um grande mal-entendido graças ao seu ciúme e impulsividade. A viagem vira palco de uma rivalidade transnacional na qual Otávio precisará reconquistar a confiança de Mariana e corrigir os erros que quase coloca tudo a perder.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JUNE E JOHN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c3615654a1b6dac5a8959b0a61361846a9ec6f18</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/31YqNkuLdMZL2bxjOj0Bh1jiIlk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fascinado por uma mulher enigmática que rouba sua atenção, um homem comum cuja vida é marcada pela monotonia se vê imerso em um romance intenso que o arrasta para uma jornada imprevisível.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESASTRE TOTAL - GAROTO DO BALÃO (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3b4dca9079c9abd5dbcb5324e2d0827b0662f24c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eB2me2wvhjETJd3imaAnSi5VPpH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um disco voador caseiro sai voando, possivelmente carregando um garoto de 6 anos, e causa pânico nos EUA. Este documentário investiga o que realmente aconteceu.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OPERAÇÃO VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb15a229c5922e3c9e10bf45de18988c6a505e4b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bAQAGxxqwK8bcqEYLEo6cN7UNn6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando seus supervisores na CIA se recusam a tomar providências depois que sua esposa é assassinada em um ataque terrorista em Londres, um decodificador decide resolver o problema com as próprias mãos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO TREINAR SEU DRAGÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:955839dfb8deafadb7a0d3f7196b169cb6fd52b8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1azTyARpXTtspi28K9rcMIDaHFB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O enredo do novo longa será semelhante ao da história da primeira animação, centrando-se em Soluço, um jovem viking que não possui a capacidade de lutar contra dragões, uma tradição local. Sua vida muda quando ele ajuda Banguela, uma dessas criaturas, que lhe faz enxergar a relação entre humanos e dragões de forma totalmente nova. Juntos, eles terão de provar que podem sim viver em harmonia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO RODEIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:770bd8a9379f6a302fde8931123f770a194d004f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cpATW9o83IwYqPkiT7WLqL2jxlF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ex-montador de rodeio de 50 anos, separado de sua filha, decide pedalar novamente quando surge uma crise com seu neto, enfrentando seus demônios e considerando o maior sacrifício por sua família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONVERSANDO SOBRE ROUND 6 (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:216d0a7f70622a42b165dd81cc6616c454f6229a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wwqUmwS4zBIpE5mSlkBXp8zSPud.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Assista à conversa com o diretor e o elenco de Round 6. Reviva momentos marcantes e ouça histórias inéditas sobre tudo o que viveram juntos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] APOCALIPSE NOS TRÓPICOS (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e49a5d9460c8d061bc166c268cc5e9c3c3f30580</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/azeGbAUMGQesSCRMYkUZ6C9y70E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma democracia termina e uma teocracia começa? Petra Costa investiga o crescente controle exercido por lideranças evangélicas sobre a política brasileira.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KARATÊ KID: LENDAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ab27d575ae6ce8a192c91804dc8d94574460db1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gnuSSOVBVWlKL8dFEGKRoOiiKTS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após uma tragédia familiar, o prodígio do kung fu Li Fong é forçado a deixar sua casa em Pequim e se mudar para Nova York com sua mãe. Li luta para deixar o passado para trás enquanto tenta se enturmar com seus novos colegas de classe, e, embora não queira brigar, os problemas parecem encontrá-lo por toda parte. Quando um novo amigo precisa de sua ajuda, Li entra em uma competição de karatê – mas suas habilidades sozinhas não são suficientes. O professor de kung fu de Li, Sr. Han, recruta o lendário Karatê Kid original, Daniel LaRusso, para ajudá-lo, e Li aprende uma nova forma de lutar, combinando seus dois estilos em um confronto épico de artes marciais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM HOMEM SEM PASSADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f8e86ac8d75f6da974797a330254df99629d4c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1lrPXPE6MFmjj2Anfv9aIDz9FnA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao acordar em uma cidade desconhecida, um homem sem memória (Adam Woodward) busca a verdade sobre seu passado, mas se vê em um confronto fatal com um inimigo poderoso (vencedor do Oscar® Jon Voight) que selará seu destino e revelará sua identidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTERRE-ME QUANDO EU MORRER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7be4f63c40b52b3379f6898648af4fb1d561b1a9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8R1vPXPpftsrX1TxUD5M1W0KvTS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após falhar em cumprir o último desejo de sua esposa, uma série de eventos trágicos faz Henry acreditar que ela retornou para se vingar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KAIJU Nº 8: MISSÃO DE RECONHECIMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f7656c61996f05ab5549db8c038847f65d548da</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5xFbaAZIprcOD1iBP7vlQ08OM7c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um mundo ameaçado por criaturas gigantescas conhecidas como ‘Kaiju’, Kafka Hibino reencontra sua ambição de infância de se juntar à Força de Defesa do Japão após conhecer o motivado Reno Ichikawa. Com a ajuda de Reno, Kafka busca reatar seu sonho de lutar ao lado de sua amiga de infância, Mina Ashiro, agora capitã da 3ª Divisão da Força de Defesa, e proteger a humanidade dos Kaiju.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ZOMBIES 4: A ERA DOS VAMPIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f928c838db26749cb2fd6753e5283760a9b773c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7hkr3teBIjkgIYXTk0V36CThSVL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nos três primeiros filmes da franquia “ZOMBIES”, Zed e Addison ajudaram a unir humanos e monstros em sua cidade natal, Seabrook. Agora, a dupla embarca em uma nova aventura quando sua viagem de férias toma um rumo inesperado, envolvendo-os em uma nova rivalidade sobrenatural: Vagantes da Luz versus Vampiros. A tensão aumenta quando Zed e Addison são encarregados de supervisionar o acampamento onde os dois grupos rivais convivem. Com o apoio de Eliza e Willa, eles precisam convencer Nova e Victor — inimigos declarados — a tentar unir seus mundos em conflito, antes que uma ameaça ainda maior coloque todos em perigo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS BAD BOAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6e8d2ddfc2fedc5c118b17c8ae4891d9b7f590d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sCMbtE4Owgbgndty07jCA7wH08F.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em “Os Bad Boas”, Ramon (Jandino Asporaat) é um policial que busca intensificar a segurança de Roterdã. Ele se vê obrigado a trabalhar com Jack (Werner Kolf), um ex-investigador negligente que foi destacado temporariamente para a equipe de Ramon após um incidente. Apesar das diferenças, os dois acabam descobrindo que têm mais em comum do que esperavam: ambos perderam alguém que amavam. Ramon e Jack se transformam em uma dupla imbatível, fazendo de tudo para encontrar quem causou essa dor a eles. Nessa trajetória, eles revelam segredos inesperados e se aproximam cada vez mais da verdade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALGUÉM ESPECIAL COMO VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3c4a457058e79aae45e7cd659f134a149fc43097</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wgWAr8PZ2j5H3CmusD8RzpVFwxb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois professores, duas culturas diferentes: Shrirenu é tímido e antiquado; Madhu é ousada e moderna. Será que o amor é suficiente para eliminar as diferenças entre esses mundos?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MADEA E O CASAMENTO NAS BAHAMAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a5cf9f7ad33755b4cc2acb6fe09a494ebfd4b71a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/46w5IBQahSTOkoIHF1jPKvbgRH6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Brian e a ex-esposa Debrah ficam chocados quando descobrem que a filha Tiffany está noiva de um rapper que conheceu em um iate e que o casamento será em duas semanas. Então, Madea e sua turma vão para as Bahamas para causar confusão e muita diversão.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BRICK [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:772f0f4efd0b84ae753783500069e1e158f2b115</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vTX9CxFNEQOlfXsgqec7xmc5UtD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Da noite para o dia, um muro enigmático passa a cercar os moradores de um prédio. Para fugir, eles precisam desvendar os segredos da construção e lutar pela sobrevivência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O AMIGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76f7d1d05d261039266ad69f76e3262b5cf65452</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qdCkB5i2Fg8uqQLNoIuoeR5FszF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no best-seller “O Amigo”. A escritora e professora Iris (Naomi Watts) vê sua vida confortável e solitária em Nova York virar de cabeça para baixo após seu melhor amigo e mentor (Bill Murray) lhe deixar Apollo, seu amado dogue alemão. O cão majestoso e obstinado logo cria problemas práticos para Iris, desde a destruição de móveis até avisos de despejo, bem como problemas existenciais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COM UNHAS E DENTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:448c28b2e7762fc879fbe8e4430d2cb9f7d20633</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1RupRaRI3hrfT4iE5sRiD4i76WG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um mundo desolado, onde a sobrevivência é um desafio, o ex-lutador profissional Singh planeja abandonar essa carreira perigosa e voltar a sua cidade natal para passar os últimos anos da vida com a namorada Rin, que é médica. No entanto, esse sonho tão simples vai por água abaixo quando o hospital onde Rin trabalha é invadido por uma horda de zumbis sedentos de sangue. Com seu instinto de lutador, Singh arrisca a vida para proteger a namorada e Buddy, um garoto que ele encontra por acidente em meio ao caos. A situação sai cada vez mais do controle, e Singh precisa de toda sua coragem, resistência e espírito de luta, usando seus socos e chutes como armas para resistir ao ataque dos zumbis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DIABLO: CAÇADA MORTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9bd3f5f14af0ea7249acc0f1985a2e328a281e4f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7F14PGXPEZCJ1Fj0wC1EtzVemkD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de ser libertada da prisão, Kris Chaney sequestra Elisa, filha de um gângster, iniciando uma caçada por seu pai e pelo assassino El Corvo. Kris deve fugir de ambos para cumprir uma promessa oculta e revelar a verdade a Elisa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DORA E A BUSCA PELO SOL DOURADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68ae790426dd6c498bc9cec703e32d5cb1675817</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3A0xtSvnwa7BikiWr55AQLPWMvs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os primos e amigos Dora, Diego e Botas juntam-se aos novos amigos Naiya e Sonny em uma nova aventura para encontrar o antigo tesouro inca conhecido como Sol Dourado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PALHAÇO NO MILHARAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa33388bd46687e2f57630c4415f2af8a254a4be</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6XXXXSH4jU6W2qba9SLlKTlT6ak.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quinn e seu pai acabaram de se mudar para a pacata cidade de Kettle Springs em busca de um novo começo. Em vez disso, ela encontra uma comunidade fragmentada, em dificuldades desde o incêndio da querida Fábrica de Xarope de Milho Baypen. Enquanto os moradores discutem entre si e a tensão aumenta, uma figura sinistra e sorridente emerge dos milharais para livrar a cidade de seus fardos, uma vítima ensanguentada de cada vez.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MATADORES DE ALIENS DO ESPAÇO SIDERAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4f0eedfd82d91b668e0170f9cf40e2891da972b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4jsXA9TSi2X7DIV9WSjCUcTeIRI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os amigos Erick e Tobias descobrem que alienígenas estão infiltrados na cidade. Agora, precisam impedir que eles abduzam uma criança com habilidades especiais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BAILARINA: DO UNIVERSO DE JOHN WICK [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b832e6fa2da9ec47e772a61f137d180c637f3472</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/by5hjYJp3OJ8GW118kPeURp1rFo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bailarina é um filme de ação e suspense neo-noir, dirigido por Len Wiseman e faz parte do universo expandido de John Wick. Com roteiro de Shay Hatten, a trama segue uma assassina habilidosa, interpretada por Ana de Armas, que foi treinada nas tradições da organização Ruska Roma. Ela busca vingança contra aqueles que assassinaram sua família. O filme se passa entre os eventos de John Wick: Capítulo 3 – Parabellum e John Wick: Capítulo 4, expandindo o conceito introduzido no terceiro filme da franquia. Além de explorar o mundo das assassinas de aluguel, Bailarina traz de volta Anjelica Huston como a mentora de uma academia de balé que funciona secretamente como uma escola de mercenários. A produção também conta com participações de personagens icônicos da franquia John Wick, incluindo Ian McShane, Lance Reddick e Keanu Reeves, que faz uma aparição como John Wick. Esse spin-off promete intensificar a mitologia de John Wick, com cenas de ação eletrizantes e uma protagonista determinada a fazer justiça.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CHEFES DE ESTADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44270bf6759a7b664a80782436d17db0ec4b40f6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kSWYR3yqlbOIJdqRop970ce5mBS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O primeiro-ministro do Reino Unido (Idris Elba) e o presidente dos EUA (John Cena) têm uma rivalidade pública que ameaça a aliança de seus países. Quando se tornam o alvo de um inimigo poderoso, eles precisam confiar um no outro e embarcar numa fuga internacional. Com a ajuda de Noel, uma brilhante agente do MI6 (Priyanka Chopra Jonas), eles devem deter uma conspiração que ameaça o mundo livre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESASTRE TOTAL: A SEITA DE AMERICAN APPAREL (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:263ee65eaa2c8609d8b6be033888a5eaba355787</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3aS8KSf4FGszQaUPmJHCFxOYWrQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com entrevistas reveladoras, este documentário traça a jornada da American Apparel de fenômeno fashion a fracasso financeiro.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE OLD GUARD 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c42aa8d0af9387adeabb15fe36994e6543169a97</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5FeCBgq2l9e4dWR2huOW5ZxpyXO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em The Old Guard 2, uma ameaça perigosa e misteriosa coloca em risco o trabalho da vida de Andy que precisa ainda lidar com sua recém-descoberta mortalidade. Esse novo perigo está encarnado na figura de Discord (Uma Thurman), a primeira das imortais e uma arma letal para a existência da humanidade, já que busca vingança contra os humanos. Andy, Nile (KiKi Layne), Joe (Marwan Kenzari), Nicky (Luca Marinelli) e James Copley (Chiwetel Ejiofor) pedem ajuda, então, a um velho amigo chamado Tuah (Henry Golding), que pode oferecer as respostas para o mistério por trás da imortalidade. Enquanto isso, Quynh (Veronica Ngô) está de volta depois de séculos reclusa e busca também vingança depois de fugir da prisão, e Booker (Matthias Schoenaerts) continua em exílio após a traição.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ESQUEMA FENÍCIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c6418b719951a7dae34cd96080f4b7e6e741ab8b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vL2tEhfa4UsazLURzHu2KpXLERS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O excêntrico magnata Zsa-zsa Korda já sobreviveu a seis acidentes de avião e é pai de nove filhos homens e uma única menina, a freira Liesl. Ele determina que ela seja a única herdeira de seu patrimônio, mas antes, pede a ajuda da filha para garantir que seu projeto de vida saia do papel, o “Korda Land and Sea Phoenician Infrasctructure Scheme”. Agora, eles precisarão viajar pelo mundo acompanhados pelo ingênuo tutor Bjorn negociar com empresários, empreiteiros e criminosos perigosos, confundindo-os sobre suas intenções para afastá-los do esquema.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THUNDERBOLTS (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:907B30ACA24392A40E5B435F93B258962393878F</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4KN0rCGaE45kM01DL4rmPskgthx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de se verem presos em uma armadilha mortal, uma equipe nada convencional de anti-heróis precisa embarcar em uma missão perigosa que os forçará a confrontar os cantos mais sombrios de seus passados.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENCANTADORA DE TUBARÕES (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:011df5751b749190be678705252c17894f2199c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bv2E8awRWPqR0wSUQru9yBCHbA8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história gira em torno da conservacionista marinha e ativista de redes sociais Ocean Ramsey, protagonista de vídeos virais nadando livremente com tubarões que fascinaram o mundo todo e provocaram grandes debates. Motivada pelo desejo de sair da jaula e decodificar a linguagem dos tubarões de pertinho, Ocean tenta se conectar com esses predadores em um nível sem precedentes, esperando desafiar a percepção negativa que as pessoas têm sobre eles. Para os fãs, ela é uma ativista destemida, que dá voz a predadores incompreendidos. Mas, para os críticos, ela se importa mais com a fama do que em salvar o planeta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DROP: AMEAÇA ANÔNIMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e77f2f160332382d74e07b73934c7bb2dc4fc9e6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kTLeXQgqGREbvcOUQad9VY1bNrH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Violet é uma mãe viúva que vai ao seu primeiro encontro romântico em anos e, chegando ao restaurante de luxo, fica aliviada ao constatar que o pretendente é mais charmoso e bonito do que esperava. A química entre eles, no entanto, fica comprometida quando Violet começa a receber insistentes mensagens anônimas com ameaças violentas em seu celular. Ela deve fazer exatamente tudo que é pedido ou todos que ama irão morrer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LOVE ME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb3e70d4f2c1c937f60fc8febc6bd9201ece0a97</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uX8Z3qWJ5OjV1uP7yT6yRlw9UL9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Muito depois da extinção da humanidade, uma bóia (Kristen Stewart) e um satélite (Steven Yeun) herdam a Terra, e com a internet como seu único guia, descobrem o que significa estar vivo e apaixonado. Neste primeiro longa-metragem inovador de Sam e Andy Zuchero, Love Me explora a inteligência artificial e a identidade por meio de live-action, animatrônicos e animação clássica em uma épica história de conexão e transformação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HURRY UP TOMORROW: ALÉM DOD HOLOFOTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21b8701abd05d23ec5892680ccfa297bdfb10349</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jZJgfez0ilFqtJKljCigK4YbB1v.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado no sexto álbum de estúdio do músico The Weeknd, Hurry Up Tomorrow: Além dos Holofotes é um thriller psicológico que acompanha um músico famoso que, durante uma noite de insônia, é levado para uma jornada sem precedentes com uma estranha – uma jovem obcecada por seu trabalho (Jenna Ortega). A relação entre os dois deixa o cantor à beira de um colapso. Em meio à crise emocional, o cantor irá desafiar o que sabe sobre si mesmo e desvendar faces que não conhecia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CRIATURA VORAZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5779923f446520674f369340ede544a15cdbe36e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/Ahq9wbcwKdZyaJgzeZg4lazqqkx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma menina invade seu consultório psiquiátrico doméstico alegando que uma entidade está se alimentando dela, Jordan e sua mãe clarividente devem encontrar uma maneira de deter a força antes de levarem a garota completamente embora.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOIVO À INDIANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:218a9bcce6328ab9d55cf75e3fc7a5218806ac4b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Rf1E6xrK76Kym1FSu3YeIxX07U.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Naveen, de uma família tradicional indiana, está noivo de Jay, um homem branco. Agora, seu maior desafio é construir com seus pais um clássico casamento indiano.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONFINADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a6550b838a9e69cfeed31b91687854de017b0605</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vDpjYWzMTQg5lQ53hlck7NX9TJB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Confinado é um thriller que acompanha Eddie (Bill Skarsgård), um assaltante em busca de seu novo alvo quando se depara com o carro de luxo perfeito. O que Eddie não esperava era entrar numa grande armadilha preparada pelo dono do automóvel, um homem misterioso e autoproclamado justiceiro chamado William. Preso dentro da SUV, sem chance alguma de fuga ou de pedir ajuda, Eddie passa a se desesperar a cada minuto que passa trancado, sofrendo com a falta de água e as diferentes torturas ativadas por William, que está determinado a punir o rapaz cruelmente por tentar roubá-lo. Diante desse inimigo calculista, só resta a Eddie tentar sobreviver aos desafios potencialmente fatais enquanto William tenta fazer valer seu senso de justiça.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COLARINHO BRANCO 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1148747b70174f6c35357a9eafabd8a57790d8a6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/m8R3BysHg0onALR6xDT8ZMO673f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ambientado sete anos após os eventos do primeiro filme, o filme acompanha o retorno da agente da Receita Federal Amay Patnaik, que tenta derrubar um político aparentemente benevolente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A LENDA DE OCHI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a4c4a3e64a22e5808849423331094ca77ede05e0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/WqxyyacuNBonVEm3VVh01BK1a3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma vila remota na ilha de Carpathia, uma tímida garota chamada Yuri foi criada para temer uma espécie animal conhecida como Ochi. No entanto, quando Yuri descobre que um bebê Ochi ferido foi abandonado, ela parte em uma aventura para levá-lo para casa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESASTRE TOTAL: CRUZEIRO DE COCÔ (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:96e8f956398b9268fa5e6c15b067e8c713322e2c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vfFtFjilnMD2wHllClPzyBfictX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um incêndio na casa de máquinas de um navio deixa 4.000 passageiros à deriva, sem energia e nem encanamento, neste documentário sobre o cruzeiro do cocô de 2013.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 1978 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1885a3ecfa87160225946b0f1644feca8564067d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ndJYJc7ZKk87dAg81XYvegEUR8o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante a final da Copa do Mundo entre Argentina e Holanda, em tempos de ditadura militar, um grupo de torturadores sequestra um grupo de jovens. O que começa como um interrogatório desumano se transforma em um inferno: o grupo errado foi sequestrado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TORRE GREENFELL: A VERDADE POR TRÁS DO DESASTRE (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:837b53926b61638a9dbaee029dac64184e3d0aaa</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8jSNNh3tfQPyZxihqCUSSEt0rK2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sobreviventes, testemunhas e especialistas contam a história do incêndio trágico que atingiu uma torre residencial em Londres e a investigação do incidente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HATARAKU SAIBOU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e70db3f9414276415dd19a9e1b74091994873b91</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dtZopDmeDReFTfgi9nPqNF84SHv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um glóbulo vermelho novato e um glóbulo branco incansável trabalham em conjunto para proteger sua humana contra germes invasores, patógenos e outras ameaças.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERREIRAS DO K-POP [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ede362b88a0861d68bda6383489ed12926cfade4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iJSqkmLwgqj9MwARySBXMkYO7mG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando não estão lotando estádios, as estrelas do K-pop Rumi, Mira e Zoey usam suas identidades secretas de caçadoras de demônios para proteger os fãs contra uma ameaça sobrenatural. Juntas, elas precisam enfrentar o maior inimigo de todos: uma boy band rival formada por demônios disfarçados.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MARÉ ALTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fcf2f23a6f33a9ae46e6662ff7c35affa9b7f83</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x4pnGhFCOcjSGNlGUHbb7PaVCDg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com Marisa Tomei. Abandonado pelo ex-namorado, longe da família e com o visto prestes a expirar, Lourenço busca um propósito nos Estados Unidos. Quando conhece o enfermeiro Maurice, passa a confrontar seu futuro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR DEMI-SEC 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73e71f97801aea9c5f3fb6bd692693fc48ae35df</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/juqMxcOlAovlj4eWPsBlO63jmvH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta comédia fofa e divertida, um casal sem filhos pega um bebê emprestado para impressionar um possível cliente: uma marca de produtos infantis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VITÓRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f1113401cad6669f098426069381cdd91172e037</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ayiFikg3Q0oDS1PD7yI03Oxskja.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado em uma incrível história real, “Vitória”, interpretada pela indicada por Oscar Fernanda Montenegro, conta a emocionante trajetória de uma aposentada que desmontou uma perigosa quadrilha de traficantes e policiais a partir de filmagens feitas da janela de seu apartamento no Rio de Janeiro. Com a ajuda de um amigo jornalista, ela enfrenta os riscos e perigos de uma situação inimaginável. Um filme sobre a coragem, a força e a resiliência de uma mulher.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HOMEM COM H (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67df43a50a60fe09bcc98cee84daa570bce14bbf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sOed9XD0TS9d0XRSnTiw5tpXIIO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dono de uma voz inconfundível e de performances memoráveis, Ney Matogrosso morava com os pais e irmãos na pequena cidade de Bela Vista (MS). Os embates com o pai, que insistia que o menino “virasse homem”, levaram Ney a se afastar da família, antes de enveredar para a vida artística. Anos depois de sair de casa, em São Paulo, estreou como vocalista dos Secos e Molhados, dando início às performances históricas que o definiram como um dos maiores artistas brasileiros da atualidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CELLS AT WORK! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e70db3f9414276415dd19a9e1b74091994873b91</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dtZopDmeDReFTfgi9nPqNF84SHv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Shigeru Urushizaki, cuja esposa morreu há muito tempo, mora com sua filha adolescente Niko Urushizaki. Shigeru Urushizaki vive um estilo de vida muito pouco saudável. Ele gosta de junk food, álcool e cigarros. Apesar das reclamações sobre o ambiente tóxico em seu corpo, as células de seu corpo trabalham duro para funcionar corretamente. Enquanto isso, Niko Urushizaki está ocupada com os estudos do ensino médio e fazendo tarefas domésticas em casa. Ela está preocupada com o estilo de vida pouco saudável de seu pai. Ao contrário de seu pai, Niko Urushizaki tenta levar um estilo de vida saudável. Dentro de seu corpo, várias células, incluindo o glóbulo vermelho AE3803 e o glóbulo branco U-1146, trabalham duro dia e noite para proteger sua saúde e aproveitar o que estão fazendo. No entanto, os patógenos começam a se mover e pretendem invadir seus corpos. Adaptado da série de mangá Hataraku Saibo de Shimizu Akane.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MENSAGEM EM UMA GARRAFA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7d358d90807b4087bfffcd92a41a862da934313a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5YZvw2lGYs0aP68ehnVayYt7Hdt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Luisana Lopilato é Denise, uma sommelier que descobre um método de enviar mensagens para o passado e usa-o para corrigir um erro. Ótima ideia… na teoria. Na prática, o presente foge do controle e cada tentativa de conserto piora tudo. Agora, presa num ciclo de caos, a sua vida parece mais um coquetel mal misturado do que um bom vinho. Será que ela vai escapar desta confusão antes de perder tudo?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PREMONIÇÃO 6: LAÇOS DE SANGUE [/COLOR][/B]</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:d3fe84dd283f49378fb5523ba6c3dc68b025a2d3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3bXGxlByYWgsXYTyGVcYRqDh8gB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Atormentada por um pesadelo violento recorrente, a estudante universitária Stefanie volta para casa para encontrar a única pessoa que pode quebrar o ciclo e salvar sua família do destino horrível que inevitavelmente os aguarda.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ECHO VALLEY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:63e81eb2cda81a97f9374692249d5234d4cc1e30</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3Ey3HuqZdrx1rfxRkfiOXDFtvtl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>“Echo Valley” é um thriller emocionante em que Kate (a vencedora do Oscar Julianne Moore) interpreta uma mãe que tenta colocar seu relacionamento de volta nos trilhos com sua problemática filha Claire (Sydney Sweeney, multi-indicada ao Emmy), uma situação que se torna mais crítica quando Claire aparece sem avisar na casa de Kate, histérica e coberta com o sangue de outra pessoa. Enquanto Kate tenta desvendar a terrível verdade do que aconteceu, ela descobrirá até onde uma mãe irá para tentar salvar sua filha nesta intrigante história de amor, sacrifício e sobrevivência do diretor vencedor do BAFTA Michael Pearce e do roteirista indicado ao Emmy Brad Ingelsby.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MASAMEER JUNIOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19430f9925a2e8be3a6cedc09f3bd1916443ddf2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vjfiq5BG70KiHAEaQ8DdG7bP49M.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de aprender uma dura lição sobre mau comportamento, três crianças travessas de 6 anos buscam fazer “boas ações” e provocam um verdadeiro caos!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IMPROVISAÇÃO PERIGOSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b8d465801ba886a19add4338f0ea4b53cfc53e72</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AdnYxdx0w1LYiXlkSDSk62MdC71.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Improvisação Perigosa é uma comédia ágil estrelando Bryce Dallas Howard como Kat, uma professora de humor de improvisação que começa a questionar se perdeu sua chance ao sucesso. Quando um policial disfarçado (Sean Bean) oferece a ela um papel decisivo, ela recruta dois de seus alunos (Orlando Bloom e Nick Mohammed) para se infiltrarem nas gangues de Londres disfarçados de criminosos perigosos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SETE VÉUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a55be8f10961ef9e3ff4508d448350ff2cdc1432</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lgd7Uo0UMVVuarD2QliXLmaiItu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jeanine, uma diretora de teatro dedicada, recebeu a tarefa de remontar a obra mais famosa de sua antiga mentora, a ópera Salomé. Assombrada por memórias sombrias e perturbadoras do passado, ela permite que o trauma reprimido colora o presente enquanto retorna ao mundo da ópera após tantos anos de ausência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE BALLAD OF WALLIS ISLAND [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f83646441a3991556c46bd5ea2b6e33c28a0c5b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AhmJOYdUn9katXqDk0ZpZanQ0xp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O excêntrico ganhador da loteria Charles reúne sua banda favorita para um show privado, mas quando velhas tensões ressurgem, ele precisa se esforçar para salvar o show dos seus sonhos!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TITAN: O DESASTRE DA OCEANGATE (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fe297f142e1e25f77fe045800b601a37bf61ee1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tcdz5yKjEvJQxJzjvbsphjNSNCe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário examina a malfadada jornada do submarino Titan pelos destroços do Titanic em 2023, revelando quem foi o ambicioso CEO da OceanGate por trás de tudo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSOS TEMPOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c30873032bf37d0282e7c8f6c62bf55991e2fa33</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h54YFhj280h2PRFW4Up1sSrfaEc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1966, os físicos visionários Nora e Héctor viajam acidentalmente para 2025, um futuro impressionante dominado pela tecnologia, com normas sociais totalmente diferentes. Nora se dá muito bem em um mundo que reconhece seu talento e dá mais autonomia às mulheres, mas Héctor tem dificuldade para se encaixar. Então, Nora fica dividida entre voltar ao passado com o homem que ama ou ficar nesse futuro promissor.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A MULHER NO JARDIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:07ffd3c01600e3db7f9abbfdc93cd80bdcc4cafa</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aTUsZjeoCTiGtDd4B855BPrRQ4Q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher misteriosa aparece repetidamente no jardim de uma família, muitas vezes entregando avisos assustadores e mensagens perturbadoras, fazendo-os questionar sua identidade, motivos e o perigo potencial que ela pode representar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VIVA A VIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EH7LC5THQ2BYOQGDQRGP7E2Y3PBCQ7VW</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fIjIEZ8ug2pLGbV2JiKytZyj2NG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando dois medalhões idênticos unem os destinos de Jéssica (Thati Lopes), uma jovem desiludida com relacionamentos, e Gabriel (Rodrigo Simas), que parece incapaz de ficar sozinho, eles embarcam em uma busca pelo terceiro medalhão ou pela misteriosa Hava. Hava, há anos casada com Ben, anseia reviver a aventura dos primeiros dias de seu relacionamento. Enquanto desvendam segredos familiares e se envolvem em confusões, todos descobrem que o amor pode ser encontrado quando menos se espera.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO MERGULHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d838eb8fb5bcf50efcf7365c6081919c3001314</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5DDkYPtk1aX9fmP4PKN5ko3hymy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de antigos amigos de faculdade se reúne em uma viagem de mergulho no Caribe explorando os destroços de um navio da Segunda Guerra Mundial. Eles ficam presos em um labirinto submarino de metal enferrujado, cercados por tubarões-brancos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MOUNTAINHEAD [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78bf96ca4ef5ee17601e836a674a7dbf79388103</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8ACkSmnhc1a57yH2IgBOdjyFHYN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta sátira social de Jesse Armstrong (Succession), Steve Carell, Jason Schwartzman, Cory Michael Smith e Ramy Youssef interpretam quatro magnatas que, diante de uma crise global, devem decidir entre sua amizade, seu dinheiro e o mundo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SERRA DAS ALMAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:744b5c395c7980070b4982bfb30f594e40d8b277</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dMdB58yXQjQOd4eWXiLUbunYfB4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Pernambuco, um roubo de joias reúne um antigo grupo de amigos desajustados, fazendo com que os resultados sejam catastróficos. Vigiados por fantasmas do passado, cada um deles terá que encontrar a sua própria forma de liberdade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] APESAR DE, (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc335eb6d73ded6fedbb915942faea0d24939a7e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iWXnE2RlnTZNqpMUkcFZhJ1E21I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Toda criança quando acorda de um pesadelo quer dormir na cama dos pais. E o que acontece se essa cama se torna fonte do seu maior medo? A escritora e artista Georgia Bergamim viu sua casa se transformar no lugar mais perigoso do mundo com a chegada de um abusador, seu padrasto. Ela sobreviveu a anos de abusos através da sua arte. “Apesar de”, Georgia está forte, saudável e viva.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] APOSTAS & SEGREDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d56878874235e1137bedb49aae0b40792d7f5007</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/z4XkcUMyhdgOLy63QP3Po5b9fsU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Muriel e o marido Lee estão prestes a começar uma nova vida, mas são surpreendidos pela chegada do irmão de Lee. Muriel passa a viver uma vida secreta, apostando em cavalos de corrida e descobrindo um amor que ela nunca imaginou ser possível.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATÉ A ÚLTIMA GOTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24f1989396768ba4fa23554bd76e79047eb815fe</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t3nmSPWX5MOKdpAuTb2t5g69BT3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O mundo de uma mãe solo vira de cabeça para baixo ao buscar atendimento para a filha doente. Levada ao limite por um mundo que parece indiferente a sua existência, ela é obrigada a fazer escolhas impossíveis em uma sociedade que não lhe oferece o apoio de que tanto precisa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] K.O. [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e98d72f19668c029773052cab9373467afce2e2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o0brhd2qdfFL3o7VxFDsUfUSaML.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bastien (Ciryl Gane) vive isolado desde que acidentalmente matou seu oponente Enzo em uma luta de MMA, há três anos. A viúva de Enzo o encontra e pede sua ajuda: Bastien é a única esperança dela para resgatar Léo (Maleaume Paquin), seu filho adolescente que desapareceu no norte da Marselha. Em sua busca por Léo, Bastien conhece Kenza (Alice Belaïdi), uma jovem policial disposta a fazer qualquer coisa para derrubar os novos chefões do crime da região. Léo corre grave perigo e cada segundo é vital.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PREDADOR: ASSASSINO DE ASSASSINOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ddf044bf1717feb20863c985c2e865f735a2d1a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h8Yubag1HEChg8NVGmRHuuZm1gQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma animação original de ação e aventura ambientada no universo “Predador”. Essa antologia animada original acompanha três dos guerreiros mais determinados da história da humanidade: uma pirata viking que guia o filho em uma busca sangrenta por vingança, um ninja no Japão feudal que se volta contra o irmão samurai em uma batalha brutal pela sucessão e um piloto da Segunda Guerra Mundial que voa para investigar uma ameaça sobrenatural à causa aliada. No entanto, por mais que todos esses guerreiros sejam ótimos assassinos, eles serão apenas presas para seu novo oponente — o predador dos predadores.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CONTADOR (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb0eda905d9c500aaad94060744ce40b72b4d133$$lsname=O CONTADOR (2016)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:919b8df3651b49675111471f46bd319d0c977cf8$$lsname=O CONTADOR 2 (2025)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qVpB7Y2tX9pbMzQW016qSWQ7OD5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De volta à ação, em O Contador 2 Christian Wolff (Ben Affleck) é recrutado pela agente do tesouro americano Marybeth Medina (Cynthia Addai-Robinson) para resolver mais um caso perigoso após o ex-chefe de Wolf ser assassinado por criminosos desconhecidos. Para solucionar o mistério dessa morte, Wolff pede a ajuda de seu irmão distante Brax e novamente usa seu brilhantismo e seus métodos ilegais para entender esse quebra-cabeça enigmático. Quanto mais próximo os três se aproximam da verdade, mais ameaças surgem, com um grupo de matadores profissionais e altamente letais fazendo de tudo para impedi-los.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NAS TERRAS PERDIDAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3e0745a7aeb756395ec589e23f7bbbe54b9b2ada</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c3gA6bnnsXG2JoHBBkXsD6w6emm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma rainha, desesperada para ganhar o dom da mudança de forma, toma uma atitude ousada: contrata a feiticeira Gray Alys, uma mulher tão temida quanto poderosa. Enviada para a selva fantasmagórica das Terras Perdidas, Alys e seu guia, o andarilho Boyce, devem enganar e lutar contra o homem e o diabo em uma fábula que explora a natureza do bem e do mal, da dívida e da satisfação, do amor e da perda.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA ESCOLHA PELA VIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:898f3d6b4450fcfadf1125d6b6eef8129b3a8e2c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2FdGI9nF0DvrPDEBTaxr27PdiHP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Broke é um faroeste moderno que conta a história de True Brandywine (Wyatt Russell), um montador de cavalos com uma carreira como peão de rodeio que vai de mal a pior. Quando True fica preso numa nevasca, ele precisa enfrentar ferimentos, doenças e o frio intenso. Enquanto luta pela sobrevivência, True é forçado a encarar suas escolhas e as circunstâncias que o levaram a essa situação delicada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUEBRANDO REGRAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5adbb253f340b42cf7dde01c4716e94765aab097</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zHCYXQhTgyTELLH0Wtzz12zXas7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma nação onde educar meninas é visto como rebelião, uma mulher visionária ousa ensinar mentes jovens a sonhar. Quando sua inovação atrai atenção global, seu sucesso desperta esperança — e oposição. À medida que ameaças se aproximam, sua coragem e ações iniciam um movimento que pode transformar o mundo para sempre. Inspirado em uma história real.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO IMPOSSÍVEL - O ACERTO FINAL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c35f7c67f5d28e68a79b8a9a22280d32b73f0ed5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cxcwecY0CnG1vHX58WOJjmCVDnl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ethan Hunt (Cruise) e sua equipe da IMF embarcam em uma missão perigosa e de vingança. No mais novo desafio, o agente secreto precisa recuperar uma arma que ameaça toda a humanidade, além de enfrentar um grande vilão de seu passado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PERDIDO NA MONTANHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a0fdad45adf0350e73278a0b46231ecf8450a393</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/620FhRxTk7e9GBXwtYv8Wk3DRJf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no livro de mesmo nome, o filme conta a inspiradora história de um menino de 12 anos que, separado de sua família por uma tempestade veloz, precisa lutar para permanecer vivo durante sua aventura de nove dias perdida no sertão do Maine.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EFEITO PARADOXO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98ba7112025d4426ff1a1a053237dae20f910a55</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d3SE74LxGzTrLA7FXqy78Bpu9HE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma ex viciada em drogas se vê em uma situação desesperadora quando, por acaso, presencia um assassinato brutal. Aterrorizada, ela se vê obrigada a colaborar com o assassino, que a ameaça de forma implacável, colocando a vida de sua filha em risco. Em meio a essa situação angustiante, ela precisa enfrentar uma corrida contra o tempo, enquanto tenta escapar das investigações da polícia e das garras do perigoso submundo do crime. Sua única motivação é proteger a filha, a única pessoa que realmente importa em sua vida, e para isso, ela terá que superar seus próprios medos e limitações.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HEART EYES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58f2d63126e83caf9d409e07ddf8e62bda26225f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uNS1sQrQGb4ofMAo3Ss6SowgRRz.jpg</thumbnail>
<fanart>Nos últimos anos, o “Heart Eyes Killer” tem causado estragos no Dia dos Namorados ao perseguir e assassinar casais românticos. Neste Dia dos Namorados, nenhum casal está seguro.
</fanart>
<info>Nos últimos anos, o “Heart Eyes Killer” tem causado estragos no Dia dos Namorados ao perseguir e assassinar casais românticos. Neste Dia dos Namorados, nenhum casal está seguro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TEMPO DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4a136a8f28f56420c3eb40c790447792e07490d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rSEAmWjRWOpoZyV7Xh3VjZNsQT2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Novo filme de Alex Garland, Warfare se passa na Guerra do Iraque com uma trama inspirada nas memórias e experiências vividas pelo co-diretor Ray Mendonza, ex-fuzileiro naval do exército americano. Na trama, um grupo de militares se vê em meio a um fogo cruzado com tropas guerrilheiras iraquianas. Enquanto esperam resgate, uma troca de tiros intensa causa mortos e feridos, deixando um rastro de escombros e traumas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PECADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5393006f9fdc4d8a2d44d3395e3e9f416fc3bec1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a9kYEboW1TQaeilGYUAx1MO0DUp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dispostos a deixar suas vidas conturbadas para trás, irmãos gêmeos retornam à cidade natal para recomeçar suas vidas do zero, quando descobrem que um mal ainda maior está à espera deles para recebê-los de volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O REI DOS REIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:15ba6e39ae53e43d3497ab7dcac94c717b118fb9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bkU5XUKhTZNWVsGAjgko9iDYCKa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um pai compartilha com seu filho a maior história já contada, levando-o a uma jornada ao lado de Jesus, onde testemunha milagres, desafios e sacrifício. O Rei dos Reis revela a fé pelos olhos de uma criança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VIAGEM DE FORMATURA: MALLORCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c6cba72b02de476388b4c67e736ad8d01d0d60cd</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bbzGTj9FEnqQP7B44usZzfP1CAt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>2021. Depois de passar um ano em isolamento social, um grupo de estudantes começa sua viagem de formatura a Mallorca. É uma ideia perfeita para recuperar o tempo perdido e se divertir como nunca. Mas um surto de COVID interrompe os planos de todos e os obriga a se isolarem no hotel. Mais de 50 estudantes, um hotel, apenas duas professoras e muitos frigobares. O que poderia dar errado?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TERROR NO RIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f7bbc4ca28b0db9ef7db15ff89ea8c9cd1c1e99</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A13KTbv0nQt23aehYZUuhLQnddf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Contratados para localizar um carro afundado em um rio, uma equipe de mergulhadores profissionais é perseguida por um tubarão-touro letal nas profundezas e por um grupo de criminosos que esperam recuperar seu saque na superfície.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DA VIÚVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:802eafea3ae169e4ab533f45aa0ddfebdff2f88f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/txiHphuGlemWdD9Lv4FfkJU4uS9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agosto de 2017. O cadáver de um homem esfaqueado sete vezes aparece em um estacionamento em Valência. Tudo indica que foi um crime passional. Liderado por uma pessoa muito experiente, o departamento de homicídios da cidade corre contra o tempo, e as investigações levam a uma suspeita inesperada: Maje, a jovem viúva, uma moça doce e serena, que se casou com a vítima há menos de um ano.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORAÇÃO DELATOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31876aa11b52aeda9bea6aba1481a1b0358a6ae5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xmEbRCuikEux2tjSNrroXvNcLGG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>“Coração Delator” conta a história de um amor que transcende a morte. O empresário Juan Manuel recebe o coração de Pedro, um homem humilde. Ao investigar a origem de seu doador, ele conhece Valeria, a viúva, e se apaixona por ela. Escondendo sua identidade, Juan Manuel luta para salvar o bairro de Pedro sem revelar que o coração dele bate em seu peito.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SEPARADOS PELAS ESTRELAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab6924e766717e1493363cab7d4c77afc03fcfc3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pZ9KqPSN4uv8ByEuFKP1vLyWYU4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Seul, 2050. O grande objetivo da astronauta Nan-young é ir a Marte. Mas ela não consegue passar no último teste de seleção do projeto da Quarta Expedição a Marte. O músico Jay desistiu dos próprios sonhos e trabalha em uma loja de equipamentos de som. Depois de um encontro por acaso, os dois se apaixonam e começam sonhar com uma vida nova, sempre torcendo um pelo outro. Agora, Nan-young consegue outra chance de ir a Marte, que é tudo que ela sempre quis…
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LULU, A RINOCERONTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d99fd0d5fb00ec095d225aac03dc91d15507634e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fzDtbTUC6CwaPc39OFjTfjzthN4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma jornada para espalhar gentileza, a divertida e amável Lulu embarca na aventura de sua vida, impulsionada por novos amigos, coragem e músicas cativantes!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ZOE, MINHA AMIGA MORTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72b8d4af50500d131dd728127e8fd7e05a4b1efd</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gD9aUxVfjNANy4JDVLpNUmMStXd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Merit é uma veterana do Exército dos EUA no Afeganistão que enfrenta um conflito familiar devido à presença de Zoe, sua falecida melhor amiga do Exército. Apesar de todas as intervenções, Meritt e Zoe conseguem se isolar do mundo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUERIA VOCÊ AQUI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0557ab951c29f0f13ef733efd05eb63c38159d92</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wzLR3vgjCgNEyJBpGOqr8BCvy8y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Charlotte está prestes a completar 30 anos e as pessoas mais próximas a ela não vão deixar passar batido. Com o trabalho de garçonete sendo tão monótono quanto sua vida amorosa, ela está pronta para uma mudança. Uma noite ela conhece Adam, um pintor jovem e sentimental que parece estar tão perdido quanto ela. A conexão instantânea deles os leva a uns drinks e se torna uma noite incrível.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LILO & STITCH [/COLOR][/B]</title> 
<link>https://embed-cloudfront.wistia.com/deliveries/44d1a4004bed5df8d1582036ddeba0810b226c33.m3u8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pldCE3NixBC6h79jSImGgZ5McrH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Live-action do famoso clássico de animação da Disney, Lilo & Stitch, onde Stitch (Chris Sanders), o experimento 626, é um alienígena expressivo que foi adotado como animal de estimação por Lilo (Maia Kealoha) e juntos eles descobrem o significado de família. O filme contém várias cenas com luzes piscantes constantes que podem afetar pessoas suscetíveis a epilepsia por fotossensibilidade ou que sofram de outras fotossensibilidades.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO AMÉRICA: ADMIRÁVEL MUNDO NOVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f57c91b14ab303c75fd6906616da96029f4fefbf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5nbSgP8f5LMCI0PwVRRaHJaUmR3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Capitão América: Admirável Mundo Novo é o próximo filme do famoso herói da Marvel. Desta vez, o filme dá continuidade à minissérie de televisão Falcão e o Soldado Invernal, onde o escudo está nas mãos de Sam Wilson (Anthony Mackie), após Steve Rogers (Chris Evans) o entregar em Vingadores: Ultimato. Durante a série, Sam aceita seu dever como o novo Capitão América ao lado de Bucky Barnes (Sebastian Stan). Admirável Mundo Novo compõe a Fase Cinco do Universo Cinematográfico Marvel (UCM). O enredo promete explorar os desafios e responsabilidades de Wilson em seu novo papel, enquanto enfrenta novas ameaças e aliados inesperados. A direção está a cargo de Julius Onah, conhecido por seu trabalho em The Cloverfield Paradox, e o roteiro foi escrito por Malcolm Spellman, que também foi o showrunner de Falcão e o Soldado Invernal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESCONHECIDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9d8c1474258b572c13d34bbd8007bef7dc3a1ee</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/p4KOO3fG12MQLoGRbnoHVsBRFWv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nada é o que parece quando um caso de uma noite se transforma em uma violenta onda de assassinatos cometidos por um serial killer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CHAMADO NOTURNO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:49455386b5eeae5f5c7d169e0f9920f7c3e4aaf8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3yavtkwWRbq0bJ4fRIV4dEyQAC7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para Mady, estudante de dia e chaveiro à noite, essa parecia ser só mais uma noite comum. Mas Claire, a jovem enigmática que ele ajuda, não é quem diz ser. Agora, Mady tem apenas uma noite para provar sua inocência em uma cidade em colapso.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A MENINA DOS MEUS OLHOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb6097d534c53ca5dd380d4fa8d8d42d2a1bc194</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aX7y9L0BXtAY9OLJLnvLN5rH42R.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A trama, uma refilmagem homônima de um filme taiwanês lançado em 2011, acompanha um grupo de amigos que frequentam uma escola particular e são apaixonados pela mesma garota, Sun-ah (Dahyun). Jin Young interpreta o único do grupo que afirma não ter sentimentos pela aluna popular.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MST: TERRA PROMETIDA (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:daf79dd0550109e37d03bdacc8a169ccd51a84b1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vKeRZMctf0HhvlXSlNO3MOxBrJ8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) é uma das organizações mais conhecidas do Brasil, sendo para uns um movimento terrorista e, para outros, um grupo de heróis da justiça social. Foram percorridos assentamentos, analisados documentos e ouvidos relatos de quem viveu de perto essa realidade para entender como o MST opera, quais são os interesses políticos por trás de sua atuação e como isso afeta diretamente famílias brasileiras, a propriedade privada e a segurança no campo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FÉ PARA O IMPOSSÍVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ff006683dd0ea17627e16104f1d49eadf084d92</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gRaykT5niBNgCUNMGBa8Fe87oIP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fé para o Impossível é o longa biográfico do diretor Ernani Nunes que vai retratar um fato na vida de Renee Murdoch. Renee é uma pastora norte-americana, que vive no Rio de Janeiro e foi brutalmente atacada por um morador de rua que a atingiu com um pedaço de madeira na cabeça em uma corrida em setembro de 2012, no bairro da Barra da Tijuca. Internada em estado gravíssimo e com baixas perspectivas de cura sob o diagnóstico de traumatismo craniano, Renee contou com a ajuda de seu marido, Philip, e com o apoio de sua família que compartilharam a luta da pastora com o mundo a fim de reunir o máximo de pessoas para uma poderosa corrente de oração pela sua recuperação, tal ato que foi concedido pelo divino. Hoje, Renee e Philip são um casal de pastores que lideram a Igreja Interdenominacional Luz às Nações, conhecida como Ilan Church, no bairro do Recreio, a partir de um movimento de implantação de igrejas pelo Brasil e são autores do livro Dê a Volta por Cima, cujo também retrata esse ato milagroso na vida de Renee Murdoch.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INVENCÍVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:96d1f1c83ba29f018f25fe1066883e3360ca573e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4vzSdzQGvP0TIpQHNa4Ip6op0Ts.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Você nunca conheceu uma criança como Austin. Ele não é apenas um em um milhão… ele é um em quatro bilhões — essas são as chances de nascer com uma doença rara de ossos frágeis e com TEA. Mas, o que torna Austin verdadeiramente único é a sua visão de mundo alegre e engraçada que transforma e une todos ao seu redor — especialmente seu pai, Scott, que passa a ver Austin não como o símbolo de algo quebrado, mas o triunfo de um espírito indestrutível. Conhecer Austin é saber que ser “inquebrável” não é sobre força física, mas a força interior que vem de abraçar o amor, mesmo nos momentos mais difíceis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UNTIL DAWN: NOITE DE TERROR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8981b5fc6dc2b766ed7605719bbea1b590d4bc07</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mUSwXnXI2uZbE7ymwTK28S6QzD1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ano após o misterioso desaparecimento de sua irmã, Melanie, Clover e seus amigos partem para o vale remoto, onde o desaparecimento aconteceu, em busca de respostas. Ao explorarem um abandonado centro de visitantes, eles acabam sendo caçados por um assassino mascarado e mortos brutalmente, um a um. Presos no vale, eles são forçados a reviverem a mesma noite de horror repetidamente, com exceção da ameaça assassina, que se fortalece a cada anoitecer. Já quase sem esperanças, os poucos sobreviventes percebem que a única maneira de escaparem é não morrerem até o amanhecer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THUNDERBIRDS: A ELITE DA FORÇA AÉREA DOS EUA (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:590bf5234d97d5953f5385ba3388c8c02d3a712f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9aM9BPIl3nrZzPINgYJVlcLbydl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, os pilotos de elite da Força Aérea demonstram habilidade, confiança e coragem durante uma sessão de treinamento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RUA DO MEDO: RAINHA DO BAILE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28246197ad11d093da1d666dd94dc2c40723b0d7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/skwydfnpaQdRQZfXMroh59FMJyY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É hora de voltar a Shadyside. Neste novo capítulo da sangrenta franquia “Rua do Medo”, o baile de formatura da escola de Shadyside está chegando e as garotas populares estão todas ocupadas com a disputada campanha pela coroa de rainha. Mas quando uma jovem ousada decide se candidatar e outras concorrentes começam a desaparecer misteriosamente, a turma de 1988 se prepara para uma noite aterrorizante.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESLIZANDO PELA VIDA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:060b2d79f9640ae4175a824be96592c7fd70e99b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kYhfg9OkOqnJl0RFJYRY7djvngq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lisa, que agora está sóbria e vive com a filha Elvira e o namorado Anders, decidiu fazer uma viagem de bicicleta de 320 quilômetros com o irmão, Daniel. Mas quando a esposa Klara pede o divórcio, Daniel decide fazer a viagem com ela. Lisa fica na dúvida entre comprar uma casa e se casar com Anders porque não se acha boa o suficiente. Enquanto Daniel e Klara tentam recuperar o relacionamento, Lisa começa a flertar com um ex. Uma jornada sinuosa aguarda os casais, tanto no sentido literal quanto no metafórico.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A FONTE DA JUVENTUDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0dae42102228dac26302961574ea51889c4db1d3
</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hzuWNKN19wzVsjH1RtJXzjat5Tb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um gênio da caça ao tesouro (John Krasinski) reúne uma equipe para uma aventura que pode mudar sua vida. Mas para enganar e fugir das ameaças a cada passo, ele precisará de alguém ainda mais inteligente do que ele: sua distante irmã (Natalie Portman).
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CÓDIGO ALARUM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:03D6FB0F9C77888F753579BBEAF558204C6FAAD9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3wguDZosR8jc4mDG1jXfQKIPMXz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Alarum, um casal de espiões abandonam seus postos e fogem de sua agência para se casarem. Enquanto Joe (Scott Eastwood) e Laura (Willa Fitzgerald) vivem fora do radar e aproveitam sua lua de mel numa cabana de inverno remota dentro de um resort, seu esconderijo é descoberto e atacado por diferentes organizações de espiões. Todos suspeitam que Joe e Laura se juntaram a um grupo de elite formado por agentes desonestos e criminosos chamado Alarum e, com isso, roubaram um conjunto de informações poderosas. Os dois, então, são postos no meio de um fogo cruzado com uma rede internacional de inteligência que busca um disco rígido importante. Joe pede ajuda de Chester (Sylvester Stallone) para salvar Laura que está presa no resort sozinha tendo em lutar contra um grupo de homen armados atrás dela.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS SAPOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af3c199e582a56dab88229cf95611ab0f07fd0d6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4xSvrXhz7UxcLePzYZr1R8KdVvd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paula é convidada por um antigo amigo para um fim de semana na serra, onde sua presença intensifica a crise entre ele, a namorada e os vizinhos, culminando em uma situação limite.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KARATÊ KID: LENDAS (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:351e96c3ef7c00f0c9a76e405bb2ded7c35465a9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gnuSSOVBVWlKL8dFEGKRoOiiKTS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após uma tragédia familiar, o prodígio do kung fu Li Fong é forçado a deixar sua casa em Pequim e se mudar para Nova York com sua mãe. Li luta para deixar o passado para trás enquanto tenta se enturmar com seus novos colegas de classe, e, embora não queira brigar, os problemas parecem encontrá-lo por toda parte. Quando um novo amigo precisa de sua ajuda, Li entra em uma competição de karatê – mas suas habilidades sozinhas não são suficientes. O professor de kung fu de Li, Sr. Han, recruta o lendário Karatê Kid original, Daniel LaRusso, para ajudá-lo, e Li aprende uma nova forma de lutar, combinando seus dois estilos em um confronto épico de artes marciais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PEÇA-ME O QUE QUISER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a5cf2f41c31f07785c6a0b40d62fbe1e3df36fe</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/m1ny8QQmgUcPmatqGrbMDpclTwb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte de seu pai, Eric Zimmerman viaja para a Espanha para supervisionar as filiais de sua empresa. Em Madri, ele se apaixona por Judith e se envolve em um relacionamento intenso e erótico cheio de exploração. Eric teme que seu segredo possa acabar com o caso deles.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MESTRE DO CRIME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1c474d9536e394a14b81636216d9b60f36fa51b9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mkxECqhal1sRGHIWzKoJyHfGiOK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com Christoph Waltz e Lucy Liu. Um matador de aluguel prestes a se aposentar é convocado de volta pela Companhia para treinar Wihlborg, um jovem assassino prodígio da Geração Z com muito talento… e ainda mais atitude.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DROP: AMEAÇA ANÔNIMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e77f2f160332382d74e07b73934c7bb2dc4fc9e6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dzGOjOOexznIut9eIzLPV3adtAY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Violet é uma mãe viúva que vai ao seu primeiro encontro romântico em anos e, chegando ao restaurante de luxo, fica aliviada ao constatar que o pretendente é mais charmoso e bonito do que esperava. A química entre eles, no entanto, fica comprometida quando Violet começa a receber insistentes mensagens anônimas com ameaças violentas em seu celular. Ela deve fazer exatamente tudo que é pedido ou todos que ama irão morrer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BAILA, VINI (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aff1f50136c424de9fd25a4bcc8e27bf0c42d51c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s1zEsvB5XoS0Gqr7tmnNZExVdRI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vini Jr. tem tudo: talento, resiliência e ousadia. Acompanhe suas jogadas imprevisíveis ao longo de uma jornada inspiradora para se tornar um astro do futebol mundial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RESGATE IMPLACÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ea30557a5048bad6d51fa646ddfd91e03a226e30</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8T6N3NJd8p464uj6ydoPbWwprys.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ele quer viver uma vida simples e ser um bom pai para sua filha. Mas quando a filha adolescente de seu chefe, Jenny, desaparece, ele é chamado para reempregar as habilidades que o tornaram uma figura lendária nas operações secretas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KAYARA: A PRINCESA INCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5c9763909845ebea6faf42f88e848c6027941a6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1F9XXHadJR2as6YAi9hkG6bkDEE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem inca sonha em fazer parte do grupo de mensageiros Chasqui, formado apenas por homens. Desafiando tradições e normas de gênero, ela enfrenta todos os obstáculos para seguir sua ambição.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UNTOLD: O REI DO FÍGADO (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2733b7daeb2f460746f10787a2339e2cd0ef2c73</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vuAqZ4Ugc7ZJYOgrpSWpx6n06ao.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Rei do Fígado construiu um império do fitness online, devorando carne crua e promovendo um estilo de vida ancestral e completamente natural para ganhar massa muscular. Com entrevistas dele, da família e de parceiros de negócios, este documentário revela a história da ascensão meteórica do Rei do Fígado, a fama na internet, as controvérsias e as críticas quando o escândalo com esteroides veio à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BRANCA DE NEVE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d2c767611ce40c980223d8acace8cb1e800cf515</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t0mabA2l3KE9Ai350BEKz61Ltor.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No mais novo live-action Branca de Neve, quando a Rainha Má (Gal Gadot) manda matarem sua enteada por inveja de sua beleza, Branca de Neve (Rachel Zegler) foge do reino. Ela percorre a floresta e acha uma casinha onde vivem sete anões amigáveis com quem passa viver. Porém, a moça ainda não está a salvo, já que a bruxa planeja dar um fim a sua vida com uma maçã envenenada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM FILME MINECRAFT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc989c9c3bf166b3f05e6f23b256c8dbe10a24ed</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4VtkIaj76TpQNfhDHXQDdT9uBN5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quatro desajustados são subitamente puxados por um portal misterioso ao Mundo Superior: um paraíso bizarro e cúbico que vive na base da imaginação. Para voltar para casa, eles embarcam em uma jornada mágica com um artesão experiente e inusitado, Steve. Juntos, sua aventura desafiará todos os cinco a serem ousados e se reconectarem com as qualidades que tornam cada um deles singularmente criativo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FUGITIVO POR ACIDENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:778d3e3b064f775b4843f1e33417183ba42928df</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7YTKxDdUOYDzwsEcAhWiGdvPo70.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Long, um motorista vietnamita no sul da Califórnia, relutantemente aceita uma corrida na madrugada e busca um homem e dois colegas. Porém, os passageiros são condenados que escaparam de uma prisão do condado e fazem Long refém, forçando-o a participar do plano de fuga. Quando surgem complicações, os fugitivos e seu refém se refugiam em um hotel barato, dando início a um tenso jogo de espera.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OESTE OUTRA VEZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:88515d58fa622f1e1f76b2fd540f830848c26a19</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/Ug4a4PVByVtUpYYSg2ayqjelgA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No sertão de Goiás, homens brutos que não conseguem lidar com suas fragilidades são constantemente abandonados pelas mulheres que amam. Tristes e amargurados, eles se voltam violentamente uns contra os outros.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PETER PAN: PESADELO NA TERRA DO NUNCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:570873152611d543fbd6b4de37b430b3cba252fe</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l5R1vPUDrdkf4dXFLzikz7gaWuB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em versão assustadora do clássico infantil, Wendy tenta salvar seu irmão Michael das garras de um Peter Pan aterrorizante, uma figura que nem nas piores pesadelos de uma criança poderia ser imaginada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTO LETAL NOS EUA (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee2044962454f2f4e072ee87bfc54698d9e6b365</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ajoYbGEbI7Rffj1P695iAEmDUo7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Assassinato ou legítima defesa? Mostrando as duas versões, este documentário analisa a morte de Jason Corbett durante um conflito com a esposa e o sogro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NONNAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e945594529071bb08e9ab2dca705cebeee72f557</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lZEOKj5wtgUGpaQkzJRl7cjEv21.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Segue Joe Scaravella, que percebe que perdeu tempo como solteiro em um emprego sem saída e anseia por uma segunda chance, então abre um restaurante e contrata um grupo de avós como chefs.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MÁ INFLUÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d5d1fd1f7e31608b732aa4d4a01c8b0b36136c0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dKp87mqKqNygSNiQH4pMfIFAcyJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em uma fanfic, Má Influência é um filme que acompanha Reese e Eros, uma garota extremamente rica e seu mais novo guarda-costas. Recém solto da prisão, ele enxerga a oportunidade desse emprego como uma chance de mudar de vida, não podendo desperdiçá-la, muito menos ousar não executar a sua atribuição com excelência: proteger a jovem moça de um perseguidor ousado. No entanto, o papel de patroa e funcionário é deixado de lado quando se percebe uma forte química entre os dois. Cada vez mais conectados, eles precisam resolver problemas do passado para salvar essa paixão louca e inesquecível.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FIGHT OR FLIGHT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:05110dd7aa9c6e121ecfebdf15afc71f289d70ae</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x4nWnfgJvL045rcUCSJzfgIIY9i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um mercenário assume a tarefa de eliminar um alvo de alto valor em um voo, mas quando uma enxurrada de assassinos rivais aparece, ele percebe que eles terão que se unir para sobreviver.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RITA LEE: MANIA DE VOCÊ (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e7b8acd7349713700844b9bd6b7908a316d59ac5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7bD5lOOfWCcrlav2U8IzbEfETp0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Rita Lee: Mania de Você conta com entrevistas e depoimentos exclusivos para apresentar um retrato familiar e íntimo de uma das mais celebradas artistas do Brasil. Antes de morrer, Rita Lee escreveu uma carta para seus três filhos e seu marido e parceiro criativo Roberto de Carvalho. A partir desse ponto de partida, e de outros documentos nunca antes revelados, o documentário celebra a vida e a carreira da irreverente, excêntrica e autêntica cantora e compositora com falas e materiais inéditos em imagem e vídeo de familiares, amigos, companheiros de ofício e outros grandes nomes da música brasileira.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A AVALIAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7286edee7c05e26e8e599460075a8c4344b31286</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c1NQYiimXdMnSKPE5x8D1c7bSDr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, no qual a paternidade é fortemente controlada, a avaliação de sete dias de um casal pelo direito de ter um filho se transforma em um pesadelo psicológico que os leva a questionar as bases de sua sociedade e o que realmente significa ser humano.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FÚRIA SOBRE RODAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a425ab27f339f65fe2a788831ba690080070c28</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kDyCVJHZvHWTr0YFWxYROEZkf8t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kla trabalha como piloto de esportes radicas, enquanto sua irmã é uma lutadora de muay thai que cuida da academia da família. Mas os dois acabam envolvidos nos planos de uma organização criminosa ligada ao tráfico de drogas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NA SUA PELE: A SÉRIE MARKED MEN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dca749cd46bc5d537a837452fa37a81ee6c94b8a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kgg4FZUhd502aBcnwfkBvkXnhxZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Shaw, uma estudante universitária rica, sempre esteve secretamente apaixonada por Rule, seu amigo tatuador, um espírito rebelde com um estilo de vida caótico e impulsivo. Embora ele sempre a tenha visto como uma amiga da família, uma noite intensa trará seus sentimentos e expectativas à tona, colocando à prova se o amor pode sobreviver entre duas pessoas de mundos tão diferentes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] Á ALTURA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f4ae677c47ab415ca217a088751f5c791da3195</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rNZo3T6VMz3oqUy4FcZGLoS5WYU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao perder seu título para um antigo amigo e pupilo, um famoso mestre de Go entra em uma batalha de inteligência e habilidade para recuperá-lo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BALA PERDIDA (TRILOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d4e8eea00c7113d28e91681fcf861fe8c425acc$$lsname=BALA PERDIDA 3 (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LTHEM7A42HZXSZNIS2D3DFNBLPJE3EQU$$lsname=BALA PERDIDA 2 (2022)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45GN2NVZKRPIKBSPUOGALMZ7B3KAKKUB$$lsname=BALA PERDIDA 1 (2020)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o3qkeilLeMJ7Au6O4zMX09VnkBc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na última parte da trilogia “Bala Perdida”, Lino sai da prisão, determinado a buscar justiça para Charas. Junto com Julia, ele decide procurar Areski, que voltou à França e está sendo caçado pelo Comandante Resz e sua equipe. Começa uma perseguição eletrizante, marcada por alianças frágeis e confrontos intensos. Neste novo capítulo, antigos inimigos precisam se unir para enfrentar um adversário comum, sobreviver e descobrir a verdade.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE ALTO KNIGHTS: MÁFIA E PODER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43ea2e0158c34e6b0c724ae235010e19c7d09cd1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oMY3zmGB9Fp3U3mVND9zmtbDrCs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O seu pior inimigo é aquele que já foi seu amigo. Em The Alto Knights: Máfia e Poder, acompanhamos a disputa pelo controle do submundo criminoso de Nova Iorque por dois dos maiores mafiosos da cidade: Frank Costello (Robert De Niro) e Vito Genovese (Robert De Niro). Melhores amigos na infância, os dois cresceram juntos, vindo de famílias ítalo-americanas. Atualmente concorrentes, Costello e Genovese possuem temperamentos e ideias bem diferentes de como administrar seus negócios. Enquanto Frank Costello é benevolente e busca uma vida diferente apesar de seus esquemas fraudulentos, Vito Genovese é o típico gângster de pavio curto que confia em poucos. Uma série de desconfianças, traições e ciúmes mesquinhos distanciaram os dois e agora os coloca diante de caminhos perigosos que transformará a máfia para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GRÃ-BRETANHA E A BLITZ (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8c98232cbd790885df86733c0c2652523040bf5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6vB4qFbQe67KfaJ9Ne6zItt3gVX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No documentário A Grã-Bretanha e a Blitz são mostradas cenas inéditas de um triste período vivido pelo povo britânico: a blitz. Considerada uma ‘’guerra–relâmpago’’, a cidade de Londres sofria com bombas enviadas pelas forças aéreas alemãs e italianas durante a Segunda Guerra Mundial. Com filmagens restauradas e relatos, o documentário faz com o que o público fique imerso nesse memorável episódio da história. De maneira íntima, é exposto a realidade vivida por eles no ano de 1941.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DEU PREGUIÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78e6d5fc8df34dd2bf13f1fc06ba4c8c909a2ea9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9esVIoVu17eqOBuZM8yDIDw6j5R.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que uma tempestade aterrorizante destrói sua casa, uma preguiça veloz chamada Laura e sua família excêntrica se mudam para a cidade grande em seu velho e enferrujado food truck, Gordito, na esperança de fazer seu negócio dar certo. A comida deliciosa da família chama a atenção de uma chita perspicaz que não medirá esforços para reavivar seu negócio de fast-food em decadência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O REFÚGIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c62dfce03d204428b442046ecb3128833d77f4d0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9LGHSYcUr0t3gYrKLXOlMsvcSsG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante um rápido colapso da sociedade, o complexo montanhoso de um homem rico luta entre as compulsões militares dos seus veteranos e os valores rurais das famílias dos seus membros.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RIO DE JANEIRO: PARAÍSO EM CHAMAS (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a727a45926fded10d596d4a56b726b4d7f0756b3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6zRaBLTmdnP2pkaOtrPlEbkPULe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O novo documentário da Brasil Paralelo reúne depoimentos de moradores, especialistas e ex-integrantes de Org4nizações cr1min0sas para mostrar como a crise da segurança pública se instalou no Rio.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PRESENÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ab040fb0bd0a51c41752e4230192f855e668320</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/v9KyEvkhBUeasEE4NiNjG6FOoyv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Rebekah (Lucy Liu), seu marido (Chris Sullivan) e seus dois filhos, Chloe (Callina Liang) e Tyler (Eddy Maday), começam a sentir uma presença estranha ao se mudarem para uma nova casa. Sob a perspectiva do espectro, acompanhamos como a dinâmica familiar é perturbada por um passado que os assombra, enquanto testemunhamos momentos íntimos e desconfortáveis. A presença tem uma fixação por Chloe e, mais do que querer algo, parece precisar de algo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM PAI PARA LILY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b16f352be3d8d464c58252690617f751dfc3be7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mWsocTTLdQ0Wb3NN2mgmwUIx0gm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado em uma história real. Buscando seu pai ausente no Facebook, Lily encontra um desconhecido bondoso, com o mesmo nome que ele, e os dois acabam criando um inesperado vínculo de amizade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CRYPTO: A APOSTA FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1db59e7ffbb9e92be9b53edde2242af0501d72ac</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bQBAMA5NV17wPvitbg2SJSRZ79m.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após perderem tudo em um golpe de criptomoedas, um grupo de justiceiros da internet invade a casa de um bilionário influenciador digital. Mas, quando o plano sai do controle, eles caem em uma armadilha mortal e lutam para sobreviver.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OUTRO PEQUENO FAVOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4dd99cd7e8703b65e225d3c0a40b59922ffbad32</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8nOxToE7XWYRGMPbrSbaJOEWVTA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Stephanie Smothers e Emily Nelson se reencontram na linda ilha de Capri, na Itália, para o casamento extravagante de Emily com um empresário italiano rico. Além dos convidados cheios de glamour, assassinato e traição confirmarão presença num casamento com mais reviravoltas do que a estrada da Marina Grande até a praça principal de Capri.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UNTIL DAWN: NOITE DE TERROR (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C7A51291C8FE17D811AD03B04E5A03F5695C20D8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/95YgqGDuUNSGrx5Obz51tlQLwWb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de amigos em férias em um retiro remoto nas montanhas se vê tentando sobreviver à noite contra várias ameaças.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CONTADOR 2 (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6C20C1973E44BD66E397DDFA0B971471A1DDB6AD</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sAFkN2T0bvFRmaMjHfmdb5totG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De volta à ação, Christian Wolff (Ben Affleck) é recrutado pela agente do tesouro americano Marybeth Medina (Cynthia Addai-Robinson) para resolver mais um caso perigoso após o ex-chefe de Wolf ser assassinado por criminosos desconhecidos. Para solucionar o mistério dessa morte, Wolff pede a ajuda de seu irmão distante Brax e novamente usa seu brilhantismo e seus métodos ilegais para entender esse quebra-cabeça enigmático. Quanto mais próximo os três se aproximam da verdade, mais ameaças surgem, com um grupo de matadores profissionais e altamente letais fazendo de tudo para impedi-los.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FÃ OU HATER ? [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9772f24e0134cc65a71083829946904ebd4b02ba</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aBGsAVaeFhcKmLLvf6JGgjXKtz5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No longa Fã ou Hater? Lana Cruz (Kate del Castillo) é uma renomada atriz mexicana que atua em Hollywood. No entanto, sua vida desgraçada faz com que ela seja amplamente cancelada em todos os setores de sua carreira. Obrigada a retornar ao seu país, Lana tenta reacender a chama existente em seus fãs e volta a atuar no México. Ansiosa para voltar a ser uma estrela, a bela atriz não conta com a presença de Polly, sua fã número, em sua nova jornada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EXTERRITORIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9fdde1b704be34a8d77c21ae05cae996292583a6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qWTfHG8KdXwr0bqypYbNZLenh0J.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante uma visita ao consulado dos EUA em Frankfurt, o filho pequeno da ex-soldada das Forças Especiais Sara (Jeanne Goursaud) desaparece. O mais intrigante é que ninguém parece tê-lo visto no prédio. Sara sabe que as autoridades alemãs não têm jurisdição dentro do consulado e, se ela for obrigada a ir embora, talvez nunca mais reencontre seu filho. Em desespero, Sara percorre os corredores misteriosos do consulado à procura do menino, sem saber da perigosa conspiração que está acontecendo diante dela.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ROSA DE VERSALHES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f30e751cdbeb0ad925221be5b173427f43ad0864</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8g8OWKMcE6ciHZxwqIi5ceS5fi5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dividida entre o dever e o desejo, a rainha Maria Antonieta arriscará tudo por um amor proibido. Inclusive sua amizade mais próxima.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GOLPE DE SORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9640bfc93b39f8ccb41a348f66bdfb06a4374ac</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uKKNwx8DAashLXt4Ri3cylkHGVB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Maciek pede dinheiro ao pai para sair em um encontro. O pai, conhecido por se meter em encrencas e ganhar dinheiro com isso, decide testar se o filho herdou seu espírito ousado e sua inclinação para o perigo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS QUATRO ESTAÇÕES DO ANO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:900b75b9ca3b52543f1eddd4e84991d8228b7bd6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3zMWw061NcXTugwIxea2v7xKSyd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Remi e Barnes, dois adolescentes muito diferentes, se encontram por acaso no inverno de seu último ano e passam quatro dias juntos ao longo de um ano que mudará suas vidas para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAOS E DESTRUIÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:637ffcdd2cf68061ad95697869571123d9ab5bf4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8TcTdvMOZvZ6kDLEm0SZlkNm9Vu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um roubo de drogas sai do controle, levando um policial a encarar o submundo de uma cidade corrupta para salvar o filho de um político importante.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LADRÃO DE JOIAS: COMEÇA O ASSALTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73bb324d33fcc3e3df96eac489c58ef45a770cf9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5MXN7gIekUFRvneYeWqa0bQQNUB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta batalha feroz de inteligência e determinação, o astuto vigarista Rehan planeja um roubo de diamantes e tenta enganar Rajan, seu sádico adversário.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MACACO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c633c8d56c165d2b8a97b41baa6fb06a4ad159fe</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rTrmXgAt6ZjbzfvGz6hbzkqMEW9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptado de um conto do mestre do terror Stephen King, O Macaco é dirigido e coescrito por Osgood Perkins (Longlegs) e produzido por James Wan (Jogos Mortais, Annabelle, M3gan). A trama acompanha os gêmeos Bill e Hal (Theo James), que descobrem um antigo macaco de brinquedo no sótão de seu pai. A partir desse momento, uma série de mortes terríveis começa a acontecer. Tentando se livrar do brinquedo e seguir em frente, os irmãos decidem descartá-lo e, com o tempo, distanciam-se desse passado sombrio. No entanto, o terror parece não os abandonar. O elenco também inclui Elijah Wood, Tatiana Maslany e Christian Convery. Stephen King assina o roteiro ao lado de Perkins, garantindo que o filme capture a essência aterrorizante de sua obra original. O Macaco promete ser uma adaptação intensa e envolvente do conto de King.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CÓDIGO PRETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d07fe0a24af8051f090f75fdef57947bd9b9e1e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cNhofzD70SbB9PGu1o9DX3FqSO6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Código Preto, George Woodhouse e sua amada esposa Kathryn são agentes de inteligência com anos de experiência em espionagem. Quando ela é suspeita de trair a nação, George enfrenta a maior pressão de sua vida, encarando a dúvida entre manter a lealdade ao seu casamento ou ao seu país.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM DIA DAQUELES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af0027fdfd1a76a4860573e694cf5967556b0247</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eLhadcFBlQRHZPUFVMwbP8WynEg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando as melhores amigas e colegas de quarto Dreux e Alyssa descobrem que o namorado de Alyssa gastou o dinheiro do aluguel, a dupla se vê indo ao extremo em uma corrida contra o relógio para evitar o despejo e manter sua amizade intacta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ASH: PLANETA PARASITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c212a46d3612dc8d031d3520f5933cd3cc7fe3b9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eLSyG8BPGS3QbWJMBklYFtduFP8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher acorda em um planeta distante e encontra a tripulação de sua estação espacial brutalmente morta. Sua investigação sobre o que aconteceu desencadeia uma terrível cadeia de eventos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EXPLOSÃO NO TREM-BALA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:783e86147b700f4abe5907aa51896ff4a3bf6369</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dkmuktrqxdxO8ncGnpezrHdFYYa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma bomba colocada em um trem-bala exige o impossível: manter a velocidade acima de 100 km/h sem que ele chegue às ruas movimentadas de Tóquio.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ACOMPANHANTE DE LUXO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c6b2a7a7bd0b31a4b6d2ddf8dc633356511d907</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hEscajEsbJnomruYQJvIwE7TAmX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Christina costumava trabalhar como anfitriã em festas de luxo, mas hoje ela é a responsável por promovê-las. Seu único problema é a presença da polícia investigando os seus negócios e das demais garotas que gostariam de estar no seu lugar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PANGOLIM: A VIAGEM DE KULU (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f13499d6bf837bcaf7e14f406d18952ff105d14d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xeJ7R89cNIk7IfflZ93bkECoJ85.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conheça o mundo dos ariscos pangolins pela perspectiva do jovem Kulu, que precisa confiar nos seus instintos, e no seu tutor, para retornar ao mundo selvagem.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A HERANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:930164ca9389961d081f87c299376b16e33dfada</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tlG5XOLMjENOKLUBYG2uUamCBUg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Maya descobre que seu pai Sam já foi um espião, ela de repente se vê no centro de uma conspiração internacional. Enquanto ela busca respostas, a própria Maya se torna um alvo e deve aprender rapidamente as habilidades de seu pai.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATENTADO EM OKLAHOMA: TERROR NOS EUA (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8158ad36e321fd1fde47bf6bf6f45c3d8bdf7c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ml3rgtf0RD4VFcEZyyqwEFWOlfB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário de tirar o fôlego analisa o atentado de Oklahoma de 1995, o pior ataque terrorista doméstico da história dos EUA.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IHOSTAGE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24f558b4255393a5b08cba3f1425b1297c76cd13</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h87bgIhs4keL005Ch5aeKhnaAIL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado em uma história real, iHostage narra o dia em que um atirador invadiu uma Apple Store em Amsterdã e fez todos os presentes no local de refém por mais de cinco horas. Mostrando os diversos pontos de vista da situação, o longa busca analisar as razões do criminoso, as táticas da polícia e a angústia vivida pelos sequestrados. Além disso, é possível analisar as consequências do ato, sejam elas psicológicas ou físicas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BETTER MAN: A HISTÓRIA DE ROBBIE WILLIAMS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=
magnet:?xt=urn:btih:38146dfac809edee02865319839451b19fc89dad</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pXKfvH8v0z57Mlm41IDw9XJ5zM3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A trama acompanha sua jornada desde a infância, passando por sua experiência como o membro da boyband de sucesso Take That, até suas conquistas como artista solo recordista – enfrentando, ao longo do caminho, os desafios que a fama e o sucesso podem trazer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TODO MUNDO AINDA TEM PROBLEMAS SEXUAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70e6b6ad1fcd97831d862be8b84aaa86ea4d4ea6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/weYWKWVJVAfGBt00ZXKfJex4w4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado na obra e roteiros de Domingos Oliveira, é um filme com 04 histórias curtas, independentes, que trazem as delícias, estranhezas e dificuldades dos relacionamentos amorosos contemporâneos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DIDDY: COMO NASCE UM BADY BOY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed738b6c49419d84cafa824059bf085c9539798d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qBjBdxi1wiOhuN4UabLs9AnL4Q6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O documentário acompanha a jornada de Diddy, sua transformação de Sean Combs em Puffy e Diddy, as forças que o moldaram, sua infância, carreira musical e as recentes alegações de má conduta sexual, desafiando percepções.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOVOCAINE: À PROVA DE DOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ba0c981deb4e08006379e104d53f15bcf3ccd3c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/knIEw2jWOxrb6ugNPEoaiYI6p77.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nathan Caine (Jack Quaid) é um homem introvertido e gentil que nasceu com CIPA, uma rara condição genética que o torna incapaz de sentir dor física. Crescendo sob proteção constante, ele desenvolveu estratégias para lidar com os desafios diários de sua condição, como usar um cronômetro para lembrar-se de necessidades básicas e tomar cuidado para não se machucar inadvertidamente. Apesar das limitações, Nathan construiu uma vida tranquila como executivo bancário. No entanto, sua rotina muda drasticamente quando seu local de trabalho é alvo de um assalto e um colega de trabalho é feito refém. Determinado a salvá-lo, Nathan descobre que sua condição, antes considerada uma vulnerabilidade, pode ser sua maior força. Imune à dor e disposto a enfrentar qualquer perigo, ele embarca em uma missão de resgate inesperada, desafiando limites físicos e emocionais. Combinando tensão, drama e ação, o filme explora a jornada de um homem que transforma sua aflição em superpoder, questionando os conceitos de força e fragilidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPERBOYS DE MALEGAON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=
magnet:?xt=urn:btih:e01cae5f542b64b9850be57c634ce755263d2db8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nDaLjZwdQeiN6rF35oDkqor28u3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na pequena cidade de Malegaon, onde o cinema é a única distração dos problemas diários, o cineasta amador Nasir Shaikh reúne um grupo de amigos para fazer um filme para o povo e pelo povo de Malegaon. Nesta história de amizade e produções cinematográficas, a paixão supera os orçamentos baixos, a criatividade conquista os desafios e os sonhos alimentam a esperança, dando uma nova vida à cidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A FAMÍLIA KHUMALO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:50c1a623973080a3e11651a45a2f4d387c349a42</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/moYXQwN4Snyv6cpvA3FChPOJGXc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Antigas melhores amigas e agora arqui-inimigas, duas mulheres viram vizinhas e entram em guerra quando descobrem que o filho de uma e a filha de outra se apaixonaram.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] POPEYE: O HOMEM ASSASSINO (LEG. FIXA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6ec2b9af09a658debf66a66bd82e77aca32562b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/n0UHDoXwe93WJX7FZ4mSDF39BKe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um curioso grupo de amigos entra sorrateiramente em uma fábrica abandonada de conservas de espinafre para filmar um documentário sobre a lenda do "Marinheiro", que supostamente assombra a fábrica e as docas locais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] G 20 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba4b4ed8ef2aba9439d18b686bf8339a05dcd4b5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tSee9gbGLfqwvjoWoCQgRZ4Sfky.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a Cúpula do G20 é atacada, a presidente dos EUA Danielle Sutton (Viola Davis, ganhadora do Oscar®) torna-se o principal alvo. Nesta aventura repleta de ação e suspense, após conseguir evitar ser capturada pelos invasores, a presidente precisa ser mais esperta do que o inimigo para proteger sua família, defender seu país e salvaguardar os líderes mundiais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FROZEN HOT BOYS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cfba9584b9da5a70ee6e5b81910e40f7c99c74d4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bumVbcB0BgAoTmVK1Gl5JM8MFpv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de adolescentes de um centro de reabilitação juvenil participa de uma competição de esculturas de neve para tentar mudar de vida. Mas será que eles conseguem se unir?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO GANHAR MILHÕES ANTES QUE AVÓ MORRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:82a39e7d76d970e549751ba2880e6ad0643492d3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5CQXxYfjDmxS4aQJP7U2J5shoMI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem abandona o trabalho para cuidar da avó, que está à beira da morte, motivado pela fortuna dela. Ele planeja conquistar a preferência dela antes que ela morra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MELHOR DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bfc593578b9e567c1ae8d54b488051bc3dd4c5f7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qED1q18l2rM5eBbJsmnc4JakN5b.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao descobrirem que não têm o mesmo sangue, um pai ausente e seu filho embarcam em uma viagem de carro pelo México em busca da verdade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O QUARTO AO LADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:789ae69afb82471972b0ea7f21f57fe67a9f25a2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xkR30rpo6Fl0jBZ6QKGR0GUARnK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ingrid (Julianne Moore) e Martha (Tilda Swinton) eram amigas íntimas na juventude, quando trabalhavam juntas na mesma revista. Ingrid se tornou escritora de autoficção, e Martha, repórter de guerra. Elas foram separadas pelas circunstâncias da vida. Depois de anos sem contato, elas se encontram novamente em uma situação extrema, mas estranhamente doce. O Quarto ao Lado recebeu o Prêmio Leão de Ouro do Festival Internacional de Cinema de Veneza 2024.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM CÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b8aec57e9474e8f13b4654795dc66ddd6558587</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iBZlbYSVOYjBJDwg4D3bcK0hE8F.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um cão policial fiel e seu dono, um policial humano, se ferem juntos em serviço, uma negligente, mas salvadora cirurgia une os dois e o Homem-cão nasce. O Homem-cão deve proteger e servir – e buscar bolinhas, sentar e rolar. Enquanto o Homem-cão aceita sua nova identidade e luta para impressionar seu Chefe, ele deve impedir os planos malignos do supervilão felino, o gato Petey.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MICKEY 17 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:91ed262c890b630d5f200d4c294d1e6f31ca8b2e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rqMl7ngnuRM4ZltatYQeSArG7gM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mickey faz parte de um programa espacial de colonização e sempre é enviado para missões perigosas, quase suicidas. Se morrer, ele é clonado e boa parte de suas memórias são recuperadas. Mas, após seis mortes, ele começa a entender o porquê de seu cargo nunca ter sido ocupado antes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MARAVILHOSO MÁGICO DE OZ - PARTE 01 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c20ef80016b75bb071d6588207a9190f3057ff2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s4pK8Cpna56SbYbmFGgKyBvLj7A.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em O Maravilhoso Mágico de Oz, a clássica história ganha uma nova adaptação, acompanhando a jornada de Ellie (Ekaterina Chervova) e seu fiel cachorro, Totoshka, após serem levados por um furacão conjurado pela bruxa malvada Gingema (Vasilina Makovtseva). Transportados para o país mágico dos Munchkins, Ellie descobre que sua única chance de voltar para casa é buscar a ajuda do poderoso Mágico na Cidade das Esmeraldas. Seguindo a estrada de tijolos amarelos, ela encontra companheiros igualmente determinados: o Espantalho, que deseja um cérebro; o Homem de Lata, que sonha em ter um coração; e o Leão Covarde, que almeja coragem. Juntos, enfrentam desafios e perigos, enfrentando forças sombrias enquanto criam um vínculo de amizade e descobrem sua força interior. Essa releitura traz uma visão encantadora e emocionante da jornada de Ellie e seus amigos, destacando temas como coragem, autodescoberta e o poder dos laços que formamos. A história é uma celebração atemporal de esperança, perseverança e magia, ideal para todas as idades.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESAFIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f7580fc85a9740ae001f66960f83446a5dbed55</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4a9LbItyOb9K9VFXtbLR87Hj4uA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante uma partida histórica de críquete, três pessoas comuns precisam tomar decisões que podem não ter volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O BRUTALISTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ac10eacc7101f87a9e7db6288d9e49b4dec5b0ad</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tsVRsCGJ4bZG1xWfQkUgt71ystL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fugindo da Europa pós-guerra, um arquiteto visionário chega à América para reconstruir sua vida, carreira e casamento. Sozinho em um novo país estranho, ele se estabelece na Pensilvânia, onde um rico e proeminente industrial reconhece seu talento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DJ À PAISANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ae61f646077918a32b4b4ace55ecc459980a590</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gspluUUTwGMT33rR6YietqRIjok.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Recrutado pela polícia para ajudar a desmantelar uma gangue ligada ao seu rival, um DJ em decadência vê nisto uma chance de voltar ao topo em grande estilo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ONE CHICAGO CROSSOVER EVENT[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2a0901cb17672796d7dcd0bccadf4a3d34cccd49</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bF8iYToYosGTn8FSe7M9QHInhVO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma explosão de gás abala um arranha-céu, os socorristas de Chicago saem para resgatar centenas de civis. No entanto, é a calamidade abaixo da superfície que leva nossos heróis a uma corrida para salvar 40 pessoas presas no subsolo, incluindo duas delas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORAÇÕES PROMETIDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b18875ab903cc7a07f2b09bf5e6f197f5d115992</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5w4tc7RJOT104dHXQUla5xRQVPT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem sonha em reencontrar uma paixão da adolescência, mas acaba em um casamento arranjado. Baseado no livro de Habiburrahman El Shirazy.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A LISTA DA MINHA VIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:165899d9fd870a12e72c57e95652b77fdb9ce66e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2zrVB7SQe9UZNRABpca66lObH0n.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem perdida na vida. O último pedido da mãe. Tentando completar uma lista de sonhos que fez na adolescência, Alex descobre o amor, segredos de família e quem ela realmente é.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALEXANDRE E A VIAGEM TERRÍVEL, HORRÍVEL, ESPANTOSA E HORROROSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e1f779d5b60ae9ebc7a716794d829e6866f8b40c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yr1xfJjWiCZcB1z6l0d83vIih7a.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alexander and the Terrible, Horrible, No Good, Very Bad Road Trip” é a história de um garoto de onze anos chamado Alexander e sua família, que embarcam em uma viagem de férias dos sonhos para a Cidade do México, só para tudo dar errado quando descobrem um totem amaldiçoado. A família é testada até que resolvem devolver o totem para seu devido lugar. Estrelando nessa nova comédia para toda a família estão Eva Longoria, Jesse Garcia, Paulina Chávez, Rose Portillo, Thom Nemer e Cheech Marin. O filme é dirigido por Marvin Lemus e roteirizado por Matt Lopez, baseado no livro “Alexander and the Terrible, Horrible, No Good, Very Bad Day”, de Judith Viorst. Os produtores são Shawn Levy, Dan Levine, p.g.a., Dan Cohen, Lisa Henson, p.g.a., com Eva Longoria, Emily Morris e Shelly Strong como produtoras executivas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BLINDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7048f0717af59bf946b6f29cfbe73d9c89f701fe</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cuZ6rE4yYVdzG4L2rtnEZEt3fvR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Armor, um experiente guarda de segurança blindado, James Broody (Jason Patric), e seu filho adolescente, Casey Broody (Josh Wiggins), realizam uma rotina aparentemente comum: transportar valiosos carregamentos entre bancos. No entanto, essa missão se transforma em um pesadelo quando uma gangue de assaltantes implacáveis, liderada pelo astuto Rook (Sylvester Stallone), quer de todas as formas a fortuna que eles transportam. Após uma perseguição frenética e violenta pelas ruas da cidade, James e Casey se veem encurralados em uma ponte. Com o caminhão à beira do abismo, a dupla percebe a imensa quantia em dinheiro que está sob sua guarda. A partir desse momento, a luta pela sobrevivência se intensifica. Enquanto Rook e seus aliados se preparam para o ataque final, James precisa usar toda a sua experiência e astúcia para proteger a vida de seu filho e impedir que a fortuna caia nas mãos erradas. Com o tempo se esgotando e a ponte prestes a ceder, pai e filho se unem em uma batalha desesperada contra os assaltantes.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HOLLAND [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1177a57f699d58249e1319a08280a7770d34a6b6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iN5Ay7qbKwky8Zv3yKV3QpkbZfV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste thriller imprevisível, Nicole Kidman interpreta a meticulosa Nancy Vandergroot, uma professora e dona de casa que mora em Holland, uma cidade cheia de tulipas, com seu marido, o pilar da comunidade, e seu filho. No entanto, sua vida perfeita se transforma numa história assustadora, quando ela e um amigo suspeitam de um segredo e logo descobrem que nada em suas vidas é o que parece ser.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MESTRES DO ASSALTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8060c262a3162773e86459ed6e989064d781a58e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9AzMgk6HVqwqTmAbzAuD8fVmnOd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De dia, eles são invisíveis: manobristas, hostess e barmen em um hotel de luxo. À noite, são os Mestres do Assalto, um grupo de motoristas talentosos que persegue e rouba clientes ricos na estrada. Ao planejarem o maior dos golpes, o diretor do hotel contrata um matador para pará-los a qualquer custo. Com o perigo se aproximando, Nora, Zoe, Steve e Prestance conseguirão realizar o serviço?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESAFIE A ESCURIDÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b6baabdb089c31f29e6fa5b377dcc2dabe69cc5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s1qCaXeiYABTxqFmiMEpD1xvywW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando o Sr. Deen descobre que um de seus alunos está morando em seu carro e foi jogado na cadeia, ele decide pagar sua fiança. Determinado a conter o comportamento autodestrutivo de Nate, Deen rapidamente descobre uma série de segredos obscuros que estão lentamente destruindo Nate. O que começou como uma boa ação se torna uma luta desesperada para salvar Nate de seus próprios demônios. À medida que Nate mergulha cada vez mais no desespero, Deen deve decidir até onde está disposto a ir para salvar uma criança à beira de perder tudo — até a si mesmo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FÉRIAS MACABRAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58db3a30e9df58a0c8483ed66f9a9d07a3d21698</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xPTpOqkh1mZuo3ijzbbRGIGIqyd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As férias de uma família em um refúgio remoto tomam um rumo inesperado quando descobrem que a ilha em que estão é habitada por um serial killer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRANTO DO MAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0596ae5d4c1240cfe10ad03f71febab1f4fcbb0f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bsvqCSfQ4tYaHerrgrAFdECD1nj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Andrea, em busca de sua família biológica, sente-se perseguida por uma ameaça invisível. Outras mulheres antes dela sofreram o mesmo destino. Vinte anos antes, do outro lado do mundo, Camille, fascinada por Marie, tenta alertá-la sobre um perigo iminente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ÚLTIMO SUSPIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:620479B64CE97BDCBCEFBB9B03D1DECB0BF836CD</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/920sg6Ok8byvLGRfEVv68JTHSPP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no documentário Last Breath de 2019.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] GOLPE DE SUPERAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51e7645ccbb609e41c6b852d938fc01b743a8b68</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yhdeY8Ua4tDordwPJ4GGxmI2OF8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uppercut é um drama esportivo sobre Toni, uma jovem determinada a se tornar boxeadora. Ela busca treinamento com Elliott, um ex-campeão relutante, e os dois formam uma parceria improvável. Com o tempo, Toni se torna uma pioneira no boxe feminino, treinando Payne para uma luta pelo campeonato. O filme aborda temas de superação, determinação e amizade no mundo do boxe.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MILAGRE DO DESTINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3970a2e20466c13c15e3b8f4b8869eccc1ada979</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aacMhj1dcoHnAwuQpKWzGTxUSYw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marília, uma jornalista espirituosa que descobre um linfoma agressivo, vê sua vida entrelaçar-se com a de Lucimar, uma enfermeira compassiva e resiliente. Baseado em fatos reais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BRANCA DE NEVE (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F9BDFE2738DBE15621BD18F24076225B833B8B12</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t0mabA2l3KE9Ai350BEKz61Ltor.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a Rainha Má manda matarem sua enteada por inveja de sua beleza, Branca de Neve foge do reino. Ela percorre a floresta e acha uma casinha onde vivem sete anões amigáveis com quem passa viver. Porém, a moça ainda não está a salvo, já que a bruxa planeja dar um fim a sua vida com uma maçã envenenada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CHICO BENTO E A GOIABEIRA MARAVIÓSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f5c515b08605998840d80a40e45b07759eeeffc3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d2K7Zhw9yRjzoa4HBbrjt7aqlgT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Chico Bento passou a vida catando goiabas na goiabeira do Nhô Lau. Mas, agora que o Dotô Agripino vai construir uma estrada que vai derrubar a goiabeira, Chico e seus amigos vão fazer de tudo pra impedir.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PEQUENA SIBÉRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53fd4268ce0c5f38d3a0c20700049ba4b7606b70</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uIgwLgltdbJtJHwkemdl32w27Ye.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A fé de um pastor é colocada à prova quando um meteorito cai na cidadezinha onde ele mora, na Finlândia, provocando um caos e desencadeando crimes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REVELAÇÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e60300ac8502ff17b9d88cfa2464416b9c99fecc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gH1yolCQTwbLU3YnkXH1y42xdZo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um pastor e um detetive, movidos por suas crenças, perseguem um caso de pessoa desaparecida, com o pastor buscando retribuição depois que uma revelação divina identifica o culpado que sequestrou seu filho.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MMA - MEU MELHOR AMIGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f40452173cf0eaf5c34043142f1d6a7c611f3804</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9rjBOZvPK5E8l4IiO0QP5UZrTg0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Max, um grande campeão de MMA que está enfrentando o fim de sua carreira, está afastado do ringue enquanto se recupera de uma lesão séria no ombro. Quando descobre ser pai de um menino autista de 8 anos, ele precisa enfrentar dois desafios: compreender seu filho, conquistar seu carinho e ressignificar seus valores e se preparar para a maior luta da carreira, a sua última chance de uma grande volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BRIDGET JONES: LOUCA PELO GAROTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d4a66bcc086ff05ae10e4040f9d7890c083527d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/huG3zwLLSqzSEaAEWS2y7oVs5v7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bridget Jones navega pela vida como viúva e mãe solteira com a ajuda de sua família, amigos e ex-amante, Daniel. De volta ao trabalho e aos aplicativos, ela é perseguida por um homem mais jovem e talvez – só talvez – pelo professor de ciências de seu filho.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DE TYLER PERRY: DUPLICIDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f15cb894e5cd67e102b9c1062d8001efe53b79b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qo2NF3cybNajzf1nP71X3KQk7AJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A poderosa advogada Marley enfrenta o caso mais pessoal de sua carreira ao ficar encarregada de descobrir a verdade por trás do assassinato do marido de sua melhor amiga, Fela. Com a ajuda do namorado, um ex-policial que agora trabalha como detetive particular, Marley tenta desvendar o que realmente aconteceu, mas encontra um labirinto de mentiras e traição.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O'DESSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec707e43eeb9aa07daad9ea4f3f8cb45e2be9b22</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jI6KVCPJhOMSuXp9Fb0NZlfHeLV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ambientada em um futuro pós-apocalíptico, O’Dessa é uma ópera rock sobre uma garota da fazenda em uma missão para recuperar uma herança de família. Sua jornada a leva para uma cidade perigosa, onde ela deve usar o poder do destino e da música para salvar a alma de seu verdadeiro amor.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TORNADO: JOPLIN EM RUÍNAS (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ce1422b5072d5c3e1cf7d2eeeb1640e74de9206</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/p91IMcRiHvDc1Ou8rDBdEIHZcli.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em maio de 2011, um tornado de grandes proporções deixou a cidade de Joplin, no Missouri, em ruínas. Com imagens exclusivas, este documentário mergulha na catástrofe.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BATMAN NINJA VS. LIGA YAKUZA (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a07bd58bf9748aec9270fc2e7114d7f9bfb608af$$lsname=BATMAN NINJA VS. LIGA YAKUZA (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9417C58A469C0EDB9DE98D374A4D643B68F64E25$$lsname=BATMAN NINJA (2018)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3onmLeu48mY87UclP3fk2x7YPqw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta continuação de Batman Ninja, a Família Batman volta ao presente e descobre que o Japão desapareceu, e agora uma ilha gigante chamada “Hinomoto” flutua nos céus de Gotham City. No topo estão os Yakuza, um grupo de indivíduos superpoderosos que reinam sem honra ou humanidade e se parecem estranhamente com a Liga da Justiça. Agora, cabe a Batman e seus aliados salvar Gotham!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE ELECTRIC STATE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:667a03fd0b39aa9a8995fb892f74f82fea379336</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jRdxyW5ZmhD3ycStlb7gwOewTuE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>The Electric State se passa numa realidade alternativa e retro futurista da década de 90 na qual robôs conscientes convivem entre os humanos. A história acompanha Michelle (Millie Bobby Brown), uma adolescente orfã que, um dia, recebe a visita de Cosmo, um robô meigo e misterioso que ela acredita estar sendo controlado por Christopher, seu irmão mais novo considerado morto. Determinada a saber a verdade sobre o irmão, Michelle parte numa aventura pelo oeste americano com a companhia indesejada e inesperada do contrabandista e andarilho Keats (Chris Pratt) e seu robô parceiro e sarcástico Herman (dublado por Anthony Mackie). Dirigido pelos Irmãos Russo (Vingadores: Ultimato), The Electric State é baseado na graphic novel de Simon Stålenhag.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HENRY E KRAUSS: MESTRES DA MÁGICA (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:487be2289fa184df8d298d2ae0fb0260a9653976</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4Z4uGlnOWx2MqIsIaSa21dfuAvT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Se prepare para viver o impossível! Mestres da Mágica é o maior show de ilusionismo da América Latina, com números que desafiam a lógica e a realidade. Levitação, teletransporte, escapismo de tirar o fôlego e efeitos visuais de última geração são apenas o começo dessa experiência mágica. Henry & Klauss, os ilusionistas mais premiados da atualidade, apresentam um espetáculo grandioso e repleto de surpresas no Rio de Janeiro, diante de 8 mil pessoas. E tem mais: o influenciador fenômeno Enaldinho se junta ao espetáculo, prometendo deixar tudo ainda mais eletrizante e imprevisível. Uma experiência única, misteriosa e inesquecível, perfeita para toda a família. Está pronto para encarar?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM TERROR DE PARENTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ee225e3a4906d3b2eb50edc60fbdd8538a117fe</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h5om3hjtdo7OVn0aKhZ84Jtj1Tk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal gay aluga uma casa rural para passar o fim de semana com seus pais, mas descobre que ela já é habitada por uma entidade antiga.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PADDINGTON: UMA AVENTURA NA FLORESTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74b0dcb8a251f5317a2e2788aa05bc690467196b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tI9ttxcsy058Y3NVVvmekvUzJmx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Paddington – Uma Aventura na Floresta, o adorável urso Paddington retorna ao Peru para visitar sua querida Tia Lucy, acompanhado pela família Brown. A viagem, que promete ser uma reunião afetuosa, logo se transforma em uma jornada cheia de surpresas e mistérios a serem resolvidos. Enquanto explora a floresta amazônica, Paddington e seus amigos encontram uma variedade de desafios inesperados e se deparam com a deslumbrante biodiversidade do local. Além de garantir muita diversão para o público, o filme aborda temas de amizade e coragem, proporcionando uma experiência emocionante para toda a família. Bruno Gagliasso, mais uma vez, empresta sua voz ao personagem na versão brasileira, adicionando um toque especial ao carismático urso. Com estreia marcada para 16 de janeiro, o longa promete encantar as crianças nas férias e já conquistou o público com um trailer inédito que antecipa as aventuras que aguardam Paddington e a família Brown no coração da Amazônia.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O FOGO INTERIOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e45dfc3d746e3e3108fce13e69fa8dd88099435</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rmIcnSRl65AUa8TJMCJZV2RL4z1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Claressa Shields, uma estudante do ensino médio de Flint, Michigan, auxiliada por seu treinador, Jason Crutchfield, supera todas as limitações para se tornar a primeira mulher americana a ganhar uma medalha de ouro olímpica no boxe. Mas mesmo no auge do sucesso, Claressa tem que contar com o fato de que nem todos os sonhos são criados iguais e a verdadeira luta apenas começou.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA SHOWGIRL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:129cd8ce252cf16e2fb26454386150ddf81de326</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jhiOlQr4SQ2ZfmRuNtNguRNcCDi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em The Last Showgirl, longa da diretora Gia Coppola e presente no Festival Internacional de Toronto, acompanharemos a trama de uma experiente dançarina que, aos seus 50 anos, está prestes a encerrar sua carreira de forma abrupta e embarcar para uma nova jornada em seu futuro após 30 anos de exibição nos palcos. Como tendo crescido sabendo apenas fazer o que faz de melhor, que é a dança, ela luta constantemente para decidir qual será o próximo passo a ser tomado. Como mãe, ela se esforça ao máximo para consertar um relacionamento tenso com a sua filha, essa que muitas vezes ficava em segundo plano dentro de sua vida, com a mãe preferindo e dando mais atenção a sua família de dançarinas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ANORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:40b4a053af4a054903f2b037df8b95403029aca0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xmFdNzbUiT5XmH6rbIVGYDQHGeo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Anora, longa dirigido e escrito por Sean Baker, acompanhamos a jovem Anora (Mikey Madison), uma trabalhadora do sexo da região do Brooklyn, nos Estados Unidos. Em uma noite aparentemente normal de mais um dia de trabalho, a garota descobre que pode ter tirado a sorte grande, uma oportunidade de mudar seu destino: ela acredita ter encontrado o seu verdadeiro amor após se casar impulsivamente com o filho de um oligarca, o herdeiro russo Ivan (Mark Eidelshtein). Não demora muito para que a notícia se espalhe pela Rússia e logo o seu conto de fadas é ameaçado quando os pais de Ivan entram em cena, desaprovando totalmente o casamento. A história que ambos construíram é ameaçada e os dois decidem em comum acordo por findar o casamento. Mas será que para sempre?</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUEIMANDO O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:139ab84ee3f52abef93425f76f08d79dc9c0cacb</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6EIfh5Raw2Eil36dsYvkrVNvBWd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta deliciosa comédia romântica, a fotógrafa Pia recebe uma previsão: encontrará o amor entre os próximos cinco encontros. Com o casamento da irmã se aproximando e os membros de sua família agindo como casamenteiros, seu ex-namorado reaparece, trazendo caos à sua vida amorosa.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAOS: OS CRIMES DE MANSON (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ed172477b9b65f8b0cb89ee036da2e5b20f2475</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wvM4FDKDfeUFZnf6RGOLRMzT6zf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agosto de 1969: seguidores de Charles Manson matam sete pessoas a mando dele. Mas por quê? Explore uma história sobre controle mental, experimentos da CIA e assassinato.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANKTON: O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28e5a0ec8b86322e1895d1cd090f6f60bfb09add</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xODFawcWmxx2vn7rCw3KrdZmtmy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bob Esponja, Patrick, Sandy e o restante do grupo salvam a Fenda do Biquíni novamente, mas com um detalhe: ajudando Plankton a enfrentar a furiosa Mega-Karen!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DELICIOUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18b8fffef594eed284135b19d3da859e685dac1b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uD0lo7rX4GzMi6Rds3DUzCOUAaF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Valerie Pachner (Deu Ruim), Fahri Yardim (Cães de Berlim) e Carla Díaz (Elite) estrelam este suspense visceral sobre tensões de classe.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NAMORADO CONTRATADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aebe732f2d06fcd2b8f657610fb525f8d32056e3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AnS9KBzGiSUNGbNAPiI8zKe90YQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma patricinha de Deli, um cara talentoso de classe média e um plano ousado: contratá-lo como seu namorado de mentira para ela não perder as amizades. Quando os sentimentos começarem a brotar de verdade, será que eles vão saber lidar com o caos da paixão?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LARISSA: O OUTRO LADO DE ANITTA (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2a358eb0b39c323b35e34e6f4c9992d669572e9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e1znkPMVSZv44DfRMeTrQ6G6Da2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A pop star carioca Anitta revela sua intimidade neste documentário que explora sua identidade dupla, as dificuldades na vida pessoal e a busca pela felicidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SETEMBRO 5 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:25b3dbe7a8d7f8d13e15ef9c1db4a5c31b554dd8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3emldMXl1Q3p5yFUOZmBtuEn65C.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em September 5, uma equipe de jornalistas esportivos precisa mudar sua cobertura radicalmente quando atletas são feitos de reféns dentro da Vila Olímpica. O drama histórico conta a história do Massacre de Munique, atentado que aconteceu nos Jogos Olímpicos de Verão de 1972 na Alemanha, a partir do ponto de vista da equipe de transmissão da ABC Sports. Na noite de 5 de setembro de 1972, um grupo terrorista chamado Setembro Negro invadiu a Vila Olímpica e fez 11 atletas da delegação israelense de reféns. Então, os jornalistas esportivos que estavam cobrindo o evento tiveram que mudar radicalmente a pauta para noticiar ao vivo o que estava acontecendo durante o sequestro que viria a se tornar o maior atentado terrorista a acontecer em um evento esportivo até hoje.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BARBIE E TERESA: RECEITA PARA AMIZADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:505694d0cfb1c9fc599e6ac46b0c875d702e42aa</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uDVsBMUE3QI0lZE44vfqpIojqRg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de amigas ajuda Teresa a recriar uma querida receita de família para a inauguração do restaurante da prima dela em Nova York.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COVIL DE LADRÕES (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1db4695f38f2ab63c2bfdf83ce16a2dc079dda18$$lsname=COVIL DE LADRÕES (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D15D25D05787A448448681D43AE10AD5BC48BDD7$$lsname=COVIL DE LADRÕES (2018)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lwU8lY65QqcLOTVlZvL4Dse1h69.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A sequencia começa com Big Nick rastreando bandidos nas ruas da Europa e se aproximando de capturar Donnie (Jackson). Donnie, entretanto, ficou preso no perigoso mundo dos ladrões de diamantes e a máfia Panther, como um choque na maior troca de diamantes do mundo está sendo planejado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CARCAÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3c65b9573865e755d301ad1c95fa4356634c678c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kAZAt4qEOeBsprW0QwrArqe417W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Trancados na mesma casa em quarentena, um casal compartilha sua rotina em aparente tranquilidade. A descoberta de um segredo, no entanto, tornará a convivência um pesadelo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR BANDIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61dc99ed81cbc6d3dcf63235fcb8215482a0a84f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/skPPVeHoTTVVSJlb0Ib5vrqiuA4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um corretor de imóveis é puxado de volta para a vida que deixou para trás depois que seu antigo parceiro no crime ressurge com uma mensagem sinistra. Com seu irmão chefe do crime também em seu encalço, ele deve confrontar seu passado e a história que ele nunca enterrou completamente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ACOMPANHANTE PERFEITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eaa2e5d6c5b0337a6b54cbba6ed645ac090755b1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bjp5zXaIG5tOCtyzUzuf4lsdZub.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ei, você. Cansado de deslizar para os lados? Cansado de ser ignorado? Está se sentindo como se uma parte de você estivesse faltando? O FindYourCompanion.com garante encontrar um(a) Companheiro(a) feito(a) para você.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONTRA-ATAQUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2981ca3adf764d3278748a3b40c1513fae1a7c72</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iQsMy1xn8NG1VfVWFpEhhAsp4pi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma equipe das Forças Armadas do México vira alvo do impiedoso chefão do crime “Aguilhão” Urías, os soldados precisam se unir para sobreviver a uma emboscada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BASTION 36 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f15b84627583e94e478db58184fe8dd2e331854b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f90q0CUFsWwOyZ1mamcmkhPY6q9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Transferido para a Brigada Anticrime, um oficial superior investiga a morte de dois ex-colegas e o desaparecimento de outro, expondo uma disputa acirrada dentro da força policial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DEMON CITY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:826e6ce3414f4504ddbf04421b0328d8f4abec88</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fQ9hzto0cUuxjfzqNAiAnNJo8O7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Experimente a jornada implacável de Sakata enquanto ele se transforma em um demônio para vingar sua família.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALPINISTAS SOCIAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db2033aa8610c811b3c3a46895458f4363036db2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/omGWTCLiaEWt55JInKLQ58H0Z1b.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com uma dívida enorme depois de cair em um golpe, uma dupla decide caprichar na criação de identidades falsas para tirar dinheiro dos ricos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CAMINHO ERRADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee4e64a79322643c5ebf6ff039256fb5d6114df9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sVHGPxHXIpOet5H7orIFMIjzeva.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em crise, a caótica mãe solo Emilie pede ajuda ao irmão. E ele tem um plano brilhante: participar de uma maratona de esqui cross-country.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONCLAVE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34470132611e3fba77625d40aea80702fc12ed2f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wWn78TMMw8yOdr5sG0Yl9v4saoA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Cardeal Lawrence é encarregado de executar o processo secreto de escolha do novo sumo pontífice após a morte inesperada do amado Papa. Uma vez que os líderes mais poderosos da Igreja Católica se deslocaram de todas as partes do mundo e estão trancados nos salões do Vaticano, Lawrence encontra-se no centro de uma conspiração e descobre um segredo capaz de abalar a própria fundação da Igreja.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ATIRADOR: A ÚLTIMA BATALHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a63117fc3448a15825c7da09564356a31fbff4ba</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vv4zpgw5jv6eY3NkmfomFQ9oZUP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para impedir que um traficante de armas libere uma superarma mortal, o atirador de elite Brandon Beckett (Chad Michael Collins) e o Agente Zero (Ryan Robbins) são enviados para liderar um grupo de soldados de elite em Costa Verde. Tomando um atirador não testado sob sua proteção, Beckett enfrenta seu mais novo desafio: dar ordens em vez de recebê-las. Com o tempo e a munição acabando, eles devem superar todas as probabilidades apenas para sobreviver.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HISTÓRIA DE AMOR EM COPENHAGUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c9782be320da4d691ef6c2b29efe17d6dff5856b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i4r2ZBYAlnaCLEnZn4dX867TusP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A escritora Mia encontra o amor com Emil, um pai solo. Mas a felicidade dos dois é colocada à prova quando decidem fazer tratamentos para infertilidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISS ITÁLIA NÃO PODE MORRER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4377dab3d0df14a8d69dffb486bfa3834115cc7e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b9B3D8pMyBaFsOn9D7YTyhpnU7y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Por trás do brilho da Miss Itália, a diretora Patrizia Mirigliani luta para salvar o icônico concurso, que agora vacila em meio a escândalos e mudanças nos padrões de beleza.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM DO SACO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ddb9a291eeb5b6578bf6f9a0395f1c7472d4894d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/upJVPS6e99GK1xP6gNKHKNxMsHB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Por séculos e em todas as culturas, os pais alertaram seus filhos sobre o lendário Bagman, que sequestra crianças inocentes e as enfia em sua bolsa vil e podre — para nunca mais ser vista. Patrick McKee escapou por pouco de um encontro assim quando menino, o que o deixou com cicatrizes duradouras durante toda a sua vida adulta. Agora, o atormentador de infância de Patrick retornou, ameaçando a segurança de sua esposa Karina e seu filho Jake.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LOBISOMEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d399de0b5e96fff560ab1332fdff72a6601c91c5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2HwuAarfIgOFMcZadzLZ6crxHLz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem deve proteger a si mesmo e sua família quando eles são perseguidos, aterrorizados e assombrados por um lobisomem mortal à noite durante a lua cheia. Mas conforme a noite avança, o homem começa a se comportar de forma estranha.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LUIGI MANGIONE: O ASSASSINO DO CEO (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:607e419c175efbe41de2f3cd1615726adea9ee30</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hhndjUdo9wblPlcu1pjwu6rrCjH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário investiga o que levou Luigi Mangione, um jovem de 26 anos rico e privilegiado, a assassinar o CEO da United Healthcare.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO AMÉRICA: ADMIRÁVEL MUNDO NOVO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD2EBFA7D40BB6FBE065E54E02EE532119B1584E</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h4qan1qdm9bj9Ayu6NYaBvpQ6zS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Capitão América: Admirável Mundo Novo é o próximo filme do famoso herói da Marvel. Desta vez, o filme dá continuidade à minissérie de televisão Falcão e o Soldado Invernal, onde o escudo está nas mãos de Sam Wilson (Anthony Mackie), após Steve Rogers (Chris Evans) o entregar em Vingadores: Ultimato. Durante a série, Sam aceita seu dever como o novo Capitão América ao lado de Bucky Barnes (Sebastian Stan). Admirável Mundo Novo compõe a Fase Cinco do Universo Cinematográfico Marvel (UCM). O enredo promete explorar os desafios e responsabilidades de Wilson em seu novo papel, enquanto enfrenta novas ameaças e aliados inesperados. A direção está a cargo de Julius Onah, conhecido por seu trabalho em The Cloverfield Paradox, e o roteiro foi escrito por Malcolm Spellman, que também foi o showrunner de Falcão e o Soldado Invernal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMEAÇA NO AR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7373df19c8ce19d242d342f6b2c47b23ec4e8fef</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4LPIIwWiedwHeWgRXOjcBaL1tnv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma missão importante e confidencial é comprometida por um passageiro indesejado num avião a mais de 3000 mil metros de altura. Em Ameaça no Ar, um piloto (Mark Wahlberg) é responsável por transportar Madolyn Harris (Michelle Dockery) uma profissional da Força Aérea que acompanha um depoente que estava foragido nas montanhas até seu julgamento. Ele é uma testemunha chave num caso contra uma família de mafiosos. À medida que atravessam o Alasca em pleno ar, a viagem se torna um pesadelo em altitude de cruzeiro e a tensão aumenta exponencialmente quando, aparentemente, nem todos a bordo realmente são quem dizem ser. Com os planos comprometidos e as coisas totalmente fora do controle, o avião fica no ar sem coordenadas, testando os limites dos três passageiros. Será que eles conseguirão sair vivos dessa armadilha? Será que as consequências de seus atos serão ainda mais graves quando a aeronave tocar o chão?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS ALTOS E BAIXOS DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fbed75e394aa8815b3ea4e302a70e0afdd2256aa</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yM4wlwdWdTR9dzMw2OIlOz7l6QP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta comédia romântica ambientada em Estocolmo, Hanna e Samuel pretendem se casar no campo, em uma cerimônia discreta e intimista. Mas os amigos e familiares do casal fazem com que o plano vá por água abaixo: Hanna foge do casamento, e uma briga acontece. Depois de tanta confusão, nasce um novo dia para dar início a um futuro mais feliz.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GAROTA MAIS LINDA DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aea601d575bb125a77f5fd676c82608d5d86f74</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7lHLzx5w0olArxEY4uxKsjpqkvO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um playboy organiza um programa de namoro para ganhar sua herança, realizando o último desejo de seu pai: que seu filho se case com a garota mais bonita do mundo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O AMOR E SUAS SURPRESAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:051148c064de59d79951976bcdc6745afb03b034</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hh6vcu5nHhwJ0kbQ0XCD946XJe0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lúcia e Jorge puseram fim a um longo namoro. Agora, ela sai com um colega e ele com um antigo amor de escola. Terão um final feliz?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMJOLO: O AMOR NÃO TEM CURA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a9615f1f3a9234b87e367d3df79b1508efa2c615</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2JXvvx0JSKb3uZjLi7YRjZ9WgX9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de perder o título por expor um escândalo, uma ex-miss decide escrever uma autobiografia. Mas sua vida amorosa ainda é uma página em branco.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VIVA OS NOIVOS! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f15bbf1f4f3f1f32a609f59886ea9face95f586f</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4AvT0zWGUcxVkEylAtKEjvY8brc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Viva os Noivos! aquela que deveria ser uma noite de comemoração para os recém casados se torna o ínicio de uma grande aventura. O casal precisa se juntar para elaborar planos de fuga dos capangas que procuram o misterioso Charles. Entre muita ação, tiros e declarações, o casal precisa comemorar sua lua de mel lutando para permanecerem vivos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTRE MONTANHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ba913fce56f5ada132b00886568fd536bb3c49c</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7zL6RxMPmpPSdU5OTdVC4dtiKcr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois agentes altamente treinados (Anya Taylor-Joy e Miles Teller) se aproximam à distância após serem enviados para proteger lados opostos de um desfiladeiro misterioso. Quando um mal emerge, eles precisam trabalhar juntos para sobreviver ao que está lá dentro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MINHA CULPA: LONDRES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37c3248b02602bd96c09e582ea9b1bb579f96717</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q4pDm6ihI5K1VkGt1BHDuFJpNwz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a mãe de Noah, Ella, se apaixona pelo rico William, os dois se mudam dos Estados Unidos para Londres para morar com William e seu filho Nick. Ao chegar, Noah, de 18 anos, conhece o bad boy Nick, e a atração entre os dois é imediata. Noah passa o verão se adaptando à sua nova vida, fazendo novos amigos dos vários círculos de Nick e navegando em um relacionamento complicado com ele, enquanto lutam para manter a atração sob controle. No final, Noah será forçada a lidar com seu passado devastador enquanto se apaixona pela primeira vez.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LA DOLCE VILLA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:592438cab46c8271b48f385aece8885c4cdbbc1c</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y3GXsdVfxIMA5IVQ2KNnBzDi1RM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um empresário de sucesso viaja para a Itália para impedir que sua filha gaste todo seu dinheiro na restauração de uma antiga vila, mas a Itália tem outros planos românticos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MORTE ANTES DO CASAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc9516af32bbd40e295455bd207bc641fe3208e2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fQOyS5280smeEOqXJ6VQbGFospl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma morte e um casamento deixa uma pequena cidade de cabeça para baixo. Em Morte Antes do Casamento, após o falecimento repentino do gerente da fábrica de laticínios local, os residentes da cidade começam a brigar pelo controle do empreendimento. Ao mesmo tempo, Maja decide retornar para anunciar seu casamento e apresentar seu noivo aos seus pais tradicionais. Em meio à crise na fazenda, os pais de Maja precisarão superar seus preconceitos culturais para lidar com o noivado. Uma sequência de acontecimentos cômicos acontece enquanto os habitantes dessa vila ficam divididos numa batalha dos sexos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INVASÃO DE LUA DE MEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8dfb1532495d83931a96f76833cc60fc0fac222b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/JRF2CsPVaqbjxJkZM0zAKfdoXH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Invasão de Lua de Mel, Lucas (Julien Frison) é deixado no altar pela noiva Maya, que volta para o ex-namorado. Sem coragem de cancelar a lua de mel, Lucas embarca na viagem, mas com um porém: sua mãe (Michèle Laroque) vai junto. A dupla, então, vive uma série de situações cômicas e inesperadas enquanto passam os dias num hotel de luxo paradisíaco. precisando até mesmo fingir que são casados para aproveitar mordomias. Invasão de Lua de Mel é uma comédia repleta de humor e mal-entendidos que segue uma aventura familiar absurda, mas emocionante.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HENRY DANGER: O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54ce3863a30a9358219e952ed058e28fb5c34aac</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wY4vp8nxrQYgBb3vpIcySqK7HK8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Henry Danger conhece uma superfã – ansiosa para combater o crime com Kid Danger – que possui um dispositivo que pode abrir realidades alternativas. Enfrentando uma viagem alucinante, Henry precisará de seu melhor amigo Jasper e de sua nova companheira superfã para encontrar a saída ou ficar preso em outra dimensão para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE WITCHER: SEREIAS DAS PROFUNDEZAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76c749ea86f4a81a1998a6d36d9d1f420c1389ee</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ob2oIUL1gV4pNg7s9oGjNBSI2iF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em The Witcher: Sereias das Profundezas, Geralt de Rivia (Doug Cockle), o lendário caçador de monstros mutante, é contratado para investigar uma série de ataques a vilas costeiras. Ao mergulhar no caso, ele revela um antigo e tenso conflito entre os humanos e os povos do mar, que ameaça desencadear uma guerra entre reinos. Quando marinheiros humanos são atacados por misteriosas criaturas das profundezas, Geralt se vê no centro de um dilema que pode determinar o destino de ambos os mundos — o terrestre e o subaquático. Com a ajuda de aliados conhecidos e novos, o Witcher precisa desvendar o mistério por trás desses ataques antes que as hostilidades se intensifiquem. Ambientado no universo sombrio e fascinante de The Witcher, este futuro filme de animação mistura elementos de fantasia e drama, explorando uma história original da série que trará o público para as águas turvas de um conflito ancestral. Dirigido por Kang Hei Chul e com roteiro de Mike Ostrowski e Rae Benjamin, The Witcher: Sereias das Profundezas promete ser uma emocionante aventura de mistério, política e batalhas épicas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONFIA: SONHO DE CRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f38d72db269850a776191edc67d00f1a5e640be</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6m5ryNvYBc4xZxZkPD4hJSJzQh8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nando trabalha como entregador em uma lanchonete de Copacabana e sonha em ser uma estrela do trap, mas não tem muitas oportunidades. Até que ele conhece Jaque, uma moça acostumada desde cedo a se virar para sobreviver nem sempre da forma mais convencional.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSFERATO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe9d2b692b7f6ab6ead5139367f883bf2ff90a85</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fbkUfzmVzEBFSt6p7VigknREIJT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma nova adaptação do clássico do terror, Nosferatu é um conto gótico sobre a obsessão de um terrível vampiro por uma mulher assombrada. A história se passa nos anos de 1800 na Alemanha e acompanha o rico e misterioso Conde Orlok (Bill Skarsgård) na busca por um novo lar. O vendedor de imóveis Thomas Hutter (Nicholas Hoult) fica responsável por conduzir os negócios de Orlok e, então, viaja para as montanhas da Transilvânia para prosseguir com as burocracias da nova propriedade do nobre. O que Thomas não esperava era encontrar o mal encarnado. Todos ao seu redor lhe indicam abandonar suas viagens, enquanto, longe dali, Ellen (Lily-Rose Depp) é continuamente perturbada por sonhos assustadores que se conectam com o suposto homem que Thomas encontrará e que vive sozinho num castelo em ruínas nos Cárpatos. A estranha relação entre Ellen e a criatura a fará sucumbir a algo sombrio e tenebroso?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEIO GRÁVIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b402031cef378ea7cf23498382e72a3bc74f94c0</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qh4H7H0XYv9TJ0ZSFsOc64NUG1W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com inveja da gravidez de sua melhor amiga, Lainy decide andar por aí com uma barriga falsa... e acaba conhecendo o homem da sua vida.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BOGOTÁ: A CIDADE DOS SONHOS PERDIDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1448f4ffeef18e5ab253fcfe34d6ecc4443910d9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ht9LiXOHBvDkvTQl9sAwllOsF81.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um jovem que se muda para a Colômbia com sua família em busca de uma vida melhor, mas acaba vivendo de mãos dadas. Mais tarde, ele vai contra todas as probabilidades para dominar o mercado negro de Bogotá.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MARAVILHOSO MÁGICO DE OZ - PARTE 1 (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5CD99FB7B25DE0F314956D7CCFC1AF77A08931E5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s4pK8Cpna56SbYbmFGgKyBvLj7A.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Levados por um furacão para um mundo mágico e desconhecido, Ellie e seus novos amigos, o Espantalho, o Homem de Lata e o Leão Covarde, partem para a Cidade das Esmeraldas em busca do Mágico que concederá seus desejos mais queridos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CONDE DE MONTE CRISTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B3EEE57283CFFA2876E98B92A87EDF54867C7F12</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zpg7yCvUVhFZUzSnI8qETAUhCt3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marselha, 1815. Vítima de uma conspiração sinistra, o jovem Edmond Dantès é preso no dia do seu casamento por um crime que não cometeu. Após catorze anos na ilha-prisão de Château d'If em que é educado em segredo pelo Abade Faria, seu companheiro de prisão, Dantès realiza uma fuga audaciosa. Agora, mais rico do que alguma vez imaginara, assume a identidade de Conde de Monte-Cristo e vinga-se dos três homens - agora dignitários de alto nível - que o traíram. Mas o preço da vingança é muito elevado para a alma... Baseado no clássico da literatura de Alexandre Dumas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INEXPLICÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3748b6c2b3738a12d28fbbdd520c23d9d9e59eb1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yiWrMyJA6yYo147S9Xu7Cy4ghEI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história real do jogador mirim paraibano Gabriel Montenegro. No mesmo ano em que conquistou um título de campeão no futsal, o jovem enfrentou sérios problemas de saúde e chegou a ser dado como morto, mas de forma inexplicável, recuperou-se, deixando os médicos sem explicação.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TESOURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6dc6c3711d1411513f11f3da92695c0c2b8399d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fnIVLWwSMBBItgExsGi9QqQbG6v.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com Lena Dunham. A jornalista Ruth viaja à Polônia com seu pai Edek, sobrevivente do Holocausto, para visitar seus lugares de infância. No entanto, Edek sabota a viagem ao evitar reviver seu trauma, criando situações engraçadas e inesperadas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ODDITY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d7d536db6f4f8d6146bed90a82d6cc887006850</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tVu0x6DH1wYWy1YuOfXbwy1kDW9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Dani é brutalmente assassinada na remota casa de campo que ela e seu marido Ted estão reformando, todos suspeitam de um paciente da instituição de saúde mental local, onde Ted é médico. No entanto, logo após o trágico assassinato, o suspeito é encontrado morto. Um ano depois, a irmã gêmea cega de Dani, Darcy, uma autoproclamada vidente e colecionadora de itens amaldiçoados, faz uma visita inesperada a Ted e sua nova namorada, Yana. Convencida de que havia mais no assassinato de sua irmã do que as pessoas sabem, Darcy trouxe consigo os itens mais perigosos de sua coleção amaldiçoada para ajudá-la a se vingar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS DOIS HEMISFÉRIOS DE LUCCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57766274aadbc6ce50aa43669a95d76336d8fcf5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zZLjdSGG4R0PeXggWUlvIedLw0E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os Dois Hemisférios de Lucca é uma adaptação literária da obra de mesmo nome da autora Bárbara Anderson. A trama gira em torno de Bárbara (Bárbara Mori), uma mãe que viaja até a Índia com seu marido Andrés (Juan Pablo Medina), e a sua família em busca de um novo tratamento para seu filho, Lucca (Julián Tello), seu primogênito que sofre com paralisia cerebral. Chegando no país, Bárbara coloca a vida de seu filho nas mãos de Rajah Kumar (Danish Husain), um médico e cientista que vai transformar a vida da família. Através de uma terapia futurista e inovadora chamada Cytotron, o doutor Kumar é capaz de apoiar Lucca, seguindo assim a sua promessa que fez desde o princípio: apoiar o garoto, mesmo que isso significasse ir para o fim.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REAGAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F411FC039BD14BC9C2A4BEF714855AF0EBCF1009</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o21NB4f5fNk1dtrRlyAmA0C0cb3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida do futuro 30º presidente dos Estados Unidos ainda jovem, desde o tempo em que seguiu carreira artística em Teatro e Cinema e assumiu a presidência do Sindicato dos Atores dos Estados Unidos, contada do ponto de vista de um agente da KGB que o espionou durante anos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTOS CRUZADOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67B5119BF4C83FDE0829488ADF3C43B95880FA22</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pXOC1Z6npX2V5xgOCOzMtCHf0Hx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher que planeja o casamento da irmã e o pai de uma jovem noiva descobrem que estão com reserva duplicada para os casamentos em um resort remoto. Quando ambas as partes decidem partilhar o pequeno local, o caos se instala.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A LINHA DA EXTINÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f75135d9f6f14b677a973b4179f391e3cc9bd464</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aJRTe0xSIMuvf8USGHHbouF8V7i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vivendo nas montanhas após o apocalipse, um pai solteiro e duas mulheres se aventuram fora de suas casas e enfrentam criaturas monstruosas para salvar a vida de uma criança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAINDO NA REAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c1118506a04f0a8deeae2ef2acc718e306c73be1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hehMCI5bjzWEN0xsFVE0rAVBt5T.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um golpe de Estado instaura a monarquia no Brasil, a insegura Tina é revelada a herdeira do trono e sai do comando das chapas de uma lanchonete de periferia direto para a administração do país inteiro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS POLACAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ABE0472CB03A6243EE22BA84ED0155B8261A8FB2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mJzdgpUFFSmlEnNQM3aTd2bjRGW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1917, Rebeca foge da fome e da guerra na Polônia e chega ao Brasil para reencontrar o marido e iniciar uma nova vida. No Rio de Janeiro, ela descobre que seu marido faleceu e acaba refém de uma grande rede de prostituição e tráfico de mulheres, chefiada pelo impiedoso Tzvi. Rebeca transgride suas próprias crenças e encontra aliadas que vivem o mesmo drama. Juntas, elas decidem lutar por liberdade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MADRE SUPERIORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:799A03CED5FF76220E81BB03A275083B899B41EA</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8r4lGvrfU4my83oJYSjbaTkV936.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma baronesa está sob os cuidados de uma enfermeira sem qualquer lembrança de seu passado. Enquanto a excêntrica senhora parece conhecer a verdadeira identidade da enfermeira, esta parece ser a chave para o futuro da Baronesa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CRIATURAS DO FAROL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8358b04f96862d8eb20ca08882a67ea91e0b132</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4AB3bHhsNBpnhMDThJP6RI0tery.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma tempestade faz com que uma jovem marinheira naufrague em uma ilha remota, onde ela é resgatada pelo único habitante, o faroleiro.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONTINENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:893ac37d2b9e9ed4ee954a74dd50b7d30b03dadc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iZLWNFNtCsq6a2rA0uRb1XG03Ga.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 15 anos fora, Amanda retorna ao Brasil com o namorado e enfrenta a tensão crescente na fazenda da família. A iminente morte de seu pai a coloca no centro de um acordo sombrio entre os moradores do vilarejo e os donos da terra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MIRACULOUS WORLD: LONDRES, CORRIDA CONTRA O TEMPO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C2A81CF4B48AD5060EA47AB260F59F754ADFBF6F</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l9YoPPpIiVBHjoNxIeaMSgqJ8iO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para salvar o futuro, Marinette, agora Chronobug, deve se unir a Bunnyx para resolver o mistério de quem descobriu a identidade secreta de Ladybug.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SONIC (TRILOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:40eca3aa0639699add2b81eff75406d94b1b1905$$lsname=SONIC 3: O FILME (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aaabb9d6a9b3de88f3964a73a42aa9307bfa3e3$$lsname=SONIC 2: O FILME (2022)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83B86F3D4E91227150E3BD76A4FBAAA731D40BD4 $$lsname=SONIC (2020)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8HzA55GCjRTEC2YhPGna8Lc8qHo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] STAR TREK: SEÇÃO 31 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB413ABD8BC911B5A6858F78FF244B9ED31DF18F</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4lwW5zp8o2WZqynQtRs7jXDpQh1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Star Trek: Seção 31, a Imperatriz Phillipa Georgiou (Michelle Yeoh) retorna à ativa ao ser recrutada pela Seção 31, uma divisão secreta da Frota Estelar especializada em missões de espionagem e proteção da Federação Unida dos Planetas. Enfrentando uma ameaça inédita que coloca milhares de vidas em risco, Phillipa se lança em uma perigosa jornada pela galáxia. Além dos desafios impostos pela missão, ela é obrigada a confrontar os pecados de seu passado, revendo escolhas que marcaram sua trajetória. A narrativa combina ação, intriga e redenção, explorando o lado sombrio das operações secretas da Frota Estelar enquanto aprofunda a complexidade da protagonista. A Imperatriz, conhecida por sua determinação e habilidade estratégica, precisará unir forças com novos aliados para enfrentar desafios que testam não apenas sua lealdade à Federação, mas também sua capacidade de lidar com as consequências de seus atos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAROL DA ILUSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BD655B791662E4A1DB6DD54486B5E998C0AE5DA8</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6ZPlnGO4jWvBtIoG9hRlqyfg8g8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De Volta a Ação é um longa dirigido por Seth Gordon, roteirizado por Brendan O’Brien e estrelado por Cameron Diaz e Jamie Foxx. O filme vai retratar os ex-espiões da CIA, Emily (Cameron Diaz) e Matt (Jamie Foxx), que deixaram as suas carreiras para trás com a intenção de construírem uma família juntos, longe dos riscos que a espionagem podem apresentar. Entretanto, muitos anos depois de terem largado seus trabalhos, eles serão obrigados a voltar para o mundo da espionagem. Essa volta repentina deve-se ao fato das suas identidades secretas terem sido expostas. De Volta à Ação é uma celebração de amizade entre Cameron e Jamie, uma vez que eles já realizaram outros trabalhos juntos como Um Domingo Qualquer e Annie.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DO ASSASSINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdd2ae19b46322632185fbc0a852c54bde065ffe</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pPmxLP2eMJEFiY7KZ3WkSFQ1b20.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um assassino de aluguel de alto nível é diagnosticado com uma doença terminal, ele decide resolver o problema com as próprias mãos – matando a si mesmo. Mas quando os mesmos assassinos que ele contratou também têm como alvo sua ex-namorada grávida, ele precisa se defender de um exército de colegas assassinos e reconquistar o amor de sua vida antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CONTADORA DE FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:040dd9e69b030b58394c868a9c559286a39f9851</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tzCEvNVmVZVoCtVD2HnEQw6IEGn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>María Margarita é uma jovem apaixonada por cinema que vive em uma cidade no Chile dos anos 60. Quando seu pai perde o emprego, ela é escolhida para ir ao cinema assistir e narrar os filmes, transformando-a na contadora de histórias da cidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PESADELO DA TERRA DO NUNCA (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D96FFDD8213F183F28B4D1C5D760888924477203</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2GntFxGOaPbR7ZRreFzco05kkSP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Wendy Darling parte em uma jornada para encontrar seu irmão Michael, que foi sequestrado por Peter Pan e Sininho
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PADDINGTON: UMA AVENTURA NA FLORESTA (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ECED3BFEE1DADD857AB45F362072A6F83AA6F6B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lmQnyeuRCDXf5MFNu3eyznO4FTn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paddington retorna ao Peru para visitar sua amada Tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante começa quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REVOLVER (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BA7FACEE607A85C7DAC4ABAAE52ED6B25055D461</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/blHXDavVhJL0y6RfhI8t2MdClkb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Soo Young, uma detetive de polícia que foi presa por causa de outra pessoa, fica surpresa quando uma mulher misteriosa chamada Yoon Sun chega para buscá-la no dia de sua libertação. Ao descobrir que a compensação prometida por seu tempo atrás das grades desapareceu, Soo Young embarca em uma missão para recuperar o que por direito lhe pertence. Soo Young descobre que o homem por trás de tudo isso é Andy e embarca em uma busca incansável. Alimentada por sua crença inabalável de que as promessas devem ser cumpridas, Soo Young avança em direção ao seu objetivo singular...
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RITUAL DAS TREVAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:feaadcfda70995db1aaa2ead29c3168dac2b6dfc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8CXnlqNXoZqYLWRLXCmwM67fCvY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Desesperado para salvar a vida de sua esposa de uma terrível doença, Matt recorre a um antigo artefato mágico. Mas a cura exige a realização de um sinistro ritual com terríveis consequências.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RESPIRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:147ff17bb444a80c2e70101b145e61b4ab6dbe9b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e7sPoVq19QGGLwe5O10RupMHQc1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Situado em um futuro próximo, onde o suprimento de ar é escasso, o enredo segue uma mãe e filha que são forçadas a lutar por sua sobrevivência quando dois estranhos chegam desesperados por um refúgio oxigenado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JARDIM DOS GIRASSÓIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:190b21c47792cb32f160b0b6868339295ad4327b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yWtaXMfgKxvZm62YPR0m3qgLPfS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme acompanha o casal Roberto e Carol, que vivem uma vida regada a muito amor junto dos filhos. Porém, um acontecimento inesperado vai abalar as estruturas da família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SEGREDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5140564e9fecf0c5b39217d4750b12ad48b7aa13</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wsgD1nnl743yaN1BBXjo3ysBW32.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Noah é um diplomata suíço, que cresceu na Europa e estudou nos EUA. Naomi, brasileira, de uma família rica e influente. Casados há anos, para quem vê de fora, eles são o casal perfeito. Porém, qual será o tamanho de seus segredos?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OFICINA DO DIABO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A58E76471FABD71FDA3B12C859913F638BCCB1EB</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1FLLIBXhSrqtGlmgmKylBeEIOaJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> E se aquela voz em sua mente te levando para o lado obscuro realmente tivesse um dono...e se na verdade ele fosse um funcionário de uma empresa, ou melhor, uma oficina... a oficina do diabo?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO POR UM POP STAR 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46e9bfc759f95cc533825a5b7dbdf78a43de95ae</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fTmIZgN0TYiykB974NViMr1q8NR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três amigas planejam uma viagem para celebrar seus 15 anos de amizade e para assistir a um show de um velho colega que se tornou um dos principais pop stars do Brasil.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VÍTIMAS DO DIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b8cc1f9376b57ef2e7acf4b28fd5d01f9cded6a1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qoohRRRIH67NN7vORNeVDARr2SK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Elder e Daiane são um casal em meio a uma guerra urbana: enquanto ele luta para sobreviver, o primeiro filho deles está prestes a nascer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA NATUREZA VIOLENTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0671b856cb074b4ef1793fb15ac86f67885c55b4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sgvCwgrbCbyWpkjw24G01vtxu9N.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de campistas desenterra um medalhão de uma torre em ruínas a qual deveria ser seu local de descanso final. Eles não percebem que ao retirá-lo do local, também despertaram um espírito malévolo que morreu ao lado da joia 60 anos antes. Desesperado para encontrar seu bem precioso por qualquer meio necessário, Johnny se levanta de seu túmulo e caça aqueles que perturbaram sua paz.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IMPARÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bd10bf629618a126e68c4d1615ce6091a9382a</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dS7YrQ0nk5oYuYJDpEhYvBcdanl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A história real de Anthony Robles, lutador que nasceu com uma perna e ganhou um campeonato nacional no estado do Arizona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO DO CALENDÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f591df36dbb1ab1fc32cee1bd5df29fda4c6fa3</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aUZutzzSNvE7IDchtBRlHPCLvjB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Klara vai morrer hoje, a menos que mate o marido. O Assassino do Calendário deu a ela esse ultimato. Quando Jules começa seu turno da noite em uma linha direta para mulheres que estão indo sozinhas para casa, ele atende a ligação de Klara. Ele logo se torna sua última esperança de sobrevivência e corre contra o tempo para salvá-la. Baseado no thriller e best-seller alemão de Sebastian Fitzek.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aa3cbaa5077c7e522441bd699e22f5997ac8295</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Wu1qTAQ9vHKOV7UqT6ukGrQf1b.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vítimas de um golpe cruel, Ann e seu marido são roubados e aprisionados em um asilo sombrio. Com a ajuda da neta, Ann enfrenta uma luta brutal por vingança contra aqueles que destruíram sua vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÂO PORTO SEGURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9C3F1D63A807E33E004A191EF8F3C64A7E7275A1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dcoc4C57lCpAzBr2qojFjRCKO9E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Denise é uma policial desajeitada de 30 anos que se infiltra em uma viagem de formatura de colégio em busca de informações que a ajudem a desmantelar uma organização criminosa. Depois de ser afastada da operação pelo delegado responsável, que é seu próprio pai, Denise decide arriscar seu emprego e embarcar para Porto Seguro, Bahia, onde vai se passar por uma adolescente para conseguir informações privilegiadas. Careta e cheia de amarras sociais, ela terá a ajuda de uma aliada improvável, Babi, que tem a mesma idade dela, mas, no fundo, nunca cresceu. Ao mesmo tempo que aprofunda a investigação, Denise vive uma adolescência tardia cheia de emoções.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AD VITAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c5c394e6b7c9dfa82c3cf79a108dc2bcfc3870d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando sua esposa é sequestrada, a busca de um homem por respostas revela um escândalo explosivo ligado ao seu próprio passado turbulento, levando-o a uma caçada mortal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AND MRS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30d83f69c0dbae6b74287e1456154bc017f2e9d2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d0EsPcoUhQ4YVPk4Kn6vhXTiTGU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Composto por um elenco de estrelas como Aisling Bea, Billie Lourd e Colin Hanks AND MRS é uma hilária e emocionante comédia ácida sobre o drama da noiva Gemma, que perde seu noivo Nathan em uma morte súbita antes do seu casamento, com o apoio da irmã sem-regras do seu noivo e por uma série de motivos, emocionalmente complexos, Gemma decide seguir com a decisão do casamento e casar com ele de qualquer jeito, mas primeiro ela deve enfrentar a opinião pública, a justiça e o julgamento da propria família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA E HAGGEN: MITOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e91e9da808a7e8a62a7dc3bf7a30e00cf74e203</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dx6yS2Q8XYNNeq7ub4cAGSk8kJ9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um reino mágico de influência viking e pré-hispânica, Uma e Haggen, dois improváveis amigos, partem juntos em uma aventura para salvar seus respectivos mundos e recuperar o trono.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AGRESTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d9f7c477b4e451f6faf12ad8b171dd947af93cc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nG6GFSM8KdKqqMbU3JgaTfzVds0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agreste é uma história de amor no Sertão brasileiro. Etevaldo é um trabalhador rural solitário e reservado, recém-chegado ao vilarejo. Encontra Maria, jovem de espírito livre, porém prometida em casamento a um senhor da vizinhança. Ambos se apaixonam e fogem. São acolhidos por Valda, uma senhora profundamente religiosa, que vê Maria como uma filha. Quando um suposto sequestro passa a ser investigado na região, Etevaldo teme que seu passado seja revelado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WEREWOLVES (DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FC67E738C5CF9448B7C800208285CA48C65769A0</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cRTctVlwvMdXVsaYbX5qfkittDP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma superlua ativa um gene latente em cada humano no planeta, transformando qualquer um que entrasse no luar em um lobisomem por aquela noite. O caos se instalou e quase um bilhão de pessoas morreram. Agora, um ano depois, a Superlua está de volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] Y2K - BOMBA RELÓGIO (DUBLADO NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19E8F396354A9986925480BB95E64D40FB26577B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois zé-ninguém do ensino médio decidem invadir a última grande celebração antes do novo milênio na véspera de Ano Novo de 1999. A noite se torna ainda mais louca do que eles jamais poderiam ter sonhado quando o relógio bate meia-noite.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PÁSSARO BRANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:760f2615739df83f3e420ad42e8d6aa527266cce</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kirufy0MfyDja7ZHP9GmfjoOO3G.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Pássaro Branco – Uma História de Extraordinário, logo após os acontecimentos em Extraordinário, o valentão Julian Albans, que fazia bullying com Auggie, deixou a escola Beecher Prep de uma vez por todas. Agora, ainda sem um novo local de estudo, o menino recebe a visita de sua avó Sara Albans (Helen Mirren). De volta de Paris, a senhora conta uma história que vai mudar a vida do garoto. Em plena Segunda Guerra Mundial, a avó conta sua história de quando era menina, da mesma idade que seu neto tem agora. Ela, judia, conta a história de suas dificuldades em uma Alemanha ocupada pelo nazismo e como sobreviveu ao holocausto quando um aluno que não conhecia direito arriscou tudo para dar a ela e seus pais a chance de sobreviver da guerra e dos guardas da SS. A notável história de compaixão e coragem contada por sua avó o transformará.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O AUTO DA COMPADECIDA 2 [/COLOR][/B]</title> 
<link>magnet:?xt=urn:btih:03bca2d4f374e55059e94128b2a3b628cb153449</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t6Fp0XK7eGKnPszhbHcUILOd8Mk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 20 anos desaparecido, João Grilo retorna para a cidade de Taperoá e reencontra com seu fiel escudeiro Chicó, que carrega adiante a história de que Nossa Senhora operou um milagre e ressuscitou o amigo. João Grilo, então, agora é considerado uma espécie de santo e seu status de celebridade chama a atenção especial dos dois políticos mais poderosos da região, querendo utilizá-lo como cabo eleitoral. Vendo toda essa comoção como uma oportunidade para finalmente enriquecer, João Grilo organiza um de seus famosos trambiques. Pena que nada sai como o planejado e o passado retorna e se repete para o sertanejo.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WALLACE & GROMIT: AVENGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae101537f78a791fdecf55726805f17140052f80</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lD6b0UkdviQw9N3LpSDqAOQKu8i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Wallace & Gromit: Avengança, Wallace (Ben Whitehead), o inventor excêntrico, e seu fiel companheiro Gromit, enfrentam um novo desafio. Gromit está preocupado com a dependência excessiva de Wallace de suas invenções, e suas preocupações se justificam quando Wallace cria um “gnomo inteligente” que parece ter vida própria. No entanto, as coisas tomam um rumo sinistro quando uma figura vingativa do passado surge, ameaçando a segurança de Wallace e sua capacidade de inventar. Gromit precisa usar sua inteligência e coragem para lutar contra as forças malignas e salvar seu mestre. Com sua característica mistura de humor, ação e aventura, Wallace & Gromit: Avengança é uma jornada emocionante que testa a amizade e a ingenuidade de Wallace e Gromit.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HEREGE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:465919075d4d32b3fda6ad60acc91c413317d0e9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j5e2YS1PRUVC1YgSool0JJyNLxJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No suspense Herege, Paxton (Chloe East) e Barnes (Sophie Thatcher) são duas jovens missionárias que dedicam seus dias a tentar atrair novos fiéis. No entanto, a tarefa se mostra difícil, pois o desinteresse da comunidade é evidente. Em uma de suas visitas, elas encontram o Sr. Reed (Hugh Grant), um homem aparentemente receptivo e até mesmo inclinado a converter-se. Contudo, a acolhida amistosa logo se revela um engano, transformando a missão das jovens em uma perigosa armadilha. Presas em uma casa isolada, Paxton e Barnes veem-se forçadas a recorrer à fé e à coragem para escapar de um intenso jogo de gato e rato. Em meio a essa luta desesperada, percebem que sua missão vai muito além de recrutar novos seguidores; agora, trata-se de uma batalha pela própria sobrevivência, na qual cada escolha e cada ato de coragem serão cruciais para escapar do perigo que as cerca.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS TÍAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79e41ceffffa78051269ec77a2a894fad9526862</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sxO4XgLEfmzyiDVWDqVNJZJIWyw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mariana, uma mãe determinada a ajudar sua filha autista a se comunicar, muda-se para uma velha casa de família carregada de segredos sinistros. A terapia parece bem-sucedida quando a menina começa a falar milagrosamente. No entanto, Mariana logo descobre que sua filha entrou em contato com as entidades torturadas do lugar, que retornam do além para cobrar uma dívida sombria do passado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NÚMERO 24 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43ea91ff9075dca2ce31888684835f9e1f3d7b17</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pRiZHzt9BIxIwSSJb5mSqZLj5sx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O jovem aprendiz Gunnar Sønsteby, de Rjukan, decide resistir à Alemanha Nazista no dia da invasão, para mais tarde se tornar o líder do “Grupo de Oslo”, realizando inúmeros atos ousados de sabotagem e se tornando o maior herói de guerra da Noruega.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PASÁRGADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e92172fc4566c15ce5379e572c9b48fff9b1d47b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1TK4KTXt3mQAgq09GxmohNz9PTM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Irene é uma ornitóloga solitária na casa dos 50 anos que, durante um projeto de pesquisa no meio da floresta, redescobre sua tropicalidade após conhecer Manuel, um jovem guia que fala a língua das aves e traz à tona seus dilemas como mulher, mãe e profissional.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TRUQUE DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68230ca06b8f1adeaa7452ab9295ebfa75dd0b0b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em O Truque do Amor, dois irmãos, Vito (Antonio Folletto) e Antonello (Vincenzo Nemolato), enfrentam uma crise financeira que ameaça arrancar eles da linda e amada casa onde vivem em Nápoles. Desesperados, eles criam um plano audacioso: enganar Marina (Laura Adriani), uma rica herdeira solitária, fingindo ser fundadores de uma instituição de caridade. Vito, um pai solteiro que já superou muitos desafios, assume o papel principal na farsa. No entanto, à medida que ele se aproxima de Marina, descobre sua profunda infelicidade e solidão. O coração de Vito começa a vacilar, e o engano se transforma em uma autêntica história de amor. Enquanto Vito e Marina se aproximam, Antonello se torna cada vez mais ansioso para receber o dinheiro. A pressão aumenta, e Vito precisa escolher entre salvar sua família ou seguir seu coração.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE QUERIA VIVER PARA SEMPRE (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4394603d8291e996edccdacfb59c8515a6be2a73        </link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s6mdvaGWxdfLb23wWBO1gHdnMdG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, Bryan Johnson põe o corpo e a fortuna em risco ao desafiar o envelhecimento e tentar estender seu tempo de vida além de todos os limites conhecidos.
</info>
</item>





















</items>
