<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CAVERNA AZUL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c3ab612f74d9f35165e1eea882a52c60150ab12d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/alPdA3FAi6Atrioys4yxC3hr7V3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cem, um oficial da Marinha, embarca em uma expedição para o amor de sua vida, o sítio arqueológico mais amado de Alara, a Caverna Azul, para se sentir próximo dela. Envolto em memórias de seu amor, suas lutas, sua paixão e sua dor, a jornada de Cem até a Caverna Azul será esclarecedora.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MANÍACO DO PARQUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:14b9183338855305321092543378e56e92e75c4a</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vytA7BTXLBD4UjXOVUh2pPBTlUQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mergulhando na história do maior serial killer brasileiro, o motoboy Francisco, que na década de 90 foi acusado de atacar vinte e uma mulheres, assassinando dez delas e escondendo seus corpos no Parque do Estado, em São Paulo. A história do assassino e os detalhes da sua psicopatia são revelados por Elena, uma repórter iniciante, que enxerga na investigação dos crimes cometidos pelo maníaco a grande chance de alavancar sua carreira. Enquanto Francisco segue vivendo livre, patinando pelos parques e atacando mulheres, sua fama na mídia sensacionalista cresce vertiginosamente gerando terror na capital paulista.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HORIZON: UMA SAGA AMERICANA - CAPÍTULO 1 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c3bbdbb976a80bf8f69fabc8bb44f3ad16400b19</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wScEgkA3eWfhyp5WoxGt5Zu3sug.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Horizon: An American Saga é uma crônica que narra um período de 15 anos da expansão e colonização pré e pós-Guerra Civil do oeste americano. Uma jornada repleta de perigos e intrigas, desde as lutas com os elementos naturais até as interações com os povos indígenas que viviam na terra, e a determinação e muitas vezes a crueldade daqueles que procuraram resolver o problema.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE AMAVA DISCOS VOADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fd4397f26f98da783bb7a89747403e782552ba1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ndsXQkUIyzY7arHFpq9BKkQa9rB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Homem que Amava Discos Voadores conta o ponto de vista do jornalista que cobriu in loco o fenômeno alienígena que mobilizou toda a TV argentina no final dos anos 80. O filme de Diego Lerman , selecionado para a Premiére Latina do Festival do Rio, narra a história do apresentador e jornalista de entretenimento José de Zer (Leonardo Sbaraglia), que recebeu o convite inusitado de cobrir e investigar o aparecimento de um círculo perfeito que teria marcado o pouso de um OVNI nos pampas argentinos. Ao lado de seu fiel cinegrafista Chango (Sergio Prina), ele parte para uma cidadezinha no interior da província de Córdoba para averiguar a situação. Depois de entrevistas curiosas e encenações bizarras, a teoria de que os alienígenas teriam visitado a Argentina se transforma em um verdadeiro circo midiático.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HORA DO MASSACRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6009010d2e941a0948215d896281d336fc343a6c</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zlJ6LEmeiJmdNT9BStqlSzEpepF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ativistas da Geração Z são violentamente capturados por um vigia noturno depois de invadirem uma propriedade privada comercial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATRAVÉS DAS SOMBRAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:310c4e64e42c188a8559e444bd4bf68672921c44</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/90aK7hD6R08zmLoe2cU0Lg9MrSp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem assassina desafia sua organização ao decidir resgatar um menino cuja mãe foi morta por uma poderosa gangue criminosa.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LÁ FORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2mRpZ01DFVmZARJBEKPa1RMCKn2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma família vai morar em uma fazenda isolada para escapar de uma epidemia zumbi, mas os segredos do passado vão ganhar consequências dolorosas nesse novo mundo desolado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8dd52a369280dc0d42db4bcc7f4e1f7f75c96ef3</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3cA9T9Gt9oinyNWGeOX8qjPFtcc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Irmãos é um filme que acompanha a história de dos irmãos gêmeos Jady (Peter Dinklage) e Moke (Josh Brolin), que trilham um caminho perigoso em busca de redenção e superação. Moke, é um ex-criminoso reformado, que tenta reconstruir sua vida, mas vê seus esforços frustrados quando é obrigado a se reunir com seu gêmeo instável em uma viagem arriscada pelo país. Durante essa jornada, os dois se envolvem em situações extremas, incluindo tiroteios, perseguições policiais e confrontos com Cath (Glenn Close), sua mãe autoritária, enquanto competem pelo maior prêmio de suas vidas. Além dos desafios externos, os irmãos precisam lidar com o vínculo familiar rompido, buscando uma forma de reconciliar suas diferenças e evitar que sua missão leve à autodestruição. O filme explora o relacionamento complicado entre os dois, misturando ação, drama e humor negro, enquanto eles tentam superar as adversidades e curar feridas profundas antes que seja tarde demais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VÍNCULO MORTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f5dc8685a764669a3726b0d5a2f090dfb87dbd12</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eMVN0BLsMtONYOoRltDNm8YCZ81.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma agente recruta do FBI é designada para o caso de um serial killer. À medida que o caso dá voltas complexas, ela descobre uma conexão pessoal com o impiedoso assassino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSALTO BRUTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ad28a838310b172f0079402b322a4a38042e1e2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xfJFdxXb6EIEam1vomtU71kx2OZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um policial que perdeu o posto tem a chance de voltar à ativa se conseguir resolver um assalto a banco ajudando uma jovem investigadora.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GAROTA DA VEZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdec0a87e4d34fa0c2d6e8183c3d7f225acee2b7</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7q2hXftDhkALdcxUizSUNS9MoVO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em A Garota da Vez, estreia a atriz Anna Kendrick na direção, apresenta Cheryl Bradshaw (Anna Kendrick), uma solteira em busca do amor no famoso programa de TV dos anos 70, The Dating Game. Quando ela escolhe o carismático solteiro nº 3, Rodney Alcala (Daniel Zovatto), parece que ela encontrou o par perfeito. No entanto, por trás do sorriso encantador e da personalidade cativante de Alcala, esconde-se um segredo mortal: ele é um serial killer psicopata responsável por uma série de assassinatos cruéis. Baseado em uma história real tão chocante quanto bizarra, A Garota da Vez explora o lado sombrio do encantador Rodney Alcala e a aterrorizante verdade que estava prestes a ser revelada. Enquanto Cheryl acreditava estar em um encontro com um possível namorado, a realidade era muito mais sinistra do que ela poderia imaginar. Este thriller psicológico mergulha na narrativa real de Cheryl Bradshaw e Rodney Alcala, mostrando como a aparência pode enganar e como o mal pode se esconder atrás da fachada mais inofensiva.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MARÍA SOLEDAD: O FIM DO SILÊNCIO (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df740e867eeb1bc86e82f24bbb0f2cdb07f84e71</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3irwzj1cFInr0g6N0j2eSymJ6b6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na Argentina dos anos 90, o homicídio de uma aluna de um colégio levou a grandes protestos. Este documentário contado pelos seus entes queridos mostra a luta por justiça.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O BASTARDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cadee4ca1b8632efdde939883ee74c9bb75197be</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xmFigFDrjHqXov3od5E0LvnyJhP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um drama histórico que conta a verdadeira história do soldado e explorador dinamarquês Ludvig Kahlen, que explorou e cultivou a selvagem Jutlândia da Dinamarca, que agora compreende a grande maioria do país, em meados do século XVIII.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTÔMAGO 2: O PODEROSO CHEF [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b57b76d8e8831427a88d2d3c8feaa4fdd6914a43</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/21zKw6hhZaJxFyCDRHcS3E3BUzd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um dos anti-heróis mais amados do cinema nacional, Raimundo Nonato (João Miguel), está de volta em Estômago 2: O Poderoso Chef, 16 anos após o lançamento do primeiro filme. Com um talento excepcional para a culinária, Nonato conseguiu conquistar os criminosos na hierarquia da cadeia onde cumpre sua pena. Ele cozinha regularmente para o líder dos presidiários, Etcétera (Paulo Miklos), e para os carcereiros, que apreciam uma boa gastronomia. No entanto, essa harmonia é abalada com a chegada de um famoso mafioso italiano, Don Caroglio (Nicola Siri), que ameaça as estruturas do local. Don Caroglio pretende disputar o controle da penitenciária, colocando Raimundo no epicentro de um intenso e perigoso conflito de poder. Agora, Nonato deve usar toda a sua astúcia e habilidades culinárias não apenas para sobreviver, mas para manter seu lugar de destaque na prisão e, quem sabe, sair por cima em meio à guerra pelo controle da penitenciária. O filme explora temas de poder, sobrevivência e lealdade em um ambiente onde a comida é mais que sustento, é uma arma.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DE EDUCAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f85635d140505b8f23540280650403f885ee6af</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ny1jE0FKJBapd9dwzpEFGOKHhSh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando os filhos dos contadores de Rebolledo finalmente deixam sua casa, seus pais solitários, sentindo-se abandonados, bolam o plano maluco de ganhar na loteria para reconquistar o interesse de Pali e Marcelo. Posar como milionários faz maravilhas, tanto que seus filhos desistem de seus empreendimentos pessoais para ficarem perto deles. Mas as coisas saem do controle quando eles exigem os mesmos luxos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERRA E REVOLTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a6200977e396765dad2f194b287c031e15bb0906</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1p1m6BpkwZPuuxQIlRn8snPbrWs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na dinastia Joseon, dois amigos que cresceram como senhor e servo se reencontram após a guerra, mas agora são inimigos em lados opostos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMORES SOLITÁRIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c5dffdf7e4e5a1e91f5633eb8cf7336d921e1d1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vxrDefximRfqb0SlpiDfuGEVzLU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Amores Solitários, uma renomada novelista parte para um retiro para escritores no Marrocos para sair de um bloqueio criativo, mas acaba entrando em um romance na vida real. Na comédia romântica, Katherine Loewe (Laura Dern) é uma escritora renomada por seus romances, mas sua dedicação praticamente integral à carreira fez com que se tornasse uma mulher reclusa. Frustrada com um bloqueio criativo que a impede de trabalhar em seu novo livro, ela decide ir para o outro lado do mundo para passar um tempo em um retiro para artistas no Marrocos, na esperança que o lugar remoto e o ambiente a inspirem. Lá, ela acaba conhecendo Owen Brophy (Liam Hemsworth), um jovem guia turístico, e a relação dos dois escala para um caso amoroso digno das páginas de um livro de romance, algo que Katherine nunca poderia esperar. O filme explora além do romance, abordando temas como a identidade e o amor próprio dentro e fora de um relacionamento.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NO LUGAR DA OUTRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a12e705dfb521e7792d04bde17a029206fb36c21</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j2gA2dkhJVvM5i4Sd91SuTg9J35.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Lugar da Outra reconstrói o crime passional cometido pela renomada escritora María Carolina Geel (Francisca Lewin) em 1955 no Chile. Baseado numa história real retratada no livro “Las Homicidas” da autora Alia Trabucco Zerán, o caso tomou conta dos jornais e da opinião pública do país. Na trama, o episódio trágico desperta a atenção de uma tímida secretária chamada Mercedes (Elisa Zulueta), uma funcionária do tribunal designada pela equipe judicial para investigar o cotidiano de María Carolina. Ao ser confrontada com a vida da ré, Mercedes começa a questionar a realidade opressiva à sua volta, seu casamento e sua identidade. O filme de Maite Alberdi discute o papel feminino numa sociedade gerida pelo patriarcado e apresenta uma mulher em confronto com as submissões que sofre no lar e no trabalho.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] URSINHO POOH: SANGUE E MEL 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:000bed280a2f718feada2e64e7d01f242129e3f9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s8oLTxEwlv3AMDEDlE7q2LyWhjO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cansados de viverem nas sombras, o Ursinho Pooh e seus amigos vão além do bosque dos Cem Acres em busca de Christopher Robin. Agora com a ajuda do Corujão e Tigrão, O Ursinho Pooh vai além do bosque para conseguir sua vingança. Após Christopher Robin revelar o mundo sobre sua existência, esses monstros são obrigados a sair das sombras para buscar sua vingança.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS HORRORES DO CADDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d01590b82af067aee107e98c5e09761235b3a53</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/41ywUbgGvxKsoWBm4dS8Bbb2Af5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma menina de 8 anos desaparece misteriosamente no Lago Caddo, uma série de mortes e desaparecimentos do passado começa a se interligar, alterando para sempre a história de uma família destruída.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇULA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:93cea534f25154a0e7c5e34c13dd564df351cd31</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uc2txUknq7W3ZyZN0hiwgvpoOOj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em 2008, durante o último mês das férias de verão antes do ensino médio começar, um impressionável menino americano de 13 anos, de ascendência taiwanesa, aprende o que a família não ensina: a andar de skate, a flertar e a amar a mãe.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A FORJA: O PODER DA TRANSFORMAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d77618bb6cf01d2d385f17685fee056bb9c7bc2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zMXWRL4uhtpNTXVeMHsFHmXQRt0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ano depois de encerrar o ensino médio, o jovem Isaías Wright não tem planos para o futuro e é desafiado por sua mãe solo e um empresário de sucesso a começar a traçar um rumo melhor para sua vida. Ele passa a ser discipulado pelo seu novo mentor, conta com orações de sua mãe e de uma guerreira de orações, Dona Clara, e começa a descobrir o propósito de Deus para sua vida.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CRIAÇÂO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd1b522960021fd02f377be3375ffea73fe0828c</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bk68yiDGr4saE6ICqdBWvt48CmG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O mundo como conhecemos hoje não era para ser assim… Deus criou tudo com perfeição para receber Sua principal criação: o homem, feito à Sua imagem e semelhança. Mas, um ato de desobediência deu origem ao pecado e o caos se instalou na Terra. “A criação – O filme” é uma adaptação da novela “Gênesis”.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NAVIO DOS AMALDIÇOADOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e1996875dbb3f845910ac79bd69e34f934857ccd</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wvVfymH7XYLz1Cz3oxfWWkqKz5d.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Depois que um navio abandonado de quinhentos anos aparece na costa de uma pequena cidade, a historiadora Elena e a guarda costeira local vão investigar.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS FANTASMAS AINDA SE DIVERTEM - BEETLEJUICE BEETLEJUICE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:baa3143779b3956cb2ee8ffd91254a6e8286a181</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qhuuFtTc3j2YH5uO3Z2Cn6i38Fd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Beetlejuice está de volta! Depois de uma tragédia familiar inesperada, três gerações da família Deetz voltam para casa em Winter River. Ainda assombrada por Beetlejuice, a vida de Lydia vira de cabeça para baixo quando sua filha adolescente rebelde, Astrid, descobre a misteriosa maquete da cidade no sótão, e o portal para a vida após a morte é acidentalmente aberto. Com problemas em ambos os reinos, é apenas uma questão de tempo até que alguém diga o nome de Beetlejuice três vezes, e o demônio travesso volte para levar ao mundo seu próprio estilo de caos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MENINO E A GARÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3fbe9dad14ee0a62f3a04a69e5cbc333ae4a2341</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dYwihSnQmCVuIQbuG9n18BK5Iqd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Indicado ao Oscar de Melhor Animação, O Menino e a Garça faz parte do catálogo do Studio Ghibli e conta com a direção de Hayao Miyazaki. Baseado no livro de Genzaburo Yoshino de 1937, o longa conta a história de Mahito Maki, um jovem que vive no Japão. Após a morte de sua mãe, Mahito se muda com a família para uma propriedade no campo junto com sua nova madrasta, onde uma série de eventos misteriosos o levam a uma torre antiga e isolada, lar de uma garça travessa. Quando sua madrasta desaparece, o menino segue a garça e entra num mundo fantástico, habitado pelos vivos e pelos mortos, e embarca em uma jornada épica ao lado da garça que o guia a descobertas sobre os segredos deste mundo e a verdade sobre si mesmo. A narrativa conta ainda com detalhes de experiências vividas pelo próprio diretor durante sua infância.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS INSEPARÁVEIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab793ec13b3fee14c6a2383188a762dbf0bafe1e</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kli0m5RLz5m4MdeuNNS2VyUpWrT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando as luzes se apagam em um antigo teatro do Central Park, os bonecos ganham vida. Entre eles está Don, que sonha em desbravar o mundo e ter uma vida própria. Quando sai do teatro em busca dessa realização, ele conhece DJ Doggie Dog, um animal de pelúcia abandonado que quer se tornar uma estrela do rap. Juntos, vão tentar transformar seus sonhos em realidade.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA ÂMBAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:add95a8579cdc4dd2e4b6f10abfa016c1ee1c6db</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6saERlKw9hlqaxQCv7ZUzqtpSuq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jaq está ansiosa para chegar ao seu primeiro dia em um novo emprego, e seu motorista, Shane, que está apenas tentando ganhar um pouco mais com seu trabalho. Um alerta de sequestro de criança em seus telefones mudará tudo isso quando descobrirem que estão atrás de um carro que corresponde à descrição do sequestrador. Incapazes de deixar escapar um possível traficante de crianças, eles iniciam uma perseguição que colocará suas próprias vidas em risco.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ACAMPAMENTO DE VERÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c70ac603da21e52839e8eb9cb99eda77fe4e328</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iyJP4fNcbbsIhYpTf16wNSUEGpR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As melhores amigas de infância Nora, Ginny e Mary costumavam passar todos os verões juntas no acampamento e agora, cinquenta anos depois, aproveitam a oportunidade para se reunirem novamente no acampamento — cheio de guerras de comida, rafting e revelações emocionantes.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MOTEL DESTINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a4f77aec8e45de3ba11f05aef6912042f11f083</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/isBmcF2171BTGHUWTN0Kkx4IfrR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Heraldo precisa se livrar de uma dívida. Ele busca esconderijo em um motel de beira de estrada, onde conhece Dayana.Sob o céu em chamas em uma beira de estrada do litoral cearense, o Motel Destino é palco de jogos perigosos de desejo, poder e violência. Uma noite, a chegada do jovem Heraldo transforma em definitivo o cotidiano do local.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CASO DOS IRMÃOS MENENDEZ - DOCUMENTÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:165a60c47bf697f3840ee4279810243b00c05e88</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9wICk5jSXwnX239rzJnBsJopyMw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cumprindo pena de prisão perpétua por matarem os próprios pais, Lyle e Erik Menendez falam neste documentário sobre o crime chocante e os julgamentos que enfrentaram.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO SACRIFÍCIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad2d74d83906a6296cc4c4c5280f7acacf209a8d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hJnnyuD4ljDg0lqiIheReDubPM4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em uma terra de espadas e feitiçaria, bandidos se separam de sua gangue para proteger uma garotinha, colocando-os contra seus velhos amigos e ex-líder que já foi como um pai para eles.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUGAR BABY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d47c522d526ff143a2513fcc8350997ea1ac38b9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9xeklWZwfu91tNzbl4bcYnrXEEB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mergulhe na história de um herói rico e sofisticado cuja vida vira de cabeça para baixo com a chegada de uma atrevida universitária que destruirá tudo o que ele tem ou o tornará o mais feliz possível.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORINGA: DUOLOGIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KQQGWTREKJ6YQMBAJAZVHFPAKPILU464$$lsname=CORINGA (2019)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F4A8904D685DD4E9E3B4A566DFD6D2A5BCE7F5E4$$lsname=CORINGA: DELÍRIO A DOIS (2024)</link>                              
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kzTLBnbXURTjNEi0JOyCNgdTYwv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Coringa 2, acompanhamos a sequência do longa sobre Arthur Fleck (Joaquin Phoenix), que trabalhava como palhaço para uma agência de talentos e precisou lidar desde sempre com seus problemas mentais. Vindo de uma origem familiar complicada, sua personalidade nada convencional o fez ser demitido do emprego, e, numa reação a essa e tantas outras infelicidades em sua vida, ele assumiu uma postura violenta – e se tornou o Coringa. A continuação se passa depois dos acontecimentos do filme de 2019, após ser iniciado um movimento popular contra a elite de Gotham City, revolução esta, que teve o Coringa como seu maior representante. Preso no hospital psiquiátrico de Arkham, ele acaba conhecendo Harleen “Lee” Quinzel (Lady Gaga). A curiosidade mútua acaba se transformando em paixão e obsessão e eles desenvolvem um relacionamento romântico e doentio. Lee e Arthur embarcam em uma desventura alucinada, fervorosa e musical pelo submundo de Gotham City, enquanto o julgamento público d’O Coringa se desenrola, impactando toda a cidade e suas próprias mentes conturbadas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FUGINDO DA TERRA DO NUNCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c92d658a4de4908f0fb7da43d68b712bbd424f5a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yt3YBqWGtklmsTRiUrJAmnsHPQu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>The Lost Girls narra quatro gerações de mulheres queridas. Wendy (Livia De Paolis) luta para manter seu espírito criativo após suas jornadas fantásticas em Neverland, o mundo de Peter Pan. - Baseado no livro The Lost Girls, escrito por Laurie Fox.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CLUBE DO TESOURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ccbc45de3c244dd73e81980cac2df768ab46dc20</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/shKztvANU0Lqo1WB4QU6wT0cuft.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três colegas de escola se unem para encontrar o mítico tesouro de sua cidade, mas logo descobrem que a lenda é muito mais complexa do que pensavam.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DIÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0bbe52ce0931769fafa98132be606c472a9bba52</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x7xSx1TdHRCKNIiV6qqYwOWRxbL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de se divorciar, Olga muda de casa para um novo começo com sua filha. De início elas não percebem as coisas estranhas que acontecem na casa até que Olga descobre o diário de um serial killer no sótão, colocando sua vida e a de todos ao seu redor em risco.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CTRL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a6ff3517acdb846c48c1808f11e15e6face86ff</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eCaaJkJqRA6unsVe5hvtgJq301H.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os influencers Nella e Joe parecem ser o casal perfeito. Até que ela usa um app de IA depois de descobrir uma traição e as coisas acabam saindo do controle.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IDENTIDADE EM JOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0907600349bd0159d0b28f4968edc01c0f939d2f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/96bLbIqPKvMbBmSrDHLwtBgvVlM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Identidades em Jogo, um grupo de amigos da faculdade se reúne para celebrar o noivado de um deles na véspera da cerimônia. Uma despedida de solteiro divertida na mansão reclusa de sua mãe era o que Reuben (Devon Terrell) desejava. Mas os planos de uma noite animada mudam quando, de surpresa, um colega distante da turma chamado Forbes (David Thompson) surge com uma maleta misteriosa contendo um aparelho capaz de realizar troca de corpos. Ao embarcarem na brincadeira, Cyrus (James Morosini), Shelby (Brittany O’Grady), Dennis (Gavin Leatherwood), Nikki (Alycia Debnam-Carey), Brooke (Reina Hardesty), Maya (Nina Bloomgarden), Forbes e Rueben são confrontados com descobertas intrigantes. Segredos são revelados, desejos reprimidos são confessados e ressentimentos vêm à tona nesse jogo perverso. Em seu filme de estreia, Greg Jardin brinda com humor, estilo e reviravoltas uma trama repleta de intrigas e meias verdades.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O POÇO: DUOLOGIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ece4c49d300cc53b2910ca714ce8b9e3e6381c91$$lisname=O POÇO 2 (2024)</link> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77396af6bbb5ea1e467d83d30d352907b322dffd$$lisname=O POÇO (2020)</link>   
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a7midcKAyl5GgwiiDg3lR7NWsc4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em O Poço 2, dirigido por Galder Gaztelu-Urrutia (O Poço), a narrativa mergulha novamente na angustiante prisão vertical onde a sobrevivência é uma luta diária e brutal. Com apenas duas pessoas por nível, cada uma lutando por sua porção de comida da única plataforma disponível, o filme explora os limites da solidariedade humana e a natureza desumana das estruturas sociais extremas. Uma figura misteriosa emerge para impor ordem neste caos, desafiando os residentes a questionar a noção de justiça em um ambiente tão cruel. À medida que as novas regras são impostas, surge a dúvida: quem garante que serão cumpridas? Nesta sequência de terror e ficção científica, os espectadores são confrontados com questões profundas sobre responsabilidade civil e o preço da sobrevivência em condições desumanas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CARAS MALVADOS: ASSALTO ASSOMBRADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:314b10844f50cf8bcb37d58cb4c66b99a5d5c437</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tbR70ceR2Qw2fNMDj1cvOhmTfwa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em busca de um amuleto valioso, os Caras Malvados embarcam em um assalto de Halloween numa mansão aterrorizante. O que pode dar errado?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O GRITO - DOCUMENTÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19176e352fc32c6a021bd8fe11e5ab848dcf588c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cI9c5NwX4J4ioeQayMg3BO27FhS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conheça o Regime Disciplinar Diferenciado. Trata-se de uma forma especial de cumprimento da pena no regime fechado, que consiste na permanência do presidiário (provisório ou condenado) em cela individual, com limitações ao direito de visita e do direito de saída da cela.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A HORA DO VAMPIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0a3cadbe7ed60e32024c1e57f1167d5fb9a5b342</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ybGTVT8kDF4vUi2iew9e2RPvJWm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ben Mears (David Soul) é um romancista natural da pequena cidade de Jerusalem’s Lot – ou, como os habitantes locais a chamavam, Salem’s Lot. Enquanto volta para casa em busca de inspiração para sua próxima obra, ele descobre que há um novo morador em uma casa que permaneceu vazia por décadas, um vendedor de antiguidades chamado Barlow. Nenhum dos habitantes da cidade conhece o tal Barlow, e sim o seu charmoso representante, Straker. Mas quando pessoas começam a morrer de repente, as coisas ficam ainda mais estranhas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PRISIONEIRO DO CAOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:39d9da9314c0493e0a35a8f9324128575d69157d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/69rCc2fJ0gqOZCKCnQLIRrClvpY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Condenado injustamente por homicídio, um vendedor de eletrônicos atrapalhado precisa enfrentar corrupção policial e conspirações criminosas para provar sua inocência.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CASA MÓRBIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37613ec359e1b04d1aad9c730bad495ac3a0fd68</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xUb8Q8HsOoE30VHigKUE1emkVDT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma chef ambiciosa abre seu primeiro restaurante – um restaurante de comida caseira em uma propriedade remota – onde ela luta contra o caos na cozinha, um investidor duvidoso, dúvidas sobre si mesma… e o poderoso espírito do antigo proprietário da propriedade que ameaça sabotá-la a todo momento.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU FILHO, NOSSO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b5589225c67e40cc37ab23560b7a8ccc1062a007</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iP1wYVjnBKUyeRyf2qDtP2GEB60.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com casamento e carreira falidos, o comediante Max Bernal está morando com seu pai Stan. Ele não concorda com Jenna sobre a melhor maneira de cuidar do filho deles, Ezra, de 11 anos e diagnosticado com autismo. Cansado e decidido a mudar o jogo, Max parte com Ezra em uma viagem de carro para encontrar um lugar onde possam ser felizes.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PRENDA A RESPIRAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:654297bd218b08376674a56becc98ca8e7c88683</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/joqsZ0tZpWUJSKQ1Uj9VyA8CIBE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na década de 1930, em Oklahoma, em meio às terríveis tempestades de poeira da região, uma mulher está convencida de que uma presença sinistra está ameaçando sua família.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TEMPESTADE ÁCIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dd1096e0eddbf7386ad0d8a0fffbf91bccb75a9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/14PKR6jDSqzn9jP6L4Dw0eUdfYz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> No meio de uma onda de calor, surge uma nuvem sinistra e com ela uma chuva ácida letal. Uma família separada terá que se unir para escapar desta praga que assola o mundo. Seleção Oficial de Cannes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VIVA! A BABÁ MORREU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e2c5b91daf91013eee89fdc4dcb4a925515a1a3d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pthO46ydVu8trFnRyjwSW3mrSaA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tanya vê seus planos de verão cancelados quando sua mãe sai para um retiro de última hora e a babá idosa que chega à sua porta morre inesperadamente.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TÔ DE GRAÇA - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:40c1777bada1f3221f51012d7e75838ac4578f1e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tDeYq4V4T7WQ1YFU6KuLGxO0iDh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Graça decide levar a família para curtir uma viagem em Búzios, no litoral fluminense, e invadir as férias da filha, Sara Jane, no resort de seu novo pretendente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MUNDO NOVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e5f6c7f5035bf3880c3ee2419ccb10d2a565d89</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/u02AYFJXACRBNZV9ufkAR7pyiRd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> As vidas de Conceição, uma advogada negra, e de Marcelo, um grafiteiro branco, que decidem pedir financiamento bancário para comprar um apartamento no Leblon após passarem o isolamento da pandemia de Covid-19 juntos. Mas, para conquistarem o novo lar, o casal precisa da ajuda de Charles, irmão de Marcelo, o que acaba revelando os verdadeiros pensamentos de Charles sobre o casal.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BAD GENIUS (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6CE14C007C07DDB07395DEA1DDE73D16315FACAC$$lsname=BAD GENIUS DUBLADO NÃO OFICIAL</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:115DE924CE91DC2162F7556CDF8A22DB3D792CB9$$lsname=BAD GENIUS LEGENDA FIXA</link>            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h5hONXZ4hPgniv1DXMB1IZohhpO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma aluna superdotada vê uma oportunidade de escapar de suas raízes ajudando colegas ricos a colar em provas importantes, mas isso coloca seu futuro em grande risco.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CALOR MORTÍFERO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:741e13c92ddcf59046d0736b2d742541ef61ebf5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/769Lq94nYgz5bVtpnBi3pcmIssW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Killer Heat se passa em uma isolada ilha grega chamada Creta, onde dois irmãos gêmeos se veem presos em um perigoso triângulo amoroso que culmina na morte misteriosa de um deles. O detetive particular Nick Bali (Joseph Gordon-Levitt), conhecido por seu passado conturbado, é chamado para investigar o caso. Enquanto explora a intricada rede de relações e segredos da rica família Vardakis, da qual a vítima Elias ‘Leonidas’ Vardakis (Richard Madden) fazia parte, Bali descobre que a poderosa família controla muito do que acontece na ilha e que a esposa do gêmeo sobrevivente, suspeita que há uma conspiração para assassinato. Envolvido em uma teia de enganos e sua própria bagagem emocional, Bali deve desvendar a verdade por trás da morte e lidar com seu próprio passado difícil enquanto enfrenta a influência opressiva da família Vardakis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERREIROS DO BASQUETE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed3b641150980d2f79df97d5a387cf9840a8cbc7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rzN1OLd05lZqr3gqCz8EAEYE7SO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Chuska, no Novo México, um time de basquete de colégio com um grande legado de nativos americanos enfrenta seu maior desafio. Depois de perder o jogador principal, os Chuska Warriors precisam se unir como nunca para manter vivo o sonho de vencer o campeonato estadual. Muito mais do que um jogo, é o retrato de uma jornada de resiliência e união, uma verdadeira história de superação baseada na cultura dos nativos americanos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LOBOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3966a094146ebc96060074479fadb1618ec98ee7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5LvefZZsapIsOIckLZHbYlwCAkm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois solucionadores rivais se cruzam quando ambos são chamados para encobrir o erro de uma importante figura pública de Nova York. Durante uma noite conturbada, eles terão que deixar de lado suas diferenças e egos para concluir o serviço.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM VERDADEIRO CAVALHEIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2fef705ddaadbacf36c74311aea0db2d468b870e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q7SltSvTLAY8jrKhe4uWRxoIfBG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A vida de um charmoso acompanhante vira de cabeça para baixo quando ele começa a se apaixonar e precisa descobrir suas verdadeiras necessidades e desejos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NASCIDA PARA CANTAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ca8081bf7dd96669f062f6cd0e5990320187d5b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fKd6YAy8KjbKkGZle7pkoqPcbsR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem compositora deve enfrentar o passado e o legado musical de seu falecido pai no 20º aniversário do primeiro disco dele.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALIMAÑAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d2085b7ae4dc44ccd5db5a41c9f16d9a8c2f0c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aGQ9AAytrwR30dqSS0rgfcbzoEC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Carlos e Paco são dois irmãos com uma ambição: herdar o edifício da sua mãe idosa, que pode ser a grande esperança para melhoraram sua precária vida econômica.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTRE O INFERNO E O PARAÍSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65a088a51a1bceeb5e27221edc999bf04c56a3f3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dpcWDfyval6VfOUacRBFS0gNDVO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um dedicado trabalhador de resgate acaba envolvido no plano de sequestro da filha adolescente de um magnata, ele deve salvá-la das garras de gangues rivais que os perseguem com perigos imprevisíveis em cada esquina.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] APARTAMENTO 7A [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:849c54e18859bbdaf908aece1a8111f206b8c0a7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vZjEqA5MYEBinqIk0vXn9l7Le1R.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nova York, 1965 – O que aconteceu no apartamento antes de Rosemary se mudar para lá? Uma dançarina em dificuldades é atraída para forças obscuras por um casal peculiar que lhe promete fama.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO PELO DIVÓRCIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d162c904e69b19997307bca4019103f5ed9bde4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hGo8LmLGwBY2DucU4DgUTq06pEW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Tudo Pelo Divórcio é um longa polonês de comédia dirigido por Michal Chacinski e Radek Drabik. A trama vai partir 20 anos depois os ex-cônjuges, Kinga (Magdalena Poplawska), uma mulher que anda sempre ocupada e Jacek (Wojciech Mecwaldowski), um homem sensível, mas também muito irresponsável, que se divorciaram e resolveram seguir suas vidas separados, cada um para um caminho diferente. Para isso, eles tentaram obter uma declaração oficial de nulidade do seu curto casamento. Mas, como a vida é uma caixinha de surpresa, logos eles descobrem que se encontram em uma espiral interminável de regulamentos da Igreja para realizarem o divórcio. E as brigas compartilhadas entre os padres fortalecem ainda mais essa dificuldade, fazendo com que ambos permaneçam com os laços intactos por mais tempo, trazendo mais uma vez o caos para a vida de seus atuais parceiros e seus filhos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] À SOLTA: AMOR EM FUGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2a02e98ad87db6fe6d2298c81c43f55be713ae80</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rbyFNHS0IluRYKwvwFepnzQPY3t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário eletrizante, uma agente penitenciária do Alabama se apaixona por um homem acusado de assassinato e arrisca tudo para ajudá-lo a fugir.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DIABÓLICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ddb1890d4e84478088571dd0a88adedf02d21d2c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aYVhzSnAbAPswYJVdjBICheMKbd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Afraid, escrito e dirigido por Chris Weitz, é um longa sobre Curtis (John Cho) e a sua família que são selecionados para testar um novo dispositivo doméstico e revolucionário: um assistente familiar digital chamado de AIA. Esse dispositivo serve para elevar a casa inteligente a um novo nível, isso significa que uma vez que a AIA esteja instalada com todas as câmeras e sensores ligados, a AIA parece com a capacidade de fazer tudo. Ela se adapta aos comportamentos da família e começa a antecipar suas necessidades. Além de faz tudo, AIA também é segurança, então ela tem a intenção de garantir que nada nem ninguém atrapalhe o andamento da casa e da família.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VÍTIMA INVISÍVEL - O CASO ELIZA SAMUDIO - DOCUMENTÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92D6980B523EDBD449FADD9680C2E4D630933414</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fT1RYNqASGR4QEi5mJNbFz754d3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em 2010, o desaparecimento de Eliza Samudio e de seu filho de quatro meses gerou uma onda de atenção no Brasil e no mundo, com o principal suspeito sendo Bruno, o goleiro e ídolo do Flamengo. No entanto, a narrativa de Eliza, uma voz crucial que permaneceu em silêncio até agora, será finalmente ouvida no documentário A Vítima Invisível: O Caso Eliza Samudio. O longa, dirigido por Juliana Antunes e roteirizado por Carol Pires e Caroline Margoni, mergulha na trajetória pessoal de Eliza e nos eventos que antecederam seu desaparecimento. Utilizando um acesso inédito a conversas e mensagens pessoais trocadas pela jovem, a produção revela um lado íntimo de Eliza que nunca foi explorado. O documentário apresenta a história sob a perspectiva de Eliza, desvendando segredos e detalhes que estavam ocultos até então. Através de uma investigação meticulosa, A Vítima Invisível promete trazer à tona novas pistas e oferecer uma visão mais completa sobre o caso, envolvendo o público em uma trama repleta de mistérios e contradições que ainda cercam a tragédia.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O VINGADOR DA IUGOSLÁVIA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DF5298FD2915CCEFF51780A286D0B0DA03B194DD</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fSrBQXN5u0EeG9Acv2SBX84yuBY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O aposentado espião Philip e sua filha vivem tranquilamente na Itália. Mas quando o inimigo vingativo os persegue, eles devem lutar pela sobrevivência. Em fuga, eles se unem para se manter seguros em sua vizinhança sabendo que a batalha não terminará até que a última bala seja disparada.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TRANSFORMES: O INÍCIO (DUBLADO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0C2B644DB567AA47A7B76177681ABC1BDB4D3C58</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5OZVZkV3cCfOGr7X0Ycft6hF5f0.jpg</thumbnail>
<fanart>Transformers: O Início mostrará os autobots para uma nova aventura épica. Os maiores rivais da franquia um dia foram melhores amigos, quase irmãos, com uma grande ligação. O longa mostrará a história original do Optimus Prime e do Megatron que mudaram o destino do Cyberton para sempre.</fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A METADE DE NÓS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:532f57dbe3e86c2a01cf692d5c0b319a06eee19a&</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4KKbQoJFmRI8BXzpDXCKoAccgQU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Francisca e Carlos lutam para se adaptar à nova realidade após o suicídio do único filho.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LEVANTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e52e81bbb8b016bed8daf834844eb814ab006df</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iiJLc7yQVjEQTdoDJCgylWJBwed.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Às vésperas de um campeonato de vôlei decisivo para seu futuro como atleta, Sofía, aos 17 anos, descobre uma gravidez indesejada. Na tentativa de interrompê-la clandestinamente, ela acaba se convertendo em alvo de um grupo fundamentalista.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] R.A.D.A.R - O CÃO BIÔNICO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:938e32c53a1f89a72ed1a150eb4f8b5a8c297a62</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/soeNXIJxdm67CJc0DTWBxrroXma.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gabe e Kylie caçam o tesouro pirata perdido, esperando trazer turistas para sua pacata cidade na Flórida — e salvar o restaurante da mãe de Gabe. Quando eles encontram uma safira preciosa, eles são ajudados por R.A.D.A.R., um cão inteligente que na verdade é um robô! Mas o cientista louco que inventou o cão caçador de tesouros quer roubá-lo de volta — junto com a famosa safira da cidade! Gabe e Kylie podem proteger o cão, guardar a joia e salvar a cidade?</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] SLINGSHOT (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C5968C80CDD2BCDECB79CC59ABAA9527772F626F</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e6cCBe7DQOn9OFdFJ0eyVwSC8hR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um astronauta luta para manter o controle da realidade a bordo de uma missão possivelmente fatal para a lua de Saturno, Titã.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TOUCH [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83aba508fa518f59e5c38f830f656dbdff0f52fe</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7azx73Z5nYWgG9c00HH6CHVtgMX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história romântica e emocionante que se estende por várias décadas e continentes; Touch acompanha a jornada emocional de um homem para encontrar seu primeiro amor, que desapareceu há 50 anos, antes que seu tempo se esgote.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS TRÊS FILHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56fc05b60eeff65a54636298f94785c8eadfedf4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fySlKghftKUoFbqQeFQInNQK3gi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As Três Filhas, longa dirigido e escrito por Azazel Jacobs, vai apresentar a história emocionante e por vezes engraçada de um patriarca idoso e as suas três filhas adultas que deixaram suas vidas para ficar com o pai em seus últimos dias de vida. Katie (Carrie Coon) é uma mãe controlada do Brooklyn que está enfrentando alguns embates com a sua filha adolescente e rebelde. Sua irmã, Christina (Elizabeth Olsen) já se encaixa em um outro padrão de mãe: ela é mais compreensiva e está separada dos seus filhos pela primeira vez. Completando o trio de irmãs está Rachel (Natasha Lyonne), diferente das suas outras irmãs, e para desgosto delas, esta nunca deixou a casa do pai e faz o uso da maconha como fuga. As irmãs seguem por três dias voláteis, enquanto a morte do alicerce delas se aproxima, as queixas irrompem e o amor se infiltra pelas rachaduras de um lar fraturado.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GREICE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc5521579418e6357f0b4dca8fb108206acfe135</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xfWuMW9fAq54Q25DYSWlApuMWzE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Greice é uma jovem mulher brasileira estudando e trabalhando em Lisboa. Num dia de trabalho, ela conhece Alfonso, e essa relação vai ser o estopim para uma série de acontecimentos que a levam de volta a seu Ceará natal. Neste seu terceiro longa, Leonardo Mouramateus encontra uma forma extremamente precisa de conectar seus jogos de fabulações e espelhos, sempre passados nesta fronteira imaginária que une (e separa) Brasil e Portugal. Com seus diálogos mordazes, interpretados por um elenco cativante, o filme trata com notável leveza de temas complexos ao redor das identidades, e em especial das relações sociais e de gênero.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PÉS DE PEIXE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e9825a342b6ccd759cf2e476399d81fdd22eb568</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cN4qbJKqEdMCuZb7lE4zAC53kmg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Guilherme (Diego Leo) é um jovem atleta ribeirinho, que se vê obrigado a participar de uma importante corrida local para ajudar a sua comunidade a melhorar de vida, com a compra de um gerador de energia para a comunidade dele.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FIQUE ACORDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9651c8c7518e1963e28f8e637029bd04f6930567</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/izPVZlS3FcfVjiQ4kjQKppIwja0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um teste experimental de drogas dá terrivelmente errado, os sobreviventes do teste devem lutar contra o sono e entre si para permanecerem vivos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O EXORCISTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ecdd85e38f8081ccc653ef3ce0b182e084f42bc6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iRXYk29JzZQHr4FPTbR0MKhkvzS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dirigido por Joshua John Miller, a trama gira em torno de Anthony Miller (Russell Crowe) um ator problemático, com um passado turbulento envolvendo drogas, mas que agora está determinado a seguir um caminho de sobriedade. Enquanto grava um filme de terror, seu comportamento estranho e agressivo começa a despertar preocupações, especialmente em sua filha, interpretada por Samantha Mathis. Ela teme uma recaída do pai, mas o que está por trás dessas mudanças pode ser algo ainda mais sinistro.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] 1992 (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46A52E99299651274CB9BBF6E21C03291060D437</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tPvFmQZM5HMspryyYbrtW02NR0G.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1992, Mercer está desesperadamente tentando reconstruir sua vida e seu relacionamento com seu filho em meio à turbulenta revolta de Los Angeles após o veredito de Rodney King. Do outro lado da cidade, outro pai e filho colocam seu próprio relacionamento tenso à prova enquanto planejam um assalto perigoso para roubar conversores catalíticos, que contêm platina valiosa da fábrica onde Mercer trabalha. À medida que as tensões aumentam e o caos irrompe, ambas as famílias atingem seus pontos de ebulição quando seus mundos colidem.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CÃES DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0699442d9abf0e21ff788ba8bc7f28e3d64b1ec7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wGk3nQeatNW9qyFfkfPSzFKuLZi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Depois que uma missão dá errada, apenas um homem de um grupo de mercenários fica vivo para se vingar desses irmãos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SLINGSHOT (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C5968C80CDD2BCDECB79CC59ABAA9527772F626F</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e6cCBe7DQOn9OFdFJ0eyVwSC8hR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um astronauta luta para manter o controle da realidade a bordo de uma missão possivelmente fatal para a lua de Saturno, Titã.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MOTHER, COUCH (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AA0A2527C797F14558B6C733EF86ED7CCBF45B0F</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9zFl5ZhlkCVJnjwgPhOjVhJh27c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os membros de uma família disfuncional se encontram misteriosamente presos em uma loja de móveis antiquados quando sua matriarca idosa de repente se recusa a se levantar de um dos sofás expostos. Reunidos relutantemente, seus três filhos afastados — David, Gruffudd e Linda — devem descobrir como escapar dessa situação bizarra. Com a ajuda dos gerentes da loja, Marco e Marcus, e sua filha Bella, os irmãos embarcam em uma odisseia alucinante que os força a enfrentar verdades transformadoras sobre suas próprias vidas e criação.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CUCKOO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3587F7B5DE22EE0208CA8CF2F0EB50275911296B</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4bGP5cnSZbfBJfIidZNSEIKnav7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gretchen, uma garota de 17 anos é forçada a se mudar com a família para um resort onde descobre um segredo chocante.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TUESDAY - O ÚLTIMO ABRAÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2373c8639a0d4436193ea2b4536c1b6c0efe34d8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7JprbbcP28sCb0fXw9sbOs76mdp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mãe e sua filha adolescente precisam enfrentar a Morte quando ela chega na forma de um surpreendente pássaro falante.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O DUELO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bd7c40372433a4a002f0e27c743b75ac6d696fef</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fHHLYDJJemIfPixG86ENh3bfNrY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Woody descobre que seu melhor amigo está dormindo com sua namorada, ele o desafia para um duelo, levando seu grupo de amigos para o outro lado da fronteira, em uma propriedade misteriosa e impressionante.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BORDERLANDS - O DESTINO DO UNIVERSO ESTÁ EM JOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:802678414ef3fc438b67fbf6ad4232909a2d4c0f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xqPSxMaJ36etkUif4VggAX9tLu0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em BORDERLANDS, Lilith, uma infame fora da lei com passado misterioso, relutantemente retorna para seu planeta natal, Pandora, para encontrar a filha perdida do ser mais poderoso do universo, Atlas. Lilith forma aliança com um time inesperado Roland, um ex-mercenário de elite, agora desesperado por redenção; Tiny Tina, uma pré-adolescente demolicionista; Krieg, protetor de Tiny Tina; Tannis, cientista que beira a insanidade; e Claptrap, um robô persistentemente sábio. Esses heróis nada convencionais devem lutar contra monstros alienígenas e bandidos perigosos para encontrar e proteger a jovem desaparecida, a qual detém a chave para um poder inimaginável. O destino do universo pode estar nas mãos deles mas eles irão lutar por algo muito maior: uns pelos outros.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HOUSEKEEPING FOR BEGINNERS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b4c90397d7e55b31f69583ffb88fee3f890b9012</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fXg7Avh7eQzkeasMqwGiDxlQRqi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dita (Anamaria Marinca) é forçada a criar as duas filhas de sua namorada, mesmo não querendo ser mãe. Uma história comovente sobre a estranha batalha de uma família para ficarem juntos surge quando suas vontades separadas colidem.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A BOA METADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e32a16add92d8954e9acd44aae223813e481338</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mKn0Etz3jN4OeRHpaOZb42ecvSM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Renn Wheeland volta para casa, em Cleveland, para o funeral de sua mãe. Ao chegar lá, ele estabelece novos relacionamentos enquanto cura os antigos, antes de confrontar seus problemas e tentar enfrentar sua dor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NÃO FALE MAL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68440569EAE34FCBBF398FAEE7091AC2D9D8EE05</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tjj473rnrNzPwWgLFNF0gsPXmU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Remake de Não Fale do Mal (2022). Uma família convidada a passar um fim de semana numa idílica casa de campo, passa de férias de sonho a um pesadelo psicológico.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A VIÚVA CLICQUOT (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D222AE3A9CD30EAB6C609B1DEAD368E197C57913</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iwhEYKNctfAMMImyehKFjK5ULCD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A história por trás da família e empresa de champanhe Veuve Clicquot que começou no final do século XVIII.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A GAROTA FRANCESA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:950c7d9dc558529003aa20efa469225ec9fab6bf</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/Bu1cgfaLOqELu11qRdmzYX6o6K.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme acompanha o professor Gordon Kinski, que acompanha sua namorada em testes para um famoso restaurante em Quebec.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] WAR GAME (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E2185F9734EA965FCEAE2654278DDD5BF3AE8EAA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/czqalW2HzjiUWWWvM1F7W3xCLHv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Autoridades dos EUA simulam um golpe após uma eleição contestada. Os insurgentes tomam as capitais, questionando o controle militar do presidente. O combate à desinformação é vital, destacando a defesa bipartidária da democracia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SKINCARE (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F252B23C887E60784A9D4B7AA2E969D3EE984E66</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ikPzv7el0RcBhtXj3ElCoH54icd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Skincare é descrito como um thriller de vaidade ambientado em Hollywood, embora os detalhes sobre o enredo estejam em segredo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A SUBSTÂNCIA (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C94E4CC057330C12A6595776C1DBAB4B61062AE8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wvmT8raajag8y7uioMDipQwznGs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em A Substância, uma celebridade em declínio enfrenta uma reviravolta inesperada ao ser demitida de seu programa fitness na televisão. Desesperada por um novo começo, ela decide experimentar uma droga do mercado negro que promete replicar suas células, criando temporariamente uma versão mais jovem e aprimorada de si mesma. Agora, a atriz se vê dividida entre suas duas versões, que devem coexistir enquanto navegam pelos desafios da fama e da identidade. “Já sonhou com uma versão melhor de si mesmo? Você. Só que melhor em todos os sentidos. De verdade. Você precisa experimentar este novo produto, A Substância. MUDOU A MINHA VIDA. Ele gera outro você. Um você novo, mais jovem, mais bonito, mais perfeito. E há apenas uma regra: vocês dividem o tempo. Uma semana para você. Uma semana para o novo você. Sete dias para cada um. Um equilíbrio perfeito. Fácil, certo?”</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GANYMEDE (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C94E4CC057330C12A6595776C1DBAB4B61062AE8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lEjhWFMtdjmTXHkes8kE902R4L1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que um astro da luta livre de uma cidade pequena se apaixona por um colega de classe abertamente gay, ele passa a ser perseguido por uma criatura grotesca que invade seus pensamentos enquanto ele lida com seus sentimentos.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SUBSERVIENCE (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AC9AD2C8560D0AAF715ACE421952145428C7BEF2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iZDGldfMV8flPdt6FAz25LOx4bg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um pai de família compra um robô com inteligência artificial para auxiliar na limpeza da casa. No entanto, todos seus planos mudam quando a ferramenta acaba adquirindo consciência, com consequências devastadoras.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O AGENTE FAIXA PRETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b1e8c86c1bfb3d9bb04a9a3113b9643463fbfca</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/Amy9rY0rR5y6fHNYlLVXVmFEGUi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gira em torno de um praticante de artes marciais e um oficial de condicional que trabalharão juntos para monitorar as pessoas que usam tornozeleiras eletrônicas para evitar que crimes aconteçam.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FEIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60220f713ae93d6b52966f44ff08a5fb84caecd8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/m4er6cm6t7k8ViGSVV4ZX9CXfnx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tally está prestes a completar 16 anos, e ela mal pode esperar. Não por sua carteira de motorista mas para se tornar bonita. No mundo de Tally, seu aniversário de 16 anos traz uma operação que torna você de uma horripilante pessoa feia para uma maravilhosa pessoa linda e te leva para um paraíso de alta tecnologia onde seu único trabalho é se divertir muito. Em apenas algumas semanas Tally estará lá. Mas a nova amiga de Tally, Shay, não tem certeza se ela quer ser bonita. Ela prefere arriscar sua vida do lado de fora. Quando ela foge, Tally aprende sobre um lado totalmente novo do mundo dos bonitos que não é tão bonito assim. As autoridades oferecem a Tally sua pior escolha: encontrar sua amiga e a entregar, ou nunca se transformar em uma pessoa bonita. A escolha de Tally faz sua vida mudar pra sempre.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SOM DA ESPERANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5807a98e0c731c1d99ead4a7aa98fd77ce6cb4d4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gJD3NB1rtXKIPTxzSmygT0IpVh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A verdadeira história de Donna e do reverendo WC Martin e sua igreja no leste do Texas, na qual 22 famílias adotaram 77 crianças do sistema de adoção local, iniciando um movimento em favor de crianças vulneráveis em todos os lugares.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SETOR 36 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc9cf96b7ee93381ee7d7588b1b67a3e275deec0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/PHGnl1VfJxD1E6k53lBJ3foG34.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que várias crianças desaparecem nas mãos de um serial killer no Setor 36 de Nova Deli, um policial corrupto precisa resolver o caso a qualquer preço.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O SUSPEITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4efafcda32e8fa920b48bf5eddd859659cbf922c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/39NEkHVyqGdRLtO8cQTnuQKh3Zz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem se torna suspeito de um caso de assassinato em série após acordar de um coma sem se lembrar de quem ele é.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BANDIDA: A NÚMERO UM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46b3d258386421f4d8d8d280d467841f28dc15e5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x1n3ZFBR7yuWrmts7GRZIcUtTVo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bandida: A Número Um é um filme que se passa no Rio de Janeiro da década de 80 e acompanha a história de Rebeca, vendida pela avó aos nove anos de idade para o homem que comandava a comunidade da Rocinha. Anos depois, em meio à incessante disputa de território entre os bicheiros e traficantes, as dinâmicas de poder do local passam por mudanças, e Rebeca - agora viúva do o traficante-chefe - deve assumir o comando da Rocinha.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MAXXXINE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f9aa24ed9d7b987f320d81a33b2dd526e3acf90</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dmi277uSdCavkSLTVNBUMlyDYy0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na década de 1980, em Hollywood, a estrela de cinema adulto e aspirante a atriz Maxine Minx recebe sua grande chance. Mas conforme um assassino persegue as estrelas de Hollywood, um rastro de sangue ameaça revelar o passado sinistro dela.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TECHNOBOYS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f69964998dfcbc4301b226f268b6d988f826c3b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ezv48VP0S3EA7lZRuV8XLEvxJ20.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Technoboys é uma comédia dramática que acompanha a icônica boyband Technoboys, vinte anos após terem dominado as paradas de sucesso. Agora, eles decidem voltar aos palcos para retomar o trono no competitivo e transformado mundo da música pop. No entanto, essa jornada não será fácil. Além de enfrentarem a nova geração de artistas e o temor de serem irrelevantes ou cancelados, os Technoboys também precisam lidar com antigos rivais, como os líderes do tecnomerengue, que ressurgem dispostos a desafiá-los. No centro desse retorno está o vocalista Alan (Luis Gerardo Méndez), que carrega um motivo secreto para reunir a banda: ele deseja reconquistar o amor de sua vida, Melena, a rainha do pop latino e ícone do empoderamento feminino. No entanto, o caminho de Alan é cheio de obstáculos, tanto profissionais quanto pessoais, que colocarão à prova sua lealdade à banda e seus próprios sentimentos. Technoboys explora com humor e emoção a luta de ex-estrelas para se adaptarem a um novo cenário musical, ao mesmo tempo em que revisitam velhas rivalidades e paixões.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BOXER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:64674bd3420745a7184390c7a4bd6af8424f2a15</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pjoMXJMT19ICZqLmIk07rCplwEF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Boxer, longa com pela direção de Mitja Okorn, nos apresenta a jornada intensa e emocionante de um jovem boxeador promissor, interpretado por Eryk Kulm Jr., que decide fugir da Polônia comunista para ir atrás do seu maior sonho que é se tornar o maior lutador de boxe da história. Com apenas sua esposa ao seu lado prestando-lhe apoio, ele logo percebe que a batalha para realizar seu sonho será mais difícil do que imaginava. Enfrentando meses de adversidades como imigrante, ele finalmente concorda em participar de uma luta fixada que irá alterar o curso de sua vida para sempre. Este drama intenso explora os sacrifícios pessoais, a determinação incansável e os desafios éticos que acompanham a busca pelo sucesso no mundo brutal do boxe e além dele.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAUDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d7c680bdb49cdb38a420e5f215738673fb19ccbb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yWSng63Hw8fZlpAxruytOoxSVQU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um magnata dos negócios encontra sua antiga namorada de cidade pequena enquanto ela está visitando a cidade grande, no entanto acaba descobrindo que eles tiveram um filho juntos que ele desconhecia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SIGHT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f03cf1000ba22b65654fd0285390e7c5783fbd76</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vICC15G7L5WIqW3lVFxeae4kvKp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Ming Wang é um prodígio que foge da China comunista para se tornar um cirurgião oftalmologista pioneiro na América. Quando incumbido de restaurar a visão de uma órfã de origem indiana, cuja cegueira havia sido provocada por sua madrasta, Wang passa a enfrentar o trauma de viver a revolta violenta da sua juventude, a Revolução Cultural.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DOCE FAMÍLIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e87bc08f51d6669750b770f91d1f3f89d71d95b3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5J8KnkntdwdiqUNJWGaJrNc8sO9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tamara (Mariana Xavier) é dona de uma confeitaria de sucesso e criadora de doces espetaculares. Prestes a se casar com Beto (Gabriel Godoy), ela está determinada a realizar seu sonho: usar em seu grande dia o mesmo vestido de casamento de sua mãe, Verônica (Maria Padilha). Só que para isso, ela precisa realizar uma revolução estética e começar uma dieta vulgo tortura. Tamara decide então lidar com as divergências que tem com a mãe, dona de uma empresa de emagrecimento, e com as irmãs Babi (Viih Tube) e Alê (Karina Ramil) para alcançar o seu objetivo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLEÇÃO HELLBOY - 4 FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:xt=urn:btih:C8F1575420B8575FBE487EC964D5304DF3B397FC$$lsname=HELLBOY E O HOMEM TORTO (2024)</link> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:P4GSTNQXGHXOEIQHFAWHOKZMRNXCR457$$lsname=HELLBOY (2019)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7D77DBA032BBE0AAF4E2959140C86581445CE396$$lsname=HELLBOY II - O EXÉRCITO DOURADO (2008)</link> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LHDAT5MQKOOOUHGLQUF2DIZV6IMWY5GM$$lsname=HELLBOY - VERSÃO DO DIRETOR (2004)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mbZBaaPF7szgYfCPhyild6R0lXM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Hellboy se une a um agente novato da B.P.D.P. na década de 1950 e são enviados para os Apalaches. Lá, descobrem uma remota e assombrada comunidade, dominada por bruxas e liderada pelo sinistro demônio local, conhecido como O Homem Torto. À medida que exploram os mistérios sombrios deste lugar isolado, Hellboy confronta segredos enterrados de seu próprio passado, levando-o a uma batalha épica contra forças malignas que ameaçam desencadear o caos sobre o mundo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LIA - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fd59d19aa9a42b00311a86454c7771e56d4095a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ezwHLeWLPWMZ4tkEzk0EbED6VXK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lia fica órfã durante o parto de sua irmã caçula, Raquel. Ela sente profundamente a perda da mãe, pois era a única pessoa que a fazia se sentir amada. Anos depois, ela é desprezada pelo marido, Jacó, que pretendia se casar com Raquel, mas foi enganado pelo sogro, Labão. Este filme é uma adaptação da minissérie Lia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AUDI VS. LANCIA - CORRIDA PELA GLÓRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ac72da1fd42500ffc13927de8b617b2bbaab65f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bVEpaBlASDxGfCeyA4MRrrFa18l.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado por eventos reais que ocorreram durante a feroz rivalidade entre a Alemanha (Audi) e a Itália (Lancia) no Campeonato Mundial de Rally de 1983.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AVASSALADORA 2.0 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f568c78a2b6eb51068e4bb5e4a407db9dd5f8599</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wNwWEO0duLwqO6EkwnfeUZZ1AW6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bebel é uma adolescente apaixonada pelo influenciador ativista ambiental J-Crush. De sua casa em Hollywood, ela troca mensagens com J se passando por uma atriz em ascensão. Porém, sua mãe Laura decide que elas irão passar férias no Brasil, onde tem sua farsa desmascarada e vê os planos com o amor de sua vida escaparem.Agora, com a ajuda de Lu, sua melhor amiga super sincera, e sua mãe, Bebel vai tentar reconquistá-lo. Nessa tentativa de recuperar o amor e falar a verdade, segredos vão ser revelados e mãe e filha descobrem que tem muito mais em comum do que podem imaginar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] REBEL RIDGE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6464fce97c27c2069220636e163e1e170a69c115</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xEt2GSz9z5rSVpIHMiGdtf0czyf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um thriller alucinante que explora as injustiças sistemáticas da América através de sequências de ação inovadoras, suspense e humor negro.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NO CORAÇÃO DO VELHO OESTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76b195ee7083e3d725121ef81926c1cbd4956904</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1UL2Fd4DV65ubXenv3psZdcMry8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um pistoleiro se une a um xerife em busca de uma gangue de traficantes de seres humanos sádicos conhecida como The Posse, que sequestrou cinco mulheres.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MELHOR VIÚVA DO QUE MAL ACOMPANHADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f00445b99f69e6f92ed151f7fd3dfe378e55ab9e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cuhfurVh5zfHsS6RZD1RLvPTstO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três esposas, negligenciadas e maltratadas pelos maridos, planejam se vingar deles com a ajuda de um homem experiente nesse tipo de trabalho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SPY X FAMILY CÓDIGO - BRANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6f18c56dde5bce3d2d0e8d346a1b05028872b5aa</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/thGaW3UXecNJAEdB6rs8sC45JWv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de receber uma ordem para ser substituído na Operação Strix, Loid decide ajudar Anya a vencer uma competição de culinária na Eden Academy, preparando a refeição favorita do diretor para evitar sua substituição. Estúdios: Wit Studio, CloverWorks.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A GAROTA NA FLORESTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0de043441d121784e43517d0d13ffd1ca1557453</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wtwnHAmhnI9j1zeHnHxsqJdU4ZV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um caipira recluso encontra uma menina muda vagando sozinha na floresta, ele deve protegê-la das forças do mal determinadas a acabar com sua vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 50 KM POR HORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e19b5cb4d292c26f2de850b576e2bfde089c713e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kor8kbvxCausosbGENtUUV5N4SG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois irmãos se reencontram no funeral do pai depois de muitos anos separados. Entre amarguras do passado e afeições esquecidas, eles embarcarão em uma viagem a bordo de suas motocicletas que construíram quando eram crianças.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CASO SUSIE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f49a05121238b58b38cf5a0f22a4036b5e286ef1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9ws1WSghZ8JPQl6JnzhpG65C0tS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Susie é uma universitária desajeitada que aproveita a oportunidade para aumentar sua popularidade e seu podcast sobre crimes reais, resolvendo o desaparecimento de um colega de classe. Sua investigação revela que a verdade e Susie não são o que parecem ser.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONTAMINADOS PELO MEDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f29adf6cbf506ca3d27e3f75ed629011d7559ea0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1jmM1N8rp826pG56zfqNs2mNMMZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um acidente no metrô de Sidney faz com que um vírus se espalhe provocando caos e medo entre a população.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] YOLO: O DESTINO DE LE YING [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8d5481c5353836a6582f75dcec402a02def1882</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/533BcRVd8zMbPvK0HT7vn2IhlTB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Le Ying (interpretada por Jia Ling) mora com os pais há anos, sem rumo e sem fazer nada de especial. Depois de se formar na faculdade e trabalhar por pouco tempo, ela opta por se retirar da sociedade e viver reclusa. Um dia, depois de várias reviravoltas do destino, ela decide viver a vida de maneira diferente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃS DE SORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a6f394be41391a1aff8cf8227251a491eafe261</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1QdtOFFyDpZ8WO6l0SOPF7OSiMG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte inesperada do pai, duas irmãs se reencontram e descobrem que ele escondeu muito dinheiro atrás de uma parede. E agora, será que elas ficam com a grana?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A LIBERTAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:05b6f75f335f09d878f9bd9e4c604e64cf33887e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/trt3llb3ZsvGEylLNMPhCGMb2UC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Libertação é um longa-metragem de terror inspirado em uma história real. Na trama, a mãe solo Ebony Jackson (Andra Day), muda-se com sua família para uma casa em Indiana a fim de um recomeço em sua vida. Mas assim que chegam no local, ela percebe que uma energia sinistra já vive ali e as ocorrências estranhas e demoníacas que convencem a eles e à comunidade de que a casa é um portal para o inferno. Agora, com a ajuda da apóstola Bernice James (Aunjanue Ellis-Taylor), Ebony enfrenta essa energia maligna para salvar a alma de seus filhos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TRANSAÇÃO PERIGOSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dab7e51b1858acfc133ab3728d8a400095bd5d67</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/byDeAJWEIz01PRQUzGFZULCsnC4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tentado pelo que pode ser seu maior golpe de todos os tempos, o ladrão Mason une forças com seu irmão mais novo para roubar um banco. Mas o assalto dá errado e os assaltantes ficam presos no lugar, cercados por equipes da SWAT, o FBI e a Interpol.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OUTRA CHANCE PARA O AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f449b51ab91ca5534ccc8e5ae1cf4f93613bade</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f2BbDq9s86WkCo6QuiuEyprbiGl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a trágica perda de seu melhor amigo, um jovem arquiteto enlutado inicia uma busca por sua irmã gêmea secreta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LUCAS E GI EM: DINOSSAUROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:259aec3027d3156b9b0a16216d79f167d16b7c5d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7qtOpGR1rmf2dFzVka09spF2IlN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os irmãos Luccas e Gi viajam ao lado da melhor amiga para conhecer um novo parque de diversões com famosas réplicas de dinossauros. Por acidente, o grupo entra em uma gigante enrascada ao descobrir os planos de uma cientista ambiciosa e sem escrúpulos que quer trazer os dinossauros de volta à vida custe o que custar. Luccas precisará fazer de tudo para salvar a irmã das garras da vilã, que planeja usá-la como cobaia para suas terríveis experiências.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PRÍNCIPES PERIGOSOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f38f52a39206c3b96ae62b19709d9192a37c43cd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohqfqjCg6j8IOyKsRZ7bQCV7sMY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De pequenas travessuras a planos arriscados, adolescentes endinheirados cometem crimes que resultam em consequências graves. Mas não para eles.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAILOR MOON COSMOS - O FILME - PARTES 1 E 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:363ff3271a58d48fafddba4a94cc7345b7dbf163</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4iikFsNwO1N8c89H0Wk2Ezqwe4t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Primeira e Segunda parte de Bishoujo Senshi Sailor Moon Cosmos. Baseado em Shadow Galactica, o arco final do mangá de Naoko Takeuchi. Estúdios: Toei Animation, Studio Deen.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HAROLD E O LÁPIS MÁGICO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9cc98fd5de55e3a6ff7b571d39a0b6137926f7fd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8LV7FJmmuFXA6468yTBIUDsszBc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptado do romance infantil de Crockett Johnson (1955). conta a história de Harold, um menino de 4 anos, que cria um mundo mágico usando sua imaginação e um lápis roxo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LONGLEGS: VINCULO MORTAL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F3338327D3D75E3805B88B85879C251820794771</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2vr5UH6KESZ746Gm4mNxc6neIXy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme Longlegs: Vínculo Mortal (2024) WEB-DL 720p/1080p/4K Dual Áudio, Longlegs – Vínculo Mortal é dirigido pelo cineasta Oz Perkins. A narrativa segue a agente do FBI, Lee Harker (Maika Monroe), que é convocada para reabrir um caso arquivado de um serial killer em uma cidade tranquila. À medida que Lee mergulha na investigação, ela descobre indícios perturbadores de práticas ocultas ligadas aos crimes, levando-a por um caminho sinuoso e perigoso. Conforme desvenda pistas, Harker se vê confrontada com uma conexão pessoal inesperada com o assassino, lançando-a numa corrida contra o tempo para evitar novas vítimas. Contudo, à medida que avança, percebe que algo sinistro a observa de perto, ameaçando não só o desfecho do caso, mas também sua própria segurança. Enquanto luta para desvendar a verdade por trás dos assassinatos, Harker se vê numa encruzilhada entre o dever profissional e os segredos sombrios que emergem, transformando sua investigação em uma batalha intensa entre a razão e o desconhecido.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PISQUE DUAS VEZES (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A20293759D2633D1E9CC47B3D176E3805AB91395</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1BCZ1rOI41cGkae6RZgLVVmYczE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando o bilionário de tecnologia Slater King conhece a garçonete Frida em sua gala de arrecadação de fundos, faíscas voam. Ele a convida para se juntar a ele e seus amigos nas férias dos sonhos em sua ilha particular. É o paraíso. Noites selvagens se misturam com dias ensolarados e todos estão se divertindo. Ninguém quer que esta viagem acabe, mas à medida que coisas estranhas começam a acontecer, Frida começa a questionar a sua realidade. Há algo errado com este lugar. Ela terá que descobrir a verdade se quiser sair viva desta festa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b9ed67eefd3652ec69b409c2364dff429504f7b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6PCnxKZZIVRanWb710pNpYVkCSw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>The Killer é uma adaptação da obra do cineasta chinês John Woo. A história gira em torno de Zee (Nathalie Emmanuel) é uma temida assassina profissional conhecida como “a Rainha dos Mortos”, mas quando ela se recusa a assassinar uma jovem cega (Diana Silvers), ela se vê caçada por colegas criminosos. Seu pequeno erro também atrai a atenção de um astuto investigador policial (Omar Sy), que pode ser um aliado útil.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS NOVATOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4b1d49cac643013742a4f4d5ace304a5df716bf</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fMLoToKANoJdDOLKrqoDLsCvcNY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fMLoToKANoJdDOLKrqoDLsCvcNY.jpg</fanart>
<info>Os Novatos é uma comédia que gira em torno de quatro calouros que acabaram de entrar no ensino médio: Benj (Mason Thames), Eddie (Ramon Reed), Connor (Raphael Alejandro) e Koosh (Bardia Seiri). Quando eles são convidados para ir a sua primeira festa no ensino médio, repleta de veteranos, eles veem a oportunidade perfeita de se enturmar e de terem a melhor experiência de suas vidas. Porém, o que era para ser uma simples festa acaba se tornando o maior desafio da adolescência deles.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TOKUNBO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8e05d74dbb02006d538b759e678a0fc7f5d698a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/om6PckMqjWSKwWXGyNqBNmUaTOX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para salvar sua família, o ex-contrabandista de carros Tokunbo embarca em uma missão perigosa para entregar a filha de um alto funcionário aos seus sequestradores.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A GRANDE FUGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97337396ddebc143ad2e35fc28f743571e0c9198</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lU1sqCOEDLUAG7tcRfBVVHEKqc1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bernard Jordan foge de sua casa de repouso para participar do 70º aniversário do desembarque do Dia D na França.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O CORVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97b4b7f1c3f11579a9071e2bf231fc59bc13fcb4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/waPrZKi2tsbXuHtHeB9L3pqUFwa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Remake de O Corvo. Na trama, um jovem chamado Eric Draven, roqueiro que é morto enquanto tentava salvar sua noiva. Ele retorna do Além sob a identidade do Corvo para se vingar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTREVISTA COM O DEMÔNIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1cd1dd7443b2780ecf1cd9fe5730d35c60d9e642</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gGyCpd8m1XITpw69gh9GgjhES6o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma transmissão televisiva ao vivo em 1977 corre terrivelmente mal, libertando o mal nas salas de estar do país.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] JANET PLANET [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:561234043bb156b9580e01f69cd323eb8b03d8ac</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4n539sFGFBjv4RlIR6dHJ8d2M7P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na zona rural do oeste de Massachusetts, Lacy, de 11 anos, passa o verão de 1991 em casa, fascinada por sua própria imaginação e pela atenção de sua mãe, Janet. Com o passar dos meses, três visitantes entram em sua órbita, todos cativados por Janet.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ELYAS LEG. [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CFFBA3F79DA8AB21C24E247C4E381FFAF1A5E362</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dB6ojZkXfk6JFYaqZTTDUK8wj9O.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ex-soldado das Forças Especiais que se tornou solitário e paranoico desde que serviu no Afeganistão e foi recrutado para fornecer segurança para Amina e sua filha Nour.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BORDERLINE: RELAÇÃO OBSESSIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1777bc75804035886d99ab927a71add720cd5aff</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vReGpxcKqfkhyA7msUaDWW4peni.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É centrado em um sociopata romântico e indefeso que foge de uma instituição mental e invade a casa de uma estrela pop dos anos 90.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PEQUENAS CARTAS OBSCENAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5130b6ac190556716a3ad65f6f1695f62688e735</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lxplNecJQ0aKQEYLaZsz6ucbwko.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando as pessoas em Littlehampton começam a receber cartas escandalosas e obscenas, a suspeita recai imediatamente sobre a ardente Rose, que pode perder a custódia de sua filha. Assim, um grupo de mulheres parte para resolver esse mistério.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NÃO POSSO VIVER SEM VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59c61161a9409b5a7c0b18c6d86e82982cb5b7e7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6GwVxZRiKS2TPCnfp0RoA1iXr9P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Não Posso Viver Sem Você, acompanharemos Carlos (Adrián Suar), um homem que leva uma vida perfeita e um trabalho de sucesso, mas sua obsessão pelo celular está destruindo seu casamento de vinte anos. Após um evento familiar desastroso causado por sua constante distração com o telefone, sua esposa Adela (Paz Vega) resolve dar a ele um ultimato para acabar de vez com o seu vício: ou ele se desliga do celular ou perde o casamento. Desesperado para salvar seu relacionamento, Carlos se vê forçado a buscar ajuda em uma nova terapia para viciados em celular que encontrou na internet. Com o tempo se esgotando, ele enfrenta o desafio de equilibrar sua dependência tecnológica com a necessidade de reconquistar o coração de sua esposa. O filme vai explora a luta de Carlos para superar seu vício e restaurar a harmonia em sua vida pessoal, enquanto lida com as complexas dinâmicas de um relacionamento abalado pela tecnologia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A FERA INTERIOR - LEG. FIXA [/COLOR][/B]</title>
<link>https://embed-cloudfront.wistia.com/deliveries/4b0225557734041d3a26e9913dcf8c2a385eaa3d.m3u8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rfvQPZBRmpwAPm0ZcJ1EKsmS1vz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de uma série de acontecimentos estranhos que a levam a questionar a vida isolada da sua família em um complexo fortificado nas profundezas da selva inglesa, Willow, de 10 anos, segue os seus pais em uma das suas caminhadas secretas noturnas até ao coração da antiga floresta. Ao testemunhar seu pai passar por uma terrível transformação, ela também fica presa no obscuro segredo ancestral que eles tentaram desesperadamente esconder.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A LIGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3b806aa375b9630b8683471e8a2a410c4929b7da</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/epzHc7RNjgpj9e2IVH88g7cr7DG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mike, um trabalhador da construção civil de Jersey, é rapidamente lançado no mundo dos superespiões e agentes secretos quando sua ex-namorada do ensino médio, Roxanne, o recruta para uma missão de alto risco da inteligência dos EUA.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] JACKPOT LOTERIA MORTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d2a1ed9606757dc5eb15fc81e679f9501868dd2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jKzdW6hzCTHlkRAxK2hMEZL0SmF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jackpot: Loteria Mortal conta a história da vencedora da loteria criada recentemente na Califórnia, Katie Kim (Awkafina) e sua luta para sobrevir e reivindicar seu bilhete premiado com o apoio do Cassidy (John Cena), enquanto fogem do Louis Lewis (Simu Liu) e dos caçadores do prêmio.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ALIEN: ROMULUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8FBB73954C4E894C2ACC6574385397FCA214C8EC</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/r21zxwbJI3VlwrxN4nGDN0VUQI8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enquanto vasculham as profundezas de uma estação espacial abandonada, um grupo de jovens colonizadores espaciais se depara com a forma de vida mais aterrorizante do universo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TWISTERS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:abdbec87f6fd303adcd8ecbb63f6e08590442bc9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pjnD08FlMAIXsfOLKQbvmO0f0MD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Twisters é uma continuação do longa homônimo de Jan de Bont, lançado em 1996. Desta vez, sob a direção de Lee Isaac Chung (Minari) o filme foca em uma dupla de caçadores de tempestade. Kate Cooper (Daisy Edgar-Jones) é uma ex-caçadores desses fenômenos, mas que acaba sendo atraída de volta às planícies por seu amigo Javi (Anthony Ramos), para testar um novo sistema experimental de rastreamento meteorológico. Nessa missão, ela cruza seu caminho com Tyler Owens (Glen Powell), um ícone das redes sociais que compartilha suas aventuras de caça à tempestade. Conforme a temporada de tempestades se intensifica e acontecimentos aterrorizantes tomam conta, Kate e Tyler, que são concorrentes, se encontram em meio a uma situação nunca vista antes, colocando suas vidas em risco.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO VENDER A LUA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:343caec1d0265ebbcd2a3eaed35da115c4e0bb36</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xsBUOECP0a2D5BtlfUAkDKB9Fc5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Contratada para trabalhar a imagem da NASA com o público, a marketeira Kelly Jones precisa chegar a um acordo em como trabalhar com o diretor de lançamento, Cole Davis, que já tem muito em jogo com a missão. Quando a Casa Branca considera que a missão é importante demais para falhar, Jones precisa encenar um pouso falso na lua como back-up</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] É ASSIM QUE ACABA (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F665817240FCFDCF0A9B1917D1A34ED6A529AEE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rfGQXlI1m2jvN9a07Kojo9e2deB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história gira em torno de Lily, uma jovem que se muda para Boston e conhece o neurocirurgião Ryle. Ela acaba em um relacionamento turbulento, violento e abusivo, além de ter que lidar com o ressurgimento de um antigo amor.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARMADILHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e04818942313845d384ddb9a74d2e00bc0b7b28</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aCBrDVxkMxLq4uPVjeJ5bZMAucy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Armadilha, com direção e roteiro por M. Night Shyamalan, segue Cooper (Josh Hartnett) e sua filha adolescente. Ambos estão em um show de música pop quando Cooper percebe a presença excessiva de policiais ao redor e isso o deixa inquieto. Rapidamente, ele consegue descobrir com a equipe que trabalha no local, que ambos estão no epicentro de uma armadilha montada para capturar um serial killer. O que deveria ser uma noite de diversão entre pai e filha, se transforma em uma luta desesperada pela sobrevivência, enquanto tentam escapar das garras do assassino que os cercou. Contudo, a verdade é que Cooper está fugindo dele mesmo. O filme acompanha a angustiante jornada de Cooper e sua filha enquanto são perseguidos implacavelmente, com uma trilha sonora que intensifica cada momento de suspense e adrenalina. Entre reviravoltas chocantes e confrontos emocionais, eles precisam encontrar uma maneira de desvendar o plano do assassino e sair vivos dessa situação desesperadora.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BELEZA AVASSALADORA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3467b75905b9cf4354dcaf97acc434730e90f63d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/51EYuxGoyv1VqxMz4gxWh2OhweR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ao escapar da polícia em Agra, Rani e Rishu planejam fugir juntos, mas quando o plano dá errado, Rani pede ajuda a um admirador.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO CRUZADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f361799a6a327b353708da279b5f6657ed38f03b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aJee3ZpITDSS1EB0HfLM5SSHWr7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Missão Cruzada, dirigido e roteirizado por Lee Myung Hoon, acompanha a história de Kang Moo (Hwang Jung-min), um homem que precisou deixar o seu passado para trás como um ex-agente, para levar uma vida de marido dedicado e dono de casa como disfarce, o principal problema é que sua esposa, Min-sun (Yum Jung-ah), é uma detetive de crimes violentos e ela vai fazer de tudo para tentar descobrir o passado tão oculto do seu marido. Até que um dia, uma mulher misteriosa, Hee Joo (Jolene Kim), se apresenta para Kang Moo e Mi-sun, dizendo que Kang Moo está tendo um caso escondido. Por conta disso, Kang Moo não pode mais seguir com o disfarce, pois agora a vida do casal corre alto risco de cair em uma situação perigosa se todos os segredos forem revelados. Kang Moo e Mi-sun são forçados a embarcarem em uma jornada eletrizante que pode ou separá-los, ou uni-los ainda mais, de uma maneira nunca imaginada.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MENINA DO MAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c7e9ab9b487e7583c8f53f4e2234f987e8ac77a9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rk5Nogq4AprCwVPyyfKxmWyZV7y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que o prefeito de uma idílica vila insular descobre uma criança com poderes misteriosos inundados em suas costas, a outrora pacífica comunidade entra em guerra civil, dividida pela crença de que a criança é o próximo salvador.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SEIS SEMANAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:777fce7dca46e3c4c9a3a94061642b73657bf693</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/at6g3eXpyFreWpx4uYHxiRMpiFA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Zsófi é uma adolescente de temperamento forte. Ao descobrir que está grávida, ela decide entregar a criança para adoção, mas após um tempo, começa a duvidar de sua escolha. Ela tem apenas seis semanas para mudar de ideia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DENTRO DA MENTE DE UM CACHORRO - DOCUMENTÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7477b317cd725289ea28fe957dccbcf833f46d9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b1R6RDLVpHhVUKLvgD7npI4sphF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dentro da Mente de um Cachorro é um documentário dirigido por Andy Mitchell, e vai convidar ao espectador a embarcar em uma encantadora viagem pelo mundo canino, trazendo revelações científicas e emocionais sobre aqueles que são os melhores amigos dos homens. Esse mistério canino será desvendado por Rob Lowe, ele revela o que passa na cabeça dos nossos amáveis bichinhos, trazendo suas motivações, ações e explorando se os animais entendem e realmente correspondem nosso amor por eles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO SUICIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5dd59a987d9c574bb0b96a473d941ed400fb62b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w05T2c3jLhLCHa0lFMuxH4kDwua.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de saber que a morte de sua esposa não foi um acidente, um ex-chefe da estação da CIA é forçado a voltar ao submundo da espionagem, juntando-se a um adversário para desvendar uma conspiração que desafia tudo o que ele pensava que sabia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MANOBRA ARRISCADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aec91d9cdcdf433ae51e088b8b23d0ed3efc836d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AkDvNXJESerCM8SlDwP8tOYcrQt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Manobra Arriscada segue a história de um soldado dispensado (KJ Apa) que procura seu pai para ajudá-lo a realizar seu sonho de pilotar motocicletas Supersport. Durante um treino seu com as motocicletas, ele conhece uma aspirante a cantora de uma cidade pequena. Aos poucos, essa desconhecida começa a derrubar as paredes emocionais que ele ergueu durante a ausência de seu pai.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS PROVOCADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e4f9ba346ca4b7d1bbfa03c71129abacadf5573</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c1qQoDtpY8CxTalHv6lkLBKF7IS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Dois ladrões fogem com a ajuda de um de seus terapeutas depois que um assalto dá errado.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LOLO E KID [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:384a5d8b20af499d79a7af6cffc87482b147b4a0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uNvm06DyYS0zqhJROwKFqxmEgDO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um golpista e seu neto vivem enganando pessoas ricas. Só que uma oportunidade única pode acabar com o vínculo entre os dois.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU MALVADO FAVORITO 4 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3339B30A4664D3FC17F8658D7E808E58F09B3B80</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wISieKsABnOKgNlbNLuuMmIrhem.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gru, Lucy, Margo, Edith e Agnes dão as boas-vindas a um novo membro da família, Gru Jr., que tem a intenção de atormentar seu pai. Gru enfrenta um novo nêmesis, Maxime Le Mal e sua namorada Valentina, e a família é forçada a fugir.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMIGOS SEM COMPROMISSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df5b3b2cacdcb27167772bf1ef28da6079a2d76d</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zUDpcPO8CAECZhUuMxjQeTGSfYB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois amigos lutam para escapar do amor e manter sua amizade intacta ao entrar em um acordo de sexo sem compromisso.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MISSÃO DE SANDY BOCHECHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c7102750353083c8f856d041ad2e36e9f1eb188</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/60c6jgyAwG2OZZTe5n9eU3AWbv6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a Fenda do Biquíni é subitamente arrancada do oceano, levando todos os seus habitantes junto, Sandy e Bob Esponja viajam para o estado natal de Sandy, o Texas, onde encontram sua família. Juntos, eles farão de tudo para salvar a Fenda do Biquíni das mãos de um malvado executivo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FRONTEIRA SOMBRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:S4DBAHWW2W5VJT4EGKHNXKGFSFPNHY3D</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gCGfIDlqbOea9sdyZ0f69Zvfz1o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma investigadora da cidade grande confronta os fantasmas de seu passado ao trabalhar uma série de assassinatos sinistros na fronteira da Indonésia com a Malásia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARMADILHA EM ALTO MAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DFK4GQ4HCLHYB45TOLT6QYSZQH4YGBNU</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ex7BjWQvSEnubQzCyxElw2qi1Zx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após um acidente em alto mar, três jovens são resgatados por um barco de pesca. Mas a ajuda se torna um pesadelo quando descobrem que o capitão esconde segredos terríveis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NEM TUDO É NEGOCIAVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42fc1c9344a9e73753fed6d35e802f9a6dd326e5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vF6avV3yzZlLhCFBB1xbIG94fdC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O negociador de reféns Alan Bender é chamado para resgatar o presidente de um sequestro, mas também se vê mediando para salvar sua esposa e seu casamento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] WONDERLAND [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dfab857fb59242877d1057cf5e245066e76592fe</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pYzZ69AfT7TTvXojGU1dCqulWLE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um mundo virtual no qual a inteligência artificial simula reencontros, uma mulher de 20 anos pede para se reunir com seu amante em coma e um homem de 40 anos pede para conhecer sua esposa falecida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TUESDAY: O ÚLTIMO ABRAÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BC292F8F591543CC82376F44AA0BD17468906CB9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y6bhnRp7o1yoHvUD0UVnsbR8UyO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Zora (Julia Louis-Dreyfus) é uma mãe dedicada que vive com sua filha Tuesday (Lola Petticrew), que está doente em estágio terminal. Certo dia, elas recebem uma visita inusitada: a própria Morte, através de um pássaro falante que muda de tamanho. Esse encontro leva as duas em um caminho de reflexão sobre vida, amor, morte e família enquanto se preparam para o adeus.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A CASA DE GAAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74731235a4f8871b7b63bcc5a894d091fc02fc83</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jtDAIoVst9Bj1VRcQKY2fj52VYe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No auge do império Oyo, o feroz Bashorun Ga’a tornou-se mais poderoso que os reis que ele mesmo coroou, mas foi derrubado por seu próprio sangue.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] WOLVERINE & DEADPOOL DUB. 2024 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EC4D386D0B31ADA467EBF9B30BA9D8F33600ADD2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zeIvuqVIiLWok5TtHf7wTtYcvFD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Deadpool & Wolverine reúne o icônico mercenário tagarela Wade Wilson (Ryan Reynolds) e o poderoso mutante Wolverine (Hugh Jackman) em uma aventura explosiva, escrita e produzida pelos mesmos talentos por trás de Deadpool (2016) e Deadpool 2 (2018). Wade Wilson desfruta de um momento de aparente calma ao lado de Vanessa (Morena Baccarin) e seus amigos e, em contra partida, Wolverine se recupera de seus ferimentos. Um têm os seus caminhos cruzados com o outro, dando início a uma improvável aliança. Juntos, eles enfrentam um inimigo formidável em comum, desencadeando uma jornada repleta de ação, humor e reviravoltas surpreendentes. Deadpool & Wolverine promete ser uma aventura épica, cheia de referências aos quadrinhos e momentos de pura adrenalina, proporcionando aos fãs uma experiência única e inesquecível no universo dos super-heróis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BAD BOYS - ATÉ O FIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21b1f03be092bebb70b75e0a0a2f0c7b152dceeb</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ak6VZDHms5T4p0eFISk336kqjR6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os Bad Boys preferidos do mundo todo estão de volta com a mistura icônica de ação eletrizante e comédia escrachada mas, dessa vez, com uma virada: os melhores de Miami são agora os mais procurados.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ARY TOLEDO - CÊ SENTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6497f675208ac3861b094cfc478ffcb8546cdbc8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vuI6n1IrW6XjuiL54xRaFEhlcEh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O icônico humorista Ary Toledo celebra os 60 anos de carreira em um show repleto de piadas classicas e sem censura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MUSA DE BONNARD [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4dd20a257570b148d20fe788610eff1bc34c1394</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y3A7b85AzG3lSlXChil0fRI8hNt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida do pintor francês Pierre Bonnard (1867-1947) e de sua esposa, Marthe de Méligny (1869-1942), ao longo de cinco décadas. O homem que seu país natal apelidou de pintor da felicidade não seria o pintor que todos conhecem sem a enigmática Marthe que sozinha ocupa quase um terço da sua obra…</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] IMACULADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cc0ba0175fbe560c0db22918ac988e91c8c843e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tsV19P8J4NMP54cC8QCg1IkLLks.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cecilia, uma jovem religiosa, se torna freira em um convento isolado na região rural italiana. Após uma gravidez misteriosa, Cecilia é atormentada por forças perversas, enquanto confronta segredos sombrios e horrores do convento.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DEPOIS DO APOCALIPSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a30eafb41f88fded4176c31b7d58bae73ca1703</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yrmjuloMIfSLKnyUnxvq0jORJ3M.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em um futuro próximo, em uma Terra dizimada, Paul e os seus filhos gêmeos encontram tranquilidade durante o dia, mas terror à noite, quando criaturas ferozes despertam e consomem todas as almas vivas no seu caminho. Quando Paul quase é morto, os jovens bolam um plano desesperado de sobrevivência, usando tudo o que o pai lhes ensinou para mantê-los vivo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA NOIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IGXH47UGXXVSKGPMOIHGDAOQG72VILMX</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A70tnH9pY9TO9QFYOLP3Fisk8zf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O negociador de casamentos Ace Ngubeni precisa garantir uma noiva para um cliente muito tímido. Mas as consequências dessa negociação vão muito além do dinheiro.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DIVÓRCIO EM FAMÍLIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3JOBJ3S2TSG6IV2HURZRZC3PDCSSSBBS</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tQOtFmt72xvpvI3e4LjQ7MYMtEB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Divórcio em Família, vai contar a história da jovem bancária Ava (Meagan Good), que fica devastada quando seu marido, Dallas (Cory Hardrict), a abandona. Por não querer essa separação repentina, ela se sente determinada a lutar por seu casamento, até o momento em que o destino intervém, revelando atos cruéis de seu amado!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O CARA DA PISCINA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KCTJALCJMSDH2BHBJ2FPV63HUNUYBX2C</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yGn6SxUOnU5dvUNeSjw79ks2EfS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um sonhador filósofo infeliz que passa seus dias cuidando da piscina do bloco de apartamentos Taitiano Tiki na ensolarada LA, descobre de repente o maior roubo de água, então ele começa a fazer o que pode para proteger sua preciosa Los Angeles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DESAPARECIDOS NA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad255478428b3c7057ce77f9650fa4a53b2ed9bd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mFuvHmFVHrRjGlDnfwDsFwNHwBR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem que está vivendo um divórcio complicado precisa embarcar em uma missão perigosa depois que os filhos desaparecem em uma área remota. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FESTA DA SALSICHA: COMILÃNDIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:K73VGUMNCNNC6GWIU45JVYBEDWPG25QF</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6kSblgQfbqDSo5gRIQ4vp706KTe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Festa da Salsicha: Comilândia é a série derivada do filme Festa da Salsicha (2016), de Seth Rogen. Na animação, os mesmos protagonistas do longa-metragem Frank, Brenda, Barry e Sammy enfrentam as delícias e os desafios de estruturar sua própria sociedade dos alimentos do zero. Os dubladores do filme original são os mesmos do spin-off, contando com Seth Rogen, Kristen Wiig, Michael Cera, David Krumholtz e Edward Norton no elenco principal.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GOYO [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:63ea2142459b7278e324ccbcd90c49f4e63fb5d4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vL7P1TM4wkVtNJf7XDIA8Y4CcPC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Goyo, dirigido por Marcos Carnevale, é um drama romântico sobre um homem, que dá o nome ao título (Nicolás Furtado), com o transtorno do espectro autista, fã de Van Gogh e que trabalha como guia no Museu de Belas Artes da Cidade de Buenos Aires. Sua rotina estruturada é interrompida quando conhece Eva (Nancy Dupláa), a nova segurança do museu, e o amor e a ternura tomam conta dele. Ela é uma mulher que perdeu a fé no amor devido a uma crise no casamento, o que às vezes também a faz perder a fé em si mesma. O encontro inesperado entre Goyo e Eva os fará descobrir outra forma de amar e ser amado. Para Goyo, apenas o sentimento de amor e a ideia de se relacionar romanticamente com outra pessoa já se concretiza como um desafio e tanto. Os dois jovens explorarão os novos sentidos do amor e a aventura pelo autoconhecimento é garantida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O IMAGINÁRIO [/COLOR][/B]</title>                             
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ecc0566c017a5251b5b79c548059e0832d2fd45b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/m2SAArWDXMUIH4Kip7D63Ik2bpW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Imaginário, do aclamado diretor e animador Yoshiyuki Momose (Spirited Away), irá mergulhar nas profundezas da humanidade e da criatividade através dos olhos de Amanda (Rio Suzuki), uma jovem que compartilha suas emocionantes aventuras de faz-de-conta com seu companheiro imaginário, Rudger (Kokoro Terada), um garoto invisível para todos exceto para ela. Mas quando Rudger se vê sozinho e descobre a Cidade dos Imaginários, onde criaturas esquecidas encontram refúgio e trabalho, ele logo enfrenta uma ameaça misteriosa que desafia sua existência. O Imaginário é uma jornada inesquecível através do amor, da perda e do poder curativo da imaginação. Com uma animação deslumbrante desenhada à mão e técnicas inovadoras de luz e sombra, o filme traz à vida o amado e premiado romance de AF Harrold, ilustrado por Emily Gravett para a Bloomsbury Publishing.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM TIRA DA PESADA: COLEÇÃO 4 FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db1788a56ddc3fc7bc69c6fc14a9df10a7eba557$$lsname=UM TIRA DA PESADA IIII (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72f2121b5599f04bfe49520b9aa6ac6db9c31934$$lsname=UM TIRA DA PESADA III (1994)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:82d74b4cccb3e3090a967a32349a1b39194d59e0$$lsname=UM TIRA DA PESADA II (1987)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:901a12bb7c1feaba9592d6ec07538a6bb596e156$$lsname=UM TIRA DA PESADA I (1984)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i5kOCCqFl0m2UayMjAU8tdN7R2I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O agora veterano detetive Axel Foley (Eddie Murphy) volta a se envolver em confusões pelas ruas de Los Angeles, sendo obrigado a solucionar um importante caso quando sua filha (Taylour Paige) é ameaçada, Foley e ela se unem a um novo parceiro (Joseph Gordon-Levitt) e aos antigos companheiros Billy Rosewood (Judge Reinhold) e John Taggart (John Ashton) para acabar com uma conspiração, ao mesmo tempo em que pensa em passar o bastão para uma nova geração da polícia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM LUGAR SILENCIOSO: COLEÇÃO 3 FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7561a237d970eba3422d3a8327fa921caa14ff01$$lsname=UM LUGAR SILENCIOSO: DIA UM (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KW7NGTGYJ2PWW2QUVU4WJ6QHITN7XN42$$lsname=UM LUGAR SILENCIOSO-PARTE 2 (2021)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3248A7C86C4F501DC8AC12126CEEE8249DD4240B$$lsname=UM LUGAR SILENCIOSO-PARTE 1 (2018)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gyEnhITeHLky85XJxuTPqniPrzE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher chamada Sam deve sobreviver a uma invasão na cidade de Nova York por criaturas alienígenas sedentos de sangue com audição ultrassônica.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS OBSERVADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3AAD1E582A9B433197E017DBDEE3E13E9BB5E69B</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zBjRWR2dl7S1OLd9YBXNQDy2cO9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no livro homônimo de A.M. Shine, Os Observadores é um thriller dirigido por Ishana Shyamalan que acompanha a tensa jornada de Mina (Dakota Fanning), uma artista de 28 anos. Mina, ao se aventurar pelo oeste da Irlanda, se vê perdida em uma imensa e assustadora floresta natural. Desesperada por abrigo, ela finalmente encontra um refúgio, mas a segurança é apenas aparente. Dentro deste abrigo, Mina se junta a três estranhos, todos igualmente apavorados. À noite, eles são vigiados e perseguidos por criaturas misteriosas, que eles nunca conseguem ver, mas que parecem saber tudo sobre eles. A atmosfera é de constante tensão e paranoia, onde cada ruído na escuridão pode ser uma ameaça. Enquanto Mina e os outros tentam sobreviver e entender a natureza dessas entidades invisíveis, o filme mergulha o espectador em um suspense psicológico profundo, explorando o medo do desconhecido e a luta pela sobrevivência. Com performances intensas e uma ambientação claustrofóbica, Os Observadores desafia a percepção da realidade e mantém o público com expectativas até o último momento.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATÉ QUE AS CORES ACABEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2cd7a06db031776e623913efc644fcdaaa2b2afe</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sd6RRPaGkNYpfRlYiWLCjoXahko.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Hayasaka Akito é um artista talentoso. Ele está trabalhando duro para ser aceito na Exposição Nika, mas um tumor é descoberto em seu coração e ele é informado de que lhe resta mais um ano de vida. Hayasaka Akito não expressa suas emoções ao saber do diagnóstico. Um dia, na cobertura do hospital, Hayasaka Akito conhece Sakurai Haruna, que está pintando. Sakurai Haruna diz a ele que ela tem apenas meio ano de vida. Hayasaka Akito fica cada vez mais atraído por ela, mas não conta a ela sobre sua condição. Baseado no romance Yomei Ichinen to Senkoku Sareta Boku ga, Yomei Hantoshi no Kimi to Deatta Hanashi de Morita Ao.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O REI DO POVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4af7a3c45e417f4c0d1e512619d803c5c459c4c7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c2BYYGAslVxE7AukTLJKUhmh5pc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um jornalista corajoso questiona o controle que um poderoso líder religioso exerce sobre seus seguidores. Baseado em um processo judicial real.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O RITO DA DANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99f8572bbfbf2ec4ca58162e04a8d79ae631bb35</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7eHNXXFqnkVSdktjB2xfIuivYwx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após o desaparecimento de sua irmã, Jax e sua sobrinha Roki devem ficar juntas. Desesperadas para manter intacto o que resta de sua família, Jax e Roki desafiam a lei e caem na estrada em uma jornada para o Powwow em Oklahoma City.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO EM FAMÍLIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f2247176fadf4707a4bf107b8b5da36808af2be</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fU7caVYjSHYEgZQrrFDr3rAJx8o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> 1h 51m 2024
Um romance inesperado tem consequências divertidas para uma jovem, sua mãe e seu chefe astro de cinema, que lidam com as dificuldades do amor, do sexo e de identidade.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSO LAR 2: OS MENSAGEIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GHN3NPIFZDFW2LR2H76HJ3YTDRNL7ACT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6cP2MENe3zOj77ndC5TvoLq8MtU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O médico André Luiz junta-se a um grupo de espíritos mensageiros da cidade espiritual Nosso Lar liderados por Aniceto na missão de ajudar a salvar projetos de vidas que estão prestes a fracassar. Juntos, eles se dedicam a cuidar de três protegidos cujas histórias estão interligadas: Otávio, promissor médium que se desvirtua de sua missão; Isidoro, líder de uma casa espírita e Fernando, empresário responsável pelo financiamento do projeto de criação da oficina espiritual na Terra.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA DE RISCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55URZCZKCQKWIPGSJAFPMUQTP4J5ETL2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cQLJT6hTXio0md94oBsSWADOECf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma veterana de guerra traumatizada herda o bar de seu avô e enfrenta um dilema moral depois de descobrir a verdade por trás de sua morte prematura.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DIVERTIDA MENTE 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a3e1943be008338b6146bf916286cb839a40268b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9h2KgGXSmWigNTn3kQdEFFngj9i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com um salto temporal, Riley se encontra mais velha, passando pela tão temida adolescência. Junto com o amadurecimento, a sala de controle também está passando por uma adaptação para dar lugar a algo totalmente inesperado: novas emoções. As já conhecidas, Alegria, Raiva, Medo, Nojinho e Tristeza não têm certeza de como se sentir quando novos inquilinos chegam ao local.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSINA AQUI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BQPCUKJHFLHAOB4CWXNGI2S4ARFTLQ5R</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1joXhDL9C4GU0yQP0hltyVHp2Ez.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O amor eterno é impossível. Por isso existe um algoritmo que designa um parceiro a alguém a cada quatro anos. Fran conhece Roque, com quem vivencia algo inimaginável. Seria trágico se eles ousassem ficar juntos por mais de quatro anos?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS INFALÍVEIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UV53FNNQVHEEVUJKOGSQ6YVNUVQKIVHO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7PoIAvL3Io5v0HyBliXfXZruQTi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma gangue de ladrões provoca o caos em Paris e humilha a polícia, o Ministro do Interior quer sangue novo no comando da investigação: Alia é de Marselha, tem um temperamento agressivo e rebelde, Hugo é de Paris, formou-se com honras e é meticuloso. Em resumo, eles têm todos os motivos para se odiarem. Uma aliança forçada, para o bem ou para o mal, ou talvez algo mais esteja desabrochando?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A TEIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:N3RRJC7NE2GSSAXOXWCCCTSG2UJMN4KA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f4pxgFHotbm8rzIPxW1zVvugYOb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f4pxgFHotbm8rzIPxW1zVvugYOb.jpg</fanart>
<info> o ex-detetive de homicídios, Roy Freeman (Russel Crowe), está passando por um tratamento intensivo contra o Alzheimer e é forçado a revisitar um caso do qual não consegue se lembrar. Roy descobre que um homem que condenou culpado pelo assassinato de um professor universitário saiu do corredor da morte após ser inocentado. Mesmo sem muitas memórias daquela época, ele fica intrigado e entra em contato com seu ex-parceiro de trabalho para que juntos possam refazer os passos dessa investigação. Olhando para o caso sob uma nova perspectiva, Freeman não só faz novas descobertas sobre o caso, mas como sobre si mesmo também. Ele, então, deve reunir as evidências brutais de uma investigação de assassinato de uma década, descobrindo uma rede sinistra de segredos enterrados e traições ligadas ao seu passado. Com apenas instintos para confiar, ele enfrenta uma verdade assustadora: às vezes, é melhor deixar o passado a onde está.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ULTRAMAN: A ASCENSSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:406488cb89c7e579f8fd01e37cfdf3d42f3daff8</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aQ2MhjWQtVOTDbqKvIkQp0xXjtv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Originalmente transmitida no Japão entre 1966 e 1967, Ultraman: A Ascensão acompanha um guerreiro que é revivido por uma entidade alienígena e ganha a habilidade de tornar-se um defensor da Terra, de monstros e ameaças do espaço. Essa nova adaptação segue o jogador de beisebol superstar Ken Sato, que retorna ao Japão para assumir o manto do super-herói defensor da Terra, Ultraman. Mas as coisas não saem exatamente como planejado e ele é forçado a criar os filhos de seu maior inimigo. Lutando para equilibrar os papéis de companheiro de equipe e novo pai, Ken deve enfrentar seu próprio ego, seu pai distante e a conivente Força de Defesa Kaiju para se levantar e descobrir o que realmente significa ser Ultraman.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AUMENTA QUE É ROCK'N'ROLL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b27064f649978cefc555ca95118c161b4896b8ad</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/67WBksF1VZesLtMiJjHF7eSkeUo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> No fervilhante ano de 1982, quando o Brasil respirava os ares de redemocratização, Luiz Antonio, um jornalista insatisfeito com a caretice das rádios, e seu amigo Samuca apostam tudo em um sonho. Eles desafiam todos os padrões e criam a Fluminense FM, que entrou para a história como “A Maldita”, a primeira estação inteiramente dedicada ao rock. Através de estratégias inovadoras, como locução exclusivamente feminina e uma programação autêntica e democrática, a primeira rádio brasileira dedicada ao rock lança gigantes como Blitz, Paralamas do Sucesso, Titãs, Legião Urbana, Barão Vermelho, entre outros. A história acompanha o grupo de amigos que levantou a rádio, movida pela paixão e pelo desejo de transformar o mundo. O filme revela também os bastidores do icônico Rock in Rio de 1985, onde o destino de Luiz Antônio e de sua amada Alice é selado ao som triunfante de Cazuza, à frente do Barão Vermelho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RELACIONAMENTO ABERTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JTIZHBZR7DX26LCNWEMZP3U4PJ3PXVLA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t65peFW0W66f36g7oiPK9O9a04o.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Julia tinha uma promissora carreira na política e um casamento perfeito com Matias, até o dia em que ela descobre que o seu marido possui uma amante. Para salvar o casamento, Julia e Matias decidem abrir a relação e se aventurar no mundo da poligamia.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] APAIXONADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87a1cb3a34fe077fafff2c9ee4f2819b86d8f513</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ih0G409JNF8L7Maz3tQwPnLOjD7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Beatriz está no auge dos seus 40 anos e, quando sua filha vai estudar fora, ela acha que viverá um recomeço de relacionamento com o marido, mas, quando ele pede o divórcio, ela se vê sozinha. Mas esse fim pode ser um novo começo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DOCUMENTARIO - OS MISTÉRIOS DOS GUERREIROS DE TERRACOTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MEEBGPQDDW2THQPCY3S2IMUZM5FDMJAT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/izD8QoAoyGD8y0tQGt4ksMX00GK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Milhares de guerreiros de terracota guardam o túmulo do primeiro imperador chinês. Esta é a história deles, contada com evidências arqueológicas e encenações brilhantes.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] VAMPIRAS THE BRIDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:HIWPUSXWDEARV2RJBXFNQ5SEBH3TRTB5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vGl6JzSvwfTllfw4UZ9MD8nD42Y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de mais de 300 anos escondidas, as noivas de Drácula, Luna, Adriana e sua nova aprendiz Katya, devem se unir mais uma vez para deter a ameaça mais diabólica de seu passado, sua irmã Mina.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS FAROFEIROS 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:befc88ff0585382474dd725fa315fc17ef39dba4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/io2pxaMQNyBJ7QQSGWXjFVqLDCP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Os Farofeiros 2, acompanhamos um novo capítulo da história dos amigos Alexandre (Antônio Fragoso), Lima (Maurício Manfrini), Rocha (Charles Paraventi) e Diguinho (Nilton Bicudo). Quando Alexandre é reconhecido como o melhor gerente de vendas na empresa em que trabalha, ele ganha como recompensa por seus esforços uma viagem para a Bahia com toda a família. Porém, os outros três amigos não estão muito felizes com a forma como Alexandre comanda as coisas. Para tentar amolecer o coração dos amigos e garantir sua tão esperada promoção, ele resolve levar todos – acompanhados das esposas e dos filhos – para a viagem ao Nordeste.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O DUBLÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c59911361dbb197682e519f329adfb13083c08d4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7AkiDy6DVlfhJusglf6tvifX6dB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Dublê é um filme de ação e comédia dirigido por David Leitch (Trem-Bala, Deadpool 2) e baseado na série Duro na Queda, sucesso dos anos 80. A história acompanha Colt Seavers (Ryan Gosling), um dublê de Hollywood que precisou abandonar a vida de acrobacias perigosas após sofrer um acidente. Porém, um tempo depois, ele é chamado de volta para trabalhar em um filme dirigido por sua ex, Jody Moreno (Emily Blunt), realizando as cenas mais intensas de ação de Tom Ryder (Aaron Taylor-Johnson), protagonista do longa. Mas o convite envolve um grande mistério: Tom está desaparecido e, enquanto grava suas sequências, Colt descobre que pode ter se envolvido em algo muito maior do que um simples trabalho como dublê.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NA TERRA DE SANTOS E PECADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9e46d5d5f862f7c5a88ef24b15b2460eef4216a9</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/phZWaMnHK1YfWY7WyUAsU61Fj8s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um remoto vilarejo irlandês, Finbar é forçado a lutar pela redenção após uma vida inteira de pecados, mas que preço ele está disposto a pagar? Na terra de santos e pecadores, alguns pecados não podem ser enterrados.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BAD BOYS - ATÉ O FIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81B75A4460D7953BC595DF828B477283439DF945</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ak6VZDHms5T4p0eFISk336kqjR6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os Bad Boys preferidos do mundo todo estão de volta com a mistura icônica de ação eletrizante e comédia escrachada mas, dessa vez, com uma virada: os melhores de Miami são agora os mais procurados.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA FAMÍLIA FELIZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:U6NBIIORR63XN2YNW2UFUG3744WJMZLS</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6cgL3n62QkoXNbYymgeb4ZAtged.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Eva acabou de dar a luz ao seu terceiro filho e se depara com a angústia de uma depressão pós-parto em meio a uma vida burguesa supostamente perfeita. O ar tranquilo de sua família feliz é invadido por acontecimentos estranhos quando suas filhas gêmeas aparecem machucadas. Eva é acusada e retaliada pela comunidade. Isolada e questionada por seu próprio marido, ela precisa superar sua fragilidade para provar sua inocência e reestruturar sua família.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DOLEIRA - A HISTÓRIA DE NELMA KODAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:efe95ef6a98e353b4a45f3b3729000b7a2abe272</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zOMu5Q3jYO2v1C8MULsSmhwNzrI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Depois de sair da prisão, a doleira Nelma Kodama conta como se meteu em um dos maiores escândalos de corrupção do Brasil.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RAFA MÁRQUEZ - O CAPITÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a6576d7e69b2dc478efefaa71eb8f71858c2b85a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/A1BNL3BLzrUkm7MN9VlkTyR2DCa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O zagueiro mexicano conta sobre suas vitórias e derrotas dentro e fora do campo, revelando um olhar intimista sobre seus sonhos, suas jornadas e sua determinação.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO ROUBAR UM BANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CWFWOGBJ2RUTLS6MXSFE5NTH6NVLZIG5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wbpo8IBtg1NZ4FHJxMaRTPJoBUg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário sobre crimes reais, um rebelde carismático faz uma série de roubos a banco dignos de cinema na década de 1990 em Seattle.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAUDOSA MALOCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2095b3fce8c1759be311d53194b8d9f381440534</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f6ZiesutSqM65BCklfydIwCpgOb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Numa mesa de bar, o velho Adoniran Barbosa (Paulo Miklos) conta ao jovem garçom Cícero (Sidney Santiago) histórias de uma São Paulo que já não existe mais... ele relembra a vivência na maloca com seus amigos Mato Grosso (Gero Camilo) e Joca (Gustavo Machado), além da paixão deles por Iracema (Leilah Moreno). Com a ajuda do samba, o grupo de amigos sobrevive, mas tem suas vidas ameaçadas quando o bairro do Bixiga começa a passar por grandes transformações e a metrópole é lentamente engolida pelo pogréssio.. Baseado na obra musical de Adoniran Barbosa.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BASMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KIBIO7256CIUNCXJ3GRU553PC5ND22OT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yZy37KupRzXv04sAo4xemr8ogUU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Morando no exterior para estudar, uma jovem saudita volta a sua cidade e descobre que a família estava escondendo verdades difíceis dela.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] THE SHAMROCK SPITFIRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8F23B1C5B0C19CBA434B048E4A18A470F58CE72D</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AsSxBwz8ubOSneq3C2bBkqAHpz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história do piloto de caça irlandês Brendan Paddy Finucane, que com apenas 21 anos se tornou o mais jovem comandante de ala da Força Aérea Real e um de seus maiores e mais célebres ases de caça durante a Segunda Guerra Mundial.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA HERANÇA DA VOVÓ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:837a0404a0adafad015e1b51090455f421d2cab6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/91Oi51b6unAU2ziK0o9wIkOMNda.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma avó se apaixona por um pretendente mal-intencionado, a família dela elabora um plano secreto para protegê-la e garantir a herança.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TURNO MALDITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GYKVBTLZIVRJSLAGXHVELNX4QYDO3YH6</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fV2Y1vBMY8en0ckOzIAk2NHZU3W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem trabalhando em seu primeiro turno da noite em um motel remoto, começa a suspeitar que está sendo seguida por um personagem perigoso de seu passado. Conforme a noite avança e eventos sobrenaturais ocorrem, ela rapidamente descobre que nada é o que parece ser.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EVIDÊNCIAS DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80133e8833ce1702cc6bd2b79348a8d88e50df22</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohN79eTvl1L6YvLJwYgWbkl7pw4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Evidências do Amor é um filme brasileiro de comédia romântica dirigido por Pedro Antônio Paes e inspirado na música Evidências, composta por José Augusto e Paulo Sérgio Valle e lançada pela dupla Chitãozinho & Xororó. A história acompanha um casal, Marco Antônio (Fábio Porchat) e Laura (Sandy) que se apaixonam após cantarem a música juntos em um karaokê. Em meio a muitos altos e baixos, o casal acaba terminando, mas um ano após o término Marco Antônio percebe que, todas as vezes que escuta Evidências, ele volta às situações do passado, especificamente as discussões que teve com a ex. Determinado a se livrar dessas lembranças indesejadas, ele inicia uma jornada para superar Laura, seguir em frente com sua vida e se livrar desta maldição misteriosamente. O longa também conta com a participação de Evelyn Castro, Larissa Luz e Fernanda Paes Leme.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] KALI - ANJO VINGADOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33d5a7f2254b6d1f9dc41567799bfdf42f0d179c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/npYnwimjiKqWfg4Y9A1OoiBhmoU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um funcionário da alfândega francesa, Eric, que investiga um grande tráfico de medicamentos falsificados de uma fábrica no Brasil, é assassinado diante da Embaixada da França no Rio de Janeiro. Lisa, sua esposa, também ex-agente da alfândega, vai até lá para esclarecer o assassinato. Numa perseguição pela cidade e pela selva, a presa se transforma em caçadora.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ATLAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XK7A2G5KJENDI2OYLSZNOIQ4C3BKSHJM</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bcM2Tl5HlsvPBnL8DKP9Ie6vU4r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na trama de Atlas, uma inteligência artificial decide que a única forma de acabar com as guerras no mundo é extinguir a humanidade. Para conseguir vencer essa batalha, a personagem de Lopez terá que se aliar a uma segunda inteligência artificial, esta com boas intenções.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DESESPERO PROFUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af018f8d6c425e2630e220f8a390c1a0b909876c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ktxq0LYgl41I2DUn49TYIaS9dZR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Passageiros de origens diferentes precisam cooperar entre si quando o avião em que viajam cai no Oceano Pacífico. A aeronave fica presa na borda de precipício sem fundo, com os passageiros e tripulantes sobreviventes presos em uma bolsa de ar. Com o suprimento de ar se esgotando rapidamente, uma luta pela sobrevivência se inicia à medida que perigos de todos os lados se aproximam deles.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PODER POLICIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45cc4ceabc08c4bb840d51540ac0fa9d5f80d6dd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5nYbyTa3w8Ijid53exglHX25A3x.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nos Estados Unidos, a polícia tem um poder extraordinário sobre a vida das pessoas. Ela decide quem é suspeito e quem “se encaixa na descrição”. Define as ameaças e como reagir a elas. Exige obediência e traz a ameaça constante de violência. Milhares dessas interações acontecem nas cidades do país todos os dias, de acordo com as ideias reais e percebidas de criminalidade e das ameaças à ordem social, conforme decidido pela polícia, que transforma o poder abstrato do Estado em realidade. “Poder Policial” investiga o acúmulo de dinheiro, a consolidação do poder político e o apoio bipartidário praticamente irrestrito que criou a instituição policial nos Estados Unidos. O filme oferece uma jornada visceral e imersiva para demostrar como o país chegou a este momento na história, desde as patrulhas em busca de escravizados no século XVI aos primeiros departamentos de polícia com financiamento público no século XVII, passando pelas revoltas dos anos 1960 e 2020. Com uma mistura de ensaio, entrevista e imagens de arquivo, “Poder Policial” usa materiais históricos para ilustrar a realidade contemporânea e analisar questões urgentes sobre uma autoridade que cresce cada vez mais e é pouco fiscalizada: quem é policiado? Quem é protegido? Quem decide tudo isso e por quê?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BIÔNICOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d77c4082661091b251ec890fd44252c6883506e4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ns9Tr9fda1YuPK2k6BqwqmEOkgl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro distópico em que as próteses robóticas dominam os esportes, duas irmãs competem no salto em distância. Só que essa rivalidade leva a um caminho sinistro.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GODZILLA X KONG: O NOVO IMPÉRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8013b5acacae620107ef36ea00ebb6987a5ab6c2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fWSGD2yrzz6hscocnMD8AEXIThk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A batalha épica continua! O Monsterverse cinematográfico da Legendary Pictures acompanha o confronto explosivo de Godzilla vs. Kong com uma aventura totalmente nova que coloca o todo poderoso Kong e o temível Godzilla contra uma ameaça colossal não descoberta escondida em nosso mundo, desafiando sua própria existência e a nossa própria. . Godzilla x Kong: O Novo Império investiga ainda mais as histórias desses Titãs e suas origens, bem como os mistérios da Ilha da Caveira e além, ao mesmo tempo em que revela a batalha mítica que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os uniu à humanidade para sempre.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O TARÔ DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:XX7BN3JRW7P6FS2KWCJ6F4KOPGOLZO6N</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fGamTFPbJAAUnC2fbJbApTgi9EE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de amigos da faculdade começa a morrer de maneiras ligadas às suas sortes depois de lerem seus horóscopos.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PROVA DE CORAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:012f9a95b534a7386ce381f2da4a43a1d29789ae</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/31092QuIGplIz0Tmds5LytzU0yY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Arthur, o cão que cruzou a selva para encontrar um lar. O capitão de uma equipe de corrida de aventura sueca conhece o cão ferido durante uma corrida de 400 milhas através das selvas equatorianas, primeiro lhe atirando uma almôndega, o que levou o cão a seguir a equipe através de alguns dos terrenos mais difíceis do planeta.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FURIOSA - UMA SAGA MAD MAX [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6CMHVC2HRE46ML72FSZRPRNO5WMJNMVF</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j4KUED5qQCpmyz1Mr77coJCrndq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> é um filme de ficção científica pós apocalíptico dirigido por George Miller e estrelado por Anya Taylor-Joy, Chris Hemsworth e Tom Burke. A trama revela a história de origem da guerreira renegada Furiosa, anteriormente interpretada por Charlize Theron, narrando sua jornada até se unir a Max em Mad Max: Estrada da Fúria (2015). O enredo segue uma jovem Furiosa (Anya Taylor-Joy), sequestrada de seu lar, o Lugar Verde de Muitas Mães, por uma grande horda de motoqueiros liderada pelo senhor da guerra Dementus (Chris Hemsworth). Cruzando Wasteland, eles alcançam a Cidadela, dominada pelo Immortan Joe (Lachy Hulme). Enquanto os dois tiranos disputam o domínio, Furiosa se vê envolvida em uma batalha incessante para retornar ao seu lar. O filme oferece uma visão mais profunda do universo de Mad Max, explorando os motivos e desafios enfrentados por um dos personagens mais marcantes da franquia.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NAHIR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2deb6a907bbb55eba9f6c6960dcf631e201ec26f</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/w4TcFexTfo5X7NkvNSeTrRSu9Sj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um dos casos mais polêmicos dos últimos anos, este filme se baseia na história real de Nahir Galarza e do assassinato de seu namorado que deixou a nação em choque. Ela foi a ré mais jovem da história da Argentina a ser condenada e sentenciada à pena máxima, porém, a dúvida ainda permanece: teria sido esse um crime passional ou a verdade ainda deverá ser descoberta?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DANIFICADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48255518cc7186a76305b8b5505d16a62c6a3115</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2cXxEXhVGDMTMXspbAhHs2RXEA9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Quando um assassino sádico surge na Escócia, um detetive da polícia de Chicago se junta à perseguição na esperança de deter este assassino em série ritualístico antes que ele faça sua próxima vítima.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BEEKEEPER - REDE DE VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9568bf0454ee8dcb9794453e8083f01c3c2f14a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Gw8MMtwE87W7rbrlmL2GnajFc5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A tentativa brutal de vingança de um homem gera riscos para toda a nação depois que ele é revelado como sendo ex-agente de uma organização poderosa e clandestina conhecida como Beekeepers.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMIGOS IMAGINÁRIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8AA7A1F8BC170C3988FF415F5B9F10462A916E3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zLCog9dYLzyzn3tbYD8jIEN6ydG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem pode ver e conversar com amigos imaginários das pessoas. Como resultado, ele faz amizade com muitos daqueles que foram esquecidos. No entanto, alguns desses amigos imaginários são vazios de amor e amizade, e se voltam para o lado sombrio e ele deve intervir para salvar aqueles que se tornam maus.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] DONA LURDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5JTPHFHLINYHZZPOTJWUTK5PBFCUHU37</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kDcfwheue4n3b5Alol9yTj16sPN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de tantos anos de dedicação à maternidade, quando seu último filho sai de casa Dona Lurdes passa a sofrer com a síndrome do ninho vazio e, para escapar da solidão, sai em busca de novas maneiras de preencher seus dias e até mesmo sua vida. Com humor e irreverência, Dona Lurdes viverá novas experiências, construirá amizades e até encontrará um novo amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARTIU AMÉRICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OBFP3HCUTXPECYYLWT44MTOPAE4UA6PY</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eLckMzlleotgKEm04IIc0CplBZC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matheus é dono de um parque de diversões muito simples no interior do Nordeste brasileiro e o seu sonho é conhecer os parques famosos dos Estados Unidos. Matheus é tão admirador do estrangeiro que deu os nomes Flórida e Stevenspilbi para seus filhos com Maria Caranguejo, e eles, claro, também são fanáticos pelo exterior. Quando, finalmente, a família tem a oportunidade de viajar para fora do Brasil pela primeira vez, as coisas não saem como o esperado. A hilária ida para os Estados Unidos é marcada por muitos perrengues e confusões.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLECTION -  PLANETA DOS MACACOS [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D2EADBC0C83202BE004B8EB4751A1A9B3E7FE702$$lsname=O REINADO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E9CA17D15CDFF360933A980E3DCE77FE114D78E$$lsname=2001</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F663BF71220DC8BD5A2E7AFD5819930567A6B30$$lsname=O CONFRONTO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A116760BF0D1E28B8E04BD7230BC0B839F340C3B$$lsname=A GUERRA</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb6d56ab5ae66539fb1f1eab22570a812c49aa21$$lsname=A ORIGEM</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xRsHSgu5FyUCm6RK1fv8SQ8Ygzk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A coleção de cinco filmes conta a saga dos humanos no Planeta dos Macacos, levando o espectador a surpreendentes situações em cada um dos filmes.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIDA - A HISTÓRIA DE NICHOLAS WINTON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79954d5367a7a6e0055071a4a6744d4b0c2b07a7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o65cLhzXPp9nBb5RvKRqLfZiMcH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma Vida A História de Nicholas Winton (Anthony Hopkins) mostra o extraordinário e humanitário Nicholas Witon que, em 1938, durante a Segunda Guerra Mundial, foi visitar Praga e se horrorizou com a situação em que as famílias ali viviam por conta de forte influência da Alemanha nazista. Compadecido com a situação, Nicholas junto com um grupo de apoio, conseguiu ajudar, principalmente crianças, a fugirem do Holocausto e irem para a Inglaterra antes das fronteiras serem fechadas. Entretanto, anos depois, Nicholas Winton fica atormentado com o sentimento de culpa pensando naqueles que ele não conseguiu resgatar. Somente quando ele reencontra com uma sobrevivente que ele socorreu é que ele consegue se livrar do peso da culpa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇA FANTASMA - APOCALIPSE DE GELO [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:474X3MWRB7QP5VEWZEJCMZM5MI65SGUT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/boObGdocQS07Nu7IrettgA5oRTp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois dos acontecimentos em Oklahoma, a equipa dos Caça-Fantasmas regressa ao local onde tudo começou, Nova Iorque!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PAULINHO GOGÓ - TOP LOVE-SÓ E BEM ACOMPANHADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f4e839b18871ff47862c10b3f5816dc0a5ad0e0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dnEDznGf2ATL0onIlDcGFSJcnEb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tudo ia bem na vida de Paulinho Gogó, até que Nêga Juju, sua amada, o abandona. Como diz o ditado: azar no amor, boa sorte no jogo. Paulinho e seus amigos fazem fortuna com apostas, mas ele não fica satisfeito. Muitas reviravoltas, Paulinho percebe que para ser feliz basta seguir seu sonho: tocar samba com os amigos em seu bar preferido, onde reencontra seu novo amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] COLATERAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G4EFVOCDGYS5ER5KYBVWFJQ4SLTPF3GO</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fbtkwCWA0hk2zTZLuj6Jf99yvVE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Russell Hatch é um ex-agente da Interpol que prometeu proteger o filho de um informante morto anos antes em uma operação que deu errado. Quando gangues de rua impiedosas iniciam uma guerra territorial e o garoto é pego no fogo cruzado, Hatch não vai parar até mantê-lo seguro e lutar contra qualquer um que estiver em seu caminho.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MÃE DA NOIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IBYB23N354XXGXE3EOFZP33CI3XWGKR4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6gnzZDWfxizydSnjjRX36pW88nw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a filha de Lana, Emma, ​​retorna de um ano no exterior em Londres, ela lança uma bomba sobre sua mãe: ela vai se casar. Numa ilha. Próximo mês! As coisas só pioram quando Lana descobre que o homem misterioso que roubou o coração de sua filha é o filho do homem que quebrou o dela anos atrás</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANETA DOS MACACOS - O REINADO  [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1bb5ed5d3d9d66c6208020aaf5a50989d2273c9d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dzDK2TMXsxrolGVdZwNGcOlZqrF.jpg</fanart>
<info>Quase 300 anos após os eventos de Planeta dos Macacos - A Guerra, civilizações de macacos emergiram do oásis para o qual César conduziu seus companheiros macacos, enquanto os humanos regrediram a um estado selvagem e primitivo. Quando o líder dos macacos, Proximus Caesar, perverte os ensinamentos de César para escravizar outros clãs em busca de vestígios de tecnologias humanas, Noa, um chimpanzé comum, embarca numa viagem angustiante ao lado de uma jovem humana chamado Nova para determinar o futuro tanto dos macacos como dos humanos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SAYEN A CAÇADORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:881D28903E4659F89A4748173424F8347C5B4B6F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5mF6zKM7LUnEVYTLAlwoZlskdbQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sayen: A Caçadora Percebendo que não consegue derrotar o Fisk sozinha, Sayen se junta a um grupo de resistência clandestino com um plano pra expor e dar um fim aos roubos descarados do Fisk de uma vez por todas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] INFESTAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD7DD8E7983C2D08271DDA66CE8D60FC74820ADD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3dx1yPdVzxEr6rMn4cVSiljk1kX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kaleb, que está prestes a completar 30 anos e nunca esteve tão sozinho. Ele está brigando com sua irmã por uma questão de herança e cortou relações com seu melhor amigo. Apaixonado por animais exóticos, um dia ele chega em casa com uma aranha venenosa e a deixa escapar sem querer.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUBLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:621FC0F0186B7A956B3C711BF83E7E07AB347811</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/caveD0VTh95FtMWspaUXWoeAvLI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O dublê de Hollywood Colt Seavers usa suas habilidades de temerário para fazer luar como um caçador de recompensas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTRITAMENTE CONFIDENCIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MQHEXH3EIHOPVQRGKA7MEDIJJBBIBUO5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oRUusyQlKCfynGO1fIoCiLeNsY4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma jovem assombrada se vê atraída para um mundo de sedução, duplicidade e traição enquanto tenta desesperadamente desvendar o mistério que envolve o suicídio de sua melhor amiga.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GUERRA CIVIL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BB6E49E43AC4289A65E76F19EDEB3404C47417A2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/67e620AGIqrwxIesEJd2Nljjo43.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, uma equipe de jornalistas viaja pelos Estados Unidos durante uma guerra civil que se intensifica rapidamente e envolve toda a nação.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PICA-PAU - AS FÉRIAS NO ACAMPAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62f8300b28f57b3a6c9af20ae7635de35f09270e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/2INtXKQGxQLT6MhztartxiammuC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Após ser expulso da floresta, o Pica-Pau acha que encontrou seu novo lar no Acampamento Woo Hoo. Até que um inspetor ameaça fechar tudo!</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA JORNANDA ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:339443A97C6885FB4A51021CFA3B97BEE56B14CF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hE9ToZRWcEd3jh96gbhKjWlUOQa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Recusando o tratamento para seu câncer, uma mulher faz uma viagem pela Tasmânia para conferir itens em sua lista de desejos com seu marido e melhor amigo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA PAREDE ENTRE NÓS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A0E53FDCFFD2A34A358233C04198F26F5A7D1A30</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lURBFLtvbW3MuyJLU5GV68H530h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Valentina é uma jovem pianista recomeçando a vida. David, seu vizinho, é um inventor que odeia barulho. E uma parede fina está prestes a unir o dois.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] POSSESSÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0da989b01165dd8d8b712818d1a4c02f473083d6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/wbf1LkidorzXo2yI9pbjH23YJRr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três histórias são mescladas pelo mesmo tema: posses O plano diabólico de dois amantes para matar um homem violento e se apossar de sua fortuna. A noiva e o noivo ficam maravilhados quando o espírito de uma mulher falecida se incorpora à noiva para se vingar do noivo. Uma jovem muda-se sozinha para um apartamento e fica em dúvida se está enlouquecendo, pois tem cada vez mais certeza da existência de uma poderosa força do mal, reivindicando sua alma.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] HERANÇA ROUBADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d518e8ef1217b718c7e8f5acdd5822b80009fe64</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/bZLo7tbOfbZWiSBsWz2tKWdSKmj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Herança Roubada, a premiada escritora Ann-Helén Laestadius retrata a luta de uma jovem para defender sua ancestralidade indígena em um mundo onde a xenofobia só cresce, as mudanças climáticas ameaçam os animais, e alguns jovens preferem se suicidar a suportar o desespero coletivo. No entanto, a obra também revela o embate entre ideias modernas e uma cultura tradicional profundamente sustentada por estruturas patriarcais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WISH - O PODER DOS DESEJOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9fd9374315ab931d3393b12e7a23c28d562521e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/temIXpcua7j5v4FipOxmzTfrB06.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> O novo filme da Disney Animation, explora o Reino dos Desejos, onde estão as estrelas a quem tantos personagens fizeram pedidos. Asha, uma jovem de 17 anos, é a protagonista da história, que será musical.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNA - PARTE 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DBTGVDMM5JRT5IIGGFJEZZ5E37GCRPR</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/e8pI4XkYgUMuSJ8cEFbJE18wc4e.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paul Atreides se une a Chani e aos Fremen enquanto busca vingança contra os conspiradores que destruíram sua família. Enfrentando uma escolha entre o amor de sua vida e o destino do universo, ele deve evitar um futuro terrível que só ele pode prever.</info>
</item>













</items>
