<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR BANDIDO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C2E77C24981CFA3D520D78B0036476BDF2B9A6C9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/skPPVeHoTTVVSJlb0Ib5vrqiuA4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um corretor de imóveis é puxado de volta para a vida que deixou para trás depois que seu antigo parceiro no crime ressurge com uma mensagem sinistra. Com seu irmão chefe do crime também em seu encalço, ele deve confrontar seu passado e a história que ele nunca enterrou completamente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONTRA-ATAQUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2981ca3adf764d3278748a3b40c1513fae1a7c72</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iQsMy1xn8NG1VfVWFpEhhAsp4pi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma equipe das Forças Armadas do México vira alvo do impiedoso chefão do crime “Aguilhão” Urías, os soldados precisam se unir para sobreviver a uma emboscada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BASTION 36 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f15b84627583e94e478db58184fe8dd2e331854b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f90q0CUFsWwOyZ1mamcmkhPY6q9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Transferido para a Brigada Anticrime, um oficial superior investiga a morte de dois ex-colegas e o desaparecimento de outro, expondo uma disputa acirrada dentro da força policial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DEMON CITY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:826e6ce3414f4504ddbf04421b0328d8f4abec88</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fQ9hzto0cUuxjfzqNAiAnNJo8O7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Experimente a jornada implacável de Sakata enquanto ele se transforma em um demônio para vingar sua família.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALPINISTAS SOCIAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db2033aa8610c811b3c3a46895458f4363036db2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/omGWTCLiaEWt55JInKLQ58H0Z1b.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com uma dívida enorme depois de cair em um golpe, uma dupla decide caprichar na criação de identidades falsas para tirar dinheiro dos ricos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CAMINHO ERRADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee4e64a79322643c5ebf6ff039256fb5d6114df9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sVHGPxHXIpOet5H7orIFMIjzeva.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em crise, a caótica mãe solo Emilie pede ajuda ao irmão. E ele tem um plano brilhante: participar de uma maratona de esqui cross-country.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONCLAVE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34470132611e3fba77625d40aea80702fc12ed2f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wWn78TMMw8yOdr5sG0Yl9v4saoA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Cardeal Lawrence é encarregado de executar o processo secreto de escolha do novo sumo pontífice após a morte inesperada do amado Papa. Uma vez que os líderes mais poderosos da Igreja Católica se deslocaram de todas as partes do mundo e estão trancados nos salões do Vaticano, Lawrence encontra-se no centro de uma conspiração e descobre um segredo capaz de abalar a própria fundação da Igreja.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ATIRADOR: A ÚLTIMA BATALHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a63117fc3448a15825c7da09564356a31fbff4ba</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vv4zpgw5jv6eY3NkmfomFQ9oZUP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para impedir que um traficante de armas libere uma superarma mortal, o atirador de elite Brandon Beckett (Chad Michael Collins) e o Agente Zero (Ryan Robbins) são enviados para liderar um grupo de soldados de elite em Costa Verde. Tomando um atirador não testado sob sua proteção, Beckett enfrenta seu mais novo desafio: dar ordens em vez de recebê-las. Com o tempo e a munição acabando, eles devem superar todas as probabilidades apenas para sobreviver.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HISTÓRIA DE AMOR EM COPENHAGUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c9782be320da4d691ef6c2b29efe17d6dff5856b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i4r2ZBYAlnaCLEnZn4dX867TusP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A escritora Mia encontra o amor com Emil, um pai solo. Mas a felicidade dos dois é colocada à prova quando decidem fazer tratamentos para infertilidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISS ITÁLIA NÃO PODE MORRER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4377dab3d0df14a8d69dffb486bfa3834115cc7e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b9B3D8pMyBaFsOn9D7YTyhpnU7y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Por trás do brilho da Miss Itália, a diretora Patrizia Mirigliani luta para salvar o icônico concurso, que agora vacila em meio a escândalos e mudanças nos padrões de beleza.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM DO SACO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ddb9a291eeb5b6578bf6f9a0395f1c7472d4894d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/upJVPS6e99GK1xP6gNKHKNxMsHB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Por séculos e em todas as culturas, os pais alertaram seus filhos sobre o lendário Bagman, que sequestra crianças inocentes e as enfia em sua bolsa vil e podre — para nunca mais ser vista. Patrick McKee escapou por pouco de um encontro assim quando menino, o que o deixou com cicatrizes duradouras durante toda a sua vida adulta. Agora, o atormentador de infância de Patrick retornou, ameaçando a segurança de sua esposa Karina e seu filho Jake.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LOBISOMEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d399de0b5e96fff560ab1332fdff72a6601c91c5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2HwuAarfIgOFMcZadzLZ6crxHLz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem deve proteger a si mesmo e sua família quando eles são perseguidos, aterrorizados e assombrados por um lobisomem mortal à noite durante a lua cheia. Mas conforme a noite avança, o homem começa a se comportar de forma estranha.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LUIGI MANGIONE: O ASSASSINO DO CEO (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:607e419c175efbe41de2f3cd1615726adea9ee30</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hhndjUdo9wblPlcu1pjwu6rrCjH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário investiga o que levou Luigi Mangione, um jovem de 26 anos rico e privilegiado, a assassinar o CEO da United Healthcare.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO AMÉRICA: ADMIRÁVEL MUNDO NOVO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD2EBFA7D40BB6FBE065E54E02EE532119B1584E</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/h4qan1qdm9bj9Ayu6NYaBvpQ6zS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Capitão América: Admirável Mundo Novo é o próximo filme do famoso herói da Marvel. Desta vez, o filme dá continuidade à minissérie de televisão Falcão e o Soldado Invernal, onde o escudo está nas mãos de Sam Wilson (Anthony Mackie), após Steve Rogers (Chris Evans) o entregar em Vingadores: Ultimato. Durante a série, Sam aceita seu dever como o novo Capitão América ao lado de Bucky Barnes (Sebastian Stan). Admirável Mundo Novo compõe a Fase Cinco do Universo Cinematográfico Marvel (UCM). O enredo promete explorar os desafios e responsabilidades de Wilson em seu novo papel, enquanto enfrenta novas ameaças e aliados inesperados. A direção está a cargo de Julius Onah, conhecido por seu trabalho em The Cloverfield Paradox, e o roteiro foi escrito por Malcolm Spellman, que também foi o showrunner de Falcão e o Soldado Invernal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMEAÇA NO AR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7373df19c8ce19d242d342f6b2c47b23ec4e8fef</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4LPIIwWiedwHeWgRXOjcBaL1tnv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma missão importante e confidencial é comprometida por um passageiro indesejado num avião a mais de 3000 mil metros de altura. Em Ameaça no Ar, um piloto (Mark Wahlberg) é responsável por transportar Madolyn Harris (Michelle Dockery) uma profissional da Força Aérea que acompanha um depoente que estava foragido nas montanhas até seu julgamento. Ele é uma testemunha chave num caso contra uma família de mafiosos. À medida que atravessam o Alasca em pleno ar, a viagem se torna um pesadelo em altitude de cruzeiro e a tensão aumenta exponencialmente quando, aparentemente, nem todos a bordo realmente são quem dizem ser. Com os planos comprometidos e as coisas totalmente fora do controle, o avião fica no ar sem coordenadas, testando os limites dos três passageiros. Será que eles conseguirão sair vivos dessa armadilha? Será que as consequências de seus atos serão ainda mais graves quando a aeronave tocar o chão?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS ALTOS E BAIXOS DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fbed75e394aa8815b3ea4e302a70e0afdd2256aa</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yM4wlwdWdTR9dzMw2OIlOz7l6QP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta comédia romântica ambientada em Estocolmo, Hanna e Samuel pretendem se casar no campo, em uma cerimônia discreta e intimista. Mas os amigos e familiares do casal fazem com que o plano vá por água abaixo: Hanna foge do casamento, e uma briga acontece. Depois de tanta confusão, nasce um novo dia para dar início a um futuro mais feliz.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A GAROTA MAIS LINDA DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aea601d575bb125a77f5fd676c82608d5d86f74</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7lHLzx5w0olArxEY4uxKsjpqkvO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um playboy organiza um programa de namoro para ganhar sua herança, realizando o último desejo de seu pai: que seu filho se case com a garota mais bonita do mundo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O AMOR E SUAS SURPRESAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:051148c064de59d79951976bcdc6745afb03b034</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hh6vcu5nHhwJ0kbQ0XCD946XJe0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lúcia e Jorge puseram fim a um longo namoro. Agora, ela sai com um colega e ele com um antigo amor de escola. Terão um final feliz?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMJOLO: O AMOR NÃO TEM CURA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a9615f1f3a9234b87e367d3df79b1508efa2c615</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2JXvvx0JSKb3uZjLi7YRjZ9WgX9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de perder o título por expor um escândalo, uma ex-miss decide escrever uma autobiografia. Mas sua vida amorosa ainda é uma página em branco.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VIVA OS NOIVOS! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f15bbf1f4f3f1f32a609f59886ea9face95f586f</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4AvT0zWGUcxVkEylAtKEjvY8brc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Viva os Noivos! aquela que deveria ser uma noite de comemoração para os recém casados se torna o ínicio de uma grande aventura. O casal precisa se juntar para elaborar planos de fuga dos capangas que procuram o misterioso Charles. Entre muita ação, tiros e declarações, o casal precisa comemorar sua lua de mel lutando para permanecerem vivos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTRE MONTANHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ba913fce56f5ada132b00886568fd536bb3c49c</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7zL6RxMPmpPSdU5OTdVC4dtiKcr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois agentes altamente treinados (Anya Taylor-Joy e Miles Teller) se aproximam à distância após serem enviados para proteger lados opostos de um desfiladeiro misterioso. Quando um mal emerge, eles precisam trabalhar juntos para sobreviver ao que está lá dentro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MINHA CULPA: LONDRES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37c3248b02602bd96c09e582ea9b1bb579f96717</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q4pDm6ihI5K1VkGt1BHDuFJpNwz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a mãe de Noah, Ella, se apaixona pelo rico William, os dois se mudam dos Estados Unidos para Londres para morar com William e seu filho Nick. Ao chegar, Noah, de 18 anos, conhece o bad boy Nick, e a atração entre os dois é imediata. Noah passa o verão se adaptando à sua nova vida, fazendo novos amigos dos vários círculos de Nick e navegando em um relacionamento complicado com ele, enquanto lutam para manter a atração sob controle. No final, Noah será forçada a lidar com seu passado devastador enquanto se apaixona pela primeira vez.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LA DOLCE VILLA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:592438cab46c8271b48f385aece8885c4cdbbc1c</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/y3GXsdVfxIMA5IVQ2KNnBzDi1RM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um empresário de sucesso viaja para a Itália para impedir que sua filha gaste todo seu dinheiro na restauração de uma antiga vila, mas a Itália tem outros planos românticos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MORTE ANTES DO CASAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc9516af32bbd40e295455bd207bc641fe3208e2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fQOyS5280smeEOqXJ6VQbGFospl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma morte e um casamento deixa uma pequena cidade de cabeça para baixo. Em Morte Antes do Casamento, após o falecimento repentino do gerente da fábrica de laticínios local, os residentes da cidade começam a brigar pelo controle do empreendimento. Ao mesmo tempo, Maja decide retornar para anunciar seu casamento e apresentar seu noivo aos seus pais tradicionais. Em meio à crise na fazenda, os pais de Maja precisarão superar seus preconceitos culturais para lidar com o noivado. Uma sequência de acontecimentos cômicos acontece enquanto os habitantes dessa vila ficam divididos numa batalha dos sexos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INVASÃO DE LUA DE MEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8dfb1532495d83931a96f76833cc60fc0fac222b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/JRF2CsPVaqbjxJkZM0zAKfdoXH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Invasão de Lua de Mel, Lucas (Julien Frison) é deixado no altar pela noiva Maya, que volta para o ex-namorado. Sem coragem de cancelar a lua de mel, Lucas embarca na viagem, mas com um porém: sua mãe (Michèle Laroque) vai junto. A dupla, então, vive uma série de situações cômicas e inesperadas enquanto passam os dias num hotel de luxo paradisíaco. precisando até mesmo fingir que são casados para aproveitar mordomias. Invasão de Lua de Mel é uma comédia repleta de humor e mal-entendidos que segue uma aventura familiar absurda, mas emocionante.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HENRY DANGER: O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54ce3863a30a9358219e952ed058e28fb5c34aac</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wY4vp8nxrQYgBb3vpIcySqK7HK8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Henry Danger conhece uma superfã – ansiosa para combater o crime com Kid Danger – que possui um dispositivo que pode abrir realidades alternativas. Enfrentando uma viagem alucinante, Henry precisará de seu melhor amigo Jasper e de sua nova companheira superfã para encontrar a saída ou ficar preso em outra dimensão para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] THE WITCHER: SEREIAS DAS PROFUNDEZAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76c749ea86f4a81a1998a6d36d9d1f420c1389ee</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ob2oIUL1gV4pNg7s9oGjNBSI2iF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em The Witcher: Sereias das Profundezas, Geralt de Rivia (Doug Cockle), o lendário caçador de monstros mutante, é contratado para investigar uma série de ataques a vilas costeiras. Ao mergulhar no caso, ele revela um antigo e tenso conflito entre os humanos e os povos do mar, que ameaça desencadear uma guerra entre reinos. Quando marinheiros humanos são atacados por misteriosas criaturas das profundezas, Geralt se vê no centro de um dilema que pode determinar o destino de ambos os mundos — o terrestre e o subaquático. Com a ajuda de aliados conhecidos e novos, o Witcher precisa desvendar o mistério por trás desses ataques antes que as hostilidades se intensifiquem. Ambientado no universo sombrio e fascinante de The Witcher, este futuro filme de animação mistura elementos de fantasia e drama, explorando uma história original da série que trará o público para as águas turvas de um conflito ancestral. Dirigido por Kang Hei Chul e com roteiro de Mike Ostrowski e Rae Benjamin, The Witcher: Sereias das Profundezas promete ser uma emocionante aventura de mistério, política e batalhas épicas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONFIA: SONHO DE CRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f38d72db269850a776191edc67d00f1a5e640be</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6m5ryNvYBc4xZxZkPD4hJSJzQh8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nando trabalha como entregador em uma lanchonete de Copacabana e sonha em ser uma estrela do trap, mas não tem muitas oportunidades. Até que ele conhece Jaque, uma moça acostumada desde cedo a se virar para sobreviver nem sempre da forma mais convencional.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSFERATO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe9d2b692b7f6ab6ead5139367f883bf2ff90a85</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fbkUfzmVzEBFSt6p7VigknREIJT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma nova adaptação do clássico do terror, Nosferatu é um conto gótico sobre a obsessão de um terrível vampiro por uma mulher assombrada. A história se passa nos anos de 1800 na Alemanha e acompanha o rico e misterioso Conde Orlok (Bill Skarsgård) na busca por um novo lar. O vendedor de imóveis Thomas Hutter (Nicholas Hoult) fica responsável por conduzir os negócios de Orlok e, então, viaja para as montanhas da Transilvânia para prosseguir com as burocracias da nova propriedade do nobre. O que Thomas não esperava era encontrar o mal encarnado. Todos ao seu redor lhe indicam abandonar suas viagens, enquanto, longe dali, Ellen (Lily-Rose Depp) é continuamente perturbada por sonhos assustadores que se conectam com o suposto homem que Thomas encontrará e que vive sozinho num castelo em ruínas nos Cárpatos. A estranha relação entre Ellen e a criatura a fará sucumbir a algo sombrio e tenebroso?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEIO GRÁVIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b402031cef378ea7cf23498382e72a3bc74f94c0</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qh4H7H0XYv9TJ0ZSFsOc64NUG1W.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com inveja da gravidez de sua melhor amiga, Lainy decide andar por aí com uma barriga falsa... e acaba conhecendo o homem da sua vida.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BOGOTÁ: A CIDADE DOS SONHOS PERDIDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1448f4ffeef18e5ab253fcfe34d6ecc4443910d9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ht9LiXOHBvDkvTQl9sAwllOsF81.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um jovem que se muda para a Colômbia com sua família em busca de uma vida melhor, mas acaba vivendo de mãos dadas. Mais tarde, ele vai contra todas as probabilidades para dominar o mercado negro de Bogotá.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MARAVILHOSO MÁGICO DE OZ - PARTE 1 (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5CD99FB7B25DE0F314956D7CCFC1AF77A08931E5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s4pK8Cpna56SbYbmFGgKyBvLj7A.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Levados por um furacão para um mundo mágico e desconhecido, Ellie e seus novos amigos, o Espantalho, o Homem de Lata e o Leão Covarde, partem para a Cidade das Esmeraldas em busca do Mágico que concederá seus desejos mais queridos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CONDE DE MONTE CRISTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B3EEE57283CFFA2876E98B92A87EDF54867C7F12</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zpg7yCvUVhFZUzSnI8qETAUhCt3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marselha, 1815. Vítima de uma conspiração sinistra, o jovem Edmond Dantès é preso no dia do seu casamento por um crime que não cometeu. Após catorze anos na ilha-prisão de Château d'If em que é educado em segredo pelo Abade Faria, seu companheiro de prisão, Dantès realiza uma fuga audaciosa. Agora, mais rico do que alguma vez imaginara, assume a identidade de Conde de Monte-Cristo e vinga-se dos três homens - agora dignitários de alto nível - que o traíram. Mas o preço da vingança é muito elevado para a alma... Baseado no clássico da literatura de Alexandre Dumas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INEXPLICÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3748b6c2b3738a12d28fbbdd520c23d9d9e59eb1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yiWrMyJA6yYo147S9Xu7Cy4ghEI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história real do jogador mirim paraibano Gabriel Montenegro. No mesmo ano em que conquistou um título de campeão no futsal, o jovem enfrentou sérios problemas de saúde e chegou a ser dado como morto, mas de forma inexplicável, recuperou-se, deixando os médicos sem explicação.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TESOURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6dc6c3711d1411513f11f3da92695c0c2b8399d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fnIVLWwSMBBItgExsGi9QqQbG6v.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com Lena Dunham. A jornalista Ruth viaja à Polônia com seu pai Edek, sobrevivente do Holocausto, para visitar seus lugares de infância. No entanto, Edek sabota a viagem ao evitar reviver seu trauma, criando situações engraçadas e inesperadas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ODDITY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d7d536db6f4f8d6146bed90a82d6cc887006850</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tVu0x6DH1wYWy1YuOfXbwy1kDW9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Dani é brutalmente assassinada na remota casa de campo que ela e seu marido Ted estão reformando, todos suspeitam de um paciente da instituição de saúde mental local, onde Ted é médico. No entanto, logo após o trágico assassinato, o suspeito é encontrado morto. Um ano depois, a irmã gêmea cega de Dani, Darcy, uma autoproclamada vidente e colecionadora de itens amaldiçoados, faz uma visita inesperada a Ted e sua nova namorada, Yana. Convencida de que havia mais no assassinato de sua irmã do que as pessoas sabem, Darcy trouxe consigo os itens mais perigosos de sua coleção amaldiçoada para ajudá-la a se vingar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS DOIS HEMISFÉRIOS DE LUCCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57766274aadbc6ce50aa43669a95d76336d8fcf5</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zZLjdSGG4R0PeXggWUlvIedLw0E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os Dois Hemisférios de Lucca é uma adaptação literária da obra de mesmo nome da autora Bárbara Anderson. A trama gira em torno de Bárbara (Bárbara Mori), uma mãe que viaja até a Índia com seu marido Andrés (Juan Pablo Medina), e a sua família em busca de um novo tratamento para seu filho, Lucca (Julián Tello), seu primogênito que sofre com paralisia cerebral. Chegando no país, Bárbara coloca a vida de seu filho nas mãos de Rajah Kumar (Danish Husain), um médico e cientista que vai transformar a vida da família. Através de uma terapia futurista e inovadora chamada Cytotron, o doutor Kumar é capaz de apoiar Lucca, seguindo assim a sua promessa que fez desde o princípio: apoiar o garoto, mesmo que isso significasse ir para o fim.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REAGAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F411FC039BD14BC9C2A4BEF714855AF0EBCF1009</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o21NB4f5fNk1dtrRlyAmA0C0cb3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida do futuro 30º presidente dos Estados Unidos ainda jovem, desde o tempo em que seguiu carreira artística em Teatro e Cinema e assumiu a presidência do Sindicato dos Atores dos Estados Unidos, contada do ponto de vista de um agente da KGB que o espionou durante anos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTOS CRUZADOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67B5119BF4C83FDE0829488ADF3C43B95880FA22</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pXOC1Z6npX2V5xgOCOzMtCHf0Hx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher que planeja o casamento da irmã e o pai de uma jovem noiva descobrem que estão com reserva duplicada para os casamentos em um resort remoto. Quando ambas as partes decidem partilhar o pequeno local, o caos se instala.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A LINHA DA EXTINÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f75135d9f6f14b677a973b4179f391e3cc9bd464</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aJRTe0xSIMuvf8USGHHbouF8V7i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vivendo nas montanhas após o apocalipse, um pai solteiro e duas mulheres se aventuram fora de suas casas e enfrentam criaturas monstruosas para salvar a vida de uma criança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAINDO NA REAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c1118506a04f0a8deeae2ef2acc718e306c73be1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hehMCI5bjzWEN0xsFVE0rAVBt5T.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um golpe de Estado instaura a monarquia no Brasil, a insegura Tina é revelada a herdeira do trono e sai do comando das chapas de uma lanchonete de periferia direto para a administração do país inteiro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS POLACAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ABE0472CB03A6243EE22BA84ED0155B8261A8FB2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mJzdgpUFFSmlEnNQM3aTd2bjRGW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1917, Rebeca foge da fome e da guerra na Polônia e chega ao Brasil para reencontrar o marido e iniciar uma nova vida. No Rio de Janeiro, ela descobre que seu marido faleceu e acaba refém de uma grande rede de prostituição e tráfico de mulheres, chefiada pelo impiedoso Tzvi. Rebeca transgride suas próprias crenças e encontra aliadas que vivem o mesmo drama. Juntas, elas decidem lutar por liberdade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MADRE SUPERIORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:799A03CED5FF76220E81BB03A275083B899B41EA</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8r4lGvrfU4my83oJYSjbaTkV936.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma baronesa está sob os cuidados de uma enfermeira sem qualquer lembrança de seu passado. Enquanto a excêntrica senhora parece conhecer a verdadeira identidade da enfermeira, esta parece ser a chave para o futuro da Baronesa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CRIATURAS DO FAROL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8358b04f96862d8eb20ca08882a67ea91e0b132</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4AB3bHhsNBpnhMDThJP6RI0tery.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma tempestade faz com que uma jovem marinheira naufrague em uma ilha remota, onde ela é resgatada pelo único habitante, o faroleiro.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONTINENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:893ac37d2b9e9ed4ee954a74dd50b7d30b03dadc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iZLWNFNtCsq6a2rA0uRb1XG03Ga.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 15 anos fora, Amanda retorna ao Brasil com o namorado e enfrenta a tensão crescente na fazenda da família. A iminente morte de seu pai a coloca no centro de um acordo sombrio entre os moradores do vilarejo e os donos da terra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MIRACULOUS WORLD: LONDRES, CORRIDA CONTRA O TEMPO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C2A81CF4B48AD5060EA47AB260F59F754ADFBF6F</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l9YoPPpIiVBHjoNxIeaMSgqJ8iO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para salvar o futuro, Marinette, agora Chronobug, deve se unir a Bunnyx para resolver o mistério de quem descobriu a identidade secreta de Ladybug.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SONIC (TRILOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:40eca3aa0639699add2b81eff75406d94b1b1905$$lsname=SONIC 3: O FILME (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aaabb9d6a9b3de88f3964a73a42aa9307bfa3e3$$lsname=SONIC 2: O FILME (2022)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83B86F3D4E91227150E3BD76A4FBAAA731D40BD4 $$lsname=SONIC (2020)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8HzA55GCjRTEC2YhPGna8Lc8qHo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] STAR TREK: SEÇÃO 31 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB413ABD8BC911B5A6858F78FF244B9ED31DF18F</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4lwW5zp8o2WZqynQtRs7jXDpQh1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Star Trek: Seção 31, a Imperatriz Phillipa Georgiou (Michelle Yeoh) retorna à ativa ao ser recrutada pela Seção 31, uma divisão secreta da Frota Estelar especializada em missões de espionagem e proteção da Federação Unida dos Planetas. Enfrentando uma ameaça inédita que coloca milhares de vidas em risco, Phillipa se lança em uma perigosa jornada pela galáxia. Além dos desafios impostos pela missão, ela é obrigada a confrontar os pecados de seu passado, revendo escolhas que marcaram sua trajetória. A narrativa combina ação, intriga e redenção, explorando o lado sombrio das operações secretas da Frota Estelar enquanto aprofunda a complexidade da protagonista. A Imperatriz, conhecida por sua determinação e habilidade estratégica, precisará unir forças com novos aliados para enfrentar desafios que testam não apenas sua lealdade à Federação, mas também sua capacidade de lidar com as consequências de seus atos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAROL DA ILUSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BD655B791662E4A1DB6DD54486B5E998C0AE5DA8</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6ZPlnGO4jWvBtIoG9hRlqyfg8g8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De Volta a Ação é um longa dirigido por Seth Gordon, roteirizado por Brendan O’Brien e estrelado por Cameron Diaz e Jamie Foxx. O filme vai retratar os ex-espiões da CIA, Emily (Cameron Diaz) e Matt (Jamie Foxx), que deixaram as suas carreiras para trás com a intenção de construírem uma família juntos, longe dos riscos que a espionagem podem apresentar. Entretanto, muitos anos depois de terem largado seus trabalhos, eles serão obrigados a voltar para o mundo da espionagem. Essa volta repentina deve-se ao fato das suas identidades secretas terem sido expostas. De Volta à Ação é uma celebração de amizade entre Cameron e Jamie, uma vez que eles já realizaram outros trabalhos juntos como Um Domingo Qualquer e Annie.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DO ASSASSINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdd2ae19b46322632185fbc0a852c54bde065ffe</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pPmxLP2eMJEFiY7KZ3WkSFQ1b20.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um assassino de aluguel de alto nível é diagnosticado com uma doença terminal, ele decide resolver o problema com as próprias mãos – matando a si mesmo. Mas quando os mesmos assassinos que ele contratou também têm como alvo sua ex-namorada grávida, ele precisa se defender de um exército de colegas assassinos e reconquistar o amor de sua vida antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CONTADORA DE FILMES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:040dd9e69b030b58394c868a9c559286a39f9851</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tzCEvNVmVZVoCtVD2HnEQw6IEGn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>María Margarita é uma jovem apaixonada por cinema que vive em uma cidade no Chile dos anos 60. Quando seu pai perde o emprego, ela é escolhida para ir ao cinema assistir e narrar os filmes, transformando-a na contadora de histórias da cidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PESADELO DA TERRA DO NUNCA (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D96FFDD8213F183F28B4D1C5D760888924477203</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2GntFxGOaPbR7ZRreFzco05kkSP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Wendy Darling parte em uma jornada para encontrar seu irmão Michael, que foi sequestrado por Peter Pan e Sininho
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COVIL DE LADRÕES (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:91E4790D1C7E7CCF4A8658898D7137C825D1E399$$lsname=COVIL DE LADRÕES (2025 - HDCAM)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D15D25D05787A448448681D43AE10AD5BC48BDD7$$lsname=COVIL DE LADRÕES (2018)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lwU8lY65QqcLOTVlZvL4Dse1h69.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A sequencia começa com Big Nick rastreando bandidos nas ruas da Europa e se aproximando de capturar Donnie (Jackson). Donnie, entretanto, ficou preso no perigoso mundo dos ladrões de diamantes e a máfia Panther, como um choque na maior troca de diamantes do mundo está sendo planejado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PADDINGTON: UMA AVENTURA NA FLORESTA (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ECED3BFEE1DADD857AB45F362072A6F83AA6F6B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lmQnyeuRCDXf5MFNu3eyznO4FTn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Paddington retorna ao Peru para visitar sua amada Tia Lucy. Com a família Brown a tiracolo, uma aventura emocionante começa quando um mistério os mergulha em uma jornada inesperada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REVOLVER (HDCAM - DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BA7FACEE607A85C7DAC4ABAAE52ED6B25055D461</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/blHXDavVhJL0y6RfhI8t2MdClkb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Soo Young, uma detetive de polícia que foi presa por causa de outra pessoa, fica surpresa quando uma mulher misteriosa chamada Yoon Sun chega para buscá-la no dia de sua libertação. Ao descobrir que a compensação prometida por seu tempo atrás das grades desapareceu, Soo Young embarca em uma missão para recuperar o que por direito lhe pertence. Soo Young descobre que o homem por trás de tudo isso é Andy e embarca em uma busca incansável. Alimentada por sua crença inabalável de que as promessas devem ser cumpridas, Soo Young avança em direção ao seu objetivo singular...
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RITUAL DAS TREVAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:feaadcfda70995db1aaa2ead29c3168dac2b6dfc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8CXnlqNXoZqYLWRLXCmwM67fCvY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Desesperado para salvar a vida de sua esposa de uma terrível doença, Matt recorre a um antigo artefato mágico. Mas a cura exige a realização de um sinistro ritual com terríveis consequências.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RESPIRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:147ff17bb444a80c2e70101b145e61b4ab6dbe9b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e7sPoVq19QGGLwe5O10RupMHQc1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Situado em um futuro próximo, onde o suprimento de ar é escasso, o enredo segue uma mãe e filha que são forçadas a lutar por sua sobrevivência quando dois estranhos chegam desesperados por um refúgio oxigenado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JARDIM DOS GIRASSÓIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:190b21c47792cb32f160b0b6868339295ad4327b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yWtaXMfgKxvZm62YPR0m3qgLPfS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme acompanha o casal Roberto e Carol, que vivem uma vida regada a muito amor junto dos filhos. Porém, um acontecimento inesperado vai abalar as estruturas da família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SEGREDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5140564e9fecf0c5b39217d4750b12ad48b7aa13</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wsgD1nnl743yaN1BBXjo3ysBW32.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Noah é um diplomata suíço, que cresceu na Europa e estudou nos EUA. Naomi, brasileira, de uma família rica e influente. Casados há anos, para quem vê de fora, eles são o casal perfeito. Porém, qual será o tamanho de seus segredos?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OFICINA DO DIABO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A58E76471FABD71FDA3B12C859913F638BCCB1EB</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1FLLIBXhSrqtGlmgmKylBeEIOaJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> E se aquela voz em sua mente te levando para o lado obscuro realmente tivesse um dono...e se na verdade ele fosse um funcionário de uma empresa, ou melhor, uma oficina... a oficina do diabo?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO POR UM POP STAR 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46e9bfc759f95cc533825a5b7dbdf78a43de95ae</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fTmIZgN0TYiykB974NViMr1q8NR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três amigas planejam uma viagem para celebrar seus 15 anos de amizade e para assistir a um show de um velho colega que se tornou um dos principais pop stars do Brasil.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VÍTIMAS DO DIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b8cc1f9376b57ef2e7acf4b28fd5d01f9cded6a1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qoohRRRIH67NN7vORNeVDARr2SK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Elder e Daiane são um casal em meio a uma guerra urbana: enquanto ele luta para sobreviver, o primeiro filho deles está prestes a nascer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA NATUREZA VIOLENTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0671b856cb074b4ef1793fb15ac86f67885c55b4</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sgvCwgrbCbyWpkjw24G01vtxu9N.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de campistas desenterra um medalhão de uma torre em ruínas a qual deveria ser seu local de descanso final. Eles não percebem que ao retirá-lo do local, também despertaram um espírito malévolo que morreu ao lado da joia 60 anos antes. Desesperado para encontrar seu bem precioso por qualquer meio necessário, Johnny se levanta de seu túmulo e caça aqueles que perturbaram sua paz.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IMPARÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bd10bf629618a126e68c4d1615ce6091a9382a</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dS7YrQ0nk5oYuYJDpEhYvBcdanl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A história real de Anthony Robles, lutador que nasceu com uma perna e ganhou um campeonato nacional no estado do Arizona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO DO CALENDÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f591df36dbb1ab1fc32cee1bd5df29fda4c6fa3</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aUZutzzSNvE7IDchtBRlHPCLvjB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Klara vai morrer hoje, a menos que mate o marido. O Assassino do Calendário deu a ela esse ultimato. Quando Jules começa seu turno da noite em uma linha direta para mulheres que estão indo sozinhas para casa, ele atende a ligação de Klara. Ele logo se torna sua última esperança de sobrevivência e corre contra o tempo para salvá-la. Baseado no thriller e best-seller alemão de Sebastian Fitzek.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aa3cbaa5077c7e522441bd699e22f5997ac8295</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6Wu1qTAQ9vHKOV7UqT6ukGrQf1b.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vítimas de um golpe cruel, Ann e seu marido são roubados e aprisionados em um asilo sombrio. Com a ajuda da neta, Ann enfrenta uma luta brutal por vingança contra aqueles que destruíram sua vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÂO PORTO SEGURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9C3F1D63A807E33E004A191EF8F3C64A7E7275A1</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dcoc4C57lCpAzBr2qojFjRCKO9E.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Denise é uma policial desajeitada de 30 anos que se infiltra em uma viagem de formatura de colégio em busca de informações que a ajudem a desmantelar uma organização criminosa. Depois de ser afastada da operação pelo delegado responsável, que é seu próprio pai, Denise decide arriscar seu emprego e embarcar para Porto Seguro, Bahia, onde vai se passar por uma adolescente para conseguir informações privilegiadas. Careta e cheia de amarras sociais, ela terá a ajuda de uma aliada improvável, Babi, que tem a mesma idade dela, mas, no fundo, nunca cresceu. Ao mesmo tempo que aprofunda a investigação, Denise vive uma adolescência tardia cheia de emoções.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AD VITAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c5c394e6b7c9dfa82c3cf79a108dc2bcfc3870d</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando sua esposa é sequestrada, a busca de um homem por respostas revela um escândalo explosivo ligado ao seu próprio passado turbulento, levando-o a uma caçada mortal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AND MRS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30d83f69c0dbae6b74287e1456154bc017f2e9d2</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d0EsPcoUhQ4YVPk4Kn6vhXTiTGU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Composto por um elenco de estrelas como Aisling Bea, Billie Lourd e Colin Hanks AND MRS é uma hilária e emocionante comédia ácida sobre o drama da noiva Gemma, que perde seu noivo Nathan em uma morte súbita antes do seu casamento, com o apoio da irmã sem-regras do seu noivo e por uma série de motivos, emocionalmente complexos, Gemma decide seguir com a decisão do casamento e casar com ele de qualquer jeito, mas primeiro ela deve enfrentar a opinião pública, a justiça e o julgamento da propria família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA E HAGGEN: MITOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e91e9da808a7e8a62a7dc3bf7a30e00cf74e203</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dx6yS2Q8XYNNeq7ub4cAGSk8kJ9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um reino mágico de influência viking e pré-hispânica, Uma e Haggen, dois improváveis amigos, partem juntos em uma aventura para salvar seus respectivos mundos e recuperar o trono.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AGRESTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d9f7c477b4e451f6faf12ad8b171dd947af93cc</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nG6GFSM8KdKqqMbU3JgaTfzVds0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agreste é uma história de amor no Sertão brasileiro. Etevaldo é um trabalhador rural solitário e reservado, recém-chegado ao vilarejo. Encontra Maria, jovem de espírito livre, porém prometida em casamento a um senhor da vizinhança. Ambos se apaixonam e fogem. São acolhidos por Valda, uma senhora profundamente religiosa, que vê Maria como uma filha. Quando um suposto sequestro passa a ser investigado na região, Etevaldo teme que seu passado seja revelado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WEREWOLVES (DUBLAGEM NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FC67E738C5CF9448B7C800208285CA48C65769A0</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cRTctVlwvMdXVsaYbX5qfkittDP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma superlua ativa um gene latente em cada humano no planeta, transformando qualquer um que entrasse no luar em um lobisomem por aquela noite. O caos se instalou e quase um bilhão de pessoas morreram. Agora, um ano depois, a Superlua está de volta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] Y2K - BOMBA RELÓGIO (DUBLADO NÃO OFICIAL) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19E8F396354A9986925480BB95E64D40FB26577B</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois zé-ninguém do ensino médio decidem invadir a última grande celebração antes do novo milênio na véspera de Ano Novo de 1999. A noite se torna ainda mais louca do que eles jamais poderiam ter sonhado quando o relógio bate meia-noite.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PÁSSARO BRANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:760f2615739df83f3e420ad42e8d6aa527266cce</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kirufy0MfyDja7ZHP9GmfjoOO3G.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Pássaro Branco – Uma História de Extraordinário, logo após os acontecimentos em Extraordinário, o valentão Julian Albans, que fazia bullying com Auggie, deixou a escola Beecher Prep de uma vez por todas. Agora, ainda sem um novo local de estudo, o menino recebe a visita de sua avó Sara Albans (Helen Mirren). De volta de Paris, a senhora conta uma história que vai mudar a vida do garoto. Em plena Segunda Guerra Mundial, a avó conta sua história de quando era menina, da mesma idade que seu neto tem agora. Ela, judia, conta a história de suas dificuldades em uma Alemanha ocupada pelo nazismo e como sobreviveu ao holocausto quando um aluno que não conhecia direito arriscou tudo para dar a ela e seus pais a chance de sobreviver da guerra e dos guardas da SS. A notável história de compaixão e coragem contada por sua avó o transformará.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O AUTO DA COMPADECIDA 2 [/COLOR][/B]</title> 
<link>magnet:?xt=urn:btih:03bca2d4f374e55059e94128b2a3b628cb153449</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t6Fp0XK7eGKnPszhbHcUILOd8Mk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 20 anos desaparecido, João Grilo retorna para a cidade de Taperoá e reencontra com seu fiel escudeiro Chicó, que carrega adiante a história de que Nossa Senhora operou um milagre e ressuscitou o amigo. João Grilo, então, agora é considerado uma espécie de santo e seu status de celebridade chama a atenção especial dos dois políticos mais poderosos da região, querendo utilizá-lo como cabo eleitoral. Vendo toda essa comoção como uma oportunidade para finalmente enriquecer, João Grilo organiza um de seus famosos trambiques. Pena que nada sai como o planejado e o passado retorna e se repete para o sertanejo.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WALLACE & GROMIT: AVENGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae101537f78a791fdecf55726805f17140052f80</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lD6b0UkdviQw9N3LpSDqAOQKu8i.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Wallace & Gromit: Avengança, Wallace (Ben Whitehead), o inventor excêntrico, e seu fiel companheiro Gromit, enfrentam um novo desafio. Gromit está preocupado com a dependência excessiva de Wallace de suas invenções, e suas preocupações se justificam quando Wallace cria um “gnomo inteligente” que parece ter vida própria. No entanto, as coisas tomam um rumo sinistro quando uma figura vingativa do passado surge, ameaçando a segurança de Wallace e sua capacidade de inventar. Gromit precisa usar sua inteligência e coragem para lutar contra as forças malignas e salvar seu mestre. Com sua característica mistura de humor, ação e aventura, Wallace & Gromit: Avengança é uma jornada emocionante que testa a amizade e a ingenuidade de Wallace e Gromit.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HEREGE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:465919075d4d32b3fda6ad60acc91c413317d0e9</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j5e2YS1PRUVC1YgSool0JJyNLxJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No suspense Herege, Paxton (Chloe East) e Barnes (Sophie Thatcher) são duas jovens missionárias que dedicam seus dias a tentar atrair novos fiéis. No entanto, a tarefa se mostra difícil, pois o desinteresse da comunidade é evidente. Em uma de suas visitas, elas encontram o Sr. Reed (Hugh Grant), um homem aparentemente receptivo e até mesmo inclinado a converter-se. Contudo, a acolhida amistosa logo se revela um engano, transformando a missão das jovens em uma perigosa armadilha. Presas em uma casa isolada, Paxton e Barnes veem-se forçadas a recorrer à fé e à coragem para escapar de um intenso jogo de gato e rato. Em meio a essa luta desesperada, percebem que sua missão vai muito além de recrutar novos seguidores; agora, trata-se de uma batalha pela própria sobrevivência, na qual cada escolha e cada ato de coragem serão cruciais para escapar do perigo que as cerca.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS TÍAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79e41ceffffa78051269ec77a2a894fad9526862</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sxO4XgLEfmzyiDVWDqVNJZJIWyw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mariana, uma mãe determinada a ajudar sua filha autista a se comunicar, muda-se para uma velha casa de família carregada de segredos sinistros. A terapia parece bem-sucedida quando a menina começa a falar milagrosamente. No entanto, Mariana logo descobre que sua filha entrou em contato com as entidades torturadas do lugar, que retornam do além para cobrar uma dívida sombria do passado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NÚMERO 24 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43ea91ff9075dca2ce31888684835f9e1f3d7b17</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pRiZHzt9BIxIwSSJb5mSqZLj5sx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O jovem aprendiz Gunnar Sønsteby, de Rjukan, decide resistir à Alemanha Nazista no dia da invasão, para mais tarde se tornar o líder do “Grupo de Oslo”, realizando inúmeros atos ousados de sabotagem e se tornando o maior herói de guerra da Noruega.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PASÁRGADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e92172fc4566c15ce5379e572c9b48fff9b1d47b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1TK4KTXt3mQAgq09GxmohNz9PTM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Irene é uma ornitóloga solitária na casa dos 50 anos que, durante um projeto de pesquisa no meio da floresta, redescobre sua tropicalidade após conhecer Manuel, um jovem guia que fala a língua das aves e traz à tona seus dilemas como mulher, mãe e profissional.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TRUQUE DO AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68230ca06b8f1adeaa7452ab9295ebfa75dd0b0b</link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em O Truque do Amor, dois irmãos, Vito (Antonio Folletto) e Antonello (Vincenzo Nemolato), enfrentam uma crise financeira que ameaça arrancar eles da linda e amada casa onde vivem em Nápoles. Desesperados, eles criam um plano audacioso: enganar Marina (Laura Adriani), uma rica herdeira solitária, fingindo ser fundadores de uma instituição de caridade. Vito, um pai solteiro que já superou muitos desafios, assume o papel principal na farsa. No entanto, à medida que ele se aproxima de Marina, descobre sua profunda infelicidade e solidão. O coração de Vito começa a vacilar, e o engano se transforma em uma autêntica história de amor. Enquanto Vito e Marina se aproximam, Antonello se torna cada vez mais ansioso para receber o dinheiro. A pressão aumenta, e Vito precisa escolher entre salvar sua família ou seguir seu coração.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM QUE QUERIA VIVER PARA SEMPRE (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4394603d8291e996edccdacfb59c8515a6be2a73        </link> 
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s6mdvaGWxdfLb23wWBO1gHdnMdG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste documentário, Bryan Johnson põe o corpo e a fortuna em risco ao desafiar o envelhecimento e tentar estender seu tempo de vida além de todos os limites conhecidos.
</info>
</item>





















</items>
