<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPERGIRL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:818CD2B52CF7C51E09DC8579C14A430138A7F05D</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lJVug1z4VFIEAEopgiCxZy2yOzX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kara Zor-El comemora seu aniversário de 21 anos viajando pela galáxia com seu cachorro Krypto. Ao longo do caminho, ela conhece a jovem Ruthye Marye Knoll e se depara com uma tragédia que a leva a uma busca assassina por vingança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS OVELHAS DETETIVES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:osvsuw6gwtqj2lupcdpq2dfzufibb54l</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/crW4rarCRUVRSRFy3Bufw8Mwf8l.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>George é um pastor que lê romances policiais para suas queridas ovelhas todas as noites, acreditando que elas não conseguem entender. Mas, quando um incidente misterioso interrompe a vida na fazenda, as ovelhas percebem que precisam se tornar as detetives. Ao seguir as pistas e investigar suspeitos humanos, elas provam que até mesmo ovelhas podem ser brilhantes solucionadoras de crimes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RUAS DA GLÓRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:wlrmlbbt2j6dz7t5kmyqna4ty5dnc7ei</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8TuRyX64xqLsYjz1xIyWnyevQkg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gabriel se muda para o Rio e fica obcecado por Adriano, um garoto de programa, depois de sofrer uma grande perda. Quando Adriano desaparece, Gabriel inicia uma jornada de investigação até se tornar ele mesmo um acompanhante. Isso quase lhe custa a vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PASSADO NUNCA MORRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:tljj56t77j5prakuwm66vzz4idrvhh7o</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/beH25Zp1QucmYcajcVdOiSXa2V5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após uma missão traumática no Iraque e a morte de sua mãe, Kate Rafter volta para casa. Mas, enquanto organiza seus pertences, começa a suspeitar que algo sombrio e aterrador está acontecendo na casa ao lado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O CRAVISTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:so33uqppmhexrvm5zxd4ie5ezn5wh4sm</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/e58rW8tLiLaZs692Qp6YrzLIXat.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Às vésperas de completar um século de vida, o maestro e cravista Roberto de Regina revisita as memórias mais profundas de sua jornada. Entre lembranças pessoais e grandes realizações, o artista reflete sobre o legado pioneiro que construiu ao reintroduzir a música erudita antiga no Brasil, enquanto enfrentava os desafios impostos pelo preconceito e pela resistência às mudanças. Uma jornada sensível sobre legado, arte, tempo e a coragem de romper barreiras.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MARIDOS EM AÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b113d3cddeb37c8b7090377d34dc1cf9ff1e80c8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mring2SRouYXnlLLRLbXb1tlmM3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um detetive se une ao novo marido da ex-esposa para caçar os sequestradores dela. Será que essa dupla inusitada consegue deixar as diferenças de lado em nome do resgate?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MENSAGENS PARA ISABELLE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:843b2793c5dbbdee12fd3c3cfee0b7f17c93f832</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nf7N5j407xPTOEPG0feJJbKFNRd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As mensagens de voz hilárias e cheias de confissões de uma jovem para sua falecida irmã são, sem que ela saiba, redirecionadas para um estranho, que começa a se apaixonar à distância.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HOKUM: O PESADELO DA BRUXA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e751f2f61f3ff07afb83ad2c65915668f534642d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fn5QNtG3LLXC3e7ZTQDYP92kFYc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No terror HOKUM: O PESADELO DA BRUXA, o escritor solitário Ohm Bauman, interpretado por Adam Scott (Ruptura), se refugia em um hotel isolado para cumprir o último desejo de seus pais. A despedida silenciosa se transforma em pesadelo quando histórias sobre uma antiga bruxa que assombra a suíte de lua de mel passam a invadir seus sonhos e sua mente. Entre visões perturbadoras e um desaparecimento chocante, Ohm é levado a um confronto aterrorizante com as forças que cercam o local e com os cantos mais sombrios de seu passado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UNDERTONE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f569c1a3ce9c8a7dc8fe0a5fedb7cf2fc7dbba5d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2PFgFMnrdCPXWiZl1PUvky7Mo9D.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O apresentador de um podcast paranormal de sucesso recebe mensagens ocultas em gravações anônimas, desencadeando uma presença demoníaca da qual é impossível escapar, neste pesadelo de arrepiar os nervos que assombra muito depois que o último eco se dissipa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUA CULPA: LONDRES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b604d099286f50f2b2fc7d6aee3fdf98c78ca3c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uXQKhfO4Qf7FodbsJbXacX3Tgbc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nick e Noah enfrentam o maior teste de seu amor quando Noah inicia sua nova vida na Universidade de Oxford, enquanto Nick permanece em Londres trabalhando para a empresa de seu pai. Separados pela distância e cercados por pressões cada vez maiores — ciúmes, ambição e forças determinadas a separá-los —, eles precisarão arriscar tudo para provar que seu vínculo pode sobreviver contra todas as adversidades.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DIA D (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:29B6F3560D081B6B8CBAA71CB3A4E8730C96CE72</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5e8BQ6RP3GRPz45yno1jjlXu56.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A existência de vida extraterrestre torna-se uma realidade inegável para todos os habitantes da Terra em um único instante. O mundo entra em colapso quando uma meteorologista, em plena transmissão ao vivo, é dominada por uma força invisível, perdendo a fala e emitindo sons perturbadores. Enquanto fenômenos inexplicáveis e sinais de controle mental em massa se espalham, um informante tenta expor segredos governamentais guardados por décadas. Diante da prova definitiva de que a humanidade não está sozinha, o pânico e o fascínio tomam conta de uma civilização confrontada pelo desconhecido.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O GOLPE FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e049f92f373403e882a36af25927d2b7c4e11ec</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vnjTVk9nopft9ds8lTDeJG0LLs9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após um assalto dar errado, um casal de criminosos se vê preso em uma teia de traição. A vítima não é indefesa como parecia, e o que seria o golpe final transforma-se em uma armadilha letal onde os caçadores tornam-se a caça.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM PAI EM APUROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e11a4b10f7291f17334fa53a507fc1c9eb1ed942</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s99RBLQXE0GaqrlprP1HwV5HOQO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Roberta está cansada de cuidar da casa e dos filhos sozinha, e decide tirar férias, enquanto deixa o marido cuidando dos filhos. O resultado é que a casa fica de pernas para o ar, já que Fred tenta conciliar as demandas familiares e as responsabilidades no trabalho. Entre risadas e confusões, o filme mostra como a família pode superar desafios quando estão juntos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PROJETO INTERNATO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:157edf5e63259674297abd40a438a517acd9bb4f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7Fpse7kK9AmNYHczkhQs2aQ7mUS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Criada em um programa ultrassecreto da CIA chamado de Projeto Internato, uma assassina letal lidera os colegas em uma rebelião sangrenta contra aqueles que roubaram a infância deles, forçando a CIA a usar seus agentes mais mortais para detê-los.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DEIXA ACONTECER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7011d1da207e4f717ac3d1aab299b642af851371</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2ZSVfcrRiuWuE3pCubfOMmD41dU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marina, uma jovem mineira determinada a cursar Medicina no Rio de Janeiro após ser aprovada no vestibular, enfrenta a resistência dos pais superprotetores e uma série de imprevistos ao chegar em terras cariocas. Sua vida na cidade maravilhosa toma um rumo surpreendente quando conhece, em um encontro inesperado, João Mendes, grande astro do pagode.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESEJO EM MANHATTAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b00d224e60ac212586f8ebac52ea7e13116e61a5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zvRBvOyDifX3HNgqscIBtQO9jtP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um empresário negro bem-sucedido, obcecado com seu casamento em ruínas e sua crise de identidade, se envolve em um jogo sexualizado de gato e rato com uma misteriosa mulher branca no metrô que o leva a um fim violento.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BOA SORTE, DIVIRTA-SE, NÃO MORRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b96f437126ef69f50aa419ddc7f8b75c53fcd30</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uy9KPHgJpxXHCzn4vPzuGkApzC8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem vindo do futuro chega a uma lanchonete em Los Angeles, onde precisa recrutar a combinação exata de clientes insatisfeitos para acompanhá-lo em uma missão de uma noite e seis quarteirões para salvar o mundo da ameaça terminal de uma inteligência artificial descontrolada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] POR CIMA DO SEU CADÁVER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a697155bebf73c8bd97de0b18ad7e39bfc67793e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i9tMHmhq8m1c4xOJofn7lqzXDvj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal infeliz viaja para uma cabana isolada com a desculpa de um passar um momento romântico. Mas, secretamente, um está planejando matar o outro. No entanto, suas armadilhas e contra-tramas meticulosamente planejadas rapidamente se desfazem quando estranhos invadem sua residência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DHURANDHAR: A VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdc34ab692a58bb0bdae3841378d5be48f2e64b7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/75u9zAPjWQ8zKMJOzWsATaUdM7x.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta versão sem cortes da sequência de Dhurandhar, um agente secreto continua sua missão contra o submundo do crime em Karachi. Com Ranveer Singh.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MORTAL KOMBAT 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8857c6a50e3e12d33e9f3ba4640b7ca03682083</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iILiJSRViTEcF23MHhGCbVm3mfW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A New Line Cinema apresenta o aguardado novo capítulo da clássica franquia de videogames, MORTAL KOMBAT II. Desta vez, os campeões favoritos dos fãs (agora com o apoio do próprio Johnny Cage) se enfrentam em um torneio final e sem regras para derrubar o reinado de Shao Kahn, um tirano que ameaça a própria existência da Terra e de seus seguidores.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AS CORES DO MAL: PRETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0a3a6abb6bf98906f9e715c5e53575ab61ba73af</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iLRaOUwqi7zTYl8x0CeZOMEihBu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As Cores do Mal: Preto é o próximo capítulo desta saga policial que adapta para as telas os best-sellers de Małgorzata Oliwia Sobczak. O promotor Leopold Bilski foi transferido para a aparentemente tranquila cidade de Cassúbia, onde o desaparecimento de outra criança revela segredos sombrios e verdades duras que estavam escondidas há tempos. Seguindo uma trilha de sinais perturbadores, enigmas psicológicos e lendas locais, Bilski precisa enfrentar a escuridão que está por trás de uma fachada paradisíaca. É uma história sobre o preço alto que é preciso pagar ao enfrentar o mal que se esconde no cotidiano.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TETRA: ACREDITAR DE NOVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc0b70c04cf6197723951bcdea860d960e366684</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7vW1BD3416Ev2rdB7CHKXGnzdGv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Esta é a história do Tetra, a quarta Copa do Mundo vencida pelo Brasil em 1994, contada através de seus principais protagonistas – jogadores da seleção brasileira e seus rivais – e construída a partir de material inédito de bastidores, registrado pelos próprios atletas ao longo do campeonato. É a história da conquista que marcou o retorno do Brasil ao círculo do privilégio desde a época de ouro de Pelé. Uma seleção que chegou à Copa questionada pela imprensa, desacreditada pela torcida e que, graças ao trabalho em equipe, à liderança de seu capitão Dunga e aos gols de Bebeto e Romário, conquistou o Tetra para o Brasil.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SUSSURRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d21d2f2c0d4d9456c5e3dca2380e8e2e818457b7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q0bphkSVusohktnIhtXzdimO6xR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Assombrados pelo legado vampírico do pai, os irmãos Lucía e Adrián se refugiam numa casa isolada na floresta e logo descobrem que uma ameaça ainda mais sangrenta os espreita na casa ao lado.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CASA DE VERÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9e551cce95db293f237ff7d90a2c3411ec4e3c95</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3AfFhBDKf0BuXnjnoE0p1zzd1Uj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Selin, 21 anos, de repente volta para o verão de 96 e se torna a melhor amiga de sua mãe. Ao ajudá-la a escolher seu pai em um triângulo amoroso, ela descobre que os sonhos que sua mãe abandonou moldaram as relações dela no presente. Ao presenciar um romance de verão apaixonante e a magia dos anos 90, Selin incentiva a mãe a correr atrás de seus sonhos. Nostálgico, romântico e irresistível.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MÉXICO 1986 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:23044b2064dd0c9c32b6b2531ea945eca67fd4f1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3iRYwrs9JSKzGDXgyoHsFGYwMrz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando surge uma oportunidade de última hora para sediar a Copa do Mundo de 1986, um astuto burocrata mexicano, armado apenas com coragem e audácia, usa de artimanhas na FIFA para derrotar os Estados Unidos, mas em um país de jogos de poder, toda vitória tem um preço.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RIO DE SANGUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb49c55aa78b862dd4d0f46f3105c371d5d94a4f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/k6afis4jZrXZZ9ImvZD9NW9qhyB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após comandar uma operação fracassada, uma policial jurada de morte se afasta de São Paulo em busca de segurança e da retomada dos laços com a filha, que atua numa ONG como médica e é raptada no interior do Pará por garimpeiros ilegais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NA ROTA DO CRIME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9370a88431e22741d94e37e7ff3bc814ce8544d7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oaiKorwyK6hmgLLopaDrDtq1PoT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de descobrir um plano para transportar gado roubado no meio do nada, um policial desesperado e isolado se torna a única coisa entre um grupo de ladrões perigosos e uma corrida livre até a fronteira.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PODOLSKI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34557575b12e94e238a60645ed0fe3c21b49de1d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ylgaqq0NdSlnrBRtWMePYvDlTDa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma perspectiva exclusiva sobre a vida da lenda Lukas Podolski, com relatos do próprio jogador e das pessoas com quem ele mais convive.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PAIXÃO DE ESCRITÓRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42799a7739622491352693fd190ef9c59625a2a0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kN86jEhf5xeHTPwlVeZ1ZAW861r.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma comédia romântica apimentada sobre dois viciados em trabalho que vivem um relacionamento secreto na empresa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINATO DE RACHEL NICKELL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a70f3ad9dde55be1a3d11269d937e3873c076684</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ArCOJVC5fYvmsxEyzoxvgugJnon.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem mãe é assassinada em plena luz do dia no parque Wimbledon Common, em Londres, na frente de seu filho pequeno. Este documentário examina o caso de assassinato que se arrastou por anos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A DESCONHECIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:348091b6d305455c12cb75b2584a0d6e33a72618</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4RVwOa0lgMIIJNYccEQVvShHUNZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptação do romance de Rosa Montero e Olivier Truc sobre uma mulher sem memória, um inspetor de polícia especialista em tráfico humano e um agente francês que desvendará a investigação com ela. É noite e um guarda está fazendo sua ronda no porto de Barcelona quando seu pastor alemão para abruptamente para farejar desesperadamente um contêiner. Ao chegarem, os mossos encontram uma mulher inconsciente e desidratada dentro dele. Ela tem um corte na têmpora, queimaduras no rosto e no corpo, e não se lembra de quem é nem de sua língua materna, mas está viva. Enquanto se recupera no Hospital Clínic, um homem tenta matá-la.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VIDAS ENTRELAÇADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7020063419de56cbc281eac49b7038ccdadde0e0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aEwUSfuJErxc5h75djN2IYPZPcg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A cineasta americana Maxine chega a Paris para a Fashion Week, embarcando em uma jornada de vida ou morte, enfrentando desafios e autodescoberta. Uma história poderosa sobre obstáculos pessoais e a busca por si mesma no mundo da moda.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] RISA E O TELEFONE DO VENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:12426154817358ea7a0c637dbde63709428dcbfd</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oplfuv5KbwAKn9HFUlZrUmPDo3f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história acompanha uma garota chamada Lila, que após a morte do pai, descobre que tem a habilidade de se comunicar com ele a partir do além. Enquanto explora essa conexão sobrenatural, ela enfrenta desafios emocionais e segredos de família que vão testar sua fé no que ela acreditava ser possível.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CARA DE UM, FOCINHO DE OUTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7d87f4856eb70663c85c99a89781185bf7d6cc3d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ftPFJBGbldoWiiPrmesW96zBzdH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mabel é uma jovem amante da natureza que tenta impedir o prefeito Jerry de construir uma rodovia que destruirá suas florestas locais. Graças a um experimento secreto de troca de cérebros, Mabel consegue transferir sua mente para um castor robô e segue para um lago, onde refugiados da industrialização invasora desembarcaram. Lá, ela tenta convencer os animais, liderados pelo castor majestoso Rei George, a se juntarem a ela e impedirem a construção da rodovia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] K-POPS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00595c75b404bbedb91ecb538ea1a34aee536598</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/72KQHN1xUO6gWHLRRPyJcCQXlve.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Desesperado para ser famoso, um músico americano entra em um reality de K-pop em Seul, mas descobre que um dos participantes é o filho que nunca conheceu.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EXPRESSO GALÁTICO METRÔ VIA-LÁCTEO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e762a979f34b03eecf7355079b060ef0c279c15a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6DzPFVFqp27g6s4C1cG7l5qrX77.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Seis delinquentes precisam limpar um trem como parte de um programa de serviços comunitários. Até que o trem decola de repente e provoca um verdadeiro caos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AVENTURAS NAS ALTURAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f7234202c8beb40fc377c17a3255d2b0b6abe36</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2CfaoWBSBUA1wquEa0CF45f4Aaa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ambientado na era de ouro da aviação, Jeff (vivido pelo novato Clark Shotwell), um garoto apaixonado por aviões, e sua mãe (Kelly Eviston-Quinnett) embarcam em uma odisseia só de ida para Hollywood, transformando um voo simples na viagem de uma vida. Entre refeições de avião, encantadoras comissárias de bordo (interpretadas por Ella Bleu Travolta e Olga Hoffmann), escalas inesperadas, passageiros excêntricos e um vislumbre eletrizante da primeira classe, a jornada produz momentos mágicos e inesperados, traçando a rota para o futuro do menino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VELHOS BANDIDOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:254ea3f0aa73b206f2cb6e9d275d466381ede32f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eYZUzJMumKoUPX5Q40xBsgFs6dY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal de aposentados planeja um assalto à banco, mas precisa unir forças com um casal de ladrões mais jovens para que o roubo dos sonhos seja executado com perfeição.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MAGO DO KREMILIN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db81169dcb71427e7a6644ac27cd37c7f2e0610b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7joKjcNIzDsJszsIlsUUMta17yX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a queda da URSS, um artista genial se torna a mente sombria por trás do poder de Vladimir Putin. Vadim Baranov era produtor de TV, mestre em manipular percepções, até ser recrutado para o maior show do mundo: fabricar um líder. Por anos operou nas sombras, moldando a imagem do homem mais temido do planeta. Um dia, o silêncio terminou e a verdade por trás do poder mais perigoso do mundo veio à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DRAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bcf81314ea5a7a121235e7a2da0aabdfeb0e63e9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wDS6JpTOQglQAF8gWPkPSic5Pit.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Profundamente apaixonados e em meio aos preparativos finais para o grande dia do casamento, o casal tem sua felicidade ameaçada quando vêm à tona segredos que jamais poderiam imaginar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] URSO SANGRENTO: A NOITE DO TERROR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6670a961297e8ad172cb3bfad6a5c135487c4dd7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lGS6aiYtZjh08ci3UAhunoAiBWk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma noite de verão de 1967, dois ataques de ursos ocorreram simultaneamente em um parque nacional dos Estados Unidos. Enquanto o pânico toma conta do lugar, uma guarda-florestal precisa enfrentar seus próprios medos e liderar um grupo de turistas em meio à natureza selvagem.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SCARLET [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:25430f9852321e81a558280e10a59d9f79cc9099</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tM5DjBcL6qbzxtZtwgyTqDyHTsX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma princesa medieval em busca de vingança pela morte do pai desperta em um reino entre a vida e a morte, onde ela encontra um jovem idealista dos dias atuais que lhe mostra a possibilidade de um futuro livre de amargura e raiva.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PRIMEIRO AS DAMAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9fc14cb8ffea104a5ba72008a507e4fc5f7905a9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tW10rRdxMwJC4r1zldQzxcyzEUS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um mulherengo vê sua vida virar de ponta-cabeça ao acordar em um mundo paralelo dominado por mulheres. Como as regras mudaram, ele entra em um confronto com uma colega de gênio forte nesta sátira sobre o que acontece quando a dinâmica se inverte.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TURBULÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:147766fba8dcb5c7ea8a98da9df516cd4bc5ff87</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6TpCclVJnBpB5ODjHNS04dosejq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal embarca em uma aventura de balão de ar quente, mas circunstâncias imprevistas levam a situações de risco de vida que testam seu amor e resiliência enquanto lutam pela sobrevivência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTERRANDO OS MORTOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fe04951a22144f81b03f160fef3c9ec6f153711</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x6H4DtBRIfwTcOIK64R8pSXNpvN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher desesperada entra em uma unidade de recuperação de corpos enquanto procura o marido desaparecido. A missão ganha um rumo assustador quando os cadáveres que ela enterra começam a dar sinais de vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JACK RYAN DE TON CLANCY: GUERRA FANTASMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a76df6f61875296c2967ec6384201810896c6e22</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bPue4NKPiGNrIbZFeOsZfnovFAM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste novo filme, Jack Ryan volta ao mundo da espionagem contra a sua vontade quando uma missão secreta internacional acaba revelando uma conspiração. Numa corrida contra o tempo, ele se junta aos seus aliados da CIA, Mike November e James Greer, e à perspicaz agente do MI6, Emma Marlow, para combater uma unidade de operações secreta rebelde numa luta arriscada e extremamente pessoal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COVIL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:387409dd51133cfae9d2ca650d7de04263c368e3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yYXv9dF3hfb6xvXJkSdENf6h6Qf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem herda uma casa marcada por disputas familiares e, ao lado do marido, descobre uma presença misteriosa em um cômodo trancado, revelando segredos do passado.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPER MARIO GALAXY: O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7b3b1a9778ea44ef45341f000656e0905cc79a92</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/b3WeTp42eJSRuE4UZfyPCOJW4c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Super Mario Galaxy: O Filme, Mario e Luigi lidam com os problemas do Reino dos Cogumelos com sua postura de vamos lá. Ao lado do novo amigo Yoshi, eles tentam reformar um Bowser miniaturizado enquanto aguardam o aniversário de Peach. Mas um pedido de ajuda leva a turma a atravessar a galáxia, enfrentando novos mundos, ameaças inesperadas e personagens icônicos como Rosalina e Bowser Jr.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PINÓQUIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77ca5729e5a41125dd9e9a610d33041030eb3a14</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hZ6N6lvCbXsRYfy13nZ26AeZIz0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando o carpinteiro Gepeto vê uma estrela cadente, ele deseja que o boneco que acabara de terminar, Pinóquio, se torne um menino de verdade. Naquela noite, o desejo de Gepeto se realiza, dando início a uma série de inúmeras aventuras.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MALDIÇÃO DA MÚMIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65745e7fe8a5605338d04a11666081170bd34e30</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ubN87iHY2DyWtwU2JHS0SQ1KqJu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A jovem filha de um jornalista desaparece no deserto sem deixar rastros. Oito anos depois, a família, devastada pelo luto, fica chocada quando ela reaparece, e o que deveria ser um reencontro feliz transforma-se em um verdadeiro pesadelo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A NOIVA DO ANO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ecc2a5eaae9abae408e8857fc44c2bd3e7eda5f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/geFc71rCYM8fErbROLY6n1LfAS6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois que seu sonho de formar uma família dá errado, Lienkie bola um plano para ganhar o concurso Noiva do Ano e se vingar do ex.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALÉM DO DEVER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b06b0a2404c2f09fa7eab6d879b5d4bb6bbc36c9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tVJVueBmMmGwuel02Z8XeudNoq4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com a segurança da família em risco e diante de ameaças iminentes, um policial precisa decidir o quanto está disposto a sacrificar em nome do dever.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA VIOLÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:839c45f2f63911c81499df8643cb19b35da14610</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mU9kqIHmmxLo4zwkkJwurdqSOV6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Filme O Preço da Violência, Chris atravessa os Estados Unidos de carro para se encontrar com sua noiva e realizar o sonho de se casar. Mas a viagem toma um rumo inesperado após ele ser brutalmente atacado no meio da estrada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 13 DIAS, 13 NOITES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bcb8b358645abaec2359272b38054ff2045eb895</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i5jBVwAMY8CxKX5ENUqLSHeJI2x.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com a retirada das tropas americanas do Afeganistão, os talibãs avançam sobre a capital. Um comandante assume a missão de proteger a embaixada francesa em meio a um cenário de tensão crescente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VINGADORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d0dbdf6c41c7c2856528fdd94678591c0a631d3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l4WzNZC5o9KXnps4smVt45v1nYX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nikki (Milla Jovovich) é uma ex-militar que lutou nos piores campos de batalha da guerra, mas nada se compara à dor de ter sua filha sequestrada. Caçada por bandidos e policiais, ela usará cada habilidade mortal que aprendeu em combate para invadir o submundo do crime e resgatar a única coisa que importa para ela.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ILUSÃO MACABRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc26f75cf92a85e2c77d822edc05d31b8ffaefec</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rR6zS2sPpcjND92cCLmsuMNok7M.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Filme Honey Bunch, O marido de Diana a está levando para uma instalação experimental de trauma no meio da natureza selvagem, mas ela não consegue se lembrar por quê… À medida que suas memórias começam a voltar, algumas verdades sinistras e indesejáveis sobre seu casamento também vêm à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JUSTICEIRO: UMA ÚLTIMA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f1d92d7eb029d877fc214302e7ab001921752ad</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9vSRY9SVYiC0Ms32L6iftaKYyxT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enquanto Frank Castle busca um significado além da vingança, uma força inesperada o arrasta de volta para a luta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EU & VOCÊ NA TOSCANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5f530999afa3600f48aa9fe287a23a5693f894d3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i21UWr8sC65vN0Q8EY7H6PjTpv5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de perder o emprego e o apartamento no mesmo dia, Anna (Halle Bailey) toma a decisão mais impulsiva da sua vida: se instalar na vila de um homem que mal conhece, no coração da Toscana. Quando a mãe dele aparece na porta, Anna entra em pânico e inventa que é sua noiva. O plano começa a desmoronar quando Michael (Regé-Jean Page), o primo charmoso, chega para o fim de semana e Anna percebe que sustentar a mentira pode ser bem mais complicado do que ela esperava.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EU SÓ POSSO IMAGINAR 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dfd369afa79c9945a0e871c209c16340500104d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kwuXe0945dfCFQv5VX9pLvmb3Jl.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bart Millard, vocalista do MercyMe, enfrenta uma crise pessoal no auge do sucesso. Enquanto sua vida desmorona, ele luta com a fé e seus demônios internos em busca de um caminho. Com John Michael Finley, Milo Ventimiglia, Sophie Skelton, Arielle Kebbel, Sammy Dell, Trace Adkins e Dennis Quaid.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DEVORADORES DE ESTRELAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2a9c944880ed0656ac550c9de49745f9fd1d38da</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bOzG3SG6gBxHGGHYiq7xXeNb1bG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Devoradores de Estrelas acompanha a jornada inesquecível de um professor de ciências do ensino fundamental chamado Ryland Grace (Ryan Gosling). Um dia, Ryland acorda em uma espaçonave a anos-luz do planeta Terra. Sem memória alguma de quem é ou como foi parar ali, o professor se encontra numa situação inexplicável. Aos poucos, porém, suas lembranças voltam e ele recorda que foi recrutado para uma missão especial chamada Projeto Fim do Mundo na qual ele foi enviado a 11,9 anos-luz da Terra para investigar o motivo pelo qual o Sol está morrendo na Via Láctea. Ryland precisará recorrer aos seus conhecimentos científicos para resolver esse enigma o mais rápido possível e impedir a extinção da humanidade. O que, porém, parecia ser apenas uma trajetória solitária se transforma em uma viagem em companhia de uma amizade inesperada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O FIM DA CRACOLÂNDIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ea649014574072c0ed6d68681d486e470eda53dc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6XtysHKS8IMjrnJlw1KziAP8ruC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em maio de 2025, a Cracolândia sumiu aos olhos da população. O que pareceu repentino foi, na verdade, uma operação planejada há anos por forças policiais, médicos e pelo Ministério Público. Este Original BP revela os bastidores da estratégia que pôs fim ao maior reduto de tráfico de São Paulo e responde à pergunta: para onde foram os usuários?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MORTALKOMBAT 2 (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:877CA12448FA7068D93080885972FB0F233ACA75</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l2OwwZBGZxJDWRglKqbFhx7Eok.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os campeões favoritos dos fãs agora acompanhados pelo próprio Johnny Cage são colocados uns contra os outros numa sangrenta e derradeira batalha, sem regras ou limites, para derrotar o governo sombrio de Shao Kahn.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CRIATURAS EXTRAORDINARIAMENTE BRILHANTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77d8f9394592335b84a3aef7c7058b1629bc473f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cdX43F9GGMKLKZGxPde6nv09Uhn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um polvo esperto que vive em um aquário une uma viúva solitária e um jovem sem rumo nesta comovente história de amor, perda e pertencimento baseada em um best-seller.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DA TOSCANA, COM AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81d8a394a245f50c9af3fb1fea60fd280c948197</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/iKBCQUw8c6l3MOOI0OzLpP649du.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado no romance best-seller de Felicia Kingsley. Em Belvedere, uma pitoresca cidade toscana onde o amor é a única moeda que importa, Elisa, uma mãe solteira independente, deve escolher entre a vida que construiu sozinha e Michele, o homem que pode trazer à tona tudo o que ela tentou esquecer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SOCORRO! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c51202d202827c2c587469e9e60baa43970f914c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/furPD78BZsKAWZoGvoqArIJYPy2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após um acidente aéreo, um chefe e uma funcionária que se odeiam são os únicos sobreviventes. Isolados numa ilha deserta, eles precisam decidir se cooperam ou competem para escapar, mas é difícil deixar para trás os conflitos do escritório.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU QUERIDO ASSASSINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2202cbc60b4237e4cd5f4e17a155c3a1ac2521bc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9ZfPvLEx1xcuTkfAtrVyIbA5Vaw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Caçada por seu tipo sanguíneo raro, uma mulher enjaulada promete lutar ao lado do assassino que ela ama para proteger seu futuro quando um velho inimigo ressurgir.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TURBULÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd6093454f7ec02b9881762adaceeddb44f25252</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/883yxnhhLZhHVxtsGprQ0ld2ra0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Filme Turbulência, Um casal embarca em uma aventura de balão de ar quente, mas circunstâncias imprevistas levam a situações de risco de vida que testam seu amor e resiliência enquanto lutam pela sobrevivência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUATRO MÃES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c35cf2c10645c25925eb7b644d4a5e2fad4b7411</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2NDYExE6u4q0T1jMSCxeV4PFiI6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Edward é um escritor prestes a lançar seu novo livro, mas é obrigado a cuidar de sua mãe e mais três mulheres excêntricas durante um final de semana em Dublin.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] GARY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db4ddc10577034659979d15dd73cb8f5cd9f1df4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qOOhoxvUDe7lWpPEeh0gFBYpjFe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois amigos viajam a trabalho para Gary, Indiana, onde encontram desafios inesperados e figuras locais. Enquanto tentam se adaptar ao lugar e cumprir sua missão sem distrações, o episódio destaca o humor, a cultura de cidade pequena e os imprevistos de uma viagem corporativa. Ao resolverem problemas e se conectarem com os moradores, a experiência em Gary deixa uma marca duradoura e oferece novas perspectivas sobre a amizade da dupla.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COMO MÁGICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:23e2fec9340b8f3bd21fb7e33dc3932a97543b47</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7FBnCkYzHlVHEtuzTEiGgFhs8EQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma pequena criatura da floresta e um pássaro majestoso trocam de corpo e precisam se unir para sobreviver à aventura mais incrível de suas vidas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MINHA QUERIDA SENHORITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fe7bcb41c37931f2ab1690025b56f957b24d018</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gKJpNEcYCC6clmlfuAshJ5QiV24.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem de família tradicional descobre que é intersexo, dando início a uma jornada de autodescoberta, identidade de gênero e encontrando o amor em lugares inesperados.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O GENRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d460c58177458411132a88ba24a51721fe55a407</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pS1hk20bUfGZ4tFf9r0Ws0gGPoZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de seguir um caminho difícil, José Sánchez se torna um temido operador político. Mas, desta vez, seu bigode marcante e a língua afiada não serão suficientes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AGENTES MUITO ESPECIAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d077f6cf912fd351c2837dac41122071426c6285</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lOnODWkmfV3PQDsBYrAdoL2SBT0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os agentes Jeff e Johnny começam a trabalhar juntos trocando farpas e aos poucos consolidam uma parceria profissional e pessoal. Encarando percalços, perigos e aventuras, os dois se infiltram numa penitenciária para desbaratar uma poderosa quadrilha chefiada pela misteriosa Onça.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALÉM DE UM OLHAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:600bc5127ac2c97816ddf57658858ad5e6a6b772</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/37UB5wTXUBzaIjm9wJdxfMSvEyL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Agata trabalha com jovens problemáticos, mergulha livremente e abraça a vida plenamente. Ela é cega. Robert é um fotógrafo de sucesso que evita pessoas. O encontro deles mudará tudo, ajudando-os a encontrar o amor e superar as limitações
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MONSTRO DA ILHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:490553b30a11ddff8ace6fe3fda29a487dab383a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mvGem9E8avZEg33F9csGHGBT7kM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de caçadores viaja até uma misteriosa ilha para procurar por uma criatura lendária, mas descobrem que estão sendo usados como isca.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DE OLHOS BEM ABERTOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7ab801fc6b123cc41739368e3ec9e08e1f4eda9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mgteCoPVupMqCj9HjWcWki1gZjF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem faz uma pausa em sua vida conturbada e consegue um emprego em uma torre de vigilância de incêndio, apenas para tomar uma reviravolta assustadora quando fenômenos sobrenaturais começam a se desenrolar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO REFÚGIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80767ff1a5428aae92a970909bde418cf8a931fb</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hSvhZRkbYD9crC4nqy8uCk9EdFH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ex-assassino de aluguel, agora um homem recluso numa ilha costeira remota, salva uma garota de uma tempestade terrível, colocando os dois na mira do perigo. Forçado a sair da aposentadoria e do isolamento, o homem é obrigado a enfrentar seu passado perigoso para proteger a menina enquanto tenta sobreviver uma jornada tensa repleta de perigos e redenção.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] POV: PRESENÇA OCULTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31a521d4089916593fab64d30e00ff6ee75298fa</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fC4GSEiDu2ONAOjT3VhKdAOR2UI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um thriller policial intenso e cheio de suspense. Dois policiais atendem a uma briga doméstica e um disparo acidental muda tudo. Enquanto tentam proteger suas reputações, eles percebem que as câmeras não são as únicas coisas que os observam.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU NOME É AGNETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e1738d802945bd3341db52607b78a75dc5162531</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jFFPtC0kj3MFspj76enfKIGNxqy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ainda que não pareça, Agneta é uma mulher divertida e carismática. Ela acabou de fazer 49 anos, os filhos já saíram de casa, o trabalho está estagnado e, às vezes, ela se sente invisível. Seu marido, por outro lado, encontrou um sentido na vida tomando banhos gelados e andando de bicicleta com roupas e equipamentos caros. Em uma tentativa desesperada de escapar do tédio do dia a dia, Agneta abandona a segurança da vida na Suécia para trabalhar como babá de Einar, um menino sueco na França. Porém, ao chegar, ela descobre que Einar não é um menino, mas sim um homem idoso bastante excêntrico, que sofre de demência. Assim, começa uma amizade caótica e inspiradora, transformando tudo o que Agneta pensava da vida e de si mesma. Afinal de contas, só podemos viver uma vez. E qual é a melhor forma de aproveitar essa chance única?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SIRÂT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37c6c06510cc01a107f2cfb9eae744562d494e1d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6eUqA099PgqUb8MOeTrhGZu8VUz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um homem e seu filho chegam a uma rave perdida nas montanhas áridas do sul do Marrocos. Em um cenário hipnótico e fantasmagórico, a jornada se torna uma experiência intensa que testa laços, identidade e resistência.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA CEIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb766e983364f9d8753588f33f564400c90d5946</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zQMtGeORbOQhBt361gFe2ylJhOe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nos dias que antecedem sua crucificação, Jesus reúne os discípulos para a Última Ceia, um momento de comunhão e ensinamentos eternos. Enquanto a fé é fortalecida, a sombra da traição paira sobre a mesa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ELES VÃO TE MATAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c0b169a1e28f5a0268df90c78a38e15bc1015437</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kPiqEJ8reCWKZXIWgweQd6eR2tP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher aceita um emprego como governanta em um arranha-céu de Nova York, sem saber da história de desaparecimentos do prédio. Ela logo percebe que a comunidade está envolta em mistério.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CIGARROS MORTAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e180a2a54757c097d2f8ad00da9cc883bb7d0bb</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vFO43OAqQLP1ojSLZzQUpB01GGD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jasmin Flores consegue um novo emprego vendendo cigarros em Nova York. Mas o que ela não sabe é que esses cigarros foram adulterados e dão início a uma onda de caos e morte pelas ruas da cidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O JOGO DO PREDADOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bed64c98d36942f6fdd43428180b31c850b3cc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s0ub7FDXEyu8DqGcHKQpaOSem49.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher coloca seus limites à prova na natureza selvagem da Austrália e se envolve em um jogo perigoso com um predador.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SOM DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f26367454c35732a97310edb284f1bec3b3454c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1tX11KQzujSDXdszFNRvQbbNi72.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de estudantes disfuncionais se depara com um Apito da Morte Asteca amaldiçoado. Logo eles descobrem que usar o objeto causa um som aterrorizante que prevê suas futuras mortes.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEXICALI: TERRA SEM LEI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ccd4d0f0d644e996990d67765fdfe6e81d2d3246</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9lljJwaDdsTXvrs2umGSONO0k4q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O ex-lutador Joe ajuda a administrar a fazenda mexicana de sua parceira Estrella. Ao participar de lutas clandestinas para pagar trabalhadores, ele deve se defender com Marco contra o ataque da gangue de Chávez.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MICHAEL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04081D227DB17116B988AD5A376B42AC0F327117</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2FYFBgdNVVaUgVfNSh9z5WVTZ9y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história da vida de Michael Jackson além da música, traçando sua jornada desde a descoberta de seu talento extraordinário como líder dos Jackson Five até o artista visionário cuja ambição criativa impulsionou uma busca implacável para se tornar o maior artista do mundo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PUSH: NO LIMITE DO MEDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c0513ca10c158829ee79b77b9d35ba900e69e044</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aIOTrlX82mYw6o6LEuMn9yUrhd2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Natalie Flores, uma corretora de imóveis grávida, está se preparando para um Open House em uma propriedade com um passado sombrio. Quando um espírito maligno disfarçado de possível cliente aparece, Natalie entra em trabalho de parto prematuro e precisa encontrar uma maneira de escapar antes de dar à luz.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SEGREDO DO OURIVES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4299ebd99220859d767ab6aa2ba92730fd1f7aa5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uNuZwlnpH7Dk3H4gWVq9cGe6AwY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1999, um ourives retorna à sua cidade natal, despertando memórias de um romance de verão com uma costureira ocorrido 25 anos antes. Apesar da diferença de idade entre eles, ele decide reescrever essa história, mas encontra dificuldades para reencontrá-la ao voltar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] REDE TÓXICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66306442bc500b9b76d0224111b01ee0906128d8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rwMo9OOl4mMSaaRFoe0qWf8evLX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lili Reinhart estrela este thriller em que uma moderadora de redes sociais abandona a segurança de sua mesa de trabalho para iniciar uma busca pelo culpado de um violento crime registrado em vídeo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] VINGANÇA BRUTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e3b40eb1b3c32a64fb420cd3ecad306e3ce41303</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/88P3qzWBRYvI0K5fNtqwwXQsvwi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando sua esposa é brutalmente assassinada, Carlos Estrada, herói condecorado das forças especiais, passa a viver com apenas um propósito: vingança. Depois que uma reviravolta do destino o torna um milionário, Carlos transforma sua fortuna em um arsenal e, com seus soldados de maior confiança, inicia uma caçada incansável pelos responsáveis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 180 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a715ae3c62a11d44c7490f4e398be1461270275e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9ISjrhA38HpSSGtfiCk8lpziC3K.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um incidente inesperado de fúria no trânsito coloca seu filho em estado crítico, um pai enfurecido mergulha em uma espiral sombria de turbulência emocional e vingança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAIXA AZUL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b38a0b8873c2a2471e8e5d929de7df84e3f70311</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/Ao8YIks0or4845Z1lXbINz7tMh8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Pablo, um jovem milionário recluso que vive na Patagônia, ainda é assombrado por um trágico acidente de carro que mudou sua vida. Sua rotina isolada começa a mudar quando ele conhece Lara por meio de um aplicativo de namoro centrado em uma premissa peculiar: a troca de um objeto misterioso conhecido como a caixa azul. À medida que a conexão deles se aprofunda, Lara gradualmente tira Pablo de sua solidão autoimposta. No entanto, um aviso anônimo logo levanta questões inquietantes sobre sua identidade e verdadeiras intenções. O que começa como um relacionamento íntimo rapidamente evolui para um tenso jogo psicológico de manipulação e suspeita. À medida que a confiança diminui, Pablo é forçado a confrontar seu passado e a mulher enigmática pela qual está se apaixonando, antes que a verdade por trás de Lara seja revelada tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A COLEGA PERFEITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d04d5d1e01f46e4f57bd9d11cbec8039a249f5a5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/36zoDJG52EkHnMm60M9BdLw8Siv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Devon acabou de entrar na faculdade. Celeste é popular e cheia de confiança. Agora que as duas resolveram morar juntas, a amizade se transformou em uma verdadeira guerra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TERROR EM SILENT HILL: REGRESSO PARA O INFERNO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b449a1ebc23b93cec37c14d7f6a815f10225de5b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5ZDqTM0ZP3ypmFivTeAnHslV6mY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma carta misteriosa chama James de volta a Silent Hill em busca de seu verdadeiro amor, ele encontra uma cidade antes reconhecível, transformada por um mal desconhecido. À medida que James se aprofunda na escuridão, ele encontra figuras aterrorizantes, tanto familiares quanto novas, e começa a questionar sua própria sanidade enquanto luta para entender a realidade e se manter firme por tempo suficiente para salvar seu amor perdido.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA APOCALIPSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67776d7e97cbeb708db38fa1692ffed4845b0161</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3Ap6J9pYqgrxQaYWYdX2fyBYBWF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um fungo altamente perigoso escapa de um laboratório secreto, Robert Quinn, um ex-agente de bioterrorismo que só queria curtir a aposentadoria em paz, é chamado de volta à ação. Ao lado de Travis e Naomi, dois jovens funcionários que definitivamente não ganham o suficiente para isso, ele precisa enfrentar uma ameaça invisível e fora de controle. Em uma corrida contra o tempo, o trio descobre que salvar o mundo dá muito mais trabalho do que parece.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MANUAL PRÁTICO DA VINGANÇA LUCRATIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4b8bf6fa844224eb523cad453fccf864980de904</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5fG1TVRnwDGHyxYeulU95mAH8wS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Becket Redfellow é um homem marcado pela frustração e pela falta de oportunidades. Após a morte de sua mãe, ele decide reivindicar a fortuna que acredita ser sua por direito, custe o que custar. Disposto a tudo para recuperar seu lugar na elite, o herdeiro despojado traça um plano implacável para eliminar, um a um, os familiares que se interpõem entre ele e o patrimônio dos Redfellow. No entanto, sua jornada de vingança rapidamente se transforma em uma sequência de acidentes inquietantes, onde cada crime parece aproximá-lo ainda mais do seu próprio desastre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ROB1N: INTELIGÊNCIA ASSASSINA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1bc2bec5201afb2620abe5bf1e039b298b436e37</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vyZR9h6L3Rfeu9qPIZGfYxrlXrr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um especialista em robótica canaliza o luto pela perda do filho de 11 anos na criação de um boneco robótico, uma série de eventos horríveis deixa claro que Rob1n fará de tudo para ter seu criador só para si.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NUREMBERG [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:472d470fb872a545fb8e72373d03f87d844ad97e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/saPapyxafNZxIPqYa2xm4QkaxpE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O psiquiatra americano Douglas Kelley, encarregado de determinar se os prisioneiros nazistas estão aptos a serem julgados por seus crimes de guerra, se vê em uma complexa batalha de inteligência com o braço direito de Hitler, Hermann Göring.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HOME SWEET HOME: RECOMEÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:786048bb6493f0f96acc2953e3b6fc692e244d37</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3nbaY2kyFxnM6hdlUBGdfqSeoMD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma cidade é invadida por uma multidão possuída por demônios, um policial deve encontrar a fonte do mal para salvar sua família.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS ESTRANHOS (TRILOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7368052c0b2ba4c2d8653e03aad94a3470aacae9$$lsname=OS ESTRANHOS CAPÍTULO 1 (2024)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:017e1a819e8e8cb0accba48f591cd8ce05f3e5e4$$lsname=OS ESTRANHOS CAPÍTULO 2 (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:07CEA24CEE7E7D452503F6333A843E9406402A14$$lsname=OS ESTRANHOS CAPÍTULO FINAL (2026)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yxvbGxB7rOEaO2Oat0GHL5PiSvX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Maya enfrenta os assassinos mascarados uma última vez em um acerto de contas brutal e cíclico de sobrevivência e vingança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BOLA PRA CIMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb2d130493f96d64dd91cf3cf0f1a3a44cdbcbe3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9uMTLWiDPFWYxEwP11G9Sp9cVAk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta comédia, os executivos de marketing Brad e Elijah se arriscam e apresentam uma proposta de patrocínio ousado de uma marca de preservativos para a Copa do Mundo. Quando a comemoração no Brasil provoca um escândalo global, eles precisam fugir de torcedores furiosos, criminosos e dirigentes ambiciosos para salvar suas carreiras e voltar para casa vivos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A TORRADEIRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72f0d4ca453aa32b8cc370775c691ba841601c7c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d02bWfVmn1W9Qn3Vng4Vt0CMXFP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Assassinatos e caos se instalam quando um avarento fica obcecado por uma torradeira que deu de presente de casamento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A NOIVA! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db56083e578c6f7cf5e0fcf00a9d6ff7fde99822</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vcdnSEcm0f0shJohkJnrOBcCq1m.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frankenstein (Bale) vai à Chicago dos anos 1930 para pedir à inovadora cientista Dra. Euphronious (Annette Bening, indicada ao Oscar) que crie uma companheira para ele. Eles ressuscitam uma jovem assassinada; assim nasce A Noiva (Buckley). O que se segue vai muito além do imaginável: assassinato! Possessão! Um movimento cultural selvagem! E amantes fora da lei em um romance explosivo e intenso!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CONSEQUÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61e55c732089b9441861af17724a11dcf2b2f223</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dTQZwcItQNEeSjpk3BYKYg27v9t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Reef Hawk, o queridinho de Hollywood desde os seis anos, não está bem. Ao descobrir um plano de extorsão ligado a um vídeo misterioso, Reef decide embarcar em uma jornada de redenção para se retratar, confrontar seus demônios e evitar o cancelamento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] (DES)CONTROLE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:323a60bdeeb025089c869a3d1441aaf66d582c46</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/scl6uVD0YZc46WZHgXbEcaH2zYw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kátia Klein é uma escritora bem-sucedida que enfrenta uma crise criativa às vésperas da entrega do seu novo livro, ao mesmo tempo em que descobre a falência do seu casamento e administra o acúmulo das demandas dos filhos e dos pais. Sobrecarregada e em busca de alívio, ela passa de uma simples taça de vinho ao total descontrole, sendo gradualmente engolida pelos excessos do vício.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATAQUE BRUTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0315e3403e59d13fd508ef9fcfb6e5ef0bdbcdec</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/349RbnEbWd38iLlqzELTUppjSt2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em meio a um furacão catastrófico, uma cidade costeira luta contra a ira da natureza e um ataque de tubarões. Enfrentando chuvas torrenciais, detritos e escuridão, se unem para sobreviver aos predadores mortais e sobreviver à tempestade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ARCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ff6e4ff829e67bf6743f43d2a1356b3513723e7f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/agkPfqKgwA8M3OSkrkTGk9zzm72.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um menino de 10 anos, de um futuro distante e pacífico, acidentalmente viaja de volta ao ano 2075 e descobre um mundo em perigo. À medida que Arco desenvolve uma amizade com uma jovem chamada Iris, eles se unem e, junto com seu robô cuidador Mikki, partem em uma jornada para conduzir Arco de volta para casa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PARA SEMPRE MEDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d88b90c547104520adf24599fea9b794c6a66e92</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sKByzETrFFrycbDf63WXxvaltz1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um casal viaja para uma cabana isolada no meio da floresta, o que começa como uma escapada romântica logo se transforma em uma experiência inquietante. Sombras e ruídos estranhos os cercam por todos os cantos, enquanto o verdadeiro perigo está muito mais perto do que imaginam.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 18 ROSAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:158ad6cbb9bf75b9bb9464fe1e6b3e07274a9990</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1TApAJqCQekKeoRV1Nza2damyfz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste romance de amadurecimento, o aluno novo entra em conflito com a garota mais popular da escola. Mas ele logo percebe que vai precisar dela para várias coisas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATO NOTURNO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19b344e2e25727ab0e555d29e66f6b99b68c4cd0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o0uHoWYGsZaGSC6O9iTRy4sAz5J.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ator e um político vivem um caso em sigilo e, juntos, descobrem ter fetiche por sexo em lugares públicos. À medida que se aproximam do sonho da fama, mais intenso se torna o desejo de se colocarem em risco.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ATIRADOR: SEM NAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1e97c85d3232e6abf58c8d8cf672cc6d378c8ac</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gGhjs14pomQA6N8parCw5Bl3qoh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Perseguidos por mercenários, Brandon Beckett e seu lendário pai realizam um resgate impossível.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UNTOLD: UM REI EM XEQUE (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:725b9425952942e7cd499d8413dbceaddb2eae27</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ilbjnuyWeWGH50JVxCpZgRCZK0s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Como uma partida entre grandes mestres de xadrez virou um escândalo sobre vibradores sexuais? Conheça esta história que é mais estranha do que qualquer ficção.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] É QUASE VERDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32baed99a9ca29c3f0e4cf5683299ea2db6115a3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aYLSUuloTcDS273R9NJwcqDjVJ8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Para não perder a casa da família, uma talentosa artista plástica engana toda uma cidade com uma farsa montada acidentalmente, o que a leva a criar situações inusitadas para manter a mentira.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DOMINGO SEM DEUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ea9ba00154e5d6c64e32eb66f130f01758d5a19</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9AtlHj48RlkN2ghdXbcagDf0qud.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Domingo Sem Deus, o novo filme original da Brasil Paralelo, mergulha nas profundezas da alma humana através da história de Walter, um ex-traficante que vive entre o sagrado e o profano, tentando reconstruir sua vida através da paternidade e do amor, enquanto é assombrado pelas marcas de um passado violento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MOMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6728cf71e3d3b635f11ba7db07c272bebb97dd2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hEf7wxNGj3LZtG5OyplURHHWfxq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma estrela pop em ascensão lida com a complexidade da fama e as pressões da indústria enquanto se prepara para sua primeira turnê de arena.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ANÊMONA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e147d04c752c02f3341d5fa91012f20ea94d8151</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8niHlyUkkQ3UQd1kmJP3fFDtvdn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os laços familiares entre pais, filhos e irmãos são explorados à medida que relacionamentos complexos se desenrolam por meio de jornadas pessoais e conflitos geracionais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DEPOIS DO FOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ce5ab3c092b9d582fc12d2e784b913084957d58e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zK4HmDCTALWOrVpUJV8fh2yPGFf.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após perder sua fazenda em um incêndio, um cowboy solitário (Josh O’Connor) busca refúgio em um acampamento provisório. Enquanto tenta se reconectar com sua filha e ex-mulher, encontra esperança na comunidade de vizinhos que também tentam reconstruir suas vidas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A TRAGÉDIA DE MORIAH WILSON (DOCUNENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:34865ace9a11a75f4eb6b18982670932b4f80763</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mVwDPMZr6x3u2uEq9pclqbigPh2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Este documentário sobre a ciclista profissional Moriah Wilson vai além das manchetes, mostrando sua vida, sua morte brutal e a inacreditável perseguição policial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SINTA A MINHA VOZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e7c49bc5d62c739a74e5fed4fd1f1e000950e39</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kaXWWskVuOumpcqWdjImjvolOWu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A única com capacidade auditiva numa família de surdos, uma adolescente descobre o dom para o canto e precisa escolher entre o dever e a busca pelo próprio caminho.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INTELIGÊNCIA HUMANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:885033e24a484c194611f22f076cca4c4fdfe182</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zmv8yxTmswmMZk7mUktzY9wWXcO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Retrata a história de agentes secretos norte e sul-coreanos e pretende ser um filme de ação de espionagem.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SONHO DE ARROCHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e100c07901ec6fa38c2cf6a9a320cc03b5aa21b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5JsQdqDJp89YOfaWLjpcSJKkQgd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Biel (Gui Nery) é um garoto de 12 anos, cheio de carisma, que tem como sonho se tornar o maior cantor de arrocha do Brasil, inspirado no seu falecido avô, ex-cantor do gênero. O adolescente vive com a mãe, Rosa (Clara Paixão), e a avô Joaquina (Mon Anjos), que cuida dele enquanto Rosa trabalha. Ao saber que um famoso artista vai se apresentar em seu bairro, Biel arma um plano com o seu melhor amigo, João (Tiago Accioli), para ver o show às escondidas, mas é pego antes de chegar lá, frustrando seu grande momento. Pouco depois, surge uma nova chance. Quando Biel fica sabendo que terá um show de talentos na igreja, o adolescente decide montar uma apresentação de arrocha gospel e começa a ensaiar secretamente, usando objetos do avô guardados numa velha mala.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAMINHOS DO CRIME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a25f97f43711e9d706c84ba65a55aba5f0ff34f9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hHnEDdzdmK8ZyTfkvWz2BI64YXY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ladrão enigmático realiza assaltos de alto risco ao longo da icônica rodovia 101. Quando ele mira o golpe de sua vida — na esperança de que este seja seu último trabalho —, seu caminho cruza com o de uma corretora de seguros desiludida, forçando os dois a colaborar. Determinado a desvendar o caso, um detetive implacável se aproxima da operação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] É PRECISO UM VILAREJO... [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13516fd5ab540ec608e8b8edb3ba64025d32f6b0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cXxFrrKMMu4gipC8kVoplzo0HAr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Problemas financeiros obrigam Halina a cancelar o casamento, mas pessoas próximas e parentes inventam um plano bizarro para atrair turistas e gerar dinheiro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] COMER, REZAR, LADRAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:93977388aaf88fb9eaa5ee8421d2a0a88757924a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zzjhOgtbXePGcKuacjeDmy5t4RH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cinco tutores procuram a ajuda de um adestrador lendário nas montanhas para lidar com seus cães arteiros. Mas talvez não sejam os pets que precisam de treinamento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO GIGANTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:944db32eb9d5c9738deee4f7439378db66f44df6</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rxQE2GmdabPcLQtrG0ik2MYyMu3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando o pai reaparece, um guia turístico precisa lidar com antigas feridas e encarar uma decisão que vai definir o futuro dos dois.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A HISTÓRIA DO SOM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c5188ce1076ac0adbaf88104397880ce5d60f715</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dR7HYAE56gEY8WcGVRZPLS3GEaR.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1917, Lionel e David se conhecem no Conservatório de Boston, unidos pelo amor à música folk. Anos depois, eles se reencontram e partem juntos em uma viagem pelo interior do Maine para registrar canções tradicionais de ex-soldados da Primeira Guerra. Durante essa jornada que transformará suas vidas para sempre, eles descobrem que compartilham muito mais do que a paixão pela música.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BTS: O REENCONTRO (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cc01fdd54fecfb332bd5d47bfe788bcd141334d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vfE6dI8ECv4mbctoHQF5vSpLZEX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Eles voltaram! O BTS se reúne em Los Angeles para gravar o álbum Arirang. Este documentário oferece acesso inédito ao grupo, que inicia uma nova era.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] 53 DOMINGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81245a5958679166d6b5d1a7e6bbab4fde17314e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rL6GKuOAPUEGk0hqeY9sLRJTPWE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>rês irmãos precisam se encontrar para discutir o futuro do pai, mas a reunião logo se transforma em caos, trazendo antigas mágoas e rixas à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MIKE E NICK E NICK E ALICE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c9a0ad513161625c11afacc7679967efe9c51b2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7F0jc75HrSkLVcvOXR2FXAIwuEv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Dois gângsteres e a mulher que amam tentam sobreviver à noite mais perigosa de suas vidas. Como se isso não bastasse, há um ingrediente selvagem adicionado à mistura: uma máquina do tempo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORAJOSA 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:07368cc7d44c02c3a0f7d6c5836b40c53c6067c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/odEZ7CY6TlELZHptwEyNy65XaRg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É uma corrida contra o tempo e não haverá piedade. Shivani Shivaji Roy está de volta para resgatar garotas que desaparecem sem deixar rasto.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VIRGEM DA PEDREIRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab38d4694ca398e204d81e79a362c5efebfb8d9b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/f3TvzHqcFTb2TPokvV6hjC6Ypsz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado em dois contos de Mariana Enriquez, este filme argentino de terror visceral acompanha uma adolescente durante um verão abafado no subúrbio. Obcecada por um garoto, ela recorre a um ritual pagão perverso e desencadeia uma tragédia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESLIGUE! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EE9EF3FDA22A388EB5BEEA2CAC5C4B75989516BE</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wqKMWmVp3ikis54weAzATE2mB56.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de mulheres cai em um golpe por telefone, e a polícia não ajuda. Determinadas a reconquistar suas vidas, elas se unem para investigar e fazer justiça com as próprias mãos.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LINDAS E LETAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b849749799a5b0c06c1257659bebcf033d24ef52</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6vbABd8OYF2bbZyYOift0BxhQnv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um grupo de bailarinas tenta escapar de uma pousada remota depois que seu ônibus quebra a caminho de uma competição de dança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DIÁRIO DE FRANKENSTEIN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:75f950f4cb9926fc78b5fd265ed982f4c487aad0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/k8BJOKGlWqWECQhpyu70R0tHLnx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os segredos de Frankenstein não morreram com ele. À medida que os túmulos são destruídos e a paciência desaparece do asilo, William Browning parte em busca de quem roubou o corpo de seu pai – e encontra horrores perto de casa enquanto sua mãe enlouquece.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESTRUIÇÃO FINAL 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:135ac01a5b67eb5484b11743ae67c19b5d9521e5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s6nzVekLSd1y0vGjLz8WPfC1Sau.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma continuação da história do primeiro filme, a família Garrity, que sobreviveu a um evento de quase extinção quando um cometa interestelar atingiu a Terra, deve deixar a segurança do bunker da Groenlândia e embarcar em uma perigosa jornada pelo devastado deserto congelado da Europa para encontrar um novo lar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ORIGEM DOS RED HOT CHILI PEPPERS: NOSSO IRMÃO HILLEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c84a6dd1a8d94b7dd6f11cca8cbc10e12c85a3cc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5yaZn7arwlDSdiEH8aAxSArVJ0t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Retrata os anos iniciais e intensos da banda de Los Angeles e a influência do guitarrista original Hillel Slovak, falecido em 1988, com entrevistas de Flea e Anthony Kiedis sobre a evolução do grupo.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AGENTE ZETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d0aae8e0f37fce7b343a9f0f2aa8f1c35aa53a3a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zU20MrtOAYon07ULE9wFxUeaaqd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quatro ex-agentes do serviço secreto espanhol são assassinados simultaneamente ao redor do mundo. A CNI descobre que todos participaram da Operação Ciénaga décadas antes na Colômbia. Zeta, o melhor agente da CNI, deve encontrar e proteger o único sobrevivente em sua mais perigosa missão, até então. A agente da Colômbia, Alfa, se juntará a Zeta, e parece saber mais sobre a Ciénaga do que ele.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PEAKY BLINDERS: O HOMEM IMORTAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d8e3dd5c61d2ed6d553172e5b27416764c6d0a0a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1LPWVvpKlLmMdljCFUsvn0pacd1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Birmingham, 1940. Em meio ao caos da Segunda Guerra Mundial, Tommy Shelby volta do exílio voluntário para seu acerto de contas mais violento até agora. Com o futuro da família e do país em jogo, ele precisa encarar os próprios demônios e decidir se vai confrontar seu legado ou destruir tudo. Por ordem dos Peaky Blinders.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ISSO AINDA ESTÁ DE PÉ? [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11334ae633a0d19c3b251f26d4576baaab012adb</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x8NI9gdziDkOP0j81Sb5PCFkdpu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alex e Tess decidem por um divórcio amigável após anos juntos num casamento que lentamente se desfez. Agora, começa uma fase estranha de descobrir como é a vida separados enquanto tentam cuidar e educar dois meninos e manter suas amizades cultivadas como um casal ao longo desses anos. Alex inevitavelmente enfrenta uma crise de meia idade, buscando um novo propósito na cena de comédia stand up em Nova York. Enquanto isso, Tess confronta os sacrifícios que fez pelo bem da família durante todo esse tempo. Os dois são forçados a encarar uma nova realidade em que dividem as obrigações enquanto pais, descobrem suas identidades e tentam entender se o amor pode tomar outras formas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PÁNICO 7 (R5 VÍDEO 10 E ÁUDIO 09) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD36C8A5C282CE73CDAB65416E7F53E956ECB293</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6hA3OzrDAEuEEQnILtOm16tEQ63.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um novo Ghostface surge na pacata cidade onde Sidney Prescott (Neve Campbell) reconstruiu sua vida, seus medos mais sombrios se tornam reais enquanto sua filha (Isabel May) se torna o próximo alvo do assassino. Determinada a proteger sua família, Sidney terá que enfrentar os horrores do seu passado para acabar com o massacre de uma vez por todas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FINJA-SE DE MORTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:049ca9175f227ec81f1526f3e1af3297c575a184</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/s8SQ73M4MvhY0U4FgV1TlukFgZJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher acorda ferida em um porão cercada por cadáveres. Para sobreviver, ela finge estar morta enquanto um ritual grotesco acontece na casa do andar de cima.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PATRULHA NOTURNA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7d0ab18805028719dd511e41d4a607a572a85d10</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7tAyZKZc1dQsu6ybfRTcIpjsbbK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um patrulheiro do departamento de polícia de Los Angeles (LAPD) é obrigado a deixar de lado seus conflitos com as gangues locais ao descobrir que uma força-tarefa policial da região, da qual seu antigo parceiro faz parte, guarda um segredo terrível capaz de colocar em perigo a comunidade do bairro onde ele cresceu.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MORRO DOS VENTOS UIVANTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87a401ba848b4af50a20e2601daf3121304a033b</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/x2LRgi8dvfw1K8dxk3ZUxYfZJ8p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história de amor apaixonada e tumultuada que tem como pano de fundo os pântanos de Yorkshire, explorando o relacionamento intenso e destrutivo entre Heathcliff e Catherine Earnshaw.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MIDWINTER BREAK [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D2DB82764163A124CB7CA80E6BDE53BE83CE4039</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vkMOruokVnD05xSiwI2hWBzG7UD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A viagem de um casal aposentado a Amsterdã desperta memórias conturbadas de seu passado.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MADE IN KOREA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:41515a3db61a52d53917f054d5b6ec6b20ef3061</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/foEObhyAMM3dxYeBEr242EdQDB7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Shenba sonhava em morar na Coreia do Sul desde criança. Mas quando finalmente consegue, será que ela vai reconstruir a vida e seguir em frente?
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VOZ DE HIND RAJAB [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5131f66f76940b9cd4bea4c41a8facfe1cb467a9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7RkF4wy4mGVukTA9TKZhhp6pwQg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma noite de terror em Gaza, o que começa como uma chamada de emergência para o departamento humanitário se transforma em uma luta desesperada pela vida de uma criança palestina de apenas 6 anos. O filme acompanha a agonizante tentativa dos voluntários da Cruz Vermelha de resgatar Hind Rajab, presa sob fogo cruzado dentro de um carro. Em permanente contato telefônico com a menina, cuja voz no filme é real, eles enfrentam o desafio de coordenar uma operação de resgate em um ambiente de violência implacável.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAMINHOS DO CRIME - CRIME 101 (R5 VÍDEO 10 E ÁUDIO 09) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92C95E845BD3C3CEC9470B985B2AF2EBBE397DF1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oKAuaGHFl6opv7PCY3By9HZqSLL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ladrão enigmático realiza assaltos de alto risco ao longo da icônica rodovia 101. Quando ele mira o golpe de sua vida — na esperança de que este seja seu último trabalho —, seu caminho cruza com o de uma corretora de seguros desiludida, forçando os dois a colaborar. Determinado a desvendar o caso, um detetive implacável se aproxima da operação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LOUIS THEROUX: POR DENTRO DA MACHOSFERA (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e8023e293c8620b23f18bf4d32cec72ceb543f4f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4KL3v3bTy8OCsgFgOlbZmeCBsQa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O aclamado documentarista obtém acesso raro e irrestrito para explorar uma rede ultramasculina em ascensão e suas figuras de influência polarizadoras.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A NOIVA! (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E5CBD2EA24FC532244627737CC235F7C4959E801</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2fq7YZRJLsFNDjtViSPCgQ4iWd0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na década de 1930, Frankenstein viaja a Chicago em busca do Dr. Euphronius para ajudá-lo a criar uma companheira. Juntos, eles revivem uma jovem assassinada, dando origem à Noiva, uma criação que supera todas as expectativas. Porém, sua existência desencadeia um romance explosivo, atrai a atenção da polícia e dá início a um movimento social intenso e radical.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA APOCALIPSE (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01497E97A66290AD06D82A75DD7E758135E06CC3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3Ap6J9pYqgrxQaYWYdX2fyBYBWF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um fungo altamente perigoso escapa de um laboratório secreto, Robert Quinn, um ex-agente de bioterrorismo que só queria curtir a aposentadoria em paz, é chamado de volta à ação. Ao lado de Travis e Naomi, dois jovens funcionários que definitivamente não ganham o suficiente para isso, ele precisa enfrentar uma ameaça invisível e fora de controle.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MATAR, VINGAR, REPETIR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cee573c5dfe06f5f6c389d9b8d897f8d3fae4b36</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6kpunNhxuXCj8YKnazUc30qadpT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na tentativa de vingar a morte da filha, Irene Kelly viaja por universos paralelos, matando o assassino da filha repetidas vezes. Ela se vicia na sede de vingança, colocando sua própria humanidade em risco.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PARQUE LEZAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc6214966e880b4d2e61180378bf47d09c1bcd88</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ckBRproYQsXAJGtyejKjDr5ZcBU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois homens drasticamente diferentes conversam sobre antigos amores, velhas piadas e arrependimentos nesta comédia sagaz de Juan José Campanella (Clube da Lua).
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MAQUINA DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27e947e57868b798139670f2b28c9927691cf3d7</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bAwPR2PjBcCqaDV9cs5yknHU0Ns.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em sua última missão de treinamento, um engenheiro de combate precisa liderar sua equipe de elite em uma luta pela sobrevivência contra uma máquina mortal.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] STREET FLOW 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ca31da8bb40dc085fbeba78d36571e87dda3b9e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vl50ruzFWxrbK4zFz0ySjC3TdyK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Demba volta à prisão. Ele tenta deixar o passado criminoso para trás pela nova família, mas vê o irmão caçula tentado a seguir pelo mesmo caminho perigoso.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MARTY SUPREME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f10ab531ca52326e4103261bdd9526db43cb1d9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oLWBW1Sg9V8KGgbR3Y8jeEWF2Gi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marty Mauser é um jovem prodígio do tênis de mesa que tem sonhos grandiosos e estilo de jogo arrojado, mas é desacreditado pelas outras pessoas. Buscando provar sua capacidade, ele faz de tudo para alcançar o reconhecimento que julga merecer.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MAMONAS: EU TE AI LÓVE LÚ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ea3feed4e28d3fd1cfa8c1dfb492b45d84acd07</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zOd4ITtAdwe0PkqMOOFiGho1IO2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A trajetória de uma das bandas mais animadas e um dos fenômenos mais divertidos da música brasileira ganha um documentário. Mamonas Eu Te Ai Love Iú conta a história da formação do Mamonas Assassinas que, com um único disco, bateu recorde e fez uma das maiores vendagens da indústria fonográfica brasileira. Por meio de imagens e depoimentos de familiares e figuras relevantes para a vida dos cinco integrantes, conhecemos de perto o caminho que levou esses jovens de Guarulhos a formarem um conjunto que marcou uma geração.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BAU: UM ARTISTA NA GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe35fc78e0d71e5d857c2fc68645749df8a8e82a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/oNh9niUHoKqCmUoi8YaQeyTgMPe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A inspiradora história de amor de Joseph Bau, artista, falsificador e sobrevivente do Holocausto. Usando suas habilidades artísticas, humor e esperança nos campos de concentração, Joseph sobrevive e ajuda centenas de pessoas a escapar. Milagrosamente, ele encontra o amor em meio ao desespero.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SOMBRA DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:69d84d87143dcfae849a978357df98bbc276e1cd</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gGeC0gU59tBunync46HAWhhJzzH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ava tenta seguir em frente após a prisão, mas sua irmã gêmea é assassinada e, por ter testemunhado o tiroteio, ela é forçada a fugir para salvar sua vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SONG SUNG BLUE: UM SONHO A DOIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66da4657e101095acd3521bcf238b54251802047</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/45HfLpaQQSw05PXIeG5Xc7VVxTb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme acompanha a jornada de um casal azarado de Milwaukee, Mike (Hugh Jackman) e Claire Sardina (Kate Hudson). Mike Sardina era um imitador do cantor Don Ho quando, numa feira estadual, conhece Claire enquanto ela sobe no palco para se apresentar como Patsy Cline. Ambos músicos com aspirações grandiosas, a dupla acaba se tornando um ícone local quando formam uma banda de tributo a Neil Diamond, uma decisão que muda por completo a vida dos dois artistas. Nessa jornada musical, o casal experimenta o sucesso e a desilusão.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ACUSADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:815ef1b977989e656d12b76570a2f7dffed0a1ca</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yRf0OrswYzoLnjXLpTLsmRUVtd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando uma médica queer renomada em Londres é acusada de má conduta sexual, sua vida desmorona.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EM UM PISCAR DE OLHOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97d08c55b42ff3641734f8f31833affbd9ef917e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jWWgclKzxtaSvjYuchsknSqqyrN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história do universo e da vida humana contada através de três enredos entrelaçados.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PÂNICO 7 (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AD36C8A5C282CE73CDAB65416E7F53E956ECB293</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/48GcK5SXZK3OoB65SlHqwWsu5eQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um novo Ghostface surge na pacata cidade onde Sidney Prescott (Neve Campbell) reconstruiu sua vida, seus medos mais sombrios se tornam reais enquanto sua filha (Isabel May) se torna o próximo alvo do assassino. Determinada a proteger sua família, Sidney terá que enfrentar os horrores do seu passado para acabar com o massacre de uma vez por todas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TOM & JERRY: UMA AVENTURA NO MUSEU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f3728a1eeb3887b3b3939b7091efc4e47be0b875</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eqQpR3H0bIMiLnjTt0YLVKfS1hI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jerry invade uma grande exposição no museu, mas o que começa como uma simples travessura logo sai do controle. Tom, que agora trabalha como segurança do local, entra em ação para capturá-lo, e no meio da confusão os dois acabam sendo transportados no tempo. Perdidos em uma época distante, eles precisarão deixar as brigas de lado e trabalhar juntos para encontrar um jeito de voltar para casa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] GLADIADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:69cd15e3500869fd8a02afcd0e83fbf91b390836</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3kYOnF3HtMvkWvxz17omjjTnzC4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois irmãos afastados entram em um torneio clandestino de combate controlado por criminosos. Sob pressão extrema e altas apostas, encaram uma escolha decisiva em uma história de sobrevivência, lealdade e enfrentamento.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A MARCA DO MAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48e32638652c8342595044e30f6a9337a4e3d5a0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vYCNHmMFCvyJF4hbw4MKa0kknIF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante uma visita escolar a um sítio arqueológico, um grupo de crianças encontra o cadáver de uma mulher no lugar da réplica de um neandertal. A inspetora Silvia Guzmán e o ex-policial Daniel Velarde, que trabalharam em um caso muito parecido seis anos antes, são chamados para solucionar o mistério.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ENSAIO FATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e31d58e3519cb1f37a33eb86fc8e0fc1b2380b82</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nK5oUEfCjAgmZKilyR0ih1Lv8Yt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois casais chegam a uma mansão no campo que reservaram sem saber que estavam reservando juntos. Eles descobrem acontecimentos estranhos durante a estadia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O REFÚGIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8e58b0a91bc2148992486cb5242b2d2abd1c1371</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/49b7CTeJqugnpBboT6D5xGy3h4H.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No Caribe do século XIX, uma ex-pirata tenta deixar o passado para trás e viver em paz. Mas quando sua ilha e sua família são ameaçadas, Ercell Bodden é forçada a voltar ao mundo que jurou abandonar. Para sobreviver, ela terá que enfrentar sua antiga tripulação, agora liderada por um pirata implacável, e provar que algumas lendas nunca morrem.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HIERARQUIA DO CRIME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4b8268cbd5b7c20e244d1731dcf6b254caf84df1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vMVnLjbHy5yxJL5Pr0dikIUmG34.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois irmãos planejam minuciosamente o maior assalto de suas vidas, mas na véspera do grande dia, a volta de uma figura imprevisível do passado ameaça arruinar a operação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A INCRÍVEL ELEANOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:307702ccee06ae0eb5b3a0459e22f52311b677df</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2mYCVTlCNwuiXnU6Xv23GEQyhd6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Eleanor Morgenstein, uma mulher de 94 anos, está tentando reconstruir sua vida após a perda de sua melhor amiga. Depois de décadas na Flórida, ela regressa a Nova York para um novo começo. O longa é o primeiro trabalho da renomada atriz Scarlett Johansson como diretora.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CORTA-FOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4837da6b8f370b2434a85262018e05e4f1963f88</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6V0FLzciqJh7d1Y4zXyyqLAKnTs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte do marido de Mara, ela e a filha Lide viajam para a casa de veraneio da família com o cunhado Luis, sua mulher Elena e seu enteado para preparar a casa para a venda. A viagem que era para encerrar um ciclo vira um pesadelo quando Lide desaparece em meio a um incêndio na mata local.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PAVANA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3829a19afef9f23cc783fb9f040b0c0cacd9d9e2</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/onUWCAs2uhNuUX5nY2wiEHAfR3T.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três pessoas solitárias se conhecem trabalhando em uma loja de departamento e encontram consolo umas nas outras, explorando a conexão e a natureza do amor.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CONEXÃO SUECA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a70583dd20abacf11897775b7574dcb0855897ec</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lKBY11mRbPXApcXMY96RjXtT7GU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nesta história real pouco conhecida, um burocrata sueco se torna um herói de guerra ao tentar salvar judeus no auge da Segunda Guerra Mundial.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃOS DE ORFANATO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80e36e6ecc73793dcf82b76b7778267a02380bf1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q7KtsPpZqohK4QptNA2Yaa77WIn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois amigos de infância precisam superar as diferenças quando a mulher que amavam morre em um acidente de carro suspeito e a filha adolescente dela busca vingança.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HALLOW ROAD: CAMINHO SEM VOLTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffd50e2d72cdb77fde417d9f4ed131f6f9ccbb47</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/aMKCpg3dYPj8NGCB64jZZllyWL1.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois pais entram em uma corrida contra o relógio quando recebem um telefonema angustiante de sua filha tarde da noite depois que ela causou um trágico acidente de carro.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MUNDO VAI TREMER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec09edb5e654f7f6e376ad8c3d765565379ff24d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2VMQnBkGgg2UJM8b3fTJ5X3lyaE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A incrível e não contada história real de como um grupo de prisioneiros tenta uma fuga aparentemente impossível do primeiro campo de extermínio nazista para fornecer o primeiro relato de testemunha ocular do Holocausto.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] #SALVEROSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c3842aefc1be75a589ee813d21077b7ada7a183</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nCivukZVNGjvj7VGwsPMFFHq0Zx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma jovem influencer decide investigar seu passado após um desmaio na escola. O que ela descobre coloca não apenas sua relação com a mãe superprotetora em risco, mas também sua própria vida.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ASTRONAUTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3815a0d508e9733214a847a741f223ed10feb2b9</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zcsPsj5uwK8MzGmTDrUtjqNGMQZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após completar sua missão espacial, a astronauta Sam Walker é isolada em instalação de segurança máxima da NASA para monitoramento médico e readaptação. Ela começa a suspeitar que uma entidade alienígena tenha retornado com ela à Terra.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PATERNO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92e0fa16556848cdaa89f94c3a13fb9297a83f90</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hZhjXodvpp5RQNGdkXIbNfrPm1Z.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sérgio deseja conquistar a direção da empreiteira da família para realizar um sonho há muito esquecido. Acaba descobrindo um segredo da vida do seu pai que ameaça seus planos, revelando quem ele realmente se tornou.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA DE ALUGUEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45248d8dc04eb93c96f5db7351803b9520af708d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6OLrvwkdkQ3vzEzhNR7g24HYbeg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ator americano em Tóquio consegue um emprego incomum: trabalhar para uma agência japonesa de “parentes de aluguel”. No contato com os clientes ele cria laços genuínos e moralmente complexos que borram as linhas entre a performance e a realidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JUSTIÇA ARTIFICIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:967bc4f46827abe27566791b145b275bcef83a3c</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7OR4UwZW6eTGIoNMujGAAtCnLCx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em um futuro próximo, um detetive (Chris Pratt) está sendo julgado, acusado de assassinar sua esposa. Ele tem 90 minutos para provar sua inocência à avançada justiça de Inteligência Artificial que ele mesmo ajudou a implementar, antes que ela determine seu destino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] EXTERMÍNIO: O TEMPLO DOS OSSOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a19f73ec7c342e20fdda0a044f04d29eb9e141bf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nhlAOsDVvawQUqcZPJlLltgsqX3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dr. Kelson se vê envolvido num novo relacionamento chocante com consequências que podem mudar o mundo como eles o conhecem e o encontro de Spike com Jimmy Crystal se torna um pesadelo do qual ele não consegue escapar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O MORRO DOS VENTOS UIVANTES (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:94AED43ACF125BE701E0CE724A9BEE795DF2922C</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yTUWpMpie5orLgenBTtIymyI5N.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história de amor apaixonada e tumultuada que tem como pano de fundo os pântanos de Yorkshire, explorando o relacionamento intenso e destrutivo entre Heathcliff e Catherine Earnshaw.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] BABY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fad4cb491ae5c4d4146c7b7db5c12c16adf3bbb1</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4Eal93POJvHx8FyO97892fAugx9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de ser liberado de um centro de detenção juvenil, Wellington, de 18 anos, se vê sozinho e perdido nas ruas de São Paulo, sem nenhum contato com seus pais e sem recursos para reconstruir sua vida. Ele encontra Ronaldo, um homem maduro, que o ensina novas formas de sobrevivência. Gradualmente, a relação entre os dois se transforma em uma paixão conflituosa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] HAMNET: A VIDA ANTES DE HAMLET [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80da4c16d586083b5f7a98957505abd48400710a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/njatIGrIlZCxB88UUBC2xgmfCNE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>William Shakespeare e a sua esposa, Agnes, celebram o nascimento do seu filho, Hamnet. No entanto, quando a tragédia atinge e Hamnet morre ainda jovem, isso inspira Shakespeare a escrever a sua obra-prima intemporal, Hamlet.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUE MÃE SOU EU? [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa50d822772bdc3796f1e1a23990ad1cfff8d133</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/imOkVKrJKfkE4s8GelGwIoCMgEh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após um horrível incidente, uma mãe com depressão fica cada vez mais isolada. Sentindo-se abandonada, ela é atormentada por sentimentos sinistros, que a fazem reviver seus momentos mais sombrios.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR DEMAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e038399dd7ca1d83e22bda1e8807c75d9fd2dea0</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/obv2Dt7T8p9lxtfl2qguuRL6nF8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte de seu irmão, June recomeça a vida em Milão, namorando Will, um cara perfeito da sua nova escola internacional. Mas quando o melhor amigo do rapaz, o perigoso James que participa de lutas clandestinas de MMA, desperta uma rivalidade que rapidamente se transforma numa atração irresistível, June precisa escolher entre a segurança e um amor que transforma tudo que ela pensou que queria.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A CELA DOS MILAGRES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e1dbc0935c72c30fd6e3a494c69e20dd18c7ebcf</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xaloioubOPQOFaERBPxLHnONyeJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Preso por um crime que não cometeu, um pai dedicado luta para provar a própria inocência. Enquanto isso, sua filha precisa se virar sozinha.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] LIVROS RESTANTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f97a810a416f6ae5041e1e5a61a45f4c5cf055cc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7RUlq6PxUb7whoJB8O3lZ2lvDol.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cinco livros na estante é o que restou de todas as coisas que Ana Catarina teve que desapegar antes da mudança para Portugal. Com dedicatórias, cheiros e marcas, Ana não consegue doá-los e decide devolvê-los para quem a presenteou. Os reencontros, alguns passados 20 anos, mexem com sua memória, fazendo-a refletir sobre o passado para poder seguir em frente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CANTORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb25f369f2900dc517ccd537f17583b0095560b3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4PYwVS6wEIEy734eoTPFScUS8AG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Neste curta indicado ao Oscar®, uma competição musical improvisada em um bar decadente transforma uma noite solitária em um momento de profunda conexão e harmonia.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] OLHO POR OLHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9143ea5d5c40e969ef73ddd63e024e07f296e1cc</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/931iwddT9alxKxQOJ4tYVHZqEyp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Segue a história de Anna, que lamenta a morte de seus pais enquanto se muda de Nova York para a Flórida para ficar com sua avó. Ela se envolve com outros adolescentes, mas quando vê um terrível ato de violência, fica presa.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O DEMÔNIO QUE HABITA EM MIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c2012a8a43f8f7259231f3dd92fe0ee52e04e27</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qUoznhGA1izG3G9xUE218JltOoz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tad Volo acabou de se aposentar do exército e comprou uma casa de campo no meio do nada. Ele decide convidar seus amigos para uma festa, mas a noite se transforma em pesadelo após a irmã de Ted ser possuída por uma misteriosa entidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ZERO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90d6cf839d6741f4204bd44c7687437fb7157bdb</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5bo30pUJGUpvNP8XS75T3Al8V1R.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dois americanos acordam nas ruas do Senegal com bombas amarradas ao corpo. Seguindo ordens de uma misteriosa voz, eles têm apenas dez horas para completar uma série de missões antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FÉRIAS FORÇADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a9fa46d19d2bfbeecb4bedfb20a73be6048458ea</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/j6DLrKZ9Y9jOWUvwiH3KvVdoDd2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Duas famílias opostas, juntamente com um editor e uma influencer, precisam superar suas diferenças ao compartilhar a mesma casa de férias.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUARTO DO PÂNICO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fcd6bca6b85fc6ad5c55cace1af64e5358f8236</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yioY8xPjLygGezkrRs7yf01BQ7P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher que acabou de perder seu marido é obrigada a se refugiar com sua filha pré-adolescente no quarto secreto da casa onde moram. Isso acontece depois que ladrões invadem o local para roubar algo que se encontra justamente onde as duas estão escondidas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SE EU TIVESSE PERNAS, EU TE CHUTARIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d054c8d64be47f27bcba0db9103d4de31582188</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rKmfPaOx1V2gPK9gJj5Fdg4UI44.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com sua vida literalmente desmoronando ao seu redor, Linda tenta lidar com a doença misteriosa de sua filha, seu marido ausente, uma pessoa desaparecida e um relacionamento cada vez mais hostil com seu terapeuta.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] JARDIM DO ÉDEN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e488b3930d25cdc74d2a92448ba090f1d6da047</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nC2Jy53yymYBvKgPNshsdpk0UcF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A rica e devota família Éden realiza festas onde os convidados recebem a chance de mudar de vida. Mas o que parece ser o sonho para alguns, pode ser o pesadelo para outros.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SALVE GERAL: IRMANDADDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E3FD967B32874C8427E7476AF29F9A545ED22A19</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5AAzx2bcorTZUVe4Sk6yqhMBq1s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante uma onda de violência sem precedentes em São Paulo, uma advogada ligada ao crime precisa fazer um acordo com a polícia para resgatar a sobrinha sequestrada.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTA SOU EU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C654143E45968E14B2734F86BAB582D628DA3BAB</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dqMgB4z8oxUDACfCuRcwUlKauoh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Vítima de bullying por buscar a fama, Kenji encontra acolhimento em um cabaré e recebe ajuda de um médico pioneiro para revelar sua verdadeira identidade, Ai Haruna.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O.T.H.E.R - PRESENÇA MALIGNA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aecf110ca3f84fc6ed99a0c0a4d829b37922d85</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/TfqwmTWowJJZAhpTTvVYm6uTcd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após a morte da mãe, Alice retorna à casa, intacta, mas tomada por uma presença sombria. Medos antigos emergem e segredos aterradores vêm à tona.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MANDIOCA FRITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d47246de01fa1e6a5bc21ba0a7ce8b1b5e60d61</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/niDeR6vC7mQka0rHzfNmKn8EmPk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado na história real do palhaço Mandioca Frita. Dirley (Rômulo Braga) é um motorista de ônibus solitário e rabugento que não aguenta mais a vida que leva. Certa noite, ele se depara com Júlio (Murilo Grossi), um idoso misterioso que não possui mais uma memória tão boa. Aos poucos, o momento que deveria ser apenas de abrigo se transforma em uma inusitada diversão pela cidade. Juntos, ao lado da cobradora Edinalva (Isabella Baroz), eles passam a procurar pela identidade do homem.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRIMATA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e56d65a395bb6b3aa0ece56c293a8363c9a6e8c4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/d5Grn6lkqQTZSeOcHZCz2utW58Q.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De volta da faculdade, Lucy se reúne com sua família, incluindo seu chimpanzé de estimação, Ben. O que seriam férias tropicais entre família e amigos se transforma em uma aterrorizante história de sobrevivência quando o chimpanzé tem um acesso de raiva. Lucy e seus amigos precisam lutar por suas vidas e encontrar maneiras de sobreviver a uma noite cheia de terror.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DESTRUIÇÃO FINAL (DUOLOGIA) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc5bddb2e9e03ccb2dd18d38f6d35a40bec408b3$$lsname=DESTRUIÇÃO FINAL - O ÚLTIMO REFÚGIO (2021)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD2C969F75B9CF93A19E1DEC678A1E4069C43A28$$lsname=DESTRUIÇÃO FINAL 2 (HDCAM) (2026)</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xK1uM69WFsMjMqKFU9waOmHzoo0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma continuação da história do primeiro filme, a família Garrity, que sobreviveu a um evento de quase extinção quando um cometa interestelar atingiu a Terra, deve deixar a segurança do bunker da Groenlândia e embarcar em uma perigosa jornada pelo devastado deserto congelado da Europa para encontrar um novo lar.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AH, A AMIZADE... [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3f2004d53da02b425588487ec7f50097a9888501</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/r8B4RQr40OlimrJa3Bt04asBRFI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Thando não tem sorte no amor. E quando seu melhor amigo volta de uma viagem com uma noiva a tiracolo, ela precisa aprender a lidar com o ciúme.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A RAINHA DO XADREZ (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:799fe0c306a64ba72a0ee7682aa332eb4e2bc76d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fAckgewEBm7lPkYDaqmBvxlcWf2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fenômeno do xadrez, Judit Polgár enfrenta dúvidas, preconceitos e o invencível Garry Kasparov para ocupar seu lugar entre os melhores da história.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INPERFEITAMENTE PERFEITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33100041adaeda4c44927d711a1cf447946e259a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fK1plLeeaomQNBM3LNxkDtcMoPS.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ella McCay é uma jovem idealista que precisa equilibrar sua ambição política e os problemas familiares enquanto se prepara para suceder seu mentor no cargo de governadora.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SE ESSE AMOR DESAPARECESSE HOJE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1317A0F010ACEFF959BDD2AD40D3B6F42AB6042F</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/eQCTwfWA2jLUtcdGZ6QOSJ2rUPD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han Seo-yun é uma jovem que sofre de amnésia retrógrada, acordando todos os dias sem se lembrar do dia anterior. Já Kim Jae-won é um estudante de ensino médio que está sempre reclamando do tédio em sua vida. Quando os dois se encontram e se apaixonam, a rotina de ambos vai mudar para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] INVESTIGANDO LUCY LETBY (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a548ab9227eb75ec1b3b745deb7c1ee6b28496d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wgxGooHYBfsVDwmBCwyQ2WmCCFg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Imagens e depoimentos inéditos lançam luz sobre o polêmico caso de Lucy Letby, a enfermeira condenada pelo assassinato de recém-nascidos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] METAS DE RELACIONAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:94e4e4f7121d5695ffb47b1c4ac8a8ba5f435ea4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kTVyIkrqxrdLYN9rLXhqljMiplj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>E se o amor viesse com instruções?</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O SHOW DOS MUPPETS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57fe121ece8de1891165a3c3fb7d91fde5a7f953</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o0BN8GLgwC57ar2OkUtW15QBdsP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É o Show dos Muppets! Kermit, Miss Piggy e a adorada turma dos Muppets estão de volta com um evento especial inédito. Música, comédia e muita confusão estão garantidas quando os Muppets subirem ao palco do Teatro dos Muppets original mais uma vez, com a participação especial de Sabrina Carpenter!
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU AVÔ STANISLAU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:456cf9e7414f5b5f561a2a6625aa089c13312850</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t6Y1I2AVkzZ8Nzkltkqi9FfdTzD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Stanislau (Ranieri Gonzalez) é um líder de uma comunidade ucraniana. Seu neto Bóris (Fhelipe Gomes) é um jovem gamer, que foi enviado para passar alguns dias no interior. O encontro entre os dois acaba revelando um choque entre o mundo digital e as tradições.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SKYSCRAPER (DOCUMENTÁRIO) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66eb884f56913ddae55d4297d57aa3ae7544839e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rXFbddDZvUcg2y5LSP24C7KCzW4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanha o solista livre Alex Honnold enquanto ele tenta escalar o Taipei 101, um dos edifícios mais altos do mundo, sem equipamento de segurança em um evento transmitido ao vivo.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA CARTA À MINHA JUVENTUDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e5acf3c481f20fa977111da0e2a9f2fff7e7946</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6uvsipl3LzzNOICs6rhJa9913bq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Conta a história de várias crianças de um orfanato que correm contra o tempo para salvar a zeladora idosa do orfanato, que está passando por um desastre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DUPLA PERIGOSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32683f91d7e5242011fcb4732bacb71f96accd86</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jYpk5Zun4VTWrplO3m9BHANi4S5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma dupla improvável de meio-irmãos, um detetive impulsivo e outro disciplinado, é atraída pelo assassinato de seu pai no Havaí, levando-os a uma jornada perigosa para desmascarar uma conspiração de longo alcance.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSA VIZINHANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ba73aa0fd79b6cd586c2dcc233948e1dadf6b30</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5ivxdAWTJf6YdQDBLmysTgJiqqh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jamille (Larissa Nunes) é uma repórter que presencia um incêndio, dado como acidental, na pensão ao lado de seu prédio. Determinada a descobrir a causa do incêndio que tirou a vida de seu amigo Nestor (Ivan de Almeida), a jovem conta com a ajuda do motoboy Toninho (Daniel Rocha) para iniciar a sua investigação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DAVI: NASCE UM REI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:227e7c351d2a08d42906a6e8ed3e9525b898ff19</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/kr5Owq7ixs2gsOMZm1MferN8qZX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Das canções do coração da sua mãe aos sussurros de um fiel Deus, a história de Daví começa em devoção tranquila. Quando o gigante Golias se levanta para aterrorizar uma nação, um jovem pastor armado com apenas um estilhaço, algumas pedras e a fé inabalável avança em frente. Perseguido pelo poder e guiado por propósito, sua viagem testa os limites da lealdade, amor, e coragem – culminando em uma batalha não apenas por uma coroa, mas pela alma de um reino.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] TERROR EM SILENT HILL: REGRESSO PARA O INFERNO (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AED99A85E83722D31CCB742A757C700923819619</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mRbdOe5vMnY3HXxLnWgRFJHbCPs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando James recebe uma carta misteriosa de seu amor perdido, Mary, ele é atraído para Silent Hill, uma cidade antes familiar, agora consumida pela escuridão. Enquanto a procura, James enfrenta criaturas monstruosas e desvenda uma verdade aterrorizante que o levará ao limite da sanidade.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O FALSÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb15c9ef7a240f8cdbaf323aa9ae1cf7c155979d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4WLwnTYtNlPvUbUF4eWlQhD0vdX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Um mestre da falsificação. Um criminoso da arte. Toni Chichiarelli chega a Roma com o sonho de se tornar pintor, mas seu talento o leva a outros lugares — de galerias de arte a segredos de Estado. Entre arte, crime e poder, sua assinatura acaba em todos os lugares — até mesmo na história da Itália.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] UM DIA EXTRAORDINÁRIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ebb124ee17491020a00a92fee49188aef5a8df3f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AuRamBsUf8AqRzHmWMjb2jg5vVZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A rotina da jovem agricultora Moira é abalada pela aparição de um agroglifo em sua pequena fazenda, onde vive com Ivete, sua mãe octogenária fascinada pelo universo extraterrestre. O evento desperta a curiosidade da vizinhança e provoca o inesperado reencontro com a irmã Cecília e o irmão Maurício, forçando o enfrentamento tanto da distância que cresceu entre a família quanto do inevitável envelhecimento da matriarca.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SEQUESTRO: ELIZABETH SMART (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AE19DBEA5C0D49D5B54B9D082A3A2A49DF2498D3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jdjJZWxjmKACZtrebAcipm86cl3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nas primeiras horas de 5 de junho de 2002, Elizabeth Smart, de 14 anos, foi sequestrada de seu quarto em Salt Lake City, Utah, dando início a um dos casos de pessoa desaparecida mais intensos e amplamente divulgados da história americana. “Sequestrada: Elizabeth Smart” é um documentário fascinante que leva os espectadores para dentro da história real — contada pelas próprias palavras de Elizabeth e por meio de entrevistas exclusivas com sua família, investigadores e pessoas próximas ao caso.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CAJU, MEU AMIGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b49972d83236bbab3e02218ba4b9ffd16dcd9257</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fAs6hWOgplp1jZgs00GDxS5bjj0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Rafaela (Vitória Strada) tem sua vida transformada com a chegada de Pingo, um caramelo resgatado da enchente que atingiu Porto Alegre em 2024. O que ela não imaginava era reencontrar sua antiga tutora, Nice (Liane Venturella), que o chama de Caju. Quando o cão foge, as duas precisam atravessar a cidade em busca dele, enfrentando um impasse sobre a guarda e criando, no caminho, um laço inesperado. Em uma Porto Alegre que ainda carrega as marcas da enchente, nasce uma amizade capaz de acolher os traumas — e imaginar futuros possíveis.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] WIZKID: DE LAGOS PARA O MUNDO (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a62596b733ffc45719d75b3030f048aa72cb4a4f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xic9bDCb5rzOhjCJ5EIqHygZbl6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Da periferia de Lagos aos palcos internacionais, Wizkid revoluciona a música africana e quebra estereótipos culturais. Entre shows e momentos íntimos, sua trajetória inspira uma nova geração de artistas.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DINHEIRO SUSPEITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fbcd1c8ab483e7154c158ec5747780eed91dd6e4</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bm04TGkE5ySrHbHlO6YloYZvs4P.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um equipe de policiais de Miami encontra milhões de dólares em um esconderijo abandonado, mas a relação entre eles fica estremecida depois que todos viram suspeitos.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CARGA FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b3868a55c86b33f7348c6eb5921f3c0372214c3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/2wZ0IYkKL7xYRwcO2zFU4Jaj16Z.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um ator americano em Tóquio, em busca de um propósito na vida, consegue um emprego incomum: trabalhar para uma agência japonesa de famílias de aluguel interpretando papéis de estranhos. À medida que ele se imerge nos mundos de seus clientes, começa a formar laços genuínos que borram as linhas entre a performance e a realidade. Confrontando as complexidades morais de seu trabalho, ele redescobre propósito, pertencimento e a beleza silenciosa da conexão humana.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMÍLIA DE ALUGUEL (HDCAM) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74C7DBACE5787CBF2518385F1A0618E2350C79B5</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lY1dgxfp09HqXBpV3xzoVowbSr6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Com Pierce Butler, um ex-marinheiro e antigo traficante de maconha volta à clandestinidade para ajudar a esposa em estado terminal. Num último risco, ele enfrenta o passado e luta pela redenção.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA AVENTURA - NOS BASTIDORES STRANGER THINGS 5 (DOC.) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9db003035c1dea9dacba86e1404700c55a38bf85</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lV3S0RwmXeG23pbGCvbi5nFaPP6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma década após redefinir a cultura pop, Stranger Things retorna para o seu capítulo final. Uma Última Aventura: Nos Bastidores de Stranger Things 5 é uma crônica abrangente dos bastidores que acompanha o elenco, os criadores e a equipe técnica enquanto dão vida à última temporada — e se despedem da série que mudou suas vidas para sempre.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DE FÉRIAS COM VOCÊ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45c870dc12675f0e72b4279c9134b8d702e77770</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/xJUSPBMyt8U1XBlpW8s3IijIgSe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A adaptação conta a história de Alex e Poppy, melhores amigos que passam as férias de verão juntos, e a trama foca em uma briga que abala a amizade deles e a tentativa de reconciliação.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] KRAZY HOUSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:663bad2fad65177f594081d7c8ab8bfba514cd9d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uWExAP2AslsVc70qw6ydmFG8E5.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando prestadores de serviços russos trabalhando na casa de Bernie se revelam criminosos procurados, ele tem que fazer de tudo para salvar a sua família, enquanto enlouquece lentamente.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] FASCÍNIO PERIGOSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:355981f542bab293ea60f79897fe7f5874f26f3a</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cAXE3qqojPlFTGT9UkZhdayALmG.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A vida estável da viúva Lisa desmorona quando sua filha aspirante a atriz adolescente cai sob o feitiço de um suspeito treinador de atuação de Hollywood. Lisa embarca em uma missão desesperada em Hollywood para resgatar sua filha antes que seja tarde demais.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SIGA MINHA VOZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b02f35133a9f6aeef3ba6d932028a46f8caee300</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mncxqYlq2ze8q4YsF6cFOWKD006.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de passar 76 dias trancada em casa devido a uma crise mental, Klara não faz nada além de ouvir seu programa de rádio favorito. Ela se pergunta se é possível se apaixonar por alguém que apenas ouviu no rádio, mas nunca conheceu.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TANQUE DE GUERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f69f39856192ba1a50f2dcdf04b8eff2a118952f</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vzmIilvyxhhS5mOtUNBbEaAA9dQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frente oriental, 1943. A equipe de um tanque alemão Tiger é enviada numa missão perigosa além das linhas de frente ferozmente disputadas. Ao cruzarem essa letal terra de ninguém, eles precisam encarar o inimigo e seus próprios demônios internos.
</info>
</item>












</items>

