<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSO LAR 2: OS MENSAGEIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GHN3NPIFZDFW2LR2H76HJ3YTDRNL7ACT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6cP2MENe3zOj77ndC5TvoLq8MtU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O médico André Luiz junta-se a um grupo de espíritos mensageiros da cidade espiritual Nosso Lar liderados por Aniceto na missão de ajudar a salvar projetos de vidas que estão prestes a fracassar. Juntos, eles se dedicam a cuidar de três protegidos cujas histórias estão interligadas: Otávio, promissor médium que se desvirtua de sua missão; Isidoro, líder de uma casa espírita e Fernando, empresário responsável pelo financiamento do projeto de criação da oficina espiritual na Terra.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PASTOR E O GUERRILHEIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:891157166da0960e711fa95a096a4ed110f5e499</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/527ORgyx6yrdSbJ459DlpOrC8p9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na década de 1970, um guerrilheiro comunista se encontra na mesma cela que um cristão evangélico, preso por engano. Em meio a torturas e conflitos ideológicos, eles se ajudam e marcam um encontro para o réveillon do ano 2000. Nos últimos dias do milênio, Juliana, ativista estudantil e filha ilegítima de um coronel que acabara de se suicidar, é surpreendida com uma herança deixada para ela. Por meio de um livro encontrado na casa do coronel, ela descobrirá que seu pai foi o torturador dos dois presos e que o encontro marcado não acontecerá como previsto.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LIMA BARRETO AO TERCEIRO DIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc046bb46d1ce8e005e66d8408b0fd51c0785e21</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9Hld1VFMK2sUdwXSwQ6VjhLUkvJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme transcorre por três dias da última internação hospitalar de Lima Barreto, passados no manicômio D. Pedro II, no ano de 1919, na cidade do Rio de Janeiro, motivada por uma forte crise de alucinação, em que se encontram o velho Lima Barreto, a versão mais jovem do escritor e o protagonista de sua obra-prima, “O Triste Fim de Policarpo Quaresma”.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AS AVENTURAS DE POLIANA: O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CWTMFEFFMDV3IDAS4XTWY5UCLXJBTZD3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dLfgd33vg7PxnWf6guh8deiuBkM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Poliana e seus amigos vão precisar definir o que farão agora que se formaram no ensino médio. A jovem quer cursar uma faculdade no exterior, porém Otto não permite que a filha estude fora do país por não achar que ela seja madura o suficiente. Para tentar realizar seu sonho, Poliana tem uma ideia: trabalhar no Maya Palace, um resort paradisíaco à beira-mar, para provar sua independência. Ela leva o namorado, João, e os amigos Kessya e Luigi, que topam ir junto. Porém, nada no hotel é o que parece ser, e Poliana e seus amigos viverão muitas aventuras em uma jornada de autodescoberta e amadurecimento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NINGUÉM É DE NINGUÉM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RLELKVTWH7GSF3PCO2W4Q7F5NHWLUXSU</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wBkP0yXOywAAU9tcqgXaJJjtfqz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gabriela, esposa de Roberto, é chamada para trabalhar no escritório de Renato, advogado bem-sucedido casado com Gioconda. Após a vida dos casais se entrelaçarem, o quarteto passa a sofrer com mentiras, relacionamentos desgastantes e tragédias.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GONZAGA: DE PAI PRA FILHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OMRKIZ7QLANMHV3H2UVZDLVMR2X2FCXM</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qOytKlqoA4BxJ4fTePzAgOU0vwn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Decidido a mudar seu destino, Gonzaga sai de casa jovem e segue para cidade grande em busca de novos horizontes e para apagar uma tristeza amorosa. Lá, ele conhece uma bela mulher, Odaléia (Nanda Costa), por quem se encanta. Após o nascimento do filho e complicações de saúde da esposa, ele decide voltar para a estrada para garantir os estudos e um futuro melhor para o herdeiro. Para isso, deixa o pequeno aos cuidados de amigos no Rio de Janeiro e sai pelo Brasil afora. Só não imaginava que essa distância entre eles faria crescer uma complicada relação, potencializada pelas personalidades fortes de ambos. Baseada em conversas realizadas entre pai e filho, essa é a história do cantor e sanfoneiro Luiz Gonzaga, também conhecido como O Rei do Baião ou Gonzagão, e de seu filho, popularmente chamado de Gonzaguinha.
</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B]  DESIGUALDADE – O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8f5db69bcea48fe0b49459434e15513e3056f82</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7gXomzcKqzz0NRv6vtlxVa0bMs6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Julio, um menino negro de classe baixa, consegue realizar o seu sonho e vai estudar no colégio Albuquerque, um dos melhores colégios particulares da cidade. Ao ingressar, Julio logo se depara com a desigualdade social escancarada e começa sentir dificuldades. </info>
</item>




  
</items>
