<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] A VILÃ DAS NOVE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6795e760c3542adb8e4b3f75586a1574984ea21d</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/safeLLHruvGE6eAGSvWkxsSehwV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher comum e que vive o melhor momento de sua vida tem seu maior segredo exposto em uma telenovela, transformando-a em uma figura implacável.
</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MALLANDRO: O ERRADO QUE DEU CERTO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4b2190572da9b5ec9bf7be3ce7b30a0288b89c18</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gWFpgdKZGww3n081bIDd4OsDWQV.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mallandro: O Errado que Deu Certo – Mallandro – O Errado que Deu Certo é um filme satírico sobre o comediante brasileiro Sério Mallandro. Mallandro está em uma fase ruim da vida. A grana fica cada vez mais curta e ele até tenta trabalhar como motorista de aplicativo, mas não consegue porque, mesmo disfarçado, sempre acaba sendo reconhecido pelos passageiros, que se recusam a embarcar achando que estão numa pegadinha. Quando surge uma oportunidade de voltar à televisão, apresentando um programa de auditório numa emissora pequena, o humorista se mete numa enrascada e acaba perdendo seus “poderes”: não consegue mais dizer nenhum dos famosos bordões. Agora, vai precisar se reinventar para conseguir uma última chance na carreira artística.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] PORTO PRÍNCIPE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdbb00bc832b7b6d693b059b8e7a81edf8001554</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jY2o0TPvATZ1bIpP8UUEPJvVrkP.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Viúva e habitante de uma chácara catarinense praticamente isolada, Bertha tem dificuldades para manter a propriedade e resiste à proposta de morar com o filho na capital Florianópolis. Ao tomar conhecimento da chegada de um grupo de haitianos ao estado, Bertha decide acolher Bastide, estrangeiro que pode a ajudar a continuar ali.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU SANGUE FERVE POR VOCÊ (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e3076bd63ef4dbbe01ef4f31b6d2363552ea3bf1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7PrQWs7z5ASojTQRWOilIzm1smr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 1979, Magal, um dos artistas mais populares e celebrados do país, segue a rotina de ensaios e compromissos em Salvador. Durante um programa de TV, conhece a deslumbrante Magali e é acometido por uma paixão inédita e avassaladora. Para conquistá-la, precisará vencer a resistência de Jean Pierre, seu empresário passional, além da desconfiança da família, dos amigos e da própria amada.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A FESTA DE LÉO (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b6ce13f7c0b1815d5868aaaeafc271c7c27f4d95</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/M9mKw9YVssnrf04tOj67UPDYBQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história retrata a realidade de uma família da favela do Vidigal e se passa nos dias que antecedem a festa de 12 anos de Léo, filho da batalhadora Rita. Ela não mede esforços para fazer uma grande comemoração para o menino, mas, no dia do evento, descobre que o marido, Dudu, envolvido com drogas, roubou todo o dinheiro destinado à festa. A partir daí, a protagonista vai precisar superar vários obstáculos para resolver o problema e, para isso, terá que contar com a compreensão do garoto e com uma grande rede de apoio dos amigos.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] VIDENTE POR ACIDENTE (2024) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7333b72044deb4b28b09dc66f18fdb4eb51b845c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5DYdUfhCK2VuoB0BWSz08kRQyWH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Aos 40 anos, o arquiteto Ulisses (Otaviano Costa) descrente de sua carreira e inseguro de seus talentos visita uma coach vocacional que promete encontrar a verdadeira vocação das pessoas. Depois de tomar um chá suspeito oferecido pela profissional em seu ritual maluco, Ulisses apaga e tem os seus pertences roubados. Porém, nem tudo é tragédia: misteriosamente, ele sai de lá com um poder estranho: Descobrir, com apenas um toque, a verdadeira vocação das pessoas. Será que Ulisses encontrou seu verdadeiro talento ou este novo dom só vai trazer ainda mais confusão para sua vida?
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DE REPENTE, MISS! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G3YBUXR5TZMWYMAOFTKRICIEMUPZW4J4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/u2xvrqjrNG9KMyC2m2WZwh8Uv2k.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Mônica é publicitária, mas abandonou a carreira promissora e o aumento do salário para cuidar de seus dois filhos, Luíza e Leo. Beirando seus 40 anos, elas não está nada feliz com as escolhas de sua vida, e se sente triste que sua filha, uma influencer em ascenção, não a vê mais como fonte de inspiração. Para comemorar o aniversário, seu marido, Marcus, decide organizar uma viagem em família para o Beach Park Resort, no Nordeste do país. Com sua rotina já organizada, Mônica entra em pânico por ter que quebrar o calendário de seu dia-a-dia, mas acaba dando uma chance para a ideia do marido. Logo na chegada, Mônica conhece Flávia, ex-modelo, ex-atriz e atualmente detentora da coroa do concurso de beleza do resort. Luíza e Flávia se ligam instantaneamente, para frustração ainda maior de Mônica. Mais do que nunca, reconquistar a amizade e a admiração da filha será uma missão e para completá-la, Mônica enfrentará o que for preciso… até mesmo disputar o concurso Miss Beach Star.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] JORGE DA CAPADÓCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ce2336c449d0a93dc0b7ad0e601d2e6c65d5cd3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ynDiIH3bfEfAoAX5MOno3BcIiZs.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 303 D. C., após ter vencido mais uma grande batalha, Jorge é condecorado como novo capitão do exército, quando o Imperador Diocleciano inicia sua última grande perseguição aos cristãos no império romano. Diante das cruéis ordenações impostas ao povo e a pressão para que se rendam aos deuses cultuados no império, Jorge, um homem acima de tudo, agora se vê diante de seu maior desafio ser fiel à sua fé e as suas convicções ou sucumbir às ordens do imperador Diocleciano.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TIA VIRGÍNIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:283BC18630C65A74C15711B503776794E5E5B589</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ibAyBZyxph1zcWZX7Eo4F8tCKmJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tia Virgínia tem como protagonista uma mulher de 70 anos que nunca se casou nem teve filhos e, convencida pelas irmãs, mudou-se de cidade para cuidar dos pais. O filme se passa em um único dia, o dia em que Virgínia se prepara para receber as irmãs Vanda e Valquíria que viajam para celebrar o Natal.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM CASAL INSAPARÁVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d03f36732436b16b28fa8396a94d061bf754b8a0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/pJj7RenAAZ97GJpd9UYVC8Oj45H.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Um Casal Inseparável, Manuela (Nathalia Dill) é uma determinada professora e musa de vôlei de praia que sempre está pronta para defender seus ideais. Ela nunca pautou sua felicidade a um relacionamento e nunca planejou se casar. Porém, um dia, inesperadamente conhece o romântico Léo (Marcos Veras), um pediatra bem-sucedido, e se apaixona, mas circunstâncias da vida os separam. Em meio a brigas e saudades, e com a ajuda da manipuladora Esther (Totia Meireles), mãe de Manuela, os dois vão descobrir se são mesmo inseparáveis.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSSO LAR 2: OS MENSAGEIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GHN3NPIFZDFW2LR2H76HJ3YTDRNL7ACT</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6cP2MENe3zOj77ndC5TvoLq8MtU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O médico André Luiz junta-se a um grupo de espíritos mensageiros da cidade espiritual Nosso Lar liderados por Aniceto na missão de ajudar a salvar projetos de vidas que estão prestes a fracassar. Juntos, eles se dedicam a cuidar de três protegidos cujas histórias estão interligadas: Otávio, promissor médium que se desvirtua de sua missão; Isidoro, líder de uma casa espírita e Fernando, empresário responsável pelo financiamento do projeto de criação da oficina espiritual na Terra.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PASTOR E O GUERRILHEIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:891157166da0960e711fa95a096a4ed110f5e499</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/527ORgyx6yrdSbJ459DlpOrC8p9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na década de 1970, um guerrilheiro comunista se encontra na mesma cela que um cristão evangélico, preso por engano. Em meio a torturas e conflitos ideológicos, eles se ajudam e marcam um encontro para o réveillon do ano 2000. Nos últimos dias do milênio, Juliana, ativista estudantil e filha ilegítima de um coronel que acabara de se suicidar, é surpreendida com uma herança deixada para ela. Por meio de um livro encontrado na casa do coronel, ela descobrirá que seu pai foi o torturador dos dois presos e que o encontro marcado não acontecerá como previsto.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LIMA BARRETO AO TERCEIRO DIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc046bb46d1ce8e005e66d8408b0fd51c0785e21</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9Hld1VFMK2sUdwXSwQ6VjhLUkvJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O filme transcorre por três dias da última internação hospitalar de Lima Barreto, passados no manicômio D. Pedro II, no ano de 1919, na cidade do Rio de Janeiro, motivada por uma forte crise de alucinação, em que se encontram o velho Lima Barreto, a versão mais jovem do escritor e o protagonista de sua obra-prima, “O Triste Fim de Policarpo Quaresma”.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AS AVENTURAS DE POLIANA: O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CWTMFEFFMDV3IDAS4XTWY5UCLXJBTZD3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dLfgd33vg7PxnWf6guh8deiuBkM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Poliana e seus amigos vão precisar definir o que farão agora que se formaram no ensino médio. A jovem quer cursar uma faculdade no exterior, porém Otto não permite que a filha estude fora do país por não achar que ela seja madura o suficiente. Para tentar realizar seu sonho, Poliana tem uma ideia: trabalhar no Maya Palace, um resort paradisíaco à beira-mar, para provar sua independência. Ela leva o namorado, João, e os amigos Kessya e Luigi, que topam ir junto. Porém, nada no hotel é o que parece ser, e Poliana e seus amigos viverão muitas aventuras em uma jornada de autodescoberta e amadurecimento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NINGUÉM É DE NINGUÉM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RLELKVTWH7GSF3PCO2W4Q7F5NHWLUXSU</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wBkP0yXOywAAU9tcqgXaJJjtfqz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Gabriela, esposa de Roberto, é chamada para trabalhar no escritório de Renato, advogado bem-sucedido casado com Gioconda. Após a vida dos casais se entrelaçarem, o quarteto passa a sofrer com mentiras, relacionamentos desgastantes e tragédias.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GONZAGA: DE PAI PRA FILHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OMRKIZ7QLANMHV3H2UVZDLVMR2X2FCXM</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/qOytKlqoA4BxJ4fTePzAgOU0vwn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Decidido a mudar seu destino, Gonzaga sai de casa jovem e segue para cidade grande em busca de novos horizontes e para apagar uma tristeza amorosa. Lá, ele conhece uma bela mulher, Odaléia (Nanda Costa), por quem se encanta. Após o nascimento do filho e complicações de saúde da esposa, ele decide voltar para a estrada para garantir os estudos e um futuro melhor para o herdeiro. Para isso, deixa o pequeno aos cuidados de amigos no Rio de Janeiro e sai pelo Brasil afora. Só não imaginava que essa distância entre eles faria crescer uma complicada relação, potencializada pelas personalidades fortes de ambos. Baseada em conversas realizadas entre pai e filho, essa é a história do cantor e sanfoneiro Luiz Gonzaga, também conhecido como O Rei do Baião ou Gonzagão, e de seu filho, popularmente chamado de Gonzaguinha.
</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B]  DESIGUALDADE – O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8f5db69bcea48fe0b49459434e15513e3056f82</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7gXomzcKqzz0NRv6vtlxVa0bMs6.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Julio, um menino negro de classe baixa, consegue realizar o seu sonho e vai estudar no colégio Albuquerque, um dos melhores colégios particulares da cidade. Ao ingressar, Julio logo se depara com a desigualdade social escancarada e começa sentir dificuldades. </info>
</item>




  
</items>
