<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EM BUSCA DA LIBERDADE [/COLOR][/B]</title>                              
<link>https://manifest.googlevideo.com/api/manifest/hls_playlist/expire/1722211388/ei/3IemZvKyFuiK-LAP09fN8QM/ip/177.190.72.200/id/b58c8e4ec16600e2/itag/270/source/youtube/requiressl/yes/ratebypass/yes/pfa/1/sgovp/clen%3D804037101%3Bdur%3D5354.348%3Bgir%3Dyes%3Bitag%3D137%3Blmt%3D1679621254930634/rqh/1/hls_chunk_host/rr3---sn-ov852vguvoxu-22ce.googlevideo.com/xpc/EgVo2aDSNQ%3D%3D/mh/em/mm/31,29/mn/sn-ov852vguvoxu-22ce,sn-bg0eznzy/ms/au,rdu/mv/m/mvi/3/pl/24/gcr/br/initcwndbps/685000/vprv/1/playlist_type/DVR/dover/13/txp/4535434/mt/1722189423/fvip/3/short_key/1/keepalive/yes/sparams/expire,ei,ip,id,itag,source,requiressl,ratebypass,pfa,sgovp,rqh,xpc,gcr,vprv,playlist_type/sig/AJfQdSswRAIgDMsL3pONUV_z19WryPkdKsnxGY5JjOIcaG5QSuxbY1YCIHiy0gDGLmn1VfyVHkHdhUruESsMBt-tHEKbD9DCDY4h/lsparams/hls_chunk_host,mh,mm,mn,ms,mv,mvi,pl,initcwndbps/lsig/AGtxev0wRgIhAIkB_0AOkra07loAal943ypPiuBmbzj8xN7lJ2C2fG8kAiEA7FRWT0wdEOkInOLMLWU5lGcS4j-1JnVueZ_oYt1eVWU%3D/playlist/index.m3u8</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mFF6kbPZZ4A3oySfW40s9CClNcg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Apesar de ter ganhado um ouro olímpico pelo Reino Unido e ter uma bela propriedade, Eric Liddell nasceu na China, aonde viveu a maior parte de sua vida, ensinando e evangelizando. Este filme traz a verdadeira história deste grande atleta, que se recusou a correr na Olimpíada de 1924 por ser em um domingo, dia de honrar a Deus. Depois destes eventos, Liddell voltou para a China, onde mora seu coração, todavia, os tempos no país estão turbulentos, pois o Japão Imperial está começando a dominar a região e a aterrorizar a população.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PALAU - UM HOMEM DE FÉ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87b3bad72b34a11fcfd056a9e9bccd7a851e0d6a</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sOi2rRKMujdE7AAOfuT345LMjoH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma história de coragem implacável, força motivacional e triunfo humilde, Luis Palau quando jovem, tem uma paixão e visão para proclamar a Boa Notícia de Jesus a todas as nações. Em meio a lutas aparentemente insuperáveis e milagres notáveis, Luis nunca perdeu de vista sua vocação. Sua extraordinária história trará esperança às massas e encorajará tudo o que Deus tem de grandeza guardada para elas.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BARRABÁS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56030b367fd473518142f928d3ec2a07a27e8d9f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zAZeJbVvAYGXXJEH8a1g1vvgv5p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história de Jesus Cristo de Nazaré, o conhecido filho de Deus, sua crucificação, morte e ressureição é contada pelo ponto de vista de Barrabás. Um bandido preso e condenado a morte na mesma época que Cristo, Barrabás é solto por conta da tradição da soltura de um preso na Festa da Libertação e acaba escapando da cruz.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MARIA MADALENA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:29351d3141b36d80fb834b658dbd71fd173df187</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/6K0nZy7ZgW1RttcNrkLPQLnudT8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Maria Madalena (Mary Magdalene) dublado e com qualidade de blu-ray. A história de uma das figuras mais enigmáticas e incompreendidas da história bíblica: Maria Madalena (Rooney Mara). Em busca de uma nova maneira de viver, contrariando a sociedade, sua família tradicional e o machismo de alguns apóstolos, a jovem junta-se a Jesus de Nazaré (Joaquin Phoenix) em sua incansável missão de propagar a fé.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] VOCÊ ACREDITA? [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:359328e117784a944ae76c182beb2e10c2a7e0ba</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tOcgjbRymDsFXrw19X5qRup6RKn.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um pastor encontra por acaso um mendigo que prega a palavra de Deus pelas ruas e decide colocar a sua fé em ação, ajudando diversas pessoas. Logo a vida de uma dezena de indivíduos se cruza, fazendo com que todos descubram o poder da cruz de Cristo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O FAZENDEIRO DE DEUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1CDE0E36142EEF59A9187C6CEDC769994C907746</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ffedCjjDzOYTafremGfkwAuDflM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O fazendeiro Angus Buchan (Frank Rautenbach) muda-se para a África do Sul com a família e sofre uma série de perdas que julga ser incapaz de superar. Com amizades insólitas e intervenção divina providencial, ele descobre o verdadeiro propósito da sua vida e uma crença inabalável no poder da fé. A história de vida comovente de um homem que, assim como suas batatas, desenvolve as raízes da fé, que só se tornam visíveis quando chega a hora da colheita.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] DIREITO A VIDA [/COLOR][/B]</title>
<utube>iunCNF_ouaE</utube>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vKyGnQz0hcvYaVABLM2ByDWcFAI.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando a jovem Alison (Chanel Marriott) descobre que está grávida do namorado irresponsável, ela decide abortar. Na clínica, enquanto espera ser chamada, depara-se com um grupo de personagens cômicos e excêntricos: uma conselheira extravagante, uma típica mãe do subúrbio, uma recepcionista apática e Lecretia (Alicia Monet Caldwell), uma garota do interior cujos pensamentos são expressos de maneira peculiar. Entre essas pessoas, Alison encontra um zelador gentil (Bruce Marchiano) com um “eterno” espanador na mão. Os dois começam a conversar, e ele logo deixa claro que não é um mero faxineiro, mas o Deus vivo manifestado que veio suplicar-lhe pela vida de seu bebê. Com o relógio marcando preciosos minutos de espera, há uma luta travada entre vida e morte. De repente, uma enfermeira aparece… Qual será a escolha de Alison?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] EMMA - UMA MENINA DE FÉ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8bcd334c76be1d35cae2895a946f9d29de219b0b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ydCXKSAA0CnlEeBzdZdeUisYdCk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Emma, de 8 anos, sofre uma concussão e, quando se recupera, decide que quer se tornar santa. Na escola conhece Andrés, um menino rebelde que não gosta de religião e ela tentará convertê-lo a todo custo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TORTURADO POR CRISTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec28895f7796c192e019c632dd3483754fc163a3</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tjsOC9eSuZiM9Maio7tLxPL8ICB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma recontagem cinematográfica do testemunho do fundador da ‘Voz dos Mártires’, Pastor Richard Wurmbrand, conforme escrito em seu best-seller internacional homônimo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ENCONTRO PERFEITO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5618B11BDD32A7223BB44F950B8DEF301789D4A0</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5RheY0XpFGZjFGmLJfEGjxwnV7s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nikki Cominsky (Pamela Brumley) é uma advogada bem-sucedida que enfrenta um verdadeiro desafio quando o assunto é família. Certo dia, um convite misterioso é deixado em seu escritório com a seguinte mensagem: “Você está convidada para um jantar com Jesus Cristo”. Certa de que se trata de uma brincadeira, Nikki comparece ao encontro. Entretanto, em meio a uma noite tumultuada, o jantar é cheio de debates e revelações, e ela percebe que acabara de conhecer uma pessoa inesquecível, que jamais tinha visto em sua vida.
</info>
</item>



</items>

