<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O AMANTE DE LADY CHATTERLEY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3UQMDH45XML6N4RFWZI3ZHAFDOFBLIG2</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hydNtbpr8Ryahb7HzdkeSicBGQo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hydNtbpr8Ryahb7HzdkeSicBGQo.jpg</fanart>
<info>Connie, uma mulher rica e privilegiada, deixa de amar o homem com quem se casou. Ao conhecer Oliver, ela embarca em um tórrido relacionamento que a levará a tomar uma difícil decisão: seguir seu coração ou voltar para o marido e cumprir as expectativas da sociedade.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RODADA FINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9acf4cc84ee23b763b8a46f3c772112216dd0a1f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/diqhpn8T5Dz0XlD6Vy7kh5hJm3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/diqhpn8T5Dz0XlD6Vy7kh5hJm3s.jpg</fanart>
<info>Enquanto tenta recomeçar em Nova Iorque, um antigo pugilista é manipulado para voltar ao ringue para uma última luta.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FLUTUADORA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d7bc3ebdf78524a885be50c547a46fa89490d4b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/htcFpvCQycruzW2PV2ceihMRQyY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/AvAhFre6hnxnZCBsNIJNWoDxov6.jpg</fanart>
<info>epois de quase se afogar, uma jovem se apaixona pelo salva-vidas de uma cidade pequena que a resgatou. Baseado no romance de Kate Marchant.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR VERDADEIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45d975d1d9ad4773300ee9a6e4ff0027864c233b</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o535yHsv9NU3hFne8ovGonXed3a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/o535yHsv9NU3hFne8ovGonXed3a.jpg</fanart>
<info>Segue Kendra quando ela sai sozinha pela primeira vez para a faculdade. Quando ela conhece Ben, seu parceiro de aula de cinema, ela se esforça ao máximo para manter as coisas profissionais.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTRE DOIS AMORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eba3416043891783899f18775541d4469edfa73c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sJ87YINJ1SRkn28gmrh0KqQCx9H.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sJ87YINJ1SRkn28gmrh0KqQCx9H.jpg</fanart>
<info>Após François herdar a serralheria de sua família, ele decide realizar o sonho de ter um filho com sua esposa. Mas depois de descobrir que ela não pode engravidar, ele acaba tendo um caso com sua vizinha e precisa decidir qual das duas mulheres ama mais.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A PRIMEIRA NEVE DO VERÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c6672e77044c970115d8f9ee440c2b42c0504f17</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sUkgPH7bZKGNW03XrFhqaRyh3xE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/sUkgPH7bZKGNW03XrFhqaRyh3xE.jpg</fanart>
<info>No seu aniversário de dez anos, Alexander jurou que nunca iria se apaixonar para evitar ter o mesmo destino de seu pai, que passou a viver no metrô de Viena para ficar mais próximo de sua falecida esposa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM AMOR VERDADEIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cce451fbd18b0f4cbbb423fc1a0a2811a8800609</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a777ypR78NUdjYqRKvVrYBjSerc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a777ypR78NUdjYqRKvVrYBjSerc.jpg</fanart>
<info>Rob, um veterano de guerra que sofre de transtorno de estresse pós-traumáticos e é pai de um filho autista, encontra paz através das artes marciais e da música.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ENCONTRANDO O AMOR [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>EwiKtqs0AiE</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5CEWeg0OMkFsPSPlA3DkAFaBQkf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/zQNW4rs5MScSUdjfwlnWlegtKJl.jpg</fanart>
<info>Jessica, uma cantora americana de ópera em turnê pela Europa, está a caminho de Viena para fazer um show, mas seu voo atrasa e ela fica presa em uma área remota da Inglaterra. O único lugar para ficar é uma pequena pousada em um adorável vilarejo, administrada por um charmoso viúvo chamado Andrew. Jessica acaba se encantando por Andrew e sua filha Katie, e agora precisa decidir entre passar o natal com eles ou aproveitar uma grande oportunidade para sua carreira.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O SABOR DA VIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01bfcca4be0869ecdb3792764674d2454fcd96ff</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rhTECQ3XaCdTi9rJv57asrsffKV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rhTECQ3XaCdTi9rJv57asrsffKV.jpg</fanart>
<info>Ambientado em 1885, O Sabor da Vida acompanha a vida profissional de Eugenie (Juliette Binoche), uma conceituada cozinheira, e sua relação com Dodin (Benoît Magimel) com quem trabalha há 20 anos. Cada vez mais apaixonados um pelo outro, seu vínculo se transforma em um romance e dá origem a pratos deliciosos que impressionam até mesmo os chefs mais conceituados do mundo. Eugenie, que sempre priorizou por sua liberdade, não pensa em se casar, então quando Dodin se depara com a relutância de Eugenie em se comprometer com ele, o cozinheiro decide começar a fazer algo que nunca fez antes: cozinhar para ela.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] QUESTÃO DE TEMPO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bebf9dc7818c5b07cc53bcb5316524fbfc17aacd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uqEzxvGDYNzoQE7rayv7gRXBomt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/uqEzxvGDYNzoQE7rayv7gRXBomt.jpg</fanart>
<info>Após uma festa de Ano Novo pouco entusiasmante, o jovem Tim Lake descobre que consegue viajar no tempo. Tim não tem o poder de alterar a história, mas consegue conduzir o que sucede na sua vida. Por isso, decide arranjar uma namorada. Infelizmente, o romance com recurso a viagens no tempo é tão complicado como parece.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O BOM LADRÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f39fcb1817e8a149ef44f62d37716a571498785</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bYv9vPAC1B4xdagaxDvXR8Gb6l4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bYv9vPAC1B4xdagaxDvXR8Gb6l4.jpg</fanart>
<info>Um thriller de crime noir ambientado em Detroit sobre três pequenos ladrões que roubam um penhorista da vizinhança de sua valiosa coleção de cartões de beisebol, apenas para descobrir que eles desencadearam algo muito mais sinistro. Um thriller de crime noir ambientado em Detroit sobre três pequenos ladrões que roubam um penhorista da vizinhança de sua valiosa coleção de cartões de beisebol, apenas para descobrir que eles desencadearam algo muito mais sinistro.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRETENDENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d512d2651738c4bb049aca48c0cf9845768adea7</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bPlPJn8ruIwovyYeKjghbnYJs5Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/bPlPJn8ruIwovyYeKjghbnYJs5Y.jpg</fanart>
<info>Uma história de romance da virada do século baseada no romance homônimo de Géza Gárdonyi. Seu pai encontra um marido para Ida, de dezenove anos, por meio de um anúncio de emprego, mas o casamento contratual pode se transformar em amor?
</info>
</item>














</items>

