<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TEIA DE VINGANÇA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ebc91037aae5fb404d1bc63135a97e9992dfd3e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nEL9sl34gMdLX5Qxs3ttfMUctKx.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um jovem caso de amor se torna um jogo ameaçador de gato e rato onde nada é o que parece neste thriller envolvente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ISCA - 2024 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b40d6d2fc5b0035f8f1ccd6744623f2031ddd0ad</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/lpDbjUc6RawYC4UJj1YAn9OW802.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanha um grupo de cinco amigas que precisam lutar por suas vidas em águas abertas depois que um casamento dos sonhos se transforma em um pesadelo.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO PHILLIPS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16dd336ef5c73b99a89c7c6004d4b50b9002aa11</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/q3YN8twLWhKW4EmUw2JGRJc4xfH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Richard Phillips (Tom Hanks) é um comandante naval experiente, que aceita trabalhar com uma nova equipe na missão de entregar mercadorias e alimentos para o povo somaliano. Logo no início do trajeto, ele recebe a mensagem de que piratas têm atuado com frequência nos mares por onde devem passar. A situação não demora a se concretizar, quando dois barcos chegam perto do cargueiro, com oito somalianos armados, exigindo todo o dinheiro a bordo. Uma estratégia inicial faz com que os agressores recuem, apenas para retornar no dia seguinte. Embora Phillips utilize todos os procedimentos possíveis para dispersar os inimigos, eles conseguem subir à bordo, ameaçando a vida de todos. Quando pensa ter conseguido negociar com os piratas, o comandante é levado como refém em um pequeno bote. Começa uma longa e tensa negociação entre os sequestradores e os serviços especiais americanos, para tentar salvar o capitão antes que seja tarde.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] REGRESSÃO (2013) [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>JB9GKM1zfmY</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/l4nRnHbJGWnlKWihm3lkMxnxXVi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Aos 16 anos de idade, Anna é filha de um dos casais mais ricos dos Estados Unidos. Esta garota inteligente e manipuladora acabou de passar por um grande trauma relacionado à sua família. Para investigar o caso, o perito John é convocado. Ele tem o poder de entrar na mente das pessoas, e deve determinar se Anna é culpada ou inocente neste caso.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TORTURADA PELO PRÓPRIO PAI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f2f8a40e83e32f7d50cbb77a2cd58de00d3c60c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ctoPyY37P0jlaEaA7Vd5VhwiI1k.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sara é uma vibrante adolescente que estava ansiosa para completar 18 anos para poder se afastar de seu pai controlador, Don. Mas antes que ela pudesse apagar as velas, seu mundo se tornou extremamente escuro depois que Don a aprisionou no porão de sua casa. Enquanto Don tenta convencer a esposa Irene de que Sara fugiu, ele a visita secretamente no porão para torturá-la e estuprá-la enquanto Irene e sua irmã Amy continuam morando no andar de cima.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] HACKER - TODO CRIME TEM UM INICIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:667F1BBBE0816A99DC8C710BB953CA51AAAD0149</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7DIKp3OVI2ZgiTFgxPIUCV6XriW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alex Danyliuk cansou de viver rodeado dos diversos problemas financeiros de sua família e tomou uma decisão drástica: entrar para o mundo do crime e mudar a vida de seus pais. Ao lado de Sye e da hacker Kira, que conhecem bem o mundo obscuro da criminalidade online, eles se tornam uma pedra no sapato do mercado financeiro e chegam aos ouvidos de Z, líder da organização Anonymous.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O TELEFONE PRETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bdd35d2ec7d867f826a8bdd8b5e472b002eafab3</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yw6H4C64tjBWlyKFG1pzmq5zOQh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Finney Shaw, um menino tímido, mas inteligente, de 13 anos, é sequestrado por um assassino sádico e preso em um porão à prova de som, onde gritar é de pouca utilidade. Quando um telefone desconectado na parede começa a tocar, Finney descobre que pode ouvir as vozes das vítimas anteriores do assassino. E eles estão determinados a garantir que o que aconteceu com eles não aconteça com Finney.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM HOMEM IMPLACÁVEL [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>bclpkJyTayo</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/woL8DLY4NLJCg8qKiSrOF4QfMkz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Após 10 anos de encarceramento em nome de seu empregador, tudo o que Su-hyuk deseja é uma vida normal uma vida que ele espera que inclua sua ex-namorada, Min-seo, e sua filha, In-bi. Mas uma vez que você penetrou nos escalões superiores do submundo, o normal pode ser difícil de encontrar. Enquanto isso, em algum momento da última década, o empregador de Su-hyuk adotou um ar de legitimidade. Hoje em dia, a velha gangue rouba e mata em nome do desenvolvimento urbano. E eles querem o relutante Su-hyuk a bordo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARALISIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2PTMLADTY7GZCMWYHCEMWJMWDCJ5QR75</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/cjEpz3rZNOae9SghNhoUqxpEjlY.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lina é contra sua frágil e danificada sogra, Katherine. Um caso coloca Lina em uma jornada de segredo, traição e assassinato e um plano para aparentemente destruí-la. Mas quem é a verdadeira vítima?
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CRIME NA RODOVIA PARAÍSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa2e2571e51a925cfdfba103bf9f4844b7c8bd98</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dvORIgcnRclbvGQ7jtcyDqPLKju.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um motorista de caminhão foi forçado a contrabandear cargas ilícitas para salvar seu irmão de uma gangue de uma prisão mortal. Com os agentes do FBI em seu rastro, a consciência de Sally é desafiada quando o pacote final acaba por ser de uma adolescente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM ESTRANHO EM NOSSA CAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NHCCNTFK6GJXMXM3IHNNS52RCYV65PWE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vTw9NlecsL5LYM6JQLogjC1sypD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher, aparentemente feliz em seu casamento, deixa o marido para começar uma nova vida com sua amante, quem desaparece misteriosamente.
</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] DOGMAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JUQWGDLU4L5EXLEPA222RUIFJFNKRUFE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/irAisv4D3VLbuDzeIe3XqKgseSg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um menino, ferido pela vida, encontra sua salvação através do amor pelos seus cães.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SHAITAAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B2OUYE2TABRBXKKKU4ZJB3YWKUPGFDZ3</link>  
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nCK46DFCOMInVfSLraWDEOhMciE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia800309.us.archive.org/4/items/iconfanart_202405/fanart.jpg</fanart>
<info> Quentin (Devon Gummersall) é um fanático por histórias em quadrinhos que trabalha em um laboratório de pesquisa biotecnológica como segurança e, durante a noite, sonha com super-heróis. Quando o laboratório e invadido por um ladrão e um colega é morto no tiroteio, Quentin é dominado pela culpa e injeta em si mesmo uma droga super-secreta feita do sangue de uma aranha. Lentamente, a injeção vai fazendo efeito e seu corpo começa, cada vez mais, a tomar a forma de uma aranha. E Quentin passa a sentir uma fome diferente e incontrolável.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] AS LINHAS TORTAS DE DEUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:afe4dd0bb10460933556d7df760f1603b802cf28</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i7xCXKYkuFxx6UglVbSFaBmrwcO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alice Gould, uma investigadora particular, finge estar mentalmente doente para entrar em um hospital psiquiátrico e reunir provas para o caso em que está trabalhando: a morte de um paciente em circunstâncias pouco claras.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR À VENDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2fc643fd42e27b41601496e6e0ffa2e53f2404e5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9NKPk1hk27BUWprS6PLAYJjfDMF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Homens ricos e poderosos começam a morrer misteriosamente. Um popular repórter de televisão começa a investigar o caso e descobre a existência de uma misteriosa empresa que promete encontrar o amor da vida de seus cientes.</info>
</item>
  


</items>




