<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] CRIME NA RODOVIA PARAÍSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa2e2571e51a925cfdfba103bf9f4844b7c8bd98</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dvORIgcnRclbvGQ7jtcyDqPLKju.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um motorista de caminhão foi forçado a contrabandear cargas ilícitas para salvar seu irmão de uma gangue de uma prisão mortal. Com os agentes do FBI em seu rastro, a consciência de Sally é desafiada quando o pacote final acaba por ser de uma adolescente.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UM ESTRANHO EM NOSSA CAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NHCCNTFK6GJXMXM3IHNNS52RCYV65PWE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/vTw9NlecsL5LYM6JQLogjC1sypD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma mulher, aparentemente feliz em seu casamento, deixa o marido para começar uma nova vida com sua amante, quem desaparece misteriosamente.
</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] DOGMAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JUQWGDLU4L5EXLEPA222RUIFJFNKRUFE</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/irAisv4D3VLbuDzeIe3XqKgseSg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um menino, ferido pela vida, encontra sua salvação através do amor pelos seus cães.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SHAITAAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B2OUYE2TABRBXKKKU4ZJB3YWKUPGFDZ3</link>  
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/nCK46DFCOMInVfSLraWDEOhMciE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia800309.us.archive.org/4/items/iconfanart_202405/fanart.jpg</fanart>
<info> Quentin (Devon Gummersall) é um fanático por histórias em quadrinhos que trabalha em um laboratório de pesquisa biotecnológica como segurança e, durante a noite, sonha com super-heróis. Quando o laboratório e invadido por um ladrão e um colega é morto no tiroteio, Quentin é dominado pela culpa e injeta em si mesmo uma droga super-secreta feita do sangue de uma aranha. Lentamente, a injeção vai fazendo efeito e seu corpo começa, cada vez mais, a tomar a forma de uma aranha. E Quentin passa a sentir uma fome diferente e incontrolável.</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] AS LINHAS TORTAS DE DEUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:afe4dd0bb10460933556d7df760f1603b802cf28</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i7xCXKYkuFxx6UglVbSFaBmrwcO.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alice Gould, uma investigadora particular, finge estar mentalmente doente para entrar em um hospital psiquiátrico e reunir provas para o caso em que está trabalhando: a morte de um paciente em circunstâncias pouco claras.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR À VENDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2fc643fd42e27b41601496e6e0ffa2e53f2404e5</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/9NKPk1hk27BUWprS6PLAYJjfDMF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Homens ricos e poderosos começam a morrer misteriosamente. Um popular repórter de televisão começa a investigar o caso e descobre a existência de uma misteriosa empresa que promete encontrar o amor da vida de seus cientes.</info>
</item>
  


</items>




