<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items> 








<item>
<title>[COLOR silver][B] STAR WARS - THE ACOLYTE 1º TEMPORADA [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2DFMA2JFAF6TAV62TUYIQ2COEK57A2JF$nome=THE ACOLYTE EP.1/2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=$nome=BREVE</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=$nome=BREVE</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=$nome=BREVE</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/mztdt3y6GBsJR69zHtszFezTCLT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um thriller de mistério ambientado em uma galáxia de segredos sombrios e poderes emergentes do lado negro nos dias finais da era da Alta República.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] XÓGUM 1ª TEMPORADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e478fe6785747ba664f58bc9b386cab5eb2603b0$$lsname=XÓGUM EP 1,2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c7450cf0839c12759704324959adabf555102ab4$$lsname=XÓGUM EP 3</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57ad4151bfaaea09f842976dc4e810267035ca43$$lsname=XÓGUM EP 4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a80ceacf2d937f71bd4eaa572f05d618fda6d45$$lsname=XÓGUM EP 5</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f94bbba9add90e1db61da9e81995ec7e77ad20bc$$lsname=XÓGUM EP 6</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:H3226K45OFKFGJH53575FPSOR6LFJIJP$$lsname=XÓGUM EP 7</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ZLHQOWYDBJSWX4AKWNRV3XLKHOLSPWK$$lsname=XÓGUM EP 8</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f926a60e9a3a496cbbf8bea26c058cf101fcedb8$$lsname=XÓGUM EP 9</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eec212f4ceff195cdd00e27dbfc030d6560428cc$$lsname=XÓGUM EP 10</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/gaOb9hyCDUcbZiTYcHy7mIFmNo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Xógum se passa no Japão feudal e traça a colisão de dois homens ambiciosos de diferentes mundos e uma misteriosa samurai: John Blackthorne, um marinheiro inglês de risco que acaba naufragado no Japão, uma terra cuja cultura desconhecida acabará por redefinir ele; Lorde Toranaga, um daimyo astuto e poderoso, em conflito com seus próprios rivais políticos perigosos; e Lady Mariko, uma mulher com habilidades inestimáveis, mas laços familiares desonrosos, que devem provar seu valor e lealdade.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O VÉU 1ª TEMPORADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5cb7eeed5b625918d9cadd6568fffaa63c0980c6$$lsname= O VÉU 1° EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44856830d518e03eeae0bbf1286e0286bdff71d1$$lsname= O VÉU 2º EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SC7QSMJJEZAWZ3NEYRT4NIICELLUDMMT$$lsname=O VÉU 3º EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G2RAAVP73UVBMYBIKSEV2ERLJDM75UKG$$lsname=O VÉU 4º EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EB35AMAOJ7Z47OWM34YHCUSYKNWBESUG$$lsname=O VÉU 5º EP</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5IeqZ52jiAAyu7ukCUkpi48c54h.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> / The Veil - 1ª Temporada Torrent (2024) Dublada / Dual Áudio Download.
Descrição: Um programa de investigação de espionagem no estilo coreano com uma história sobre um importante agente do Serviço de Inteligência Nacional (NIS). Em seu esforço para descobrir o traidor interno que o levou à queda, ele enfrenta um inimigo muito maior por trás da organização. Emissora: MBC • Episódios: 12 • Duração: 1hr. 20 min.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] GEEK GIRL 1ª TEMP - LEG [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf853f4eed1b5e0a17ccad6b681f40526e00363e</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/g9v0yiDRpx6KQ3EGKDSAdFoNN0y.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Harriet é bem desajeitada, mas sempre tentou se encaixar. Até que ela é descoberta por uma agência de modelos e entende que algumas pessoas nasceram para se destacar.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MATÉRIA ESCURA - 1 TEMPORADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CCYMS24B3LLQG4SRGLUS5ASNYSEMYSQG$$lsname=MATÉRIA ESCURA 1,2 EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VIRUZPYAUQVMTRGFAHD6EYCQFATLM4XH$$lsname=MATÉRIA ESCURA 3 EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JL4BK6KRLATICIJIKI5RJZAGRIXSN5OH$$lsname=MATÉRIA ESCURA 4 EP</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VOIKQ7W4PE4IJ6XTNA5HBK4FCW3SE5EA$$lsname=MATÉRIA ESCURA 5 EP</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ah4LP1pH2RaEJWoOHfqakaTlohM.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no best-seller de Blake Crouch, a série Matéria Escura acompanha a história de Jason Dessen (Joel Edgerton), um homem comum que aparenta ter a vida perfeita em Chicago, com sua esposa Daniela (Jennifer Connelly) e seu filho Charlie (Oakes Fegley), além de um emprego bem-sucedido como especialista em astrofísica, com um estudo sobre a matéria escura, um dos principais mistérios da física moderna. Um dia, ao voltar para casa, é abruptamente retirado de sua rotina quando é sequestrado por uma versão alternativa de si mesmo e jogado em uma realidade paralela de sua vida. Preso em uma versão que não conhece de sua existência ao lado de Amanda (Alice Braga), que afirma ser sua esposa, ele tenta retornar para sua família, mas para isso precisará passar por diferentes mundos, experimentando cenários alucinantes de situações que poderia ter vivido. Em uma jornada angustiante, ele luta contra o tempo e sua própria mente para salvar esposa e filho de um perigoso inimigo: ele mesmo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] ROMÁRIO O CARA 1º TEMPORADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TGOWFCRC7AAEEGIL35CF5RAPKZT6S4PI</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/5FcI5WoL1GgRj6op7sa811kOIla.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> é uma série documental sobre um dos maiores jogadores de futebol do Brasil e da história do futebol mundial. Dividida em seis episódios, a produção foca na trajetória do astro a partir de 1992, quando entrou em conflito com a seleção brasileira por não aceitar ficar no banco de reservas. Desse ponto, são revelados diversos segredos de bastidores e questões sobre a vida de Romário que nunca foram debatidas, como por exemplo o sequestro do pai nas vésperas da Copa do Mundo. Polêmico, o artilheiro que chegou a marca de 1000 gols, retornaria de maneira épica para a seleção em 1994, durante a fase de eliminatórias, e seria considerado o melhor jogador do mundo após conquistar o troféu mundial com outros craques do Brasil. Além disso, o programa mostra o trabalho de Romário também em times no exterior, como o holandês PSV e o espanhol Barcelona.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BEBÊ RENA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:YC2MQKOFGCRSDQRRXSBJ6DYNHGI5KNC3</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/fJQhUBShLBPSKNzcGg1tf0kHMyo.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um comediante é gentil com uma mulher vulnerável, despertando uma obsessão sufocante que pode acabar com a vida dos dois.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AS GAROTAS DO ÔNIBUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d6b18abb4350cfde69cd324eb94ad9c99ad01830$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 1,2,3,4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c23c03f8a4e6b418f568f9c0764f53f310716618$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 5</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e81af463fcf4b3b884f29645ed6426cb9f01ea8b$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 6</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6858b143b3d85d65c51ccdcf4af037ab8d798cc3$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 7</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:495eb9e704ac272ec387b3639815fc8549b6aa11$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 8</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4d71470b9811d5d52dfab3400f3b328793558d5$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 9</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6890a023859da134d2e07f405bc4d587ffc8462d$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 10</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c75gEMVMws14EvBiCpjXltSjxtp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado nas experiências de Amy Chozick como repórter política, em The Girls on the Bus, quatro jornalistas com um estilo de reportagem e personalidades totalmente diferentes iniciam uma inesperada amizade durante uma importante oportunidade para suas carreiras: a campanha presidencial. Na série, Sadie McCarthy (Melissa Benoist) é uma jornalista que muda completamente sua vida quando recebe a oportunidade de cobrir uma corrida presidencial para um jornal de prestígio. Ao entrar no ônibus para viajar para um dos locais mais importantes dos Estados Unidos, ela acaba encontrando mais três jornalistas: Grace (Carla Gugino), Lola (Natasha Behnam) e Kimberlyn (Christina Elmore). Apesar das diferenças, elas acabam formando um laço entre os assentos da primeira fila da maior novela da cidade: a batalha pela Casa Branca.
</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] SENNA POR AYRTON  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb63f8fd2917b6001245e65ce2a6365cf7702fea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sPBDaJWSGaiuc57oUGklfQR4Knr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sPBDaJWSGaiuc57oUGklfQR4Knr.jpg</fanart>
<info>Nacional A série apresenta o próprio atleta contando a sua história, em primeira pessoa. O material foi retirado de 150 horas de entrevistas concedidas não apenas para a Globo, mas também para outros veículos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] KNUCKLES  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73471B31129B162DD4A1B785BE0FB5304C222143</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qIRfAShbIfAMIaR8hTRSzW4t4IQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qIRfAShbIfAMIaR8hTRSzW4t4IQ.jpg</fanart>
<info>Siga Knuckles (Idris Elba) em uma jornada hilária de autodescoberta quando concorda em ensinar a Wade (Adam Pally) os caminhos do guerreiro Equidna.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FALLOUT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IZLLS5XVASFC6JK24VYFYUMRRHT7KDFN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/AnsSKR9LuK0T9bAOcPVA3PUvyWj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/AnsSKR9LuK0T9bAOcPVA3PUvyWj.jpg</fanart>
<info> Fallout, original da Amazon Prime Video, é a adaptação do videogame homônimo que se passa em uma realidade pós-apocalíptica dos anos 50. A série se trata da construção do imaginário estadunidense após a Segunda Guerra Mundial onde o planeta sofre os impactos de uma guerra nuclear sob um pano de fundo retrofuturista.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARASYTE - THE GREY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NWPYU24RR7DD5WY3PY3YVWUGD7GU5YD4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fL20Lvb8ahDGC4nOJ9ayH2les6v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fL20Lvb8ahDGC4nOJ9ayH2les6v.jpg</fanart>
<info> A história retrata parasitas que caem do espaço e começam a matar para ganhar seu próprio poder, controlando o cérebro e o corpo humanos, vivendo de hospedeiros humanos. A história gira em torno de Jung Soo In, que está infectada com um parasita em sua mão e inicia uma estranha coabitação, pois não consegue roubar seu cérebro. Seol Kang Woo persegue água parasita para encontrar sua irmã desaparecida, e Choi Jun Kyung é o líder da equipe de vida parasita ‘The Grey’ e vive apenas para exterminar a água parasita depois de perder seu marido para a água parasita. Baseado no anime Parasyte (2014), que por sua vez é uma adaptação do mangá homónimo de Hitoshi Iwaaki. Emissora: Netflix • Episódios: 6 • Duração: 50 min.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RAINHA VERMELHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GYKMCWSXLZLSGBSQ4DL5CXCOWUL4SNUF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gyhrej8aCwB6bGYodzrvAoxMYIZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gyhrej8aCwB6bGYodzrvAoxMYIZ.jpg</fanart>
<info>Com um QI de 242, Antonia Scott é oficialmente a pessoa mais inteligente do planeta. Sua inteligência lhe rendeu a chance de se tornar a Rainha Vermelha de um projeto policial secreto e experimental em toda a Europa, mas o que parecia um presente se transformou em uma maldição, e ela acabou perdendo tudo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OURIKA - CIDADE EM CHAMAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UBPJ5EVP43MWI75WGAYSE2LWPP5D77SA</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/48XmWHwgVAUYzr1NHjtju8NC7m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rxCEoziP7Hu5VWKI45JQMppOaFH.jpg</fanart>
<info> A trama se passa em 2005, num subúrbio parisiense abalado por tumultos. A família Jebli, à frente de uma rede de tráfico de maconha, vê o seu império vacilar após uma operação policial em grande escala. Driss, o mais novo da família, é forçado a assumir o controle do empreendimento criminoso, abandonando suas ambições profissionais em finanças. Seu adversário, William, um ambicioso jovem policial, está determinado a derrubá-lo. Este confronto irá perturbar as suas vidas e as daqueles que os rodeiam.</info>
</item>

















</items>
