<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AS GAROTAS DO ÔNIBUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d6b18abb4350cfde69cd324eb94ad9c99ad01830$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 1,2,3,4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c23c03f8a4e6b418f568f9c0764f53f310716618$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 5</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e81af463fcf4b3b884f29645ed6426cb9f01ea8b$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 6</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6858b143b3d85d65c51ccdcf4af037ab8d798cc3$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 7</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:495eb9e704ac272ec387b3639815fc8549b6aa11$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 8</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4d71470b9811d5d52dfab3400f3b328793558d5$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 9</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6890a023859da134d2e07f405bc4d587ffc8462d$$lsname=AS GAROTAS DO ÔNIBUS TP 1 EP 10</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/c75gEMVMws14EvBiCpjXltSjxtp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Inspirado nas experiências de Amy Chozick como repórter política, em The Girls on the Bus, quatro jornalistas com um estilo de reportagem e personalidades totalmente diferentes iniciam uma inesperada amizade durante uma importante oportunidade para suas carreiras: a campanha presidencial. Na série, Sadie McCarthy (Melissa Benoist) é uma jornalista que muda completamente sua vida quando recebe a oportunidade de cobrir uma corrida presidencial para um jornal de prestígio. Ao entrar no ônibus para viajar para um dos locais mais importantes dos Estados Unidos, ela acaba encontrando mais três jornalistas: Grace (Carla Gugino), Lola (Natasha Behnam) e Kimberlyn (Christina Elmore). Apesar das diferenças, elas acabam formando um laço entre os assentos da primeira fila da maior novela da cidade: a batalha pela Casa Branca.
</info>

</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] SENNA POR AYRTON  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb63f8fd2917b6001245e65ce2a6365cf7702fea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sPBDaJWSGaiuc57oUGklfQR4Knr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sPBDaJWSGaiuc57oUGklfQR4Knr.jpg</fanart>
<info>Nacional A série apresenta o próprio atleta contando a sua história, em primeira pessoa. O material foi retirado de 150 horas de entrevistas concedidas não apenas para a Globo, mas também para outros veículos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] KNUCKLES  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73471B31129B162DD4A1B785BE0FB5304C222143</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qIRfAShbIfAMIaR8hTRSzW4t4IQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qIRfAShbIfAMIaR8hTRSzW4t4IQ.jpg</fanart>
<info>Siga Knuckles (Idris Elba) em uma jornada hilária de autodescoberta quando concorda em ensinar a Wade (Adam Pally) os caminhos do guerreiro Equidna.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FALLOUT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IZLLS5XVASFC6JK24VYFYUMRRHT7KDFN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/AnsSKR9LuK0T9bAOcPVA3PUvyWj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/AnsSKR9LuK0T9bAOcPVA3PUvyWj.jpg</fanart>
<info> Fallout, original da Amazon Prime Video, é a adaptação do videogame homônimo que se passa em uma realidade pós-apocalíptica dos anos 50. A série se trata da construção do imaginário estadunidense após a Segunda Guerra Mundial onde o planeta sofre os impactos de uma guerra nuclear sob um pano de fundo retrofuturista.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARASYTE - THE GREY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NWPYU24RR7DD5WY3PY3YVWUGD7GU5YD4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fL20Lvb8ahDGC4nOJ9ayH2les6v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fL20Lvb8ahDGC4nOJ9ayH2les6v.jpg</fanart>
<info> A história retrata parasitas que caem do espaço e começam a matar para ganhar seu próprio poder, controlando o cérebro e o corpo humanos, vivendo de hospedeiros humanos. A história gira em torno de Jung Soo In, que está infectada com um parasita em sua mão e inicia uma estranha coabitação, pois não consegue roubar seu cérebro. Seol Kang Woo persegue água parasita para encontrar sua irmã desaparecida, e Choi Jun Kyung é o líder da equipe de vida parasita ‘The Grey’ e vive apenas para exterminar a água parasita depois de perder seu marido para a água parasita. Baseado no anime Parasyte (2014), que por sua vez é uma adaptação do mangá homónimo de Hitoshi Iwaaki. Emissora: Netflix • Episódios: 6 • Duração: 50 min.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] RAINHA VERMELHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GYKMCWSXLZLSGBSQ4DL5CXCOWUL4SNUF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gyhrej8aCwB6bGYodzrvAoxMYIZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gyhrej8aCwB6bGYodzrvAoxMYIZ.jpg</fanart>
<info>Com um QI de 242, Antonia Scott é oficialmente a pessoa mais inteligente do planeta. Sua inteligência lhe rendeu a chance de se tornar a Rainha Vermelha de um projeto policial secreto e experimental em toda a Europa, mas o que parecia um presente se transformou em uma maldição, e ela acabou perdendo tudo.</info>
</item>

















</items>
