<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARQUE DO TERROR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c78a58aa0a966246d65aaa44a134c1be5115a04c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4ew3fa0O4xpQ6Bnhtdilmkp0Ixc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma noite de Halloween, um grupo de amigos decide celebrar em um parque de diversões vazio. A alegria se transforma em terror quando eles percebem que não estão sozinhos. Presos no parque, a noite de diversão se torna uma luta pela sobrevivência.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FOUNDERS DAY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C4B987F061A1E70A5CD5488F98B7F5CBD4B23DE1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohzLPC9lHUWseBgB7HRcz0GBkFb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma pequena cidade é abalada por uma série de assassinatos ameaçadores nos dias que antecedem uma acalorada eleição para prefeito.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS OBSERVADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F2B422D205B5C1FDBA6F9D46E2F61819A44478E1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jFpsKOCppRvwP0Igwp0F0Xu1RBJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no livro homônimo de A.M. Shine, Os Observadores é um thriller dirigido por Ishana Shyamalan que acompanha a tensa jornada de Mina (Dakota Fanning), uma artista de 28 anos. Mina, ao se aventurar pelo oeste da Irlanda, se vê perdida em uma imensa e assustadora floresta natural. Desesperada por abrigo, ela finalmente encontra um refúgio, mas a segurança é apenas aparente. Dentro deste abrigo, Mina se junta a três estranhos, todos igualmente apavorados. À noite, eles são vigiados e perseguidos por criaturas misteriosas, que eles nunca conseguem ver, mas que parecem saber tudo sobre eles. A atmosfera é de constante tensão e paranoia, onde cada ruído na escuridão pode ser uma ameaça. Enquanto Mina e os outros tentam sobreviver e entender a natureza dessas entidades invisíveis, o filme mergulha o espectador em um suspense psicológico profundo, explorando o medo do desconhecido e a luta pela sobrevivência. Com performances intensas e uma ambientação claustrofóbica, Os Observadores desafia a percepção da realidade e mantém o público com expectativas até o último momento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LUTAR OU MORRER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4ddc30adecc4f0bccb515251726fe920c91d53e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yMBrpHHiNUGDc1AaowhVYR26tNp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal de lésbicas com um relacionamento difícil vai para um retiro pré-casamento e acaba lutando por suas vidas quando um grupo de assassinos em série militantes tenta assassiná-los.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MADRUGADA DOS MORTOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec2bf8e54065f11457c2828ada36ec484578081f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1ZwFI4EA9xGo3aJV9Ulqx7Y37Rz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os zumbis desejam dominar uma cidade de Wisconsin e começam a atacar as pessoas. Ana (Sarah Polley) é uma jovem enfermeira, que consegue escapar do ataque deles e é ajudada pelo policial Kenneth (Ving Rhames). Juntos eles encontram abrigo em um shopping center, onde outros sobreviventes estão escondidos. Lá os zumbis não conseguem entrar e eles conseguem ter uma vida razoavelmente normal. Mas a situação piora quando começa a faltar energia e comida, o que faz com que eles tenham que sair do abrigo para conseguir sobreviver.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O SEGREDO DE MARROWBONE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4650ba633dcc358b95f5ccdf2b29926d76a621d6</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/94Uo1TNBKzA5iBl5zOOrdTuWV9f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Devastados com a morte da mãe, quatro irmãos, em um estado crescente de depressão e paranoia, decidem se refugiar, juntos, em uma granja abandonada, tentando permanecer unidos. No entanto, o local esconde um obscuro e perigoso segredo que desafiará a união e a sobrevivência dos quatro.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA NOITE EM PACERVILLE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4TNTHU4QULS4IWTOKL7TLYFFPYCEV5CA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3M4m02AVz4gCil1e0I5Wiz8ETiK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Dunbar é um professor de história, que percebe um grupo de estudantes zombando dele durante uma aula por videoconferência. Ele então decide encontrar os alunos depois da aula para colocar o seu plano de vingança em prática.</info>
</item>





</items>
