<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FALE COMIGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24bcce4cf3d6c0fd3199cff3eb1c2853ca2ce5d4</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/7U3lC4YnHD8zpeoxbY6Hsj9jyeu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fale Comigo Torrent – No terror Fale Comigo, da A24, acompanhamos um grupo de amigos que encontra uma misteriosa mão embalsamada e descobre que ela permite invocar espíritos. Como é de se esperar, todos ficam muito empolgados com a nova descoberta, mas não demora muito até que a brincadeira tome um rumo extremamente perigoso quando um deles acaba indo longe demais e, por acidente, abre uma porta para o mundo espiritual. Agora, com todos altamente vulneráveis a várias ameaças aterrorizantes, cada um dos amigos será obrigado a lidar com uma difícil escolha, descobrindo em quem devem confiar: nos mortos da outra dimensão ou na vida.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O MAL QUE NOS HABITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4762f7c0554483f7db73e00bd240df66f3c0a168</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/t6cWfm0o5TzCa3nHtHhXpzjBc8V.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma vila remota, dois irmãos encontram um homem possuído por demônios prestes a dar à luz ao mal encarnado. Eles decidem se livrar do sujeito, mas acabam apenas espalhando o caos.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] SUA ALMA SERA MINHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16ef1977ce103d2eb416682c6eb39465de9aa816</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/dOnXC5ihEBN9HQGYR3huiXyQgok.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Enquanto cuidam de sua filha doente, Mike e Angie descobrem que estão sendo perseguidos por um demônio. Mike precisará enfrentar os seus próprios medos se quiser lutar contra essa força sobrenatural e salvar a vida de sua filha. </info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A PRIMEIRA PROFECIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IIIECEM7GNEREHNQVTJXFPCWLYNPT35A</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/tINXSJfPiVGrTZTHFz5TFDh6SeX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Primeira Profecia marca o prelúdio do clássico filme de terror A Profecia (1976). A nova trama acompanha a jovem americana Margaret (Nell Tiger Free), que é enviada a Roma para viver a serviço da igreja. No local, ela se afeiçoa por Carlita, uma jovem quieta e sozinha, que também mora no convento. Ao questionar o passado e a situação da garota para as outras irmãs da igreja, ela é alertada para se manter afastada. No entanto, antes de seguir o conselho, ela se depara com uma escuridão que a faz questionar sua fé. Com a ajuda de um padre exonerado, ela acaba descobrindo uma conspiração tenebrosa, que por anos foi ocultada pela igreja local, que tentava esconder o inevitável: a volta do mal encarnado, o chamado anticristo</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O RITUAL DO LIVRO VERMELHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:418be03771b53874e23ed52b6d3f6c4228a14dfd</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/hrelSJo0YlMYyRiJuvkdVvgooxb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três amigos decidem conhecer o “Jogo do Livro Vermelho” para tentar se conectar com espíritos. O que eles não sabem é que uma bruxa morreu no mesmo local, durante um ritual satânico. A cada pergunta que fazem, eles se aproximam cada vez mais dela, que está pronta para ser libertada. #The Red Book Ritual</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MALDIÇÃO DA BELA ADORMECIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B1EEF36DB85FB30DFE0E7A53A276499ADBDEE032</link>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/i8M9qjL1j47MYjxKjnLKEBHtg8j.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Thomas Kaiser (Ethan Peck) finalmente herda a grande mansão de sua família, pertencente aos Kaiser há muitas e muitas gerações. No entanto, Thomas logo percebe que existe algo errado com a propriedade e as respostas para suas questões vem na forma de uma maldição milenar da qual Thomas não poderá fugir.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O MALVADO: HORROR NO NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E4797318DE8D3381E23ABEA8389E9E52D306294</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wiwHTiPdMAH9A0ZTKjz9Hh5faC3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Na audaciosa nova paródia, The Mean One é um rabugento peludo e de pele verde em uma fantasia de Papai Noel, vivendo em uma montanha bem acima da cidade de Newville, desprezando a temporada de férias. A jovem Cindy Você-Sabe-Quem, cujos pais foram massacrados por The Mean One vinte natais antes, está retornando à cidade para buscar o fechamento… ansioso para esculpir a besta assada.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PARQUE DO TERROR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c78a58aa0a966246d65aaa44a134c1be5115a04c</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/4ew3fa0O4xpQ6Bnhtdilmkp0Ixc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em uma noite de Halloween, um grupo de amigos decide celebrar em um parque de diversões vazio. A alegria se transforma em terror quando eles percebem que não estão sozinhos. Presos no parque, a noite de diversão se torna uma luta pela sobrevivência.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] FOUNDERS DAY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C4B987F061A1E70A5CD5488F98B7F5CBD4B23DE1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ohzLPC9lHUWseBgB7HRcz0GBkFb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma pequena cidade é abalada por uma série de assassinatos ameaçadores nos dias que antecedem uma acalorada eleição para prefeito.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] OS OBSERVADORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F2B422D205B5C1FDBA6F9D46E2F61819A44478E1</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/jFpsKOCppRvwP0Igwp0F0Xu1RBJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Baseado no livro homônimo de A.M. Shine, Os Observadores é um thriller dirigido por Ishana Shyamalan que acompanha a tensa jornada de Mina (Dakota Fanning), uma artista de 28 anos. Mina, ao se aventurar pelo oeste da Irlanda, se vê perdida em uma imensa e assustadora floresta natural. Desesperada por abrigo, ela finalmente encontra um refúgio, mas a segurança é apenas aparente. Dentro deste abrigo, Mina se junta a três estranhos, todos igualmente apavorados. À noite, eles são vigiados e perseguidos por criaturas misteriosas, que eles nunca conseguem ver, mas que parecem saber tudo sobre eles. A atmosfera é de constante tensão e paranoia, onde cada ruído na escuridão pode ser uma ameaça. Enquanto Mina e os outros tentam sobreviver e entender a natureza dessas entidades invisíveis, o filme mergulha o espectador em um suspense psicológico profundo, explorando o medo do desconhecido e a luta pela sobrevivência. Com performances intensas e uma ambientação claustrofóbica, Os Observadores desafia a percepção da realidade e mantém o público com expectativas até o último momento.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] LUTAR OU MORRER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4ddc30adecc4f0bccb515251726fe920c91d53e</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/yMBrpHHiNUGDc1AaowhVYR26tNp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um casal de lésbicas com um relacionamento difícil vai para um retiro pré-casamento e acaba lutando por suas vidas quando um grupo de assassinos em série militantes tenta assassiná-los.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] MADRUGADA DOS MORTOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec2bf8e54065f11457c2828ada36ec484578081f</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/1ZwFI4EA9xGo3aJV9Ulqx7Y37Rz.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Os zumbis desejam dominar uma cidade de Wisconsin e começam a atacar as pessoas. Ana (Sarah Polley) é uma jovem enfermeira, que consegue escapar do ataque deles e é ajudada pelo policial Kenneth (Ving Rhames). Juntos eles encontram abrigo em um shopping center, onde outros sobreviventes estão escondidos. Lá os zumbis não conseguem entrar e eles conseguem ter uma vida razoavelmente normal. Mas a situação piora quando começa a faltar energia e comida, o que faz com que eles tenham que sair do abrigo para conseguir sobreviver.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O SEGREDO DE MARROWBONE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4650ba633dcc358b95f5ccdf2b29926d76a621d6</link>                             
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/94Uo1TNBKzA5iBl5zOOrdTuWV9f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Devastados com a morte da mãe, quatro irmãos, em um estado crescente de depressão e paranoia, decidem se refugiar, juntos, em uma granja abandonada, tentando permanecer unidos. No entanto, o local esconde um obscuro e perigoso segredo que desafiará a união e a sobrevivência dos quatro.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA NOITE EM PACERVILLE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4TNTHU4QULS4IWTOKL7TLYFFPYCEV5CA</link>                            
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/3M4m02AVz4gCil1e0I5Wiz8ETiK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Dunbar é um professor de história, que percebe um grupo de estudantes zombando dele durante uma aula por videoconferência. Ele então decide encontrar os alunos depois da aula para colocar o seu plano de vingança em prática.</info>
</item>





</items>
