<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MILAGRE EM COKEVILLE [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>N3nulmKn3KU</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/wMdxSIZrPdsCi4Q9XiOd1APMJKJ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme O Milagre de Cokeville, 16 de Maio de 1986, na pacata cidade de Cokeville, Wyoming, um louco e sua esposa tomaram como refém uma escola primária. O filme segue a verdadeira história daquele dia fatídico, e os investigadores responsáveis que vislumbraram evidências de um suposto Milagre. Baseado em fatos reais.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AINDA ESTOU AQUI [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>tRdBA56FG3Q</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/a5XkAX8k4UO3I1YIx1nW32F3EBk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma adolescente perde o amor da sua vida em um trágico acidente. Arrasada, a jovem começa a achar que o rapaz está se comunicando com ela do além.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] PERIGO NO OCEANO [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>DoYV_IbeGDs</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/8QsRG4Ivzvnc2Hovd0HruyMgBPK.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um agente infiltrado (Jean-Claude Van Damme) acorda para descobrir que está preso em um obscuro submarino da CIA.
</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA VIDA [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>v_SkBIhsXns</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/ptqJqejS9XgCOQd0rNBdaoidHq9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A profissão de médico proporcionou a Kevin e à sua esposa, Julie, uma boa vida, mas as longas horas de trabalho consumiram o seu casamento. Ele decide que é hora de levar o seu filhode 6 anos, Andy, a umas merecidas férias em família nas Caraíbas. Chegado ao resort nas Bahamas, Kevin tenta reparar os danos que a sua carreira provocou na relação com Julie. Piorando as coisas, um passeio de barco a motor deixa a família numa ilhota minúscula, deserta, a várias milhas da costa, sem sinal de comunicações, comida ou água...</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ÚLTIMO HOMEM [/COLOR][/B]</title>                              
<utube>pnr3v_xO5Gs</utube>
<thumbnail>https://media.themoviedb.org/t/p/original/rFIt7GRwJR9RJEt6aiiZqDkgsUd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em Hide Park, uma pequena cidade de Ohio, a vida segue sofrida para Mike McCluskie, o xerife local que acabou de ficar viúvo e tenta recomeçar. O povoado é formado basicamente por trabalhadores que estão construindo a estrada de ferro na região. Mas isso mudará radicalmente.Quando um grupo de vaqueiros chega à cidade vindos do Texas, eles rapidamente começam a tomar conta dos negócios e da política do local, dividindo a população e causando transtornos a quem resiste a eles. Com o apoio da dona do bordel e de um jovem moribundo, McCluskie terá que enfrentar os violentos invasores para evitar que um banho de sangue aconteça em Hide Park. Baseado em uma história real.

</info>
</item>


</items>

